<xml><article id="10996985" name="Portarias 2090-2094-2095-2098 de" idOficio="5516061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.090 - I - Designar o servidor MARIO TEIXEIRA LEMES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1144047, para, em substituição a LIDIANE MARIA CAMPOS, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2788943, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 2.029, de 13 de setembro de 2019, publicada no DOU de 17/9/2019, Seção 2, página 19, referente ao Processo nº 23379.000385/2019-31.</p><p>II - O prazo estabelecido pela Portaria nº 2.029, de 13 de setembro de 2019, publicada no DOU de 17/9/2019, Seção 2, página 19, mantém seu curso, admitida a sua prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.094 - I - Conforme consta no Ofício nº 497/2019 - DGAB-REI/REITORIA/ IFGOIANO, designar o servidor MURILO CESAR MARTINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1816681, para, em substituição ao servidor MARCELO PIMENTEL OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1439793, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 1724, de 9 de agosto de 2019, publicada no DOU de 13/8/2019, Seção 2, página 31, referente ao Processo nº 23744.000436/2018-38.</p><p>II - Designar o servidor RODOLFO CARVALHO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1816639, para, em substituição a MARCELO PIMENTEL OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1439793, exercer a função de presidente da referida comissão.</p><p>II - O prazo estabelecido pela Portaria nº 1724, de 9 de agosto de 2019, publicada no DOU de 13/8/2019, Seção 2, página 31, mantém seu curso, admitida a sua prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.095 - I - Considerando o que consta no Memorando CPAD nº 21_2018-34, reconduzir os servidores ALADIR FERREIRA DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1305889, EULHER CHAVES CARVALHO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2050094, e LEIZER FERNANDES MORAES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1784413, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo nº 23372.000504/2018-34, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.098 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004011/2019-54, exonerar a servidora NATHÁLIA BARCELOS OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1795528, do cargo de Diretora de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-101, ficando seu exercício vinculado à UORG-100.</p><p>II - Nomear o servidor DAYWES PINHEIRO NETO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE n° 1662229, para exercer o cargo de Diretor de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação do IFG, Código CD-3, UORG-101.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>