<xml><article id="10809354" name="EXONERAR_DESIG_PARA_EXERCER_11_1" idOficio="5498058" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.012 - Exonerar TEREZA CRISTINA BATISTA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 1790384, da função/cargo de DIRETOR, código: CD-03, da ESCOLA INTEGRADA DE DESENVOLVIMENTO E INOVAÇÃO ACADÊMICA desta Universidade, a partir de 10 de setembro de 2019. (Processo n.° 23067.055584/2019-08)</p><p>Nº 5.013 - Nomear JOÃO CÉSAR MOURA MOTA, matrícula SIAPE 6292134, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: CD-03, da da ESCOLA INTEGRADA DE DESENVOLVIMENTO E INOVAÇÃO ACADÊMICA desta Universidade, a partir de 10 de setembro de 2019. (Processo n.° 23067.055584/2019-08)</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 5.026 - Dispensar, a pedido JOÃO CÉSAR MOURA MOTA, matrícula SIAPE nº 6292134, da função/cargo de COORDENADOR, código: FUC-01, do CURSO DE ENGENHARIA DE TELEINFORMÁTICA do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE TELEINFORMÁTICA do CENTRO DE TECNOLOGIA desta Universidade, a partir de 10 de setembro de 2019.(Processo n.° 23067.055584/2019-08)</p><p>Nº 5.078 - Art. 1º Reconduzir FRANCISCO JOSÉ PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 289785, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA do CENTRO DE HUMANIDADES desta Universidade, até 05/09/2021.</p><p>Art. 2º Designar FREDERICO DE CASTRO NEVES, matrícula SIAPE nº 337994, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.054190/2019-24).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.079 - Exonerar, a pedido, MANOEL ANDRADE NETO, matrícula SIAPE nº 289884, do cargo de COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE ARTICULAÇÃO ENTRE UNIVERSIDADE E EDUCAÇÃO BÁSICA da ESCOLA INTEGRADA DE DESENVOLVIMENTO E INOVAÇÃO ACADÊMICA desta Universidade, a partir de 12/09/2019 (Processo n.° 23067.056199/2019-70).</p><p>Nº 5.080 - Exonerar GRETHA LEITE MAIA DE MESSIAS, matrícula SIAPE nº 2085475, do cargo de ASSESSOR, código: CD-04, da ASSESSORIA DE LEGISLAÇÃO E ENSINO da PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO desta Universidade, a partir de 11/09/2019 (Processo n.° 23067.055587/2019-33).</p><p>Nº 5.081 - Nomear CARLOS CESAR OSORIO DE MELO, matrícula SIAPE 1954625, para exercer o cargo de ASSESSOR, código: CD-04, da da ASSESSORIA DE LEGISLAÇÃO E ENSINO da PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO desta Universidade, a partir de 11/09/2019 (Processo n.° 23067.055587/2019-33).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>