<xml><article id="11033286" name="E CARACAS 26-09-19" idOficio="5519787" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00023:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Caracas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O ENCARREGADO DE NEGÓCIOS DA EMBAIXADA DO BRASIL EM CARACAS, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1° de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º - Revogar a designação de JOSÉ WILSON MOREIRA, ministro-conselheiro, do Quadro Especial do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 049.896.864-20, para assinar e praticar todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira dos recursos consignados ao Posto, como Ordenador de Despesas, titular, desta unidade gestora;</p><p>Art. 2º - Revogar RODOLFO BRAGA, conselheiro, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 781.610.967-91, para assinar e praticar todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira dos recursos consignados ao Posto, como Ordenador de Despesas, substituto, desta unidade gestora;</p><p>Art. 3º - Designar RODOLFO BRAGA, conselheiro, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 781.610.967-91, para assinar e praticar todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira dos recursos consignados ao Posto, como Ordenador de Despesas, titular, desta unidade gestora;</p><p>Art. 4º - Designar CARLOS LEOPOLDO GONÇALVES DE OLIVEIRA, conselheiro, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 807.739.587-20, para assinar e praticar todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira dos recursos consignados ao Posto, como Ordenador de Despesas, substituto, desta unidade gestora;</p><p>Art. 5º - Confirmar a designação de LEILA FARIAS SANTOS, assistente de chancelaria, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 210.009.481-53, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, titular, desta unidade gestora;</p><p>Art. 6º - Designar RODRIGO ANDRADE CARDOSO, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 141.496.888-42, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, substituto, desta unidade gestora;</p><p>Art. 7º - Designar FRANCISCO DAS CHAGAS ARAÚJO, assistente de chancelaria, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 073.317.701-87, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, interino, desta unidade gestora;</p><p>Art. 8º - Confirmar a designação de ANA MARIA FRAZÃO GOMES, assistente de chancelaria, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 289.739.251.72, responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, titular, desta unidade gestora;</p><p>Art. 9º - Confirmar a designação de IVONETE SANTIAGO NERY DE SOUZA, desenhista, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 152.854.211-87, como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, substituta, desta unidade gestora;</p><p>Art. 10. - Confirmar a designação de FRANCISCO DAS CHAGAS ARAÚJO, assistente de chancelaria, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 073.317.701-87, como responsável pela Gestão do Patrimônio, titular, desta unidade gestora;</p><p>Art. 11. - Confirmar a designação BEATRIZ ALVES ARAÚJO, assistente de chancelaria, do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, nº CPF 770.723.591-68, como responsável pela Gestão do Patrimônio, substituta, desta unidade gestora.</p><p class="assina">RODOLFO BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>