<xml><article id="10915259" name="DESPACHOS DO REITOR 19.09.2019" idOficio="5508481" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12036568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 13 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 13 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANDRE GALEMBECK, SIAPE nº 1301657, lotado(a) no(a) Departamento de Química Fundamental, no período de 06/09/2019 a 13/09/2019, trânsito incluído, para participar do 33nd Conference of the European Colloid and Interface Society, em Leuven/Bélgica, ônus para o CNPq. (Processo nº 23076.044593/2019-56)</p><p>ELVIA CHRISTINA BARROS DE ALMEIDA, SIAPE nº 4495039, lotado(a) no(a) Departamento de Prótese e Cirurgia Buco-Facial, no período de 17/10/2019 a 27/10/2019, trânsito incluído, para participar do XXX Congreso de Odontología Militar Policial "Ejército del Perú" e V Jornada Internacional de Cirurgia 2019, em Lima/Peru, ônus limitado. (Processo nº 23076.043222/2019-57)</p><p>LUIZ ALBERTO REIS MATTOS JUNIOR, SIAPE nº 3424823, lotado(a) no(a) Departamento de Medicina Clínica, no período de 26/09/2019 a 03/10/2019, trânsito incluído, para participar do Congresso Anual da Sociedade Americana de Oncologia, em Barcelona/Espanha, ônus limitado. (Processo nº 23076.043241/2019-83)</p><p>MARIA LEONOR ALVES MAIA, SIAPE nº 2228841, lotado(a) no(a) Diretoria de Relações Internacionais, no período de 19/10/2019 a 29/10/2019, trânsito incluído, para participar do Seminário de Cooperação Universitária Brasil-Colômbia e a Feira "Estudos e Pesquisas no Brasil", Congresso das Américas sobre educação Internacional e IVEC 2019 - International Virtual Exchange Conference: advancing the field of online inter, em Bogotá e Tacoma-Washington /Colômbia e Estados Unidos da América, ônus limitado. (Processo nº 23076.043917/2019-39)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p><p class="identifica">DESPACHOS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANA CRISTINA DE SOUZA VIEIRA, SIAPE nº 1130647, lotado(a) no(a) Departamento de Serviço Social, no período de 29/11/2019 a 07/12/2019, trânsito incluído, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima/Peru, ônus para o CNPq. (Processo nº 23076.043036/2019-18)</p><p>BERNARDO HOROWITZ, SIAPE nº 1130915, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 21/09/2019 a 08/10/2019, trânsito incluído, para realizar visita científica ao Departamento de Engenharia de Petróleo da Texas A&amp;M University, em College Station/Estados Unidos, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.046339/2019-92)</p><p>LEONARDO JOSE DO NASCIMENTO GUIMARAES, SIAPE nº 1413233, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 24/09/2019 a 07/10/2019, trânsito incluído, para realizar Visita Técnica a Texas A&amp;M University, ATCE 2019 e Annual General Meeting and Research Chair Networking Event, em College Station - Alberta/Texas - Calgary/Estados Unidos-Canadá, ônus limitado. (Processo nº 23076.045406/2019-51)</p><p>PATRICIA MOREIRA AZOUBEL, SIAPE nº 1350514, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Química, no período de 07/11/2019 a 18/11/2019, trânsito incluído, para participar do AIChE Annual Meeting, em Orlando/Estados Unidos, ônus para a UFPE. (Processo nº 23076.044950/2019-86)</p><p>RICARDO BASTOS CAVALCANTE PRUDENCIO, SIAPE nº 1463105, lotado(a) no(a) Departamento de Informação e Sistemas, no período de 16/09/2019 a 29/09/2019, trânsito incluído, para participar do European Conference on Machine Learning and Principles and Practice of Knowledge Discovery in Databases, em Wurzburg/Alemanha, ônus limitado. (Processo nº 23076.044417/2019-14)</p><p>THEREZA AMELIA SOARES DA SILVA, SIAPE nº 1208271, lotado(a) no(a) Departamento de Química Fundamental, no período de 03/11/2019 a 13/11/2019, trânsito incluído, para participar de Apresentação oral convidada no Third International Conference in Bioinformatics, Simulations and Modeling (iCBSM) 2019 e de Visita de Cooperação Científica à Talca Universidad, em Talca/Chile, ônus limitado. (Processo nº 23076.043047/2019-06)</p><p>VIVIANE KHOURY ASFORA, SIAPE nº 2364069, lotado(a) no(a) Departamento de Energia Nuclear, no período de 03/12/2019 a 07/12/2019, trânsito incluído, para participar do Regional Training Course on X-Ray Calbration in Secondary Standards Dosimetry Laboratories, em Toluca/México, ônus limitado. (Processo nº 23076.043514/2019-90)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>