<xml><article id="10634922" name="PORTARIA N° 3673-SEPESD-SG-MD" idOficio="5480286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987982">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 3.673/SEPESD/SG-MD, DE 02 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO no uso das atribuições que lhe conferem o parágrafo único do art. 2º da Portaria nº 1.952/MD, de 19 de julho de 2012 e o inciso IX do art. 43, combinado com o inciso XI do art. 45 e o art. 60 do Anexo I do Decreto n° 9.570, de 20 de novembro de 2018, o inciso XII do art. 14, inciso V do art. 16 e inciso III e IV do art. 29 do Anexo X da Portaria Normativa n° 12/GM-MD, de 14 de fevereiro de 2019, e conforme consta do Processo nº 60340.000062/2019-19, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os seguintes servidores e militares, indicados por seus respectivos setores, para compor a Comissão Julgadora do IV Concurso de Monografias sobre Defesa Nacional:</p><p>Capitão de Mar e Guerra (T) ANA CLAUDIA DE PAULA, presidente;</p><p>Coronel de Cavalaria AMARO SOARES DE OLIVEIRA NETO, membro;</p><p>Coronel Aviador CLAUDIONEI QUARESMA DE LIMA, membro;</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) SILVIO ADERNE NETO, membro;</p><p>Coronel R/1 (EB) FERNANDO CESAR HERNANDES, membro;</p><p>Coronel Aviador (R1) FLÁVIO NÉRI HADMANN JASPER, membro;</p><p>Tenente-Coronel Aviador NÉLSON ALEX ROSO, membro;</p><p>Tenente-Coronel Aviador LUIZ XAVIER GAMA, membro;</p><p>Capitão de Fragata GLEIDIR DE OLIVEIRA RODRIGUES DE ABREU, membro;</p><p>Capitão Especialista da Aeronáutica CARLOS CESAR DE CASTRO DEONISIO, membro;</p><p>Tenente QOCOM Pedagoga MARIA ALESSANDRA LIMA MOULIN, membro;</p><p>Professora Doutora VIVIANE MACHADO CAMINHA, membro; e</p><p>Servidora Civil MARIANA OLIVEIRA DO NASCIMENTO PLUM, membro.</p><p>Art. 2º Os integrantes da Comissão Julgadora encaminharão ao Departamento de Ensino, até o dia 18 de novembro, os resultados parciais de suas avaliações.</p><p>Art. 3º O resultado final será definido pela Comissão Julgadora, em reunião a ser realizada no edifício sede do Ministério da Defesa, em data e local a serem informados oportunamente.</p><p>Art. 4° Caberá ao Departamento de Ensino o assessoramento à Presidente da Comissão Julgadora, no desempenho de suas funções.</p><p>Art. 5º A participação na Comissão Julgadora não enseja qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos são considerados prestação relevante de serviço público.</p><p>Art. 6º A Comissão Julgadora será extinta cinco dias após a cerimônia de Premiação do IV Concurso de Monografias sobre Defesa Nacional.</p><p>Art. 7° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO HUMBERTO CESAR DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>