<xml><article id="10749444" name="DG 6141, 6142, 6143,6144 e 6145-" idOficio="5492520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50606.004594/2019-03, resolve:</p><p>Nº 6.141 - Art. 1º Dispensar o servidor SILVIO DUARTE MELO, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 0852914, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local 09/MG, UORG-1015, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.142 - Art. 1º Dispensar o servidor SILVIO DUARTE MELO, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 0852914, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local 01/MG, UORG-1007, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>6.143 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ BARROS JUNIOR, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1179857, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local 01/MG, UORG-1007, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.144 - Art. 1º Dispensar o servidor WAINER DE ANDRADE NETHER, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1740308, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local 12/MG, UORG-1018, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>AArt. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6.145 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ BARROS JUNIOR, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1179857, para substituir a função de Chefe do Serviço da Unidade Local 12/MG, UORG-1018, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>