<xml><article id="10673152" name="PRG-Rozina - publicar em 05.09.2" idOficio="5484691" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 4 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar os afastamentos do país, conforme segue:</p><p>Os engenheiros da CHESF, Charlles de Souza Marinho e Marcos Antonio Rolim Villa Verde, com destino a Itália, no período de 07 a 13.09.2019, para realizar inspeção e ensaios de rotina em 2 equipamentos de Módulo Híbrido Compacto, MHC Pass modelo M0S 245kV-1.300A-40kA, de fabricação ABB Itália e fornecimento ABB Brasil. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Os gerentes da ELETRONUCLEAR, Dicler Costa Rosa, coordenador de Exercício Simulado de Emergência; e Francisco Hollanda Cavalcanti Vilhena, coordenador do Plano de Emergência Local, com destino a Argentina, no período 10 a 14.09.2019, participarão de visita técnica à Central Nuclear de Atucha, onde atuarão como avaliadores do Exercício Geral de Emergência Radiológica. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Luciano Junqueira Calixto, engenheiro da ELETRONUCLEAR, com destino a Inglaterra, no período 12 a 22.09.2019, para participar na avaliação de suporte técnico a ser realizada na usina Heysham 2, a convite da WANO. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>