<xml><article id="10697014" name="PRG-Rozina - publicar em 06.09.2" idOficio="5487432" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/09/2019" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 5 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar os afastamentos do país, conforme segue:</p><p>Os engenheiros da ELETRONUCLEAR relacionados viajarão ao exterior conforme detalhado a seguir: no período 09 a 14.09.2019, com destino a Argentina, para participar do evento ASME Nuclear Standard and Certification Workshop &amp; Meetings em atendimento ao Protocolo de Cooperação Técnica entre a NASA e ELETRONUCLEAR, visando fomentar o intercâmbio de informações e experiências operacionais entre seus especialistas: Ana Rosa Baliza Maia; Tiago Silva Costa; Jorge Armando Pereira Junior; Magno Vagner Messias Junior. No período 22 a 28.09.2019, com destino a Áustria, Bruno Campos Barretto, para participar do "Training Workshop for Senior Managers on Leadership and Culture for Safety", organizado pelo AIEA, representando a Eletronuclear e o governo brasileiro. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Leonam dos Santos Guimarães, diretor-presidente da ELETRONUCLEAR, com destino a Áustria no período 14 a 20.09.2019, a convite do MME e como integrante da Delegação Brasileira, para participar da 63ª Conferência Geral da Agência Internacional de Energia Atômica - AIEA. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Os engenheiros de FURNAS relacionados viajarão ao exterior conforme detalhado a seguir: com destino a Alemanha, no período 14 a 22.09.2019: Paulo Fernando Rodrigues, para visualizar novas técnicas de ensaios não destrutivos a serem empregadas em pás e torres de aerogeradores em operação e realizar o acompanhamento das atividades do projeto Furnas junto ao Federal Institute for Materials Research and Testing (BAM). Com destino a França, para realizar as atividades de Ensaios de Tipo em Disjuntores GL314X-63kA, de fabricação Alstom Grid (GE Grid Solutions), adquiridas através do contrato 8000007972, para subestação de Jacarepaguá: no período 21.09 a 13.10.2019: Cidiney José da Silva; no período 12.10 a 03.11.2019: Charles Antonio de Souza; no período 02.11 a 17.11.2019: Marcos Pereira Dias. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Cancelar e tornar sem efeito as solicitações de afastamento do país publicadas no Diário Oficial da União nº 172, de 05.09.2019, página 55 dos gerentes da ELETRONUCLEAR, Dicler Costa Rosa, coordenador de Exercício Simulado de Emergência; e Francisco Hollanda Cavalcanti Vilhena, coordenador do Plano de Emergência Local, que teriam o destino à Argentina, no período 10 a 14.09.2019 para visita técnica à Central Nuclear de Atucha, onde atuariam como avaliadores do Exercício Geral de Emergência Radiológica. Motivo do cancelamento: A NASA adiou a data, devendo remarcá-la tão logo possível. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>