<xml><article id="10783645" name="Maria Heloiza Mourão de Salles e" idOficio="5495480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 420/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 420/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67600.046871/2019-08, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA HELOIZA MOURÃO DE SALLES, viúva de CLAUDIO VINHAES DE SALLES (Nr Ord 4730348), SIAPE nº 0197477, Código de Vaga nº 0085071, falecido em atividade em 10 de julho de 2019, no cargo de Controlador de Tráfego Aéreo, DACTA-1303, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso II, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 421/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.009638/2019-34, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ENEIDE ANGELIM SANTOS, viúva de WILSON WANDERLEY DA SILVA SANTOS (Nr Ord 4717180), SIAPE nº 0193870, falecido em 24 de fevereiro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a proporcionalidade de 25/35 (vinte e cinco, trinta e cinco avos) da classe "ESPECIAL", padrão III, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 422/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011 e considerando o Processo nº 67215.031426/2019-89, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARLENE LIMA DA SILVA, viúva de MANOEL JOAQUIM DA SILVA (Nr Ord 4599560), SIAPE nº 0189252, falecido em 6 de julho de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar de Transporte Marítimo e Fluvial, código 444043, equivalente a 100% (cem por cento) da classe B, padrão VI, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b', item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, e 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 423/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67267.023622/2019-74, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a TEREZA MARIA DE ABREU DA SILVA, viúva de OSWALDO PEREIRA DA SILVA (Nr Ord 4560922), SIAPE nº 0195371, falecido em 30 de novembro de 2018, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão VI, NI, com os proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 424/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.009311/2019-62, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA DE LOURDES RAMOS BUARQUE, viúva de IDMAR BUARQUE (Nr Ord 4634217), SIAPE nº 0203292, falecido em 4 de fevereiro de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004 , equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos de 20% (vinte por cento), por força do art. 184 inciso II, da Lei n 1.711/52, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 425/4PC2, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.026239/2019-95, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LINDALVA MIRANDOLINA DE FREITAS, viúva de MILTON JOSÉ DE FREITAS (Nr Ord 4623177), SIAPE nº 0192492, falecido em 29 de julho de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>