<xml><article id="10866286" name="Portarias 2062-2063 de 17-09-201" idOficio="5503355" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.062 - I - Considerando o que consta no Processo 23378.000931/2019-43, declarar vacância ao cargo de Auxiliar em Administração, ocupado pelo servidor PAULO RODRIGO ALVES DOS REIS, Matrícula SIAPE nº 1962199, lotado no Câmpus Formosa do IFG, a partir de 11/9/2019, conforme previsão legal constante no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>II - Declarar vago o cargo.</p><p>N° 2.063 - I - Considerando o que consta no Processo 23376.000638/2019-04, dispensar a servidora TELMA DA SILVEIRA ALVES BATISTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1938813, da função de Coordenadora de Administração e Manutenção do Câmpus Itumbiara do IFG, Código FG-2, UORG-230, ficando seu exercício vinculado à UORG-51.</p><p>II - Designar o servidor WILLIAMAR PRAZERES SOUZA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1947944, para exercer a função de Coordenador de Administração e Manutenção do Câmpus Itumbiara do IFG, Código FG-2, UORG-230.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>