<xml><article id="10752569" name="PORTARIA 2284.2019 RTR" idOficio="5493231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12010043">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIA Nº 2.284, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 2.268/2019, de 06/09/2019, e considerando as adequações necessárias para o dimensionamento de funções estabelecidas pela Portaria MEC nº 246/2016 e ainda a extinção de funções de que trata o Decreto nº 9.725/2019, a PORTARIA 2283/2019 - RTR-SRDA/RTR-CG/RTR-GAB/RTR/IFMT, de 10 de setembro de 2019 e ainda os ofícios: Ofício Nº 542/2019 - CAS-GAB/CCAC/RTR/IFMT, de 31/07/2019, Ofício nº 245/2019 - CBA-GAB/CCBA/RTR/IFMT, de 22/07/2019, OFÍCIO Nº 301/2019 - CBA-GAB/CCBA/RTR/IFMT, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar e designar os servidores, abaixo relacionados, conforme estrutura organizacional do IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, conforme segue:</p><p>I. Dispensar o servidor CARLOS ALBERTO SANTOS, ocupante do cargo de Vigilante, Matrícula SIAPE Nº 1109693, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Registros Escolares deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>II. Dispensar a servidora SUELY NOBRE DE SOUSA, ocupante do cargo de Pedagoga, Matrícula SIAPE Nº 1798203, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora de Cursos PROEJA deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>III. Dispensar a servidora CLAUDIA ALINE ZUCCHI LEITE, ocupante do cargo de Tradutora Intérprete de Linguagem de Sinais, Matrícula SIAPE Nº 2106587, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Supervisora Pedagógica deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-03;</p><p>IV. Dispensar o servidor LUCAS NUNES JORGE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 1873496, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenador de Pesquisa deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-03;</p><p>V. Dispensar a servidora FABIANE DA SILVA ARRUDA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE Nº 2059891, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora de Integração Escola Comunidade deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-01;</p><p>VI. Dispensar o servidor ALEX REGINALDO TOLFO TIBURCIO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE Nº 2837055, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Patrimônio deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-01;</p><p>VII. Dispensar a servidora PRISCILLA DA SILVA RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 2300081, pertencente ao quadro deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora de Extensão, de código FG-03;</p><p>VIII. Dispensar o servidor VALDIR GONÇALVES ARAÚJO, ocupante do cargo de Padeiro, Matrícula SIAPE Nº 1104208, pertencente ao quadro deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenador de Serviços Auxiliares, de código FG-01;</p><p>IX. Designar o servidor CARLOS ALBERTO SANTOS, ocupante do cargo de Vigilante, Matrícula SIAPE Nº 1109693, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenador Registros Escolares deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-01;</p><p>X. Designar o servidor EDSON RODRIGUES COUTINHO, ocupante do cargo de Pedagogo, Matrícula SIAPE Nº 2129073, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenador do Alojamento Masculino deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>XI. Designar a servidora SUELY NOBRE DE SOUSA, ocupante do cargo de Pedagoga, Matrícula SIAPE Nº 1798203, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora do Alojamento Feminino deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>XII. Designar a servidora CLÁUDIA ALINE ZUCCHI LEITE, ocupante do cargo de Tradutora Interprete de Linguagem de Sinais, Matrícula SIAPE Nº 2106587, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora do Setor de Apoio Pedagógico deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>XIII. Designar o servidor LUCAS NUNES JORGE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 1873496, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenador de Pesquisa e Inovação deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>XIV. Designar a servidora FABIANE DA SILVA ARRUDA, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE Nº 2059891, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora do Setor de Estágios deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-03;</p><p>XV. Designar o servidor ALEX REGINALDO TOLFO TIBURCIO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE Nº 2837055, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenação de Almoxarifado e Patrimônio deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-02;</p><p>XVI. Designar o servidor WELLINGTON WESLEY RAMOS MIRANDA, ocupante do cargo de Contador, Matrícula SIAPE Nº 1655023, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Transportes deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-03;</p><p>XVII. Designar a servidora PRISCILLA DA SILVA RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 2300081, pertencente ao quadro deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora de Extensão, de código FG-02;</p><p>XVIII. Designar o servidor VALDIR GONÇALVES ARAÚJO, ocupante do cargo de Padeiro, Matrícula SIAPE Nº 1104208, pertencente ao quadro deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenador de Serviços Auxiliares, de código FG-03.</p><p>Art. 2º Dispensar e Designar os servidores, abaixo relacionados, conforme estrutura organizacional do IFMT Campus Cuiabá - Cel. Cuiabá - Octayde Jorge da Silva, conforme segue:</p><p>I. Dispensar, a servidora NÁDIA CUIABANO KUNZE, Matrícula SIAPE nº 1088516, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, da Função de Coordenadora de Pós-Graduação, código FG-02;</p><p>II. Dispensar, em 31/07/2019 conforme Decreto nº 9.725/2019, a servidora CÁTIA CRISTINA DE ALMEIDA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1785590, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Coordenação de Curso de Ciências Humanas e Sociais, código FG-04;</p><p>III. Designar a servidora CÁTIA CRISTINA DE ALMEIDA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1785590, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no função de Coordenadora de Cursos de Ciências Humanas e Sociais, código FG-02;</p><p>IV. Dispensar, em 31/07/2019 conforme Decreto nº 9.725/2019, o CASTELINO ROBERTO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 4114159, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da função de Coordenador da Área de Ciências da Natureza, código FG-04;</p><p>V. Dispensar a servidora EDNA SOUSA DE ALMEIDA MIRANDA, Matrícula SIAPE nº 1658043, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Coordenadora Geral da Área de Construção Civil, código FG-01;</p><p>VI. Dispensar o servidor, em 31/07/2019 conforme Decreto nº 9.725/2019, EDILSON FLORIANO SOUZA SERRA, Matrícula SIAPE nº 1358474, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador da Área de Conhecimento de Código e Linguagem , código FG-04;</p><p>VII. Designar o servidor CASTELINO ROBERTO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 4114159, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador da Área de Ciências da Natureza, código FG-02;</p><p>VIII. Designar o servidor EDILSON FLORIANO SOUZA SERRA, Matrícula SIAPE nº 1358474, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador da Área de Conhecimento de Código e Linguagem, código FG-02;</p><p>Art. 3º Dispensar e Designar os servidores, abaixo relacionados, conforme estrutura organizacional do IFMT Reitoria, conforme segue:</p><p>I. Dispensar a servidora ERICKA KALIZE ROSAL LOPES, Matrícula SIAPE nº 1938500, ocupante do cargo de Assistente em Administração da função de Coordenadora de Estágio, código FG-02;</p><p>II. Dispensar o servidor EBENEZER DA SILVA SOARES, Matrícula SIAPE nº 272390, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração da função de Secretário Geral de Gestão de Pessoas, código FG-02;</p><p>III - Dispensar a servidora ELAISE DONINI DUARTE, Matrícula SIAPE nº 2151159, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração da função de Coordenadora de Pagamento, código FG-01;</p><p>IV. Dispensar o servidor THIAGO OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1088669, ocupante do cargo de Tecnólogo/área da função de coordenador de Aposentadoria e Pensão, código FG-02;</p><p>V. Dispensar o servidor RODRIGO PACHECO GUEDES, Matrícula SIAPE nº 2089990, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação da função de Coordenador de Operações de Tecnologia da Informação, código FG - 02;</p><p>VI. Dispensar o servidor RAFAEL RODRIGUES MARQUESI, Matricula SIAPE nº 2278673, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação da função de Coordenador de Sistemas e Negócio, código FG-02;</p><p>VII. Dispensar o servidor ELDIO SCHALM, Matricula SIAPE nº 1761383, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação da função de Coordenador de Segurança da Informação e Tecnologia da Informação, código FG-02;</p><p>VIII. Dispensar a servidora GLAUCILENE SILVA GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 2166042, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, da função de Coordenadora de Gestão de Projetos, código FG-02;</p><p>IX. Dispensar o servidor CLAYTON RICARDO FRANCESCHETTO, Matrícula SIAPE nº 1661976, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação da função de Coordenador de Normatização de Infraestrutura de TI, código FG-02;</p><p>X. Dispensar a servidora ROSE MARY DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2401613, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração da função de Coordenadora Geral de Almoxarifado, código FG-02;</p><p>XI. Dispensar a servidora MARIA CAROLINA SILVA DE ARRUDA, Matricula SIAPE nº 1659363, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração da função de Conformista de Registro e Gestão, código FG-02;</p><p>XII. Dispensar o servidor HEBERT ALEXANDER SOARES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2151251, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração da função de Coordenador Geral de Patrimônio, código FG-02;</p><p>XIII. Dispensar a servidora RAQUEL MARIA MALLEZAN RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1801139, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração da função de Coordenadora de Iniciação Científica, código FG-02;</p><p>XIV. Dispensar a servidora SILVANA SANTOS DA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 2077525, ocupante do cargo efetivo de Administrador da função de Coordenadora da Agência de Inovação Tecnológica, código FG-02;</p><p>XV. Dispensar a servidora TATIANE AGUIAR DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2218526, ocupante do cargo de Auditora da função de Coordenadora de Auditória da área de Obras e Suprimentos de Bens e Serviços, código FG-02;</p><p>XVI - Designar a servidora ERICKA KALIZE ROSAL LOPES, Matrícula SIAPE nº 1938500, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Pagamento, FG-01;</p><p>XVII - Designar a servidora ELAISE DONINI DUARTE, Matrícula SIAPE nº 2151159, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Admissão de Pessoal e Estágio, código FG-01;</p><p>XVIII - Designar o servidor THIAGO OLIVEIRA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1088669, ocupante do cargo de Tecnólogo/área da função de coordenador de Aposentadoria e Pensão, código FG-01;</p><p>XIX. Designar a servidora RAQUEL MARIA MALLEZAN RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1801139, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração para exercer a função de Coordenadora de Iniciação Científica, código FG-01;</p><p>XX. Designar a servidora SILVANA SANTOS DA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 2077525, ocupante do cargo efetivo de Administrador para exercer a função Coordenadora da Agência de Inovação Tecnológica, código FG-01;</p><p>XXI. Designar a servidora TATIANE AGUIAR DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2218526, ocupante do cargo de Auditora para exercer a função de Coordenadora de Auditória da área de Obras e Suprimentos de Bens e Serviços, código FG-01;</p><p>Art. 4º Dispensar e Designar os servidores, abaixo relacionados, conforme estrutura organizacional do IFMT Campus São Vicente, conforme segue:</p><p>I. Dispensar o servidor CLÁUDIO DE LIMA DO ESPÍRITO SANTO, Matrícula SIAPE nº 6053980, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Agropecuária, da função de Coordenador de Produção Agrícola, código FG-01;</p><p>II. Dispensar o servidor ADEMIL ALVES LINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2108504, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Execução Financeira e Orçamentária, código FG-01;</p><p>III. Dispensar o servidor LUÍS CARLOS COELHO, Matrícula SIAPE nº 1781292, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Projetos Institucionais, código FG-01;</p><p>IV. Dispensar a servidora KAMILA ALVARES SIMÕES BARATA, Matrícula SIAPE nº 1698406, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Tecnologia da Informação, da função de Coordenadora de Tecnologia da Informação, código FG-01;</p><p>V. Dispensar a servidora MARIANA SANTOS DE OLIVEIRA FIGUEREDO, Matrícula SIAPE nº 1107525, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Extensão, código FG-03;</p><p>VI. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 o servidor FERNANDO AUGUSTO ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2393566, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Estágio, código FG-04;</p><p>VII. Dispensar a servidora THAYANE LAURA DUARTE DE LARA PINTO SOUSA, Matrícula SIAPE nº 2106139, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, da função de Secretária da Direção Geral, código FG-03;</p><p>VIII. Dispensar a servidora VANESSA ALVES DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1824535, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Alunos, da função de Coordenadora de Cultura, Esporte e Lazer, código FG-04;</p><p>IX. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 a servidora ROBERTA MARTIN GOMES DA SILVA BORGES, Matrícula SIAPE nº 2567120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Orientação Educacional, código FG-04;</p><p>X. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 a servidora KARINNE NAVES FAGUNDES, Matrícula SIAPE nº 2411364, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Coordenadora de Supervisão Pedagógica, código FG-04;</p><p>XI. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 a servidora PAULA FERNANDA OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1959322, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora do Registro Escolar do Centro de Referência de Jaciara , código FG-05;</p><p>XII. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 o servidor JOSÉ ROBERTO LOPES, Matrícula SIAPE nº 416120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Especialização em Ensino e Ciências da Natureza - Centro de Referência de Jaciara, código FG-05;</p><p>XIII. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 o servidor RENATO MACCARI, Matrícula SIAPE nº 2156275, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, da função de Coordenador de Laboratórios, código FG-04;</p><p>XIV. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 a servidora MIRIAM NUNES SOARES DA SILVA, Matrícula SIAPEnº 1097144, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, da função de Coordenadora de Saúde Escolar , código FG-04;</p><p>XV. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 o servidor JOSIAS CONCEIÇÃO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 49413 ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Projetos Especiais, código FG-05;</p><p>XVI. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 o servidor WILTON FRUTUOSO LOPES JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 2276536, ocupante do cargo efetivo de Operador de Máquinas Agrícolas, da função de Coordenador de Serviços de Manutenção, código FG-04;</p><p>XVII. Dispensar em 31/07/2019 conforme Decreto 9.725/2019 o servidor VALMIR CÉSAR DE QUEIROZ, Matrícula SIAPE nº 49406, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Eletricista, da função de Coordenador de Jardinagem, código FG-05;</p><p>XVIII. Dispensar o servidor SÉRGIO THOMPSON BERNARDES MONTEIRO, Matrícula SIAPE nº 2090283, ocupante do cargo efetivo de Jornalista, da função de Coordenador de Assessor de Comunicação, código FG-03;</p><p>XIX. Designar o servidor CLÁUDIO DE LIMA DO ESPÍRITO SANTO, Matrícula SIAPE nº 6053980, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Agropecuária, para exercer a função de Coordenador de Produção Agropecuária, código FG-02;</p><p>XX. Designar o servidor ADEMIL ALVES LINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2108504, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira, código FG-02;</p><p>XXI. Designar o servidor LUÍS CARLOS COELHO, Matrícula SIAPE nº 1781292, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Projetos código FG-02;</p><p>XXII. Designar a servidora KAMILA ALVARES SIMÕES BARATA, Matrícula SIAPE nº 1698406, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Tecnologia da Informação, para exercer a função de Coordenadora de Tecnologia da Informação, código FG-02;</p><p>XXIII. Designar a servidora MARIANA SANTOS DE OLIVEIRA FIGUEREDO, Matrícula SIAPE nº 1107525, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Extensão, código FG-02;</p><p>XXIV. Designar o servidor FERNANDO AUGUSTO ALVES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2393566, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Estágio, código FG-02;</p><p>XXV. Designar a servidora THAYANE LAURA DUARTE DE LARA PINTO SOUSA, Matrícula SIAPE nº 2106139, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, para exercer a função de Secretária da Direção Geral, código FG-02;</p><p>XXVI. Designar a servidora VANESSA ALVES DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1824535, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Alunos, para exercer a função de Coordenadora de Vivência Estudantil, código FG-02;</p><p>XXVII. Designar a servidora ROBERTA MARTIN GOMES DA SILVA BORGES, Matrícula SIAPE nº 2567120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Atendimento ao Estudante, código FG-02;</p><p>XXVIII. Designar a servidora KARINNE NAVES FAGUNDES, Matrícula SIAPE nº 2411364, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica, código FG-02;</p><p>XXIX. Designar a servidora EMILI MAGDA GRIGOLO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 3062938, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora do Registro Escolar do Centro de Referência de Jaciara , código FG-02;</p><p>XXX. Designar servidor JOSÉ ROBERTO LOPES, Matrícula SIAPE nº 416120, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Pós-Graduação, código FG-02;</p><p>XXXI. Designar o servidor RENATO MACCARI, Matrícula SIAPE nº 2156275, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, para exercer a função de Coordenador de Laboratórios, código FG-03;</p><p>XXXII. Designar a servidora MIRIAM NUNES SOARES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1097144, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, para exercer a função de Coordenadora de Saúde Escolar , código FG-03;</p><p>XXXIII. Designar o servidor JOSIAS CONCEIÇÃO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 49413 ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador de Projetos Especiais, código FG-03;</p><p>XXXIV. Designar o servidor VALMIR CÉSAR DE QUEIROZ, Matrícula SIAPE nº 49406, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Eletricista, para exercer a função de Coordenador de Manutenção e Logística, código FG-03;</p><p>Art. 5º - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Adriano Breunig</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>