<xml><article id="10932766" name="Portaria OD Cel Paulo Henrique 2" idOficio="5510014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00011:00044:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Oeste/4ª Brigada de Cavalaria Mecanizada" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Comandante da 4ª Brigada de Cavalaria Mecanizada, Dourados-MS, no uso da autoridade que lhe foi conferida, por meio da nomeação que lhe foi concedida por Decreto, de 29 de julho de 2019, pelo Presidente da República, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84, caput, o inciso XIII, da Constituição de 1988, publicado no Diário Oficial da União, edição nº 145, seção 02, de 30 de julho de 2019, transcrito na página nº 12, do Boletim do Exército nº 31, de 02 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Delegar competência ao Coronel PAULO HENRIQUE SANTOS DA CRUZ, do Comando da 4ª Bda C Mec, para permanecer nas funções de Agente Diretor e de Ordenador de Despesas, ambas do Cmdo da 4ª Bda C Mec, para o exercício integral das atividades que lhe são inerentes, a contar de 23 de setembro de 2019, de acordo, respectivamente, com o parágrafo 1º, do art. 26, do Decreto nº 98.820, de 12 de janeiro de 1990 (Regulamento de Administração do Exército (RAE) - R-3), e com o art. 2º, da Portaria nº 533, do Comandante do Exército, de 28 de setembro de 1999.</p><p class="assina">Gen Bda EDUARDO TAVARES MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>