<xml><article id="10958921" name="Atos 1629 ao 1632" idOficio="5513047" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 20 de setembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.629 - Autorizar a contratação temporária de CIRLENE APARECIDA HILÁRIO DA SILVA OLIVEIRA, para o cargo de Professor Visitante Pleno, em regime de Dedicação Exclusiva - DE, para o Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas, do Centro de Ciências Humanas e Letras, pelo prazo de 12 (doze) meses, prorrogável por igual período. (considerando a Resolução nº. 091/15 - CEPEX de 12.07.2018; o Edital nº. 008/2019 - PPGPP-CCHL/UFPI, DOU de 17.05.2019; as Resoluções 125/19 - CEPEX de 28.08.2019; a Homologação pelo AR n° 1593/19, de 12.09.2019, publicado no D.O.U. de 20.09.2019; o Processo nº. 23111.023469/2018-10).</p><p>Nº 1.630 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JOSÉ RAIMUNDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 0421987, ocupante do cargo de Assistente em Administração D 416, em regime de 40 horas semanais, lotado na Secretaria Administrativa do Gabinete do Reitor, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº. 47/05. (considerando o Processo nº. 23111.049107/2019-70).</p><p>Nº 1.631 - Declarar vago, a partir de 29/07/2019, o cargo de Assistente em Administração D-3-03, em regime de 40 horas semanais, ocupado por ANANDA RIBEIRO MAGALHÃES CASTRO, matrícula SIAPE nº. 2185329, lotada na Secretaria Administrativa do Gabinete do Reitor, em virtude de posse em outro cargo inacumulável. (considerando o Artigo n°. 33, inciso VIII, da Lei n°. 8.112/90; o Processo n°. 23111.048181/2019-46).</p><p>Nº 1.632 - Autorizar a contratação temporária de JOSÉ MACHADO MOITA NETO, para o cargo de Professor Visitante Sênior, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para os cursos de Mestrado e Doutorado em Desenvolvimento e Meio Ambiente, pelo prazo de 12 (doze) meses, prorrogável por igual período. (considerando a Resolução nº. 091/15 - CEPEX de 12.07.2018; o Edital nº. 003/2018 - MDMA/DDMA/UFPI, DOU de 19.12.2018; as Resoluções 031/19 - CEPEX de 27.08.2019; a Homologação pelo AR n° 1552/19, de 05.09.2019, publicado no D.O.U. de 10.09.2019; o Processo nº. 23111.055364/2018-11).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>