<xml><article id="10696996" name="P809619" idOficio="5487431" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 8.096 - Autorizar o afastamento do País de FÁBIO RAMOS BARBOSA FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar das "Jornadas de investigación: (Neo)liberalismo, Cuerpos, Clínicas de la transformación"; e participar da "Jornada de investigación: Formación de la clínica psicoanalítica en el Uruguay", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 08/09/2019 e 12/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86177.</p><p>N° 8.097 - Autorizar o afastamento do País de JOSE FABIANO GREGORY CARDOZO DE AGUIAR, Técnico em Assuntos Educacionais, lotado na Secretaria de Relações Internacionais e com exercício na Coordenadoria de Planejamento e Gestão, com a finalidade de participar de reunião junto à Universidad Nacional de Mar del Plata, em Mar Del Plata, Argentina, no período compreendido entre 08/09/2019 e 13/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87050.</p><p>N° 8.098 - Autorizar o afastamento do País de ALFREDO DE JESUS DAL MOLIN FLORES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de proferir palestra junto à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 10/09/2019 e 14/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86202.</p><p>N° 8.099 - Autorizar o afastamento do País de RUALDO MENEGAT, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geociências, com a finalidade de realizar trabalho de campo junto à University of Arizona, em Tucson, Estados Unidos; e participar do "Geological Society of America 2019 Annual Meeting (GSA 2019)", em Phoenix, Estados Unidos, no período compreendido entre 14/09/2019 e 24/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87012.</p><p>N° 8.100 - Autorizar o afastamento do País de ÂNGELA DE MOURA FERREIRA DANILEVICZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à University of Notre Dame, em South Bend, Estados Unidos; e realizar visita à University of Illinois at Urbana-Champaign, em Champaign, Estados Unidos, no período compreendido entre 21/09/2019 e 28/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Escola de Engenharia: diárias e passagens). Solicitação nº 86706.</p><p>N° 8.101 - Autorizar o afastamento do País de LUIZ CARLOS PINTO DA SILVA FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia e com exercício na Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Harvard University, à University of Pittsburgh e à The University of Texas at Austin, em Boston, Pittsburgh e Austin, Estados Unidos, no período compreendido entre 21/09/2019 e 02/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/Fulbright. Solicitação nº 87045.</p><p>N° 8.102 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA MARIA A NACHENVENG P MARGIS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de realizar visita à Universitat de Bonn, em Bonn, Alemanha, no período compreendido entre 23/09/2019 e 03/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/DAAD. Solicitação nº 86871.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>