<xml><article id="10847583" name="Despacho afastDOpais_16set2019" idOficio="5501575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12024755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De  16 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 16 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>VINICIOS KABRAL RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 2993129, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 14/10/2019 a 18/10/2019, para participar de seminário internacional, em Montevidéu, Uruguai - com ônus limitado (Processo 23079.209470/2019-47).</p><p>ALEXIS RICARDO HERNANDEZ NUNEZ, Matrícula SIAPE nº 1864350, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 15/10/2019 a 30/11/2019, para realizar visita de colaboração técnica, em Zaragoza, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.209874/2019-31).</p><p>ROBERTO SCHAEFFER, Matrícula SIAPE nº 1154436, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 18/10/2019 a 25/10/2019, para realizar participar de conferência e workshop, em Singapura, Singapura - com ônus limitado (Processo 23079.209673/2019-33).</p><p>MANUEL STADLBAUER, Matrícula SIAPE nº 1859939, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 19/10/2019 a 27/10/2019, para participar de congresso internacional, em Lausanne, Suíça - com ônus limitado (Processo 23079.209746/2019-97).</p><p>RICARDO TADEU LOPES, Matrícula SIAPE nº 6361371, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 21/10/2019 a 01/11/2019, para participar de conferência internacional e reunião técnica, em Paphos, Chipre - com ônus FAPERJ (Processo 23079.209774/2019-12).</p><p>NELSON FRANCISCO FAVILLA EBECKEN, Matrícula SIAPE nº 0372745, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 24/10/2019 a 01/11/2019, para participar de conferência internacional, em Shangai, China - com ônus limitado (Processo 23079.209684/2019-13).</p><p>EDUARDO VIANNA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 2374485, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biologia, no período de 03/11/2019 a 09/11/2019, para participar de congresso internacional, em Mar del Plata, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.209926/2019-79).</p><p>VICENTE DE PAULO SANTOS CERQUEIRA, Matrícula SIAPE nº 0361460, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 03/11/2019 a 24/11/2019, para realizar visita técnica e participar de seminário, em Chieti, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.209464/2019-90).</p><p>VICENTE DE PAULO SANTOS CERQUEIRA, Matrícula SIAPE nº 0361460, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 03/11/2019 a 24/11/2019, para realizar visita técnica e participar de seminário, em Chieti, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.209464/2019-90).</p><p>MARCOS DO COUTO BEZERRA CAVALCANTI, Matrícula SIAPE nº 1189885, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 04/11/2019 a 30/10/2020, para realizar pós-doutorado junto à Rutgers University, em Newark, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209531/2019-76).</p><p>JOÃO MARCELLO DE ARAÚJO NETO, Matrícula SIAPE nº 4560404, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 06/11/2019 a 14/11/2019, para participar de congresso internacional, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209952/2019-05).</p><p>ROBERTO DE ANDRADE MEDRONHO, Matrícula SIAPE nº 6649783, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 12/11/2019 a 15/11/2019, para participar de simpósio internacional, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.209815/2019-62).</p><p>ANDREA FERREIRA DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1172479, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 16/11/2019 a 05/12/2019, para realizar missão internacional, em Gotemburgo, Suécia - com ônus CAPES (Processo 23079.209745/2019-42).</p><p>NATÁLIA MARTINS FEITOSA, Matrícula SIAPE nº 2144276, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Pesquisas Ecológicas de Macaé, no período de 19/11/2019 a 01/12/2019, para realizar colaborações internacionais, em Stavanger e Bad Nauheim, Noruega e Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.209882/2019-87).</p><p>CARLA ZILBERBERG, Matrícula SIAPE nº 1729219, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Pesquisas Ecológicas de Macaé, no período de 20/11/2019 a 24/11/2019, para participar de workshop internacional, em Stavanger, Noruega - com ônus limitado (Processo 23079.209807/2019-16).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>