<xml><article id="10650157" name="PORTARIAS DIREG 03-09-2019" idOficio="5482290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.013871/2019-55, resolve:</p><p>Nº 7.639 - aposentar, por invalidez, com proventos integrais, o servidor MARCO ANTÔNIO ARAÚJO MALACHIAS, Analista Legislativo / Comunicação Social, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 40 § 1º, inciso I da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 2012, e o art. 186, inciso I, § 1º da Lei 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.013998/2019-74, resolve:</p><p>Nº 7.648 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, o servidor CARLOS NEY MADEIRA, Analista Legislativo / Administração, Nível III, Padrão S-45, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e considerando que os requisitos constitucionais para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo SF nº 00200.019436/2018-53, resolve:</p><p>Nº 7.696 - aposentar, voluntariamente, com proventos integrais, a servidora ODÁLIA PEREIRA GOMES MAGALHÃES, Auxiliar Legislativo/ Processo Industrial Gráfico, Nível I, Padrão M-30, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885026, resolve:</p><p>Nº 7.776 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MAURÍLIO LEMOS DE AVELLAR FILHO para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CMCF - Comissão Mista Permanente de Regulamentação e Consolidação da Legislação Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885303, resolve:</p><p>Nº 7.779 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ABIANCY CARDOSO ROSA SALAME, matrícula no348550, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885491, resolve:</p><p>Nº 7.780 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO MALVA NETO, matrícula no348445, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885495, resolve:</p><p>Nº 7.782 - exonerar MARCIA ABREU DA SILVA, matrícula no308101, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885496, resolve:</p><p>Nº 7.783 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO NONATO MELO PEREIRA, matrícula no169010, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSEGOMES - Gabinete do Senador Eduardo Gomes, a partir de 02/09/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885498, resolve:</p><p>Nº 7.784 - exonerar ANDRÉ SANTOS MENEZES, matrícula no347921, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885501, resolve:</p><p>Nº 7.785 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARTINIANO PEREIRA CAVALCANTE NETO, matrícula no188892, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885502, resolve:</p><p>Nº 7.786 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OLIVIO CAVALCANTE DE ALBUQUERQUE NETO, matrícula no345407, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885508, resolve:</p><p>Nº 7.787 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CÍNTHIA FERREIRA LEITE, matrícula no213035, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884877, resolve:</p><p>Nº 7.774 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LÚCIA DEBUS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 884947, resolve:</p><p>Nº 7.775 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GUARACIABA HERMINDA TEIXEIRA para exercer o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAGUR - Gabinete do Senador Acir Gurgacz.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885238, resolve:</p><p>Nº 7.777 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSE LUCAS CARVALHO DE CASTRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885297, resolve:</p><p>Nº 7.778 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ADERSON ALVES DA ROCHA para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885492, resolve:</p><p>Nº 7.781 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DAVID THOMAS SANTOS DA SILVA, matrícula no238974, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885525, resolve:</p><p>Nº 7.788 - exonerar ISAIAS LIMA SOUSA, matrícula no345250, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885526, resolve:</p><p>Nº 7.789 - exonerar MAURICIO OLIVIERE REIS, matrícula no351857, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>