<xml><article id="10747755" name="0909DSP-SE-SG-S-2" idOficio="5491811" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/09/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHO DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor LEANDRO AUGUSTO ANDERSON, matrícula SIAPE nº 2019638, Assistente de ex-Presidente da República, DAS 102.2, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para compor a equipe de segurança e apoio pessoal da ex-Presidente da República, Dilma Vana Rousseff, em Paris, França, Ostende, Bélgica e Madri, Espanha, no período de 12 a 30 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.003152/2019-26.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 631, de 26 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 27 subsequente, Seção 2,<strong>onde se lê:</strong>... Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República,<strong>leia-se:</strong>... Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>