<xml><article id="10947763" name="2009DEP-MJSP-S-2" idOficio="5511198" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="23/09/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00002" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12042027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA</p><p class="identifica">DECRETO DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O</strong><strong>PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 1º, § 2º, alínea "c", no art. 3º,<strong>caput</strong>, inciso I, alínea "c", e no art. 6º,<strong>caput</strong>, inciso VI, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e no art. 4º da Lei nº 8.162, de 8 de janeiro de 1991, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>os seguintes membros do Conselho Nacional de Secretários de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública para realizarem visitas técnicas a organismos policiais norte-americanos e participarem da 126ª Conferência e Exposição Anual da Associação Internacional de Chefes de Polícia, com ônus, no período de 22 a 28 de outubro de 2019, inclusive trânsito, nas cidades de Indianápolis e Chicago, Estados Unidos da América:</p><p>ANDERSON GUSTAVO TORRES, Secretário de Segurança Pública do Distrito Federal;</p><p>CRISTIANO BARBOSA SAMPAIO, Secretário de Segurança Pública do Estado do Tocantins;</p><p>FÁBIO ABREU COSTA, Secretário de Segurança Pública do Estado do Piauí;</p><p>LOUISMAR DE MATOS BONATES, Secretário de Segurança Pública do Estado do Amazonas;</p><p>MAURÍCIO TELES BARBOSA, Secretário de Segurança Pública do Estado da Bahia; e</p><p>RANOLFO VIEIRA JÚNIOR, Secretário de Segurança Pública do Estado do Rio Grande do Sul.</p><p>Brasília, 20 de setembro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Sérgio Moro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>