<xml><article id="10604915" name="08_Ago_Port_3163_a_3175" idOficio="5477937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984051">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 3.163 - Dispensar, a pedido, FERNANDO RODRIGUES da função de Coordenador de Curso Técnico Integrado em Informática (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 3.164 - Designar ORLANDO LEONARDO BERENGUEL como Coordenador de Curso Técnico em Informática Integrado (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 3.165 - Designar WAGNER IDEALI como Coordenador de Curso de Mecatrônica Industrial (FCC) do Câmpus Bragança Paulista, ficando dispensado da função de Coordenador de Curso Técnico em Eletroeletrônica Integrado (FCC) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 3.166 - Designar VITOR GARCIA como Coordenador de Curso Técnico em Eletroeletrônica Integrado (FCC) do Câmpus Bragança Paulista, ficando dispensado da função de Coordenador de Extensão (FG-1) do mesmo Câmpus.</p><p>Nº 3.167 - Designar ENZO GAUDINO MENDES como Coordenador de Extensão (FG-1) do Câmpus Bragança Paulista.</p><p>Nº 3.168 - Dispensar PAULA HELENA AOKI MARINHO da função de Coordenadora de Contabilidade e Finanças (FG-2) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 3.169 - Designar JERUSA OLIVEIRA MACHADO como Coordenadora de Contabilidade e Finanças (FG-2) do Câmpus Campos do Jordão.</p><p>Nº 3.170 - Dispensar, a pedido, EVALDENI ALVES ROCHA da função de Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 3.171 - Designar RENATO DE OLIVEIRA MELLO como Coordenador de Licitações e Contratos (FG-1) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 3.172 - Dispensar, a pedido, JULIANO CAVALCANTE BORTOLETE da função de Coordenador de Curso Superior de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 3.173 - Designar IVAN LUIS DOS SANTOS como Coordenador de Curso Superior de Licenciatura em Matemática (FCC) do Câmpus Itaquaquecetuba.</p><p>Nº 3.174 - Dispensar, a pedido, ALEXANDRE DA SILVA DE PAULA da função de Coordenador Sociopedagógico (FG-2) do Câmpus Votuporanga.</p><p>Nº 3.175 - Designar LEINY CRISTINA FLORES PARREIRA como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Votuporanga.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>