<xml><article id="10940096" name="PortsGR3990 3991 3994 e 3995-19N" idOficio="5510875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 19 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO o inciso I dos artigos 8º e 9º, Artigo 10 da Lei nº 8.112/90, Art. 9º da Lei 11.091 de 12/01/2005, Decreto 7232 de 19/07/2010, Portaria Interministerial MPOG/MEC nº 111 de 02/04/2014, publicada no Diário Oficial da União de 03/04/2014, resolve:</p><p>Nº 3.990 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, MARIO ROBERTO PORTO FILHO, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão 1, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da aposentadoria de Mário Ramos Trench, publicada no Diário Oficial da União de 21/08/2019, Seção 2, pág. 40, código nº 334034.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.000503/2018-51).</p><p>Nº 3.991 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, ELIAS ITALIANO RODRIGUES, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da exoneração de Vinicius Nordi Esperança, publicada no Diário Oficial da União de 02/09/2019, seção 02, pág. 84, código nº 333419.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.000503/2018-51).</p><p>Nº 3.994 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, GABRIEL FONTES PEREIRA, para o cargo de Técnico de Laboratório/Química, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação 1, Padrão I, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da aposentadoria de Amadeus Gomes de Azevedo, publicada no Diário Oficial da União de 22/08/2018, seção 02, pág. 18, código nº 334128.</p><p>2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.000235/2019-58).</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO os termos do Ofício CCTS nº 025/2019, de 28/08/2019, resolve:</p><p>Nº 3.995 - Designar o Prof. Dr. TÉRSIO GUILHERME DE SOUZA CRUZ para exercer "pro tempore" a função de Diretor da Divisão de Planejamento do Centro de Ciências e Tecnologias para a Sustentabilidade, com Função Gratificada nível 1, a partir de 05/01/2020.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>