<xml><article id="10914941" name="Portaria 1173, 1175, 1176, 1177," idOficio="5508423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12036490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.173 Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em História Social da Cultura Regional da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação - PRPPG, o(a) servidor(a) GUSTAVO ACIOLI LOPES, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1824961, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 695/2019-GR, de 31/05/2019, publicada no DOU de 03/06/2019, e dispensar o(a) servidor(a) NATANAEL DUARTE DE AZEVEDO, matrícula SIAPE n° 2204053, da referida função. (Processo UFRPE nº 23082.019430/2019-56)</p><p>Nº 1.175 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) DJALMA EUZEBIO SIMOES NETO, Matrícula SIAPE nº 0140022, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, com ônus parcial para esta Universidade, no período de 11 a 20/10/2019, para participar do Seminário Internacional de Técnicas e Normativas para Produção, Comercialização, Certificação e Elaboração de Açúcar Orgânico, a ser realizado na Província de Guanacaste, Costa Rica, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.019139/2019-88)</p><p>Nº 1.176 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) LEUCIO CAMARA ALVES, Matrícula SIAPE nº 0384005, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus CAPES, no período de 13 a 19/10/2019, para participar da Missão Internacional CAPES-Print na Universidade da Geórgia, EUA, conforme Decisão ad referendum, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Medicina Veterinária, de 12/09/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.019567/2019-19)</p><p>Nº 1.177 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) RODRIGO JOSE GONDIM NEVES, Matrícula SIAPE nº 1482094, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para Università degli Studi di Catania, no período de 08 a 23/10/2019, para fins de intercâmbio de pesquisa com colaboradores no exterior, na Università degli Studi di Catania-Itália, e proferir uma palestra no congresso Lefschetz Properties in Algebra, Geometry and combinatorics II, que será sediada no CIRM-Luminy, na França, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.019351/2019-45)</p><p>Nº 1.180 Art. 1º - Designar, para exercer a Função (FG-03) de Secretário(a) da Diretoria Administrativa da(o) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST, o(a) servidor(a) TIAGO HENRIQUE XAVIER DE SOUSA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 2357364, a partir de 16/09/2019.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 42/2017-GR, de 12/01/2017, publicada no DOU de 13/01/2017 e dispensar o(a) servidor(a) MARIA VANESSA DOS SANTOS PASSOS, matrícula n° 2304860, da referida função. (Processo UFRPE nº 23082.014620/2019-87)</p><p>Nº 1.181 Tornar sem efeito a Portaria n° 988/2019-GR, de 09/08/2019, publicada no Diário Oficial da União de 12/08/2019, Seção 02, página 40, que nomeou TRICIA THAISE E SILVA PONTES, para provimento do cargo de Administrador, Classe/Nível E-I-1, tendo em vista que o(a) candidato(a) não tomou posse no prazo legal de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação da portaria de nomeação no DOU. (Processo UFRPE nº 23082.017010/2019-35)</p><p>Nº 1.182 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, ELEONORA ARAÚJO BARBOSA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Redistribuição de JORGE ANDRÉ MATIAS MARTINS, conforme Portaria nº 45/2019-MEC, de 12/09/2019, publicada no DOU em 13/09/2019, Seção 02, página 31, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 999526. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.013370/2018-87, anexos os Processo UFRPE nº 23082.014629/2019-98)</p><p>Nº 1.183 Nomear em caráter efetivo, para provimento do cargo de Administrador, Classe/Nível E-I-1, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, VINICIUS PAIVA COSTA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, na vaga decorrente da criação de cargos, através da Portaria nº 13/2018-MEC, de 09/01/2018, publicada no DOU de 10/01/2018, Seção 01, página 39, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União. Código da vaga: 974907. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Belo Jardim - UABJ e exercício provisório na Sede - Campus Dois Irmãos. (Processo UFRPE nº 23082.017010/2019-35)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>