<xml><article id="10918050" name="PORTARIA Nº 1320, 1323, 1341 -- " idOficio="5508731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 634 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 1.320 - Art. 1º: Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora Maria do Socorro Sousa Aragão, Docente EBTT, Área de Espanhol, lotada no Campus Rio Branco, matrícula SIAPE N° 1888128, no período de 20 e 21 de setembro de 2019, para pesquisa internacional sobre a Revolução Acreana em Cobija, Pando, Bolívia, conforme o processo Nº 0094427.00007076/2019-20.</p><p>Nº 1.323 - Art. 1º - Constituir a Comissão Especial de Licitação, encarregada de realizar as licitações por meio de Regime Diferenciado de Contratações Públicas (RDC), no âmbito deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores abaixo relacionados para comporem a referida comissão, sob a presidência do primeiro:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>SIAPE</p></td></tr><tr><td><p>Amarildo Jesus Teles Contreiras</p></td><td><p>1901274</p></td></tr><tr><td><p>Antônio José de Souza</p></td><td><p>1983475</p></td></tr><tr><td><p>Eneias Marques Junior</p></td><td><p>1886100</p></td></tr><tr><td><p>Adalberto Abel da Silva Serato</p></td><td><p>2240707</p></td></tr></table><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.341 - Art. 1º - Nomear a servidora RAIMARA NEVES DE SOUZA, Tae - Pedagora, SIAPE nº 2196542, para a função de SEGUNDA SUBSTITUTA EVENTUAL da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão - DIREN, código CD-03, do Campus Rio Branco do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da data da publicação.</p><p class="assina">LUÍS PEDRO DE MELO PLESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>