<xml><article id="10641798" name="Port_5.942_2019_DIR" idOficio="5481493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11989724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.942, DE 21 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.942, DE 21 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso IV do art. 16 do Regimento Interno da ANEEL, de acordo com a deliberação da Diretoria e com o que consta do Processo nº 48500.003864/2019-97, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os titulares de Coordenações e de Núcleo da Superintendência de Regulação dos Serviços de Geração (SRG):</p><p>I - Bruno Goulart de Freitas Machado, matrícula SIAPE nº 2491127, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador de Modelagem Matemática e Programas Computacionais;</p><p>II - Mateus Machado Neves, matrícula SIAPE nº 1499821, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador da Gestão de Outorgas de Geração;</p><p>III - Patrícia Núbia Takei, matrícula SIAPE nº 2352565, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenadora do Planejamento, Programação e Avaliação da Operação; e</p><p>IV - Rafael Costa Ribeiro, matrícula SIAPE nº 1801206, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT IV, como Coordenador da Integração entre Produção e Comercialização de Energia.</p><p>V - Gabriel de Jesus Azevedo Barja, matrícula SIAPE nº 2353685, ocupante do Cargo Comissionado Técnico CCT II, como responsável pelo Núcleo de Projetos referentes a Sistemas Isolados e Geração Distribuída.</p><p>Art. 2º Designar, ainda, os respectivos substitutos dos Coordenadores:</p><p>I - Vinicius Grossi de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1800765, como substituto do Coordenador de Modelagem Matemática e Programas Computacionais, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>II - Mariana Sampaio Gontijo Vaz, matrícula SIAPE nº 1553863, como substituta do Coordenador de Gestão de Outorgas de Geração, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração;</p><p>III - Luciana Peixoto Gonçalves de Oliveira, matrícula SIAPE nº 2319461, como substituta da Coordenadora de Planejamento, Programação e Avaliação da Operação, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração; e</p><p>IV - Issao Hirata, matrícula SIAPE nº 1799574, como substituto do Coordenador da Integração entre Produção e Comercialização de Energia, em caso de ausências ou afastamentos do titular iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Art. 3º Designar o Coordenador da Integração entre Produção e Comercialização de Energia, Rafael Costa Ribeiro, como substituto do Superintendente Adjunto de Regulação dos Serviços de Geração em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração.</p><p>Parágrafo único. O encargo previsto neste artigo será exercido exclusivamente pelo titular da Coordenação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>