<xml><article id="10788643" name="PTDP N 1502-1508" idOficio="5495855" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.502 AUGUSTO BENCKE GEYER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1494361, para participar da Conferência Medtech 2019 - AdvaMed, em Boston, EUA, no período de 21/9/19 a 27/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 370/2019. (Processo nº 25351.929039/2019-70).</p><p>Nº 1.503 RENATO ALENCAR PORTO, Diretor, SIAPE nº 1489666, para participar da Conferência Medtech 2019 - AdvaMed, em Boston, e de reunião na sede da Organização Pan-Americana da Saúde, em Washington, EUA, no período de 21/9/19 a 27/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 370/2019. (Processo nº 25351.929039/2019-70).</p><p>Nº 1.504 GABRIELLE CUNHA BARBOSA CAVALCANTI E CYSNE TRONCOSO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492719, para participar da Conferência Medtech 2019 - AdvaMed, em Boston, EUA, e de reunião na sede da Organização Pan-Americana da Saúde, em Washington, EUA, no período de 21/9/19 a 27/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 370/2019. (Processo nº 25351.929039/2019-70).</p><p>Nº 1.505 ADRIANO OLIAN CASSANO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492835, para inspecionar a empresa Tecnonuclear S.A., em Buenos Aires, Argentina, no período de 29/9/19 a 5/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.506 RENATO DE OLIVEIRA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568327, para inspecionar a empresa Tecnonuclear S.A., em Buenos Aires, Argentina, no período de 29/9/19 a 5/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.507 JOAO PAULO ORTEGA TERRA, Assessor-Chefe, SIAPE nº 1204555, para participar das reuniões: WHO Listed Authorities (WLAs), em Genebra, Suíça; Conferência da Sociedade de Profissionais de Assuntos Regulatórios (RAPS), na Philadelphia, EUA e Diálogo Brasil - EUA sobre Saúde, em Washington, EUA, no período de 16/9/19 a 28/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 376/2019 (Processo nº 25351.928217/2019-45).</p><p>Nº 1.508 ALESSANDRA BASTOS SOARES, Diretora, SIAPE nº 3000139, para participar de visita à Agência Dinamarquesa de Medicamentos (DKMA), em Copenhague, Dinamarca, no período de 16/9/19 a 20/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 367/2019. (Processo nº 25351.929766/2019-37).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>