<xml><article id="11048436" name="2 GABMI PORTARIA 5095" idOficio="5521106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.095, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.095, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso de suas atribuições, e considerando o disposto no inciso II, do art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda pelo art. 16-B, da Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50000.041878/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor HÉLIO PINHEIRO ANDRADE DO RÊGO, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, Matrícula SIAPE nº 2002650, do quadro de pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Ministério da Infraestrutura, com percepção da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>