<xml><article id="10800529" name="09 - PORTARIAS DE 10 E 12 DE SET" idOficio="5496957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12016763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.426 - Dispensar EONIO GOMES DE OLIVEIRA, Matrícula: 1534982, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 1ª Delegacia em Contagem, código FG-2, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 2.427 - Designar ANTONIO AUGUSTO RODRIGUES DIAS, Matrícula: 1371371, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da 1ª Delegacia em Contagem, código FG-2, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.429 - Dispensar JOEDSON CAMILO DE OLIVEIRA, Matrícula: 2208891, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Administração de Sistemas, código FCPE 101.2, da Coordenação de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Diretoria de Administração.</p><p>Nº 2.430 - Designar JUVENILDO CARVALHO VIEIRA, Matrícula: 1881525, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Administração de Sistemas, código FCPE 101.2, da Coordenação de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Diretoria de Administração.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>