<xml><article id="10968477" name="2309DSP-GSI-1909-S2" idOficio="5513263" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/09/2019" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Processo nº 00186.000634/2019-50. Afastamento do País, com ônus limitado para a Presidência da República, no período de 27 de setembro a 14 de outubro de 2019, incluído o trânsito, do servidor JAIR DOS SANTOS OLIVEIRA, Assessor, DAS 102.4, no Departamento de Coordenação do Sistema de Proteção ao Programa Nuclear Brasileiro da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para participar da<em>"IAEA Interregional Training Course on Promoting Effective Interaction Among Nuclear Industry, Regulatory Body and Stakeholders in Countries Introducing or Expanding Nuclear Power Programmes"</em>, organizado pela Agência Internacional de Energia Atômica (AIEA), a realizar-se na cidade de Tóquio, Japão. Autorizo.</p><p>Processo nº 00186.000710/2019-27. Afastamento do País, com ônus limitado para a Presidência da República, no período de 28 de setembro a 19 de outubro de 2019, incluído o trânsito, do Capitão de Mar e Guerra MARCIO GONÇALVES MARTINS ASSUMPÇÃO TAVEIRA, Coordenador-Geral na Coordenação-Geral de Emergência Nuclear do Departamento de Coordenação de Sistema de Proteção ao Programa Nuclear Brasileiro, da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, Grupo 0002 (B), para participar do Curso de treinamento intensivo em Direito Nuclear da Agência Internacional de Energia Atômica (<em>Nuclear Law Institute</em>- AIEA) e<em>"Technical Meeting on Twenty Years of EPREV: Building on Two Decades of Experience"</em>, a realizar-se na cidade de Viena, República da Áustria. Autorizo.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>