<xml><article id="10878111" name="PT 7646 E 7658 FUNASA-PRE" idOficio="5504678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 7.646 - Dispensar DALVETE MARIA DA COSTA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4015, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 7.647 - Designar JOSE HENRIQUE LEITE para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4015, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 7.648 - Dispensar JEREMIAS MOREIRA DE ALMEIDA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4063, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 7.649 - Designar ROSIVALDO CLEMENTINO DA LUZ para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4063, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 7.650 - Dispensar ROSIVALDO CLEMENTINO DA LUZ da Função Comissionada Técnica, FCT-12, código 12008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 7.651 - Designar PAULO CESAR CAMARGO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-12, código 12008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Mato Grosso.</p><p>Nº 7.657 - Dispensar WEIMAR BEZERRA FEITOSA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4004, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Ceará.</p><p>Nº 7.658 - Designar ANGELA CRISTINA PEREIRA DA COSTA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4004, em exercício na Auditoria Interna da Fundação Nacional de Saúde.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>