<xml><article id="10959506" name="PORTARIA N 489 - SELMA" idOficio="5512889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12044775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 489, DE 23 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 489, DE 23 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta no Processo n. 0005756-18.2019.4.90.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Subsecretaria de Modernização da Gestão, da Secretaria de Estratégia e Governança, da Secretaria-Geral:</p><p>I - Exonerar EDIMILSON CAVALCANTE DE OLIVEIRA, matrícula n. 683, do cargo em comissão de Subsecretário, código CJ-2;</p><p>II - Dispensar SELMA SUZANA MUNIZ LARANJAL SALES, matrícula n. 68, da função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Arquitetura Organizacional;</p><p>III - Nomear SELMA SUZANA MUNIZ LARANJAL SALES, matrícula n. 68, para exercer o cargo em comissão de Subsecretário, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Edimilson Cavalcante de Oliveira;</p><p>IV - Designar EDIMILSON CAVALCANTE DE OLIVEIRA, matrícula n. 683, para exercer a função comissionada de Chefe de Seção, código FC-6, da Seção de Arquitetura Organizacional, na vaga decorrente da dispensa de Selma Suzana Muniz Laranjal Sales.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>