<xml><article id="10637215" name="Portaria 187 - ITALO THIAGO SILV" idOficio="5480760" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 187, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 187, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.008 de 25 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva, publicado no Diário Oficial da União em 26 de abril de 2019, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos do Processo Administrativo nº 08650.003634/2013-02, e prolatadas nos autos da Ação Ordinária nº 0800407-47.2019.4.05.8401 - 8ª Vara Federal/RN, resolve:</p><p>Art. 1º Anular a Portaria nº 260/2019/CGGP, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 42, seção 2, página 64, em 28 de fevereiro de 2019, nos termos da decisão prolatada nos autos da Ação de Rito Ordinário com pedido de tutela de urgência nº 0800407-47.2019.4.05.8401 - 8ª Vara Federal/RN.</p><p>Art. 2º Nomear, em caráter precário, no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente desta Polícia, sob o código de vaga nº 70330, ÍTALO THIAGO SILVA CUNHA, habilitado no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 100, de 8 de abril de 2013, objeto do Edital nº 1-PRF - POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 11 de junho de 2013, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450, de 6 de novembro de 2002, e autorização contida na Portaria MPOG nº 255, de 15 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União n.º 157, em 18 de agosto de 2014, republicada no dia 19 de agosto de 2014, no Diário Oficial da União n.º 158, homologado pelo Edital n.º 29/2014-PRF, de 22 de maio de 2014, e autorização contida na Portaria MPOG nº 25, de 18 de fevereiro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 19 de fevereiro de 2015, e homologado pelo Edital nº 40/2015-PRF, de 27 de outubro de 2015, e autorização contida na Portaria MPOG nº 533, de 26 de novembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 227, em 27 de novembro de 2015, e homologado pelo Edital nº 50/2016-PRF, de 18 de maio de 2016.</p><p>Art. 3º Determinar a sua lotação na Delegacia da PRF em Mossoró - Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Parágrafo único. A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência Regional de lotação inicial.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>