<xml><article id="11051953" name="PORTARIA Nº 121DAGES, DE 26 DE S" idOficio="5521567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 121, DE 26 DE Setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 26 DE Setembro DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para o exercício de pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional do Baixo Tocantins - PA:</p><p>- Augusto Everton Dias Castro - SIAPE nº 1193498 e</p><p>- Adalberto Oliveira Lima - SIAPE nº 0446779.</p><p>Art. 2º Designar os servidores para o exercício na equipe de apoio das licitações na modalidade Pregão, no âmbito Coordenação Regional do Baixo Tocantins - PA:</p><p>- João Felipe Raulino Costa - SIAPE nº 3051102;</p><p>- Antominaldo dos Santos Gomes - SIAPE nº 1821762 e</p><p>- Sivaldo Ferreira do Nascimento - SIAPE nº 3013580.</p><p>Art. 3º Fica Revogada a Portaria nº 55/DAGES, de 25 de julho de 2018, publicada em 30 de julho de 2018, Nº 145, pág. 36 do Diário Oficial da União. Tornar sem efeito a Portaria Dages 511/2011, publicada em 10 de novembro de 2011, seção 2, nº 216, pág. 33, a Portaria Dages 41/2014, publicada em 3 de abril de 2014, seção 2, nº 64, pág. 47 e a Portaria Dages 65/2015, publicada em 20 de maio de 2015, seção 2, nº 94, pág. 47.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CARLOS WANDERLEY ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>