<xml><article id="10788270" name="Port_119_2019-4-59" idOficio="5495838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.043 - Art. 1º Designar, a partir de 23 de Setembro de 2019, Cristina Magalhães Ribas dos Santos, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 1, MASIS nº 195990, SIAPE nº 1018875, para exercer a função de Chefe do Departamento de Fitotecnia - FIT/CCA da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas. (Ref. Sol. 58731/2019)</p><p>Nº 2.045 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Setembro de 2019, Hector Bessa Silveira, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 177185, SIAPE nº 2769042, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia de Controle e Automação - CGECA/CTC, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC. (Ref. Sol. 29513/2019)</p><p>Nº 2.047 - Art. 1º Dispensar, a pedido, Rosiani Bion de Almeida, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 186176, SIAPE nº 1970669, do exercício da função de Coordenadora de Divulgação e Jornalismo Científico - CDJC/AGECOM/DCG, código FG1, para o qual foi designada pela Portaria 1305/2016/GR, de 6 de junho de 2016.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 62364/2019)</p><p>Nº 2.048 - Art. 1º Designar Maykon de Oliveira Bento, JORNALISTA, MASIS nº 216747, SIAPE nº 3126707, para exercer a função de Coordenador de Divulgação e Jornalismo Científico - CDJC/AGECOM/DCG.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Ref. Sol. 62364/2019)</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>