<xml><article id="10710941" name="DOU dia 06.09.2019 Pro Reitora P" idOficio="5488594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 3.051 - Contratar pelo período de 21 de agosto de 2019 até 06 de novembro de 2019, com possibilidade de prorrogação, THOMAZ GUIMARÃES BALDOW, que obteve a 09ª colocação no Processo Seletivo Simplificado, objeto do Edital nº 08/2019, para o cargo de Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, na disciplina de Educação Musical, Classe D-I, Nível 1, regime de trabalho de 40 horas semanais, na vaga de Neila Ruiz Alfonzo, por motivo de licença médica.</p><p>Nº 3.052 - Retificar a Portaria Nº 2608 de 31 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 06 de agosto de 2019, na página 19, Seção 2, que tratou da contratação do professor substituto LAIO LOPES, onde se lê: regime de trabalho de 40 horas semanais com especialização; leia-se: regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado.</p><p>Nº 3.053 - Retificar a Portaria Nº 2609 de 31 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 06 de agosto de 2019, na página 19, Seção 2, que tratou da contratação da professora substituta MARIA IZABEL MEDEIROS DA SILVA PONTE, onde se lê: regime de trabalho de 40 horas semanais com mestrado; leia-se: regime de trabalho de 40 horas semanais com especialização.</p><p>Nº 3.054 - Rescindir a pedido, a partir de 31 de agosto de 2019, o contrato de prestação de serviços de FABIANA REBELO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3143470, Professor Substituto de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico na disciplina de Primeiro Segmento, Classe D-I, Nível 1, de acordo com o artigo 12, inciso II da Lei nº 8.745/93.</p><p>Nº 3.055 - Rescindir a pedido, a partir de 24 de agosto de 2019, o contrato de prestação de serviços de EMANOELA BEZERRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 3030448, Tradutor/Intérprete de Língua Brasileira de Sinais (Libras) /Língua Portuguesa, Classe E-I, Nível 1, de acordo com o artigo 12, inciso II da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.069, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria a ELAINE LOURENÇO DA SILVA CORDEIRO, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 265936, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988. Fica assegurada a gratificação de 12 % (doze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23780.000245/2019-11 e 0034673.00000245/2019-76.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>