<xml><article id="10710905" name="Portarias de 06 de setembro de 2" idOficio="5488569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 932 - Art. 1º- NOMEAR a servidora GLAUCIA FRANCO TEIXEIRA, Matrícula SIAPE 2718866, para, na ausência dos servidores Valdir José da Silva, Matrícula Siape 1328460, e André Narvaes da Rocha Campos, Matrícula Siape 1754406, exercer o cargo de Substituto do Reitor, código CD-01, nos impedimentos legais, eventuais e temporários do titular, no período de 09-09-2019 a 12-09-2019.</p><p>Nº 933 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora LUANA PARREIRA PIRES, Matrícula Siape 2145462, da função de Assessora Administrativa da Diretoria de Processos Seletivos do IF Sudeste MG, código FG-02, a partir de 01-09-2019.</p><p>Nº 934 - Art. 1º- DISPENSAR o servidor SANDRO VIEIRA TEÓFILO, Matrícula Siape 2106323, da função de Coordenador-Geral de Ensino da Educação Profissional, Científica e Tecnológica deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 01-09-2019.</p><p>Nº 935 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora WANESSA MOREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 1847256, da função de Coordenador de Ações Inclusivas deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 01-09-2019.</p><p>Nº 936 - Art. 1º- DESIGNAR a servidora LUANA PARREIRA PIRES, Matrícula Siape 2145462, para a função de Coordenador-Geral de Ensino da Educação Profissional, Científica e Tecnológica deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 02-09-2019.</p><p>Nº 937 - Art. 1º- DESIGNAR o servidor SANDRO VIEIRA TEÓFILO, Matrícula Siape 2106323, para a função de Coordenador de Ações Inclusivas deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 02-09-2019.</p><p>Nº 938 - Art. 1º- DESIGNAR a servidora MARITZA DESSUPOIO DE ABREU, Matrícula Siape 2140000, para a função de Coordenador Pedagógico deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 02-09-2019.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>