<xml><article id="10922313" name="Matéria nº 079-2019 (19-09-2019)" idOficio="5509124" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 19 de setembro de 2019</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANTONIO NIGRO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio no Politecnico di Torino, em Turim, Itália, de 16 a 27/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc. 23069.158518/2019-61).</p><p>CELINA MARIA SODRE FONSECA, Professor do Magistério Superior, para participar do II Congresso ABRE, em Paris, França, de 16 a 23/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157561/2019-17).</p><p>EBAL SANT ANNA BOLACIO FILHO, Professor do Magistério Superior, para participar do 3. Andiner Deutschlehrerkongress, em Bogotá, Colômbia, de 16 a 21/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.156020/2019-63).</p><p>EDNA MASSAE YOKOO, Professor do Magistério Superior, para participar do NUTRIENTS2019, em Barcelona, Espanha, de 23 a 29/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157631/2019-29).</p><p>JOAO MARCOS HAUSMANN TAVARES, Professor do Magistério Superior, para participar da Academia LALICS para estudantes de doutorado e da XXIV Reunião Anual da Red Pymes Mercosur, em Rosário, Argentina, de 20 a 28/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159002/2019-33).</p><p>LEANDRO AUGUSTO FRATA FERNANDES, Professor do Magistério Superior, para participar do ICIP 2019, em Taipei, Taiwan, de 20 a 26/09/2019, com ônus limitado (FAPERJ). Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.156147/2019-82).</p><p>MONICA MARIA GUIMARAES SAVEDRA, Professor do Magistério Superior, para participar da XXXVI ROMANISTENTAG 2019, em Kassel, de 27/09 a 02/10/2019; e intercambio na Europa-Universitat Viadrina, em Frankfurt, Alemanha, de 03 a 18/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc. 23069.158040/2019-79).</p><p>TOMAZ PIRES SOARES, Músico, para participar do RICE 2019 UK, de 16 a 18/09/2019, e do London Rio Cello Encounter 2019, de 19 a 23/09/2019, em Londres, Inglaterra; e para intercambio cultural na Cottingham Methodist Church, em Yorkshire, Inglaterra, e na Bonifatius Kirche e na KulturBunker Koln, em Colonia, Alemanha, de 24/09 a 02/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc. 23069.158260/2019-01).</p><p>UBIRATA FERREIRA RODRIGUES, Músico, para participar do RICE 2019 UK, de 16 a 18/09/2019, e do London Rio Cello Encounter 2019, de 19 a 23/09/2019, em Londres, Inglaterra; e para intercambio cultural na Cottingham Methodist Church, em Yorkshire, Inglaterra, e na Bonifatius Kirche e na KulturBunker Koln, em Colonia, Alemanha, de 24/09 a 02/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º-V. (Proc. 23069.158887/2019-53).</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>