<xml><article id="11039389" name="Port.ele 546 a 568 (30.09)" idOficio="5514578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00024:00002:00035:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo/Divisão de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12047322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de   24 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PortariaS de 24 de setembro de 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO - no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MS nº. 1804 de 1/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013, e tendo em vista o que consta nos processos abaixo especificado, resolve:</p><p>Nº 546 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ANA LUCIA PEREIRA IBARRA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0595393, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003069/2019-02)</p><p>Nº 547 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO ALVES MACHADO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 0603365, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003191/2019-71).</p><p>Nº 548 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CRISTINA FERREIRA SANTOS PETRUCCI, matrícula SIAPE nº 0603559, ocupante do cargo de Enfermeira, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003327/2019-42).</p><p>Nº 549 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora EUCRIDALINA BISPO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0597350, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003000/2019-71).</p><p>Nº 550 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora IVANI APARECIDA RAMOS, matrícula SIAPE nº 0596796, ocupante do cargo de agente administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003001/2019-15).</p><p>Nº 551 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JACOB RACY NETO, matrícula SIAPE nº 0595160, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003326/2019-06).</p><p>Nº 552 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JAIRO LINS BORGES, matrícula SIAPE nº 0604965, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003196/2019-01).</p><p>Nº 553 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LUIZA CORREA DURAO, matrícula SIAPE nº 0605588, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003119/2019-43).</p><p>Nº 554 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARGARIDA MARIA VICENTE GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 0594529, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003176/2019-22).</p><p>Nº 555 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA ZANICHELLI, matrícula SIAPE nº 0592906, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003056/2019-25).</p><p>Nº 556 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DULCE SILVEIRA COLLASSANTI, matrícula SIAPE nº 0597560, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003055/2019-81).</p><p>Nº 557 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARISE GONCALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0605241, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.003034/2019-65).</p><p>Nº 558 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARTHA DA ROCHA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 0605535, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003490/2019-13).</p><p>Nº 559 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora NARCY ANTONIA BAIA KHENIGAT, matrícula SIAPE nº 0600346, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional (EC) nº 41/03 combinado com o artigo 2º da EC nº 47/2005, com proventos integrais e paridade com os servidores ativos. (Processo nº 25004.003215/2019-91).</p><p>Nº 560 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ORLANDO FREIRE DE FARIA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 0597535, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.000709/2019-14).</p><p>Nº 561 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora PEROLA GRINBERG PLAPLER, matrícula SIAPE nº 0604166, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002797/2019-99).</p><p>Nº 562 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROSELEINE VALENTINA POVINELLI ALVES, matrícula SIAPE nº 0601940, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003348/2019-68).</p><p>Nº 563 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SAYURI FUJIMORI COSTA, matrícula SIAPE nº 0601995, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003447/2019-40).</p><p>Nº 564 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SIDNEI SEIXAS FORNI, matrícula SIAPE nº 0595319, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003600/2019-39).</p><p>Nº 565 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SUELI APARECIDA DE ARAUJO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0594654, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.002630/2019-28).</p><p>Nº 566 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora THEREZINHA DA SILVA RICHIERI HANANIA, matrícula SIAPE nº 0596029, ocupante do cargo de Médica, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003143/2019-82).</p><p>Nº 567 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora VALERIA APARECIDA TEIXEIRA DA SILVA BARCA, matrícula SIAPE nº 0604346, ocupante do cargo de Agente Administrativo, nível intermediário, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003350/2019-37).</p><p>Nº 568 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor WILLIAM ROZANTE SORIA, matrícula SIAPE nº 0604509, ocupante do cargo de Médico, nível superior, classe "S", padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 40, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal, combinado com o artigo 3.°, da Emenda Constitucional n.º 47/05. (Processo nº 25004.003177/2019-77).</p><p class="assina">Antônio Afonso Scarpelini</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>