<xml><article id="11002760" name="PRPPG 64.2019" idOficio="5516955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 25 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.081 - RODRIGO DE ALVARENGA ROSA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 28/09/2019 a 06/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento ICCL 2019, em Barranquilha - Colômbia. Processo nº 23068.051349/2019-49.</p><p>Nº 1.082 - JULIO CESAR FABRIS, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 07/10/2019 a 12/10/2019, com ônus/CNPq e ônus/FAPES, para participar do evento V COSMOSUR, em Valparaíso - Chile. Processo nº 23068.051662/2019-87.</p><p>Nº 1.083 - WILLIAM SANTIAGO HIPOLITO RICALDI, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 09/10/2019 a 17/10/2019, com ônus limitado/UFES, realizar visita técnico-científica na Pontifícia Universdidad Catolica de Valparaíso - Chile. Processo nº 23068.058308/2019-83.</p><p>Nº 1.084 - ALCEMI ALMEIDA DE BARROS, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 10/10/2019 a 21/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar da 46ª Plenária CSA/FAO, em Roma - Itália. Processo nº 23068.053787/2019-41.</p><p>Nº 1.085 - FABIANO CADE JORGE, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 10/10/2019 a 16/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do Congresso da Academia Americana de Oftalmologia, em San Francisco - EUA. Processo nº 23068.050006/2019-67.</p><p>Nº 1.086 - ANA CAROLINA GALVÃO MARSIGLIA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 12/10/2019 a 21/10/2019, com ônus limitado/UFES, para visita técnico-científica no âmbito do IX Programa Internacional de Visitas às Escolas, em Havana - Cuba. Processo nº 23068.037599/2019-76.</p><p>Nº 1.087 - RODRIGO RANDOW DE FREITAS, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, com ônus/UFES e ônus/FAPES, para participar do evento XVIII COLACMAR, em Mar del Plata - Argentina. Processo nº 23068.047996/2019-56.</p><p>Nº 1.088 - REGINALDO CELIO SOBRINHO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 09/11/2019 a 23/11/2019, com ônus/UFES e ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica nas Universidades de Guadalajara e Veracruzana - México. Processo nº 23068.061869/2019-60.</p><p>Nº 1.089 - ANSELMO FRIZERA NETO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 04/11/2019 a 15/11/2019, com ônus/UFES, para realizar visita técnico-científica no Instituto de Telecomunicações e Universidade de Aveiro, e participar do evento IMOC 2019, em Aveiro - Portugal. Processo nº 23068.058847/2019-12.</p><p>Nº 1.090 - LEANDRO LESQUEVES COSTALONGA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 10/10/2019 a 21/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar da evento CMMR 2019, em Marselha - França. Processo nº 23068.049872/2019-13.</p><p>II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 135 de 11/12/2018 - PRPPG.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>