<xml><article id="11058508" name="portarias-R DOU 26 e 27.09.19 en" idOficio="5522140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.069361/2019-09, resolve:</p><p>Nº 1.715 - Exonerar, a pedido, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Ciências da Computação, do Centro de Ciências Exatas e da Terra - CCET, o(a) servidor(a) CARLOS AUGUSTO PROLO, matrícula nº 1988053, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 61, §7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.069361/2019-09, resolve:</p><p>Nº 1.716 - Designar ANDRE MAURICIO CUNHA CAMPOS, matrícula nº 1363515, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Ciências da Computação, do Centro de Ciências Exatas e da Terra - CCET, para concluir o mandato da atual gestão até 28 de janeiro de 2020.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.069274/2019-43, resolve:</p><p>Nº 1.717 - Designar CARLOS AUGUSTO PROLO, matrícula nº 1988053, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Informática e Matemática Aplicada, FG-01, do Centro de Ciências Exatas e da Terra - CCET, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto, Presente a delegação de competência outorgada pelo Sr. Ministro da Educação com Portaria de 21 de maio de 1991, publicada no Diário Oficial da União de 22 do mesmo mês e ano, CONSIDERANDO que o estatuto dispõe no artigo 23, que o Diretor e Vice-Diretor de Centro são escolhidos na forma da legislação em vigor, CONSIDERANDO que o que dispõe o inciso IV do artigo 16 e Parágrafo único da Lei nº 5.540, de 28 de novembro de 1968, com a redação dada pelo artigo primeiro da Lei 9.192, de 21.12.95, regulamentada pelo Decreto nº 1.916, de 23 de maio de 1996 e, finalmente, CONSIDERANDO ainda, o que consta no Processo nº 23077.046104/2019-91, resolve:</p><p>Nº 1.721 - Nomear IVAN MAX FREIRE DE LACERDA, matrícula nº 1363394, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológica, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Diretor, CD-03, da Unidade Acadêmica Especializada em Ciências Agrárias (UAECA), para um mandato de 04 (quatro) anos.</p><p>Nº 1.722 - Nomear MARCIO DIAS PEREIRA, matrícula nº 1880265, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Vice-Diretor, CD-04, do Unidade Acadêmica Especializada em Ciências Agrárias (UAECA), para um mandato de 04 (quatro) anos.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>