<xml><article id="10897980" name="Ezequiel G. Martins e Outros (1)" idOficio="5506630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12033799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 1.514 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor EZEQUIAS GOMES MARTINS, CPF. n° 089.820.072-53, SIAPE n° 1017360, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404 , oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 440041, Processo nº 17167.103816/2019-11.</p><p>N° 1.523 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIDALVA SANTANA FERREIRA, CPF. n° 112.672.322-34, SIAPE n° 1016024, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 302, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438740, Processo n° 17167.103815/2019-68.</p><p>N° 1.651 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA CELESTE DA FONSECA, CPF. n° 042.483.762-53, SIAPE n° 1011306, ocupante do cargo de Assistente Social - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434204, Processo n° 17167.104023/2019-19.</p><p>N° 1.656 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DALVA VIEGA MACEDO, CPF. n° 163.772.142-00, SIAPE n° 1017395, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440075, Processo n° 17167.104021/2019-11.</p><p>N° 1.740 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA ELANDIRA MENDES DA CUNHA, CPF. n° 072.929.022-00, SIAPE n° 1019074, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 441692, Processo n° 17167.104041/2019-92.</p><p>N° 1.784 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor GERSON ENI SANTOS DA SILVA, CPF. n° 146.201.892-00, SIAPE n° 1011775, ocupante do cargo de Agente de Portaria - NI, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434654, Processo n° 17167.104077/2019-76.</p><p>N° 1.789 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ANA MARIA DIAS DA SILVA, CPF. n° 146.202.602-82, SIAPE n° 1017394, ocupante do cargo deAgente Administrativo - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440074, Processo n° 17167.104067/2019-31.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>