<xml><article id="10828516" name="Portarias 1141, 1142, 1143, 1144" idOficio="5499859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021693">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.141 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) EMIDIO CANTIDIO DE OLIVEIRA FILHO, Matrícula SIAPE nº 383900, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, no período de 16 a 21/09/2019, para participar de uma missão Técnica no Exterior - MTE, no âmbito do Programa PrInt-CAPES/UFRPE, em Baton Rouge, Louisiana - USA, conforme Decisão ad referendum nº. 99/2019-CTA/DEPA, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Agronomia, de 11/09/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.019323/2019-28)</p><p>Nº 1.142 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, GLEVIA KAMILA LIMA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da criação de Cargos através da Portaria nº 1.553/2017, publicada no DOU em 19/12/2017, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 931966. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.014496/2019-50, anexo Processo UFRPE nº 23082.011926/2018-09)</p><p>Nº 1.143 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) JORGE BRAZ TORRES, Matrícula SIAPE nº 1225573, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, no período de 14 a 21/09/2019, para participar do 14th Internacional Symposium Ecology of Alphidophaga, em Montreal, Canadá, conforme Decisão nº. 68/2019-CTA/DEPA, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Agronomia, de 28/06/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.012736/2019-81)</p><p>Nº 1.144 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) THIAGO GONÇALVES SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2132650, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus CAPES, no período de 16 a 21/09/2019, para participar da Missão Institucional da UFRPE, junto à PRPPG, na Universidade Estadual da Louisiana (LSU-EUA), conforme Decisão ad referendum nº. 64/2019, do Conselho Técnico Administrativo do Departamento de Biologia, de 10/09/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.019443/2019-25)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>