<xml><article id="10587430" name="Portaria nº 078-Agregação-30 AGO" idOficio="5475626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 78-DCEM, de 30 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 78-DCEM, de 30 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGregar</p><p>1. Oficiais</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) a Cel QCO (0195897137) CARLA BEATRIZ MEDEIROS DE SOUZA ALBACH, a contar de 25 de julho de 2019;</p><p>2) o Maj Eng (0114958648) ANDRÉ TEIXEIRA DA SILVA, a contar de 22 de julho de 2019;</p><p>3) o Maj QCO (0113709547) ROBERTO MAHMUD DRUMOND RHADDOUR, a contar de 15 de julho de 2019;</p><p>4) o 2º Ten QAO (0623311347) PAULO CESAR SALGADO DA SILVA, a contar de 16 de julho de 2019; e</p><p>5) o 2º Ten QAO (0623310349) ALEXANDRE JOAB RIBEIRO COELHO, a contar de 27 de maio de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o Cel Art (0288162738) MÁRCIO LUIS DO NASCIMENTO ABREU PEREIRA, a contar de 4 de julho de 2019;</p><p>2) o Maj Inf (0195452735) ALEX MARCOS BARBOSA SANTOS, a contar de 12 de agosto de 2019; e</p><p>3) o 2º Ten QAO (0420184343) FRANCISCO DAS CHAGAS DE SOUSA PINTO, a contar de 19 de junho de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ), o Cap Int (0131745341) DANIEL LOUBACH FLORENTINO, a contar de 15 de abril de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o S Ten Com (0420428344) CLEO AFONSO SEIBERT, a contar de 18 de julho de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o S Ten MB/Mec Op (0112024948) CÉZAR AUGUSTO MENDES, a contar de 21 de janeiro de 2019;</p><p>2) o S Ten Int (0623387941) JULIAN NOGUEIRA DE CASTRO, a contar de 11 de março de 2019;</p><p>3) o S Ten MB/Mec Op (0112048046) VALMIR REIS DE SOUZA, a contar de 21 de dezembro de 2018; e</p><p>4) o S Ten Cav (0309579647) ANDRÉ LUIZ DE OLIVEIRA, a contar de 28 de fevereiro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma:</p><p>1) em Sessão nº 51/2019, do MPGu I/Belo Horizonte (Cmdo 4ª RM), conforme cópia da Ata de Inspeção de Saúde nº 6238/2019, o 2º Sgt Mus (0623818440) MARCOS LUIS DE CARVALHO SOUZA, a contar de 14 de agosto de 2019; e</p><p>2) em Sessão nº 171/2018, do MPGu XI/Rio de Janeiro (HGeRJ), conforme cópia da Ata de Inspeção de Saúde nº 18878/2018, o 3º Sgt Mus (0116370032) JOSÉ CARLOS DOS SANTOS, a contar de 13 de novembro de 2018.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>