<xml><article id="10834344" name="PTDP N 1510 A 1515 GEFIC" idOficio="5500384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022958">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.510 FABIO RIBEIRO RODRIGUES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1432193, para inspecionar a empresa Dr. Gerhard Mann - Chem. Pharm. Fabrik GmbH, em Berlim, Alemanha, no período de 12/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.511 MARCIO PESSOA COSTA PINHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1440037, para inspecionar a empresa Dr. Gerhard Mann - Chem. Pharm. Fabrik GmbH, em Berlim, Alemanha, no período de 12/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.512 THIAGO REZENDE PEREIRA CUNHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1568337, para realizar avaliação de Organismo Auditor no âmbito do MDSAP, em Weston Super Mare, Reino Unido, no período de 5/10/19 a 12/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 337/2019. (Processo nº 25351.926223/2019-68).</p><p>Nº 1.513 ADRIANO OLIAN CASSANO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492835, para inspecionar a empresa Recipharm Fontaine, em Fontaine-lès-Dijon, França, no período de 19/10/19 a 27/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84)</p><p>Nº 1.514 LETICIA OYAMADA SIZUKUSA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110788, para inspecionar a empresa Recipharm Fontaine, em Fontaine-lès-Dijon, França, no período de 19/10/19 a 27/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84)</p><p>Nº 1.515 BERNARDO LUIZ MORAES MOREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568137, para participar de visita à Agência Dinamarquesa de Medicamentos (DKMA), em Copenhague, Dinamarca, no período de 16/9/19 a 20/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 367/2019. (Processo nº 25351.929766/2019-37).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>