<xml><article id="10826277" name="PORT 732 E 734 SENACON CE SEÇÃO " idOficio="5499637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PUBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, o art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, a alínea "a" do inciso III do art. 2º do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e o art. 4º do Decreto nº 1.306, de 9 de novembro de 1994, e tendo em vista o art. 13 da Lei nº 7.347, de 24 de julho de 1985, e o art. 2º da Lei nº 9.008, de 21 de março de 1995, resolve:</p><p>Nº 732 - Art. 1º Designar os representantes do Ministério da Cidadania junto ao Conselho Federal Gestor do Fundo de Defesa de Direitos Difusos - CFDD:</p><p>I - AYRTON GALICIANI MARTINELLO, na condição de titular; e</p><p>II - ANA MARIA PELLINI, na condição de suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 2º do Anexo da Portaria nº 3.437, de 11 de novembro de 2013, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, no Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, na Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008, da Comissão de Ética Pública, na Portaria nº 1.660, de 7 de agosto de 2012, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 734 - Art. 1º Designar VALTER BORGES DE MELO como membro suplente da Comissão de Ética do Ministério da Justiça e Segurança Pública, com mandato de 3 (três) anos, em decorrência de vacância de uma suplência por pedido de dispensa.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>