<xml><article id="11002607" name="DIPAP_24_09" idOficio="5516932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051348">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.296 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a ERCILIA MARIA BRAGA DE OLINDA, doutora, matrícula SIAPE - 1166210, SIAPECAD - 377869, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 6% (seis por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 4/10 (quatro décimos) da função de Chefe de Departamento, código FG-1 (Processo nº. 23067.054888/2019-40).</p><p>Nº 5.297 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a FRANCISCO HAROLDO MARTINS DE ALMEIDA, matrícula SIAPE - 0293197, SIAPECAD - 375892, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha, Nível de Classificação "B", Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 17% (dezessete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.051079/2019-86).</p><p>Nº 5.298 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARIA DALVA DE OLIVEIRA UCHOA, matrícula SIAPE - 0291778, SIAPECAD - 374618, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 11.091/2005, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento) (Processo nº. 23067.052785/2019-45).</p><p>Nº 5.299 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a PAULO FERNANDES DE FREITAS, matrícula SIAPE - 0294015, SIAPECAD - 376648, ocupante do cargo de Contínuo, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.052461/2019-15).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>