<xml><article id="10871726" name="54000.0004150213-35 - TERMO DE J" idOficio="5504168" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="18/09/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12029083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ despacho de  16 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">despacho de 16 de setembro de 2019</p><p>Termo de Julgamento</p><p>Referência: Processo nº 54000.000415/2013-35</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra, Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA, Raimundo de Oliveira Filho e Jandir Mella.</p><p>Assunto: Julgamento de Procedimento Administrativo Disciplinar - PAD</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente a manifestação da Corregedoria-Geral do INCRA, através da NOTA TÉCNICA Nº 2927/2018/CGE/SEDE/INCRA, de 28/09/2018, da Assessoria Jurídica da SEAD, em NOTA nº 00247/2018/ASJUR-SEAD/CGU/AGU, de 08/11/2018, bem como da Corregedoria-Geral do MAPA na Nota nº 077/2019/CORREG/MAPA, de 16/08/2019, os quais acolho e agrego a esta decisão, para dela serem parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RESOLVO:</p><p>a) ACOLHER PARCIALMENTE o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar nº 54000.000415/2013-35, inserto no documento SEI MAPA nº 6820830, ante o não acatamento da recomendação de arquivamento dos autos em relação a todos os Indiciados em virtude da ocorrência do instituto da prescrição;</p><p>b) DEIXAR DE APLICAR a penalidade de advertência ao Ex-Servidor Público Federal do INCRA, RAIMUNDO DE OLIVEIRA FILHO, CPF: 292.096.252-34 e ao Servidor Público Federal do Quadro Efetivo do INCRA, JANDIR MELLA, matrícula SIAPE nº 0722738, CPF: 469.217.539-72, por infringência aos incisos I, II, III e VI, do art. 116 da Lei 8.112/90, devido a prescrição da aplicabilidade da pena prevista no inciso III do art. 142, da Lei 8.112/90;</p><p>c) ARQUIVAR os autos, por ausência de provas suficientes, ao que diz respeito aos servidores BENEDITO GOMES DA SILVA, VITOR HUGO DA PAIXÃO MELO e BERNADETE TEN CATEN; e</p><p>d) devolver os autos do processo em questão para que a Corregedoria-Geral desta Pasta, após a publicação desta decisão no Diário Oficial da União.</p><p>d.1) remeta os presentes autos ao Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA para que tome ciência com relação ao desfecho da presente ação disciplinar, em especial do teor contido no Relatório Final da Comissão Processante, no Parecer nº 52 da Procuradoria Federal Especializada junto ao INCRA em Belo Horizonte/MG, na Nota nº 77 da Corregedoria-Geral do MAPA, além deste Termo de Julgamento, e adote as providências administrativas cabíveis, inclusive o cadastramento no Sistema SISCOR/CGU com as principais peças do Processo Administrativo Disciplinar nº 54000.000415/2013-35, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p></p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p><p class="cargo">Ministro de Estado Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>