<xml><article id="10730045" name="09 - PORTARIAS DE 04 E 06 DE SET" idOficio="5490059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.367 - Dispensar ALEXANDRE ABRAHÃO DAHER, Matrícula: 1313054, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da 4ª Delegacia em Magé, código FG-2, da Superintendência Regional no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 2.368 - Dispensar LEONARDO DE MELLO LEMOS, Matrícula: 1515578, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Gestão Documental, código FG-3, da Seção Administrativa e Financeira, da Superintendência Regional no Rio de Janeiro.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.401 - Dispensar, a pedido, HEVERTON OLIVEIRA FERNANDES, Matrícula: 1515367, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Corregedor Regional, código FG-1, da Superintendência Regional no Ceará.</p><p>Nº 2.402 - Designar CRISTIANE DA SILVA RIBEIRO, Matrícula: 1503695, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Corregedor Regional, código FG-1, da Superintendência Regional no Ceará.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>