<xml><article id="10870843" name="4361,4376,4378,4380,4381,4382,43" idOficio="5504059" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12028851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.361 - Tornar sem efeito a Portaria nº 4957/2018, desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União nº 207, de 26/10/2018, Seção 2, página 30, que aplicou ao servidor MOACIR GUIMARAES MORAIS FILHO, matrícula SIAPE-1166933, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a pena de demissão do referido cargo, devendo retornar ao exercício das suas atividades junto à esta instituição.</p><p>Nº 4.376 - Autorizar o afastamento do servidor JOAO CRISOSTOMO WEYL ALBUQUERQUE COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA, no período de 10 a 14 de novembro de 2019, para participação no "Internacional Microwave and Optoeletronics Conference (IMOC)", que será realizado na cidade de Aveiro-Portugal, com ônus para o CNPq.</p><p>Nº 4.378 - Autorizar o afastamento da servidora CRISTIANE RUIZ GOMES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS E NATURAIS, no período de 08 a 19 de novembro de 2019, para participação no "Internacional Microwave and Optoeletronics Conference (IMOC)", que será realizado na cidade de Aveiro-Portugal, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.380 - Autorizar o afastamento do servidor ARMIN MATHIS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no NUCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZONICOS, no período de 30 de novembro de 2019 a 09 de dezembro de 2019, para participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS", bem como apresentar o Trabalho intitulado "Extrações de Recursos Minerais e Transnacionais na América Latina" a ser realizado na cidade de Lima/Peru, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.381 - Retificar a Portaria nº 3676/2019, desta Reitoria, publicada no DOU nº 149, de 05/08/2019, Seção 2, página 30, que autorizou o afastamento da servidora LANE VIANA KREJCOVA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE, para participar de reuniões nas Cidades de Berlim, ALEMANHA e Copenhagen, DINAMARCA na Aahrus University, acerca do projeto em que vem atuando, em parceria com a União Européia, com diárias e passagens com recursos repassados pela União Européia para o citado Projeto e com ônus limitado por esta Universidade, para declarar que é no período de 27 de outubro a 03 de novembro de 2019 e não como constou na portaria supracitada.</p><p>Nº 4.382 - Autorizar o afastamento do servidor JUAREZ CARLOS BRITO PEZZUTI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no NUCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZONICOS, no período de 27 de setembro a 05 de outubro de 2019, para participação no evento "I IUCN Sustainable Use and Livelihoods Latin America Workshop", a ser realizado na cidade de Lima, no Peru, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.389 - Considerar autorizado o afastamento do servidor MARCOS WELBY CORREA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE GEOCIENCIAS, no período de 15 a 20 de setembro de 2019, para participar do Encontro Anual da "Society of Exploration Geophysicists - SEG", realizado na cidade de San Antonio-Texas, nos EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.390 - Considerar autorizado o afastamento do servidor CICERO ROBERTO TEIXEIRA REGIS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE GEOCIENCIAS, no período de 15 a 20 de setembro de 2019, para participar do Encontro Anual da "Society of Exploration Geophysicists - SEG", realizado na cidade de San Antonio-Texas, nos EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.391 - Considerar autorizado o afastamento do servidor HITO BRAGA DE MORAES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA, no período de 08 a 13 de setembro de 2019, para realização de reuniões e troca de experiência e intercambio de tecnologias entre o Instituto de Engenharia de Sistemas e Computadores, Tecnologia e Ciência (INESC TEC), a Administração dos Portos do Douro, Leixões e Viana do Castelo (APDL), a Companhia Docas do Pará (CDP) e a Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviário (SNPTA), com a interveniência da UFPA, no que tange a implantação do sistema 3 port nos portos brasileiros, realizados na Universidade de Porto, em Portugal, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.392 - Autorizar o afastamento do servidor JOSE PONT VIDAL, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no NUCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZONICOS, no período de 19 a 27 de setembro de 2019, para participação no "Congreso Internacional en Gobierno, Administracion y Politicas Publicas 2019 - GIGAPP", a ser realizado na cidade de Madri, na Espanha, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.393 - Autorizar o afastamento do servidor HERVE LOUIS GHISLAIN ROGEZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS, no período de 20 de outubro a 02 de novembro de 2019, para realizar atividades de pesquisa referentes ao projeto "Otimização e uso de métodos analíticos para rastreabilidade e autenticação do cacau e chocolate", em parceria com a CAPES, no Centre Wallon de Recherche Agronomique, em Gembloux, na Bélgica, com ônus para a CAPES..</p><p>Nº 4.394 - Autorizar o afastamento da servidora VILMA APARECIDA DE PINHO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DE ALTAMIRA, no período de 26 de outubro a 01 de novembro de 2019, para participar do Colóqui Internacional da Rede Interdisciplinar de Pesquisa e Diálogos no Sul Global - REDE INTEGRASUL, a ser realizado na cidade de Paria Ilha de Santiago, em Cabo Verde, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.395 - Autorizar o afastamento da servidora ANDREA PEREIRA SILVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIENCIAS DA EDUCACAO, no período de 15 a 29 de outubro de 2019, para participar do IV Congresso Internacional "Educação Inclusiva: olhares pelo caminho", a ser realizado na cidade de Santarém, em Portugal, com ônus limitado.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitor no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>