<xml><article id="10874582" name="UFVDOU0217-de 16.09.2019-portari" idOficio="5504405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12029857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve:</p><p>Nº 1.126 - Designar a Professora GINIA CEZAR BONTEMPO, matrículas 11134-1/UFV e 2942782-0/Siape, para desempenhar a função de Coordenadora do Programa de Mestrado Profissional em Educação em Ciências e Matemática, do Departamento de Biologia Geral, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. (Processo SEI 23114.905522/2019-36)</p><p>Nº 1.142 - Exonerar a servidora ANDREIA APARECIDA LOPES BURNIER, matrículas 10798-0/UFV e 1913635-1/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço - Manutenção de Edificações, FG-3, da Diretoria de Manutenção de Edificações, da Pró-Reitoria de Administração. (Processo SEI 23114.908275/2019-20)</p><p>Nº 1.144 - Designar o servidor ARI ROBERTO TEIXEIRA DE CARVALHO, matrículas 9963-5/UFV e 0430603-4/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Serviço - Controle de Material de Obra, FG-3, da Diretoria de Logística, da Pró-Reitoria de Administração. (Processo SEI 23114.908275/2019-20)</p><p>Nº 1.145 -. 1 Exonerar o servidor GUSTAVO JOSÉ RODRIGUES LOPES, matrículas 8788-2/UFV e 1648057-3/Siape, da função gratificada de Assistente Técnico, FG-2, da Diretoria de Manutenção de Estruturas Urbanas e Meio Ambiente, da Pró-Reitoria de Administração; 2. designar a servidora ANDREIA APARECIDA LOPES BURNIER, matrículas 10798-0/UFV e 1913635-1/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.127 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular TEÓGENES SENNA DE OLIVEIRA, matrículas 10683-6/UFV e 1166100-6/Siape, no período de 3 a 21 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, do 7thInternational Symposium on Soil Organic Matter, em Adelaide, bem como realizar visita técnica à Murdoch University, em Perth WA, Austrália, com ônus CNPq (passagem aérea, diárias e taxa de inscrição). (Processo SEI 23114.908079/2019-55)</p><p>Nº 1.128 - Autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular MARIA DO CARMO HESPANHOL, matrículas 8379-8/UFV e 1310766-9/Siape, no período de 9 a 21 de dezembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho, do Projeto 88881.309048/2018-01, no âmbito do Programa Capes/FCT, na Universidade de Aveiro, Portugal, com ônus Capes (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.908113/2019-91)</p><p>Nº 1.132 - Autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular ELIZABETH PACHECO BATISTA FONTES, matrículas 5293-0/UFV e 6429114-9/Siape, no período de 4 a 15 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalhos, do LV SAIB 2019 Meeting e XIV PABMB Conference, em Salta, Argentina, e do 9thInternational Geminivirus Symposium, em Davis, EUA, com Convênio Fapemig/Cnpq ARQ-01491-14 (passagem aérea) e CNPq (diárias e taxa de inscrição). (Processo SEI 23114.908293/2019-10)</p><p>Nº 1.136 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado ISRAEL TEOLDO DA COSTA, matrículas 10283-0/UFV e 1796954-1/Siape, no período de 22 a 26 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar do II Congreso Internacional de Fútbol, em Medellín, Colômbia, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.908346/2019-94)</p><p>Nº 1.139 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular ODILON GOMES PEREIRA, matrículas 6913-2/UFV e 0431177-1/Siape, no período de 22 a 27 de setembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar do Segundo Encontro do Projeto de Cooperação Trilateral (Brasil-Alemanha-Bolívia), em Cochabamba, Bolívia, com ônus ABC MRE(diárias e passagem aérea). (Processo SEI 23114.908436/2019-85)</p><p>Nº 1.140 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular HAROLDO NOGUEIRA DE PAIVA, matrículas 6785-7/UFV e 0431029-5/Siape, no período de 6 a 12 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de capacitação técnica no âmbito do Grupo de Trabalho de Cooperação Técnica Brasil-Paraguai, em San Lorenzo, Caraguatay e Ciudad del Este, Paraguai, com ônus Agência Brasileira de Cooperação/Ministério das Relações Exteriores (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.908434/2019-96)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve</p><p>Nº 1.133 - Nomear, em caráter efetivo, DIEGO COSTA MENDES, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 12/09/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 337338. (Processo 003231/2019)</p><p>Nº 1.134 - Nomear, em caráter efetivo, CAROLINA SILVA BANDEIRA DE MELO, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 20/04/2017, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 339578. (Processo 014458/2016)</p><p>Nº 1.135 - Nomear, em caráter efetivo, MATEUS COURI PETRAUSKI, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 12/09/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 338328. (Processo 002780/2019)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>