<xml><article id="10921453" name="UFVDOU0219-de 19.09.2019-portari" idOficio="5508950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037948">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.905767/2019-63, resolve</p><p>Nº 1.147 -. 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a ORLANDO TADEU DE ALMEIDA, matrículas 6757-1/UFV e 0431048-1/Siape, ocupante da vaga nº 339174 do cargo de Mecânico, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e § 3º, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, I, §§ 1º e 3º, e 188 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990; 2. declarar extinto o referido cargo.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 1.150 -. autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta IARA CHRISTINA SILVA BARROCA, matrículas 8664-9/UFV e 1578134-1/Siape, no período de 12 a 24 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, do Colóquio Internacional "Corps politique, corps social dans les aires lusophones", bem como participar de atividades acadêmicas na Sorbonne Université, em Paris, França, com ônus limitado (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.908545/2019-01)</p><p>Nº 1.153 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado JOSÉ AUGUSTO MIRANDA NACIF, matrículas 10116-8/UFV e 1750305-4/Siape, no período de 11 a 20 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, da Embedded Systems Week Conference, em New York, EUA, com ônus CNPq (passagem aérea), Capes Proap (taxa de inscrição) e ônus limitado (diárias). (Processo SEI 23114.908605/2019-87)</p><p>Nº 1.154 -. autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado MAGNUS LUIZ EMMENDOERFER, matrículas 8539-1/UFV e 1546345-4/Siape, no período de 21 a 27 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalhos, da 3rd CREATOUR International Conference, em Faro, Portugal, com ônus CNPq (diárias e taxa de inscrição) e Programa de Pós-Graduação em Administração - Fapemig/Fortis (passagem aérea). (Processo SEI 23114.907514/2019-24)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 84 da Lei no 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, a deliberação do Conselho Universitário, em sua 440ª reunião, e o que consta do Processo 012082/2018, resolve</p><p>Nº 1.155 -. prorrogar, até 31 de janeiro de 2020, a licença sem remuneração para acompanhar cônjuge concedida ao servidor GLEIBER QUINTÃO FURTADO, matrículas 10291-1/UFV e 1630245-4/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, classe D, denominação Associado, nível 702, em regime de dedicação exclusiva, por meio da Portaria nº 0153/2019, de 18/02/2019, publicada no DOU de 19/02/2019, Seção 2, p. 33.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>