<xml><article id="10948426" name="trt9a210-2019 ATO 230" idOficio="5511258" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/09/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12042049">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 230, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 230, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25 do Regimento Interno, e do contido no PRP nº 126/2019, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à beneficiária do servidor inativo falecido MAURILIO SOARES DE OLIVEIRA, a partir da data do óbito, ocorrido em 17/8/2019, na forma que segue:</p><p>Art. 1º Pensão vitalícia a AVELINA OTAVIANO DE OLIVEIRA, viúva do servidor falecido, no importe de R$ 19.221,77 (dezenove mil, duzentos e vinte e um reais e setenta e sete centavos), com fundamento no art. 40, § 7º, I, da Constituição Federal, e art. 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, combinados com os arts. 217, I, e 222, VII, "b", "6", da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º Pensão civil apurada com base no montante de R$ 24.957,05 (vinte e quatro mil, novecentos e cinquenta e sete reais e cinco centavos), correspondente ao vencimento Servidor Inativo, no valor de R$ 7.792,30 e GAJ Cargo Inativo à soma de R$ 10.909,22, acrescidos das seguintes vantagens: a) Gratificação Adicional por Tempo de Serviço - GATS Inativo, equivalente a R$ 2.649,38; c) Função Comissionada Inativo, à monta de R$ 2.232,38; e d) Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI Inativo, no valor de R$ 1.373,77.</p><p>Art. 3º O benefício concedido no artigo 1º deste Ato será reajustado na mesma data e pelos mesmos índices aplicados aos benefícios do Regime Geral de Previdência Social - RGPS, na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004.</p><p class="assina">Desa. MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>