<xml><article id="10974212" name="PORT 1021, 1022 E 1024 E 1026 A " idOficio="5513781" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.021, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LUCIANA APARECIDA FARIA DE OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor do Hospital do Câncer - Unidade IV, FCPE-101.3, código nº 25.0316, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada ELIETE FARIAS AZEVEDO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.022, DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar GREICE MADELEINE IKEDA DO CARMO, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Laboratórios de Saúde Pública, DAS-101.4, código 32.0035, do Departamento de Articulação Estratégica de Vigilância em Saúde, da Secretaria de Vigilância em Saúde, ficando dispensada ROSA MARIA DA SILVA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.024, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar SANDRO SOBRINHO LEAL, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Gestão de Pessoas, FCPE-101.2, código nº 25.0057, do Hospital Federal de Ipanema, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada, a contar de 09/09/2019, REJANE MARIA SILVA SENA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.026, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CARLOS PEREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração, DAS-101.3, código nº 25.0048, do Hospital Federal de Ipanema, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado FERNANDO AUGUSTO CORDEIRO DE CARVALHO FILHO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.027, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, feita ao servidor abaixo relacionado, na forma da PT/SAA Nº 1254/SAA, publicada no Diário Oficial da União de 2/7/2013:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>ANGELA ROCHA DE MENEZES</p></td><td><p>1798208</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, à servidora abaixo indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>KATIANE RODRIGUES TORRES</p></td><td><p>1717909</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.028, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25016.003922/2019-49, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder os servidores, abaixo relacionados em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, conforme o Convênio SUS nº 558/2016, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União nº 68, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Ceará, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>511.404</p></td><td><p>Cicero Alves da Silva</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.405</p></td><td><p>Cicero Dias de Lima</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.408</p></td><td><p>Erialdo Alves Bezerra</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>471.500</p></td><td><p>Fabia Bento da Silva</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>468.668</p></td><td><p>Francisco Edivan Ribeiro</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.729</p></td><td><p>Francisco Ferreira da Silva</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>478.434</p></td><td><p>Francisco Ivamberto Gonçalves Ventura</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>473.637</p></td><td><p>Francisco Ivan Monteiro</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>476.431</p></td><td><p>Francisco Paulo de Araujo</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>511.410</p></td><td><p>Gilmar Alves Bezerra</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.411</p></td><td><p>Joao Vieira de Melo</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.413</p></td><td><p>Jose de Araujo Barreto Filho</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.728</p></td><td><p>Jose Diraldo de Lima</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>511.417</p></td><td><p>Jose Francisco Barros</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>476.199</p></td><td><p>Jose Helio Limeira da Silva</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>511.421</p></td><td><p>Luiz de Souza Lima</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p>PORTARIA Nº 1.029, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Excluir da Portaria SAA n.º 1.005, de 17/09/2019, publicada no DOU n.º 181, de 18 de setembro de 2019, Seção 2, Pág. 50, o servidor CARLOS ROBERTO DE ANDRADE, matrícula SIAPE 0506155, ocupante do cargo efetivo de Guarda de Endemias.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.030, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25017.003877/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) ANDREA FERNANDES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1268932, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde, do Governo do Estado do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio-SUS nº 1723/2018, com Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 210, de 31 de outubro de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Rio Grande do Norte , representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e a Secretaria de Estado de Saúde, do Governo do Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.031, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25000.147313/2019-70, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) FRANCISCO MARINHO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0502420, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde, do Governo do Estado da Paraíba, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1645/2018, publicado no Diário Oficial da União nº 121, de 26 de junho de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado da Paraíba, representado pela Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Paraíba e a Secretaria de Estado de Saúde, do Governo do Estado da Paraíba, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.032, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25001.018597/2019-88, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) VERA LUCIA DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1431218, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Mangaratiba, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 396/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 237, de 11 de dezembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Saúde de Mangaratiba, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Mangaratiba, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 1.033, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25026.000619/2019-75, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o (a) servidor (a) MARLI DA SILVA PIMENTEL, matrícula SIAPE nº 1772319, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Palmas, no Estado do Tocantins, em conformidade com o Convênio-SUS n º 638/2016, publicada no Diário Oficial da União n º 103, de 1 de junho de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Palmas no Estado do Tocantins, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e a Secretaria Municipal de Saúde de Palmas - TO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.034, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25003.006479/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o (a) servidor FRANKLIN LEANDRO NETO, matrícula SIAPE nº 0559825, detentor de Abono de Permanência, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Ubá, no Estado de minas Gerais, conforme o Convênio SUS nº 1438/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 239, de 14 de dezembro de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Ubá, no Estado de Minas Gerais, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria Municipal de Saúde de Ubá, no Estado de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.035, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25016.005884/2019-69, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder os servidores, abaixo relacionados em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Eusébio, no Estado do Ceará, conforme o Convênio SUS nº 1029/2017, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União nº 72, de 13 de abril de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Eusébio, no Estado do Ceará, representado por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Municipal de Saúde de Eusébio, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Siape</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>471.560</p></td><td><p>Adailton Macedo Carneiro</p></td><td><p>Odontologo</p></td></tr><tr><td><p>510.794</p></td><td><p>Aldeirton Sales Pinto</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>469.824</p></td><td><p>Francisco Freitas Cunha</p></td><td><p>Técnico de Contabilidade</p></td></tr><tr><td><p>1.090.101</p></td><td><p>Francisco Jose Araujo de Sousa</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>483.039</p></td><td><p>Gilvan Diogenes Cunha</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>471.349</p></td><td><p>José Alves da Cunha</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr><tr><td><p>470.826</p></td><td><p>Maria das Graças Viana Bezerra</p></td><td><p>Odontologo</p></td></tr><tr><td><p>510.962</p></td><td><p>Maria José Menezes Timbó</p></td><td><p>Sanitarista</p></td></tr><tr><td><p>471.462</p></td><td><p>Mario Lucio Ramalho Martildes</p></td><td><p>Odontologo</p></td></tr><tr><td><p>1.034.471</p></td><td><p>Sivanda Rodrigues de Oliveira</p></td><td><p>Enfermeiro</p></td></tr><tr><td><p>471.869</p></td><td><p>Vicente de Paulo Alves Teixeira</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr><tr><td><p>510.294</p></td><td><p>Wilan de Carvalho Bezerra</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.037, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do Art. 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, Art. 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, Art. 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25025.007689/2018-83, resolve:</p><p>Art. 1º - Ceder o servidor JOSÉ IVAN PEREIRA DA ROSA, matrícula SIAPE nº 0484256, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Miraguaí, no Estado do Rio Grande do Sul, conforme o Convênio SUS nº 22/2019, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 182, Seção 3, de 19 de setembro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Miraguaí, no Estado do Rio Grande do Sul, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul e à Secretaria Municipal de Saúde de Miraguaí, no Estado do Rio Grande do Sul, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Art. 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>