<xml><article id="11003918" name="25 de setembro portarias 2888, 2" idOficio="5517105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 2.888 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora LUIZA MARISTELA DE SOUZA OLIVA, matrícula SIAPE N.º 0401387, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotada na Faculdade de Tecnologia, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311831 a partir de 01.10.2019.</p><p>N° 2.889 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora ROSÂNGELA DA SILVA FREIRE, matrícula SIAPE N.º 0401348, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, em jornada de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas- HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar vago o referido cargo de código 311795 a partir de 01.10.2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>