<xml><article id="10668557" name="2775, 2776, 2778" idOficio="5484174" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/09/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11994710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.775,  DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.775, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 009693/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 2 de setembro de 2019, a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MARCIA CRISTINA MENDES TORRES, matrícula 7352, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à Assessoria Jurídico-Administrativa do Presidente.</p><p>Art. 2º Designar o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, VALDENOR MENDES FERNANDES, matrícula 9118, para exercer, em decorrência da dispensa de Marcia Cristina Mendes Torres, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Assessoria Jurídico-Administrativa do Presidente.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.776, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista a decisão Plenária proferida na 33ª Sessão Administrativa, em 4 de setembro de 2019, de acordo com o artigo 93, inciso II, da Constituição Federal, e artigos 6º, inciso XIX, 35, 36 da Lei nº 8.457, de 04 de setembro de 1992, alterada pela Lei nº 13.774/2018 e considerando o Processo nº 015908/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o disposto na Resolução nº 236/2017 (1534175), resolve:</p><p>Promover, por antiguidade, o Dr. RODOLFO ROSA TELLES MENEZES, matrícula 9433, Juiz Federal Substituto da Auditoria da 7ª CJM, ao cargo de Juiz Federal da 2ª Auditoria da 3ª CJM, em vaga decorrente da vacância do cargo de Juiz Federal ocupado pela Drª Safira Maria de Figueredo, nos termos do Ato nº 2740/2019 (1521983).</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.778, DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 015023/19-00.08, do Sistema Eletrônico de Informações e considerando o disposto no Ato nº 2776/2019 (1557090); resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista a habilitação em concurso público de provas e títulos realizado por esta Corte, PATRICIA SILVA GADELHA, para exercer, em vaga decorrente da promoção, por antiguidade, de Rodolfo Rosa Telles Menezes, o cargo de Juiz Federal Substituto da Justiça Militar da União, nos termos do artigo 96, inciso I, alínea "c", da Constituição Federal, de 05 de outubro de 1988, c/c os artigos 78 da Lei Complementar no 35, de 14 de março de 1979, e os artigos 33 e 35 da Lei no 8.457, de 04 de setembro de 1992.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>