<xml><article id="10985984" name="PRG-Rozina - publicar em 25-09-1" idOficio="5515192" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/09/2019" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12048715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 24 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO De 24 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve:</p><p>Autorizar os afastamentos do país, conforme segue:</p><p>Os empregados da ELETROBRAS viajarão ao exterior conforme detalhado a seguir: no período 02 a 09.10.2019, com destino a Rússia, Márcio Szechtman, Diretor de Transmissão - participar do Fórum Internacional Semana de Energia Russa 2019, e do CIGRE Steering Committee &amp; Technical Council Meeting; no período 05 a 16.11.2019, com destino a Portugal, Pablo Saint Just Lopes, Superintendente de Auditoria - participar do MBA em Auditoria Interna. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Os empregados do CEPEL viajarão ao exterior conforme detalhado a seguir: No período 26.09 a 04.10.2019, com destino a África do Sul, Rogério Magalhães Azevedo, pesquisador do Departamento de Linhas de Transmissão e Equipamentos - participar do SC B4 International Colloquium Cigre 2019; das reuniões do WG B4.82: Guidelines for Use of Real-Code in EMT Models in HVDC, Facts and Inverter Based Generators in Power Systems Analysis; e do WG B4.68: DC Harmonics and Filtering. No período 27.09 a 05.10.2019, com destino a Alemanha, Ayru Leal de Oliveira Filho, gerente do Departamento de Automação de Sistemas - participar de missão técnica como parte do programa Sistemas Energéticos do Futuro, Fase II, conduzido pelo MME no âmbito do Ajuste Complementar ao Acordo de Cooperação Técnica Brasil-Alemanha. No período 28.09 a 06.10.2019, com destino ao Japão, Maurício Barreto Lisboa, gerente do Departamento de Laboratórios do Fundão - realizar visitas técnicas, visando imersão no tema Tecnologia para Condicionadores de Ar Inverter, a partir da interação com especialistas japoneses, desde a cadeia produtiva, passando pela regulamentação até a etapa de avaliação laboratorial. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Os engenheiros de FURNAS com destino a África do Sul, no período 26.09 a 04.10.2019, integrarão a delegação do Cigré-Brasil, conforme segue: Fernando Cattan Jusan - participar das reuniões de estudos do SC-B4, atuando como coordenador do WG B4.66 e membro do WG B4.68; Paulo Max Maciel Portugal - apresentar o artigo na sessão técnica e participar de reuniões de estudos do SC-C4, e do WG B4.79 (Hybrid LCC/VSC HVDC Systems). Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Fernando Nunes Pinto, engenheiro da ELETRONUCLEAR, com destino ao Japão, no período 27.09 a 13.10.2019 - participar como representante do Brasil no Supporting Knowledgeable Decision-Making and Building Capacities to Start and Implement Nuclear Power Programmes, organizado pela AIEA. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Renato de Sousa Nascimento, engenheiro da CHESF, com destino a França e Itália, no período 28.09 a 02.11.2019, para fiscalizar e acompanhar a realização de ensaios de tipo dos Disjuntores GL 314X - 242Kv - 63kA - 4000A, com a realização dos Ensaios Dielétricos de Impulso Atmosférico, Tensão Suportável 60 Hz (a seco e sob chuva), e demais testes, conforme estabelecido em contrato. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>