<xml><article id="10613754" name="Publicação DOU MAPA e EMBRAPA" idOficio="5478430" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 28 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 28 de agosto de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o Secretário de Comércio e Relações Internacionais, Embaixador ORLANDO LEITE RIBEIRO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e assessorar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Missão Oficial ao Cairo, Riade, Cidade do Kuwait, Abu Dhabi e Dubai, na República Árabe do Egito, Reino da Arábia Saudita, Estado do Kuwait e Emirados Árabes Unidos, no período de 11 a 23.9.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.060372/2019-83)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUNA LISBOA ALVES, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada no Departamento de Saúde Animal - DSA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da XXV Reunião do Comitê de Medicamentos Veterinários das Américas de Medicamentos Veterinários (CAMEVET), em Montego Bay, Jamaica, no período de 22 a 27.9.2019, com ônus para FISCMED. (Processo n° 21000.052819/2019-41)</p><p>Autoriza AURÉLIO ROLIM ROCHA, Assistente Técnico, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e assessorar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Missão ao Oriente Médio, no Cairo, Riade, Kuwait, Abu Dhabi e Dubai, República Árabe do Egito, Reino da Arábia Saudita, Estado do Kuwait e Emirados Árabes Unidos, no período de 11 a 23.9.2019, com ônus para SCRI (Processo n° 21000.060815/2019-36)</p><p>Autoriza MÁRCIA NEJAIM GALVÃO DE ALMEIDA, Diretora do Departamento de Promoção Internacional - DPI, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e assessorar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Missão ao Oriente Médio, no Cairo, Riade, Kuwait, Abu Dhabi e Dubai, República Árabe do Egito, Reino da Arábia Saudita, Estado do Kuwait e Emirados Árabes Unidos, no período de 11 a 23.9.2019, com ônus para SCRI PI: Missão. (Processo n° 21000.059958/2019-03)</p><p>Autoriza GLAUCO BERTOLDO, Diretor do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal - DIPOV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do 34th UM/CEFACT Forum, em Londres, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 26.10 a 3.11.2019, com ônus para INSPLACLASS. (Processo n° 21000.060918/2019-04)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário AERLEM CYNNARA SILVA VIEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA/LFDA-PE - , a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do "OIE-CFIA-SANASA Perú Regional Workshop" sobre Raiva e Encefalopatias Espongiformes Transmissíveis (EETs), em Lima, República do Peru no período de 24 a 28.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21002.001206/2019-25)</p><p>Autoriza EDUARDO SAMPAIO MARQUES, Secretário da SPA, lotado na Secretaria de Política Agrícola, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reuniões organizadas pela "Protección Agropeccuaria Compañia de Seguros S.A" com membros do setor agrícola, principais produtores e legisladores, para trocar pontos de vista e experiências sobre a situação atual e futura do setor agropecuário no Brasil e no México, na Cidade do México, Estados Unidos Mexicanos, no período de 6 a 11.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.060961/2019-61)</p><p>Autoriza MARA ANDREA BERGAMASCHI, Chefe da Assessoria de Comunicação e Eventos, lotada no Gabinete da Ministra - GM, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de acompanhar e assessorar a Ministra de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Teresa Cristina, em Missão ao Oriente Médio, no Cairo, Riade, Kuwait, Abu Dhabi e Dubai, República Árabe do Egito, Reino da Arábia Saudita, Estado do Kuwait e Emirados Árabes Unidos, no período de 11 a 23.9.2019, com ônus para o(a) OPERAGM. (Processo n° 21000.060721/2019-67)</p><p>Autoriza MURILLO LOBO JUNIOR, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Arroz e Feijão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do encontro Anual da Sociedade Americana de Fitopatologia - "2019 Plant Health", em Cleveland, Ohio, Estados Unidos da América, no período de 2 a 7.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21161.001741/2019-53)</p><p>Autoriza WASHINGTON LUIZ ESTEVES MAGALHÃES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Florestas, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de visita técnica para desenvolver sistemas de liberação lenta de agroquímicos usando carbonataos provenientes da capptura de CO2, de processo de combustão no Aalto University, em Helsink, República da Finlândia, no período de 5.8 a 5.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21175.001949/2019-13)</p><p>Autoriza PAULA REGINA KUSER FALCÃO, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Informática Agropecuária, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do workshop de "Genotipagem por Sequenciamento (GBS) aplicado ao Melhoramento de plantas", em San José, República da Costa Rica, no período de 4 a 10.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21184.001366/2019-83)</p><p>Autoriza LEONARDO JOSÉ MOTTA CAMPOS, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do curso "Fisiolómica de las respuestas al estrés en plantas y su aplicación al mejoramiento", em Córdoba, República da Argentina, no período de 3 a 17.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21199.001542/2019-18)</p><p>Autoriza JULIO CESAR SALTON, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Agropecuária Oeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do evento e proferir palestra no I Simpósio de Siembra Directa en el Chaco, na Filadelfia, República do Paraguai, no período de 4 a 8.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21154.001595/2019-55)</p><p>Autoriza ALEXANDRE FURTADO SILVEIRA MELLO, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no CNPH, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Congresso Americano de Fitopatologia para apresentação de trabalho: "Identification of orange flesked sweet potato clone resistant to three different species of rootknot nematodes", em Cleveland, Estados Unidos da América, no período de 2 a 8.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.001797/2019-60)</p><p>Autoriza KEPLER EUCLIDES FILHO, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no DE/PR, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da "LXIV Reunión de Comisión Directiva del PROCISUR", em San José, República da Costa Rica, no período de 18 a 22.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.010311/2019-09)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do JÚLIO CESAR DOS REIS, Pesquisador da EMBRAPA/Agrossilvipastoril, de 26.11.2018 a 25.11.2019, para 26.11.2018 a 7.7.2019, publicado no D.O.U. de 5.11.2018. (Processo nº 21155.002224/2018-08)</p><p>Autoriza MARCELO AUGUSTO BOECHAT MORANDI, Chefe-Geral, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar a Política Brasileira de Biocumbustíveis (RenovaBio), com detalhamento do desenvolvimento e funcionamento da ferramenta de análise do ciclo de vida dos biocombustíveis aos produtores de etanol ligados à US-Grains Council, em Iowa e Minnesota, Illinois, Estados Unidos da América, no período de 11 a 17.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.002773/2019-88)</p><p>Autoriza LINEU NEIVA RODRIGUES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado nos Cerrados, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de trabalhar nas atividades de modelagem da evapotranspiração da cultura por sensoriamento remoto, em Beltsville, e técnicas da melhorias de eficiência de uso da água, em Bushland, Texas, Estados Unidos da América, no período de 10 a 24.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21167.001709/2019-18)</p><p>Autoriza FERNANDO HADDAD, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Mandioca e Fruticultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica a campos de produção de banana com ênfase para o articulação e desenvolvimento de tecnologias para mitigação da murcha de Fusarium da bananeira de forma conjunta entre Augura e EMBRAPA, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 7 a 16.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.002216/2019-77)</p><p>Autoriza FERNANDA VIDIGAL DUARTE SOUZA, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Mandioca e Fruticultura-CNPMF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica ao CIAT (Centro Internacional de Agricultura Tropical) para atender atividades do Projeto "Resgate de acessos de espécies silvestres de mandioca", em Cali, República da Colômbia, no período de 18 a 25.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.002444/2019-47)</p><p>Autoriza CORNÉLIO ALBERTO ZOLIN, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Embrapa Agrossilvipastoril, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica ao Estado de Indiana e região, no norte dos EUA, para tratar de temas relacionados à conservação de solos, impactos das atividades agrícolas nos corpos hídricos, culturas de coberturas, boas práticas agrícolas e restauração ecológica, em Indiana, Estados Unidos da América, no período de 17 a 25.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21155.001534/2019-88)</p><p>Autoriza ALFREDO AUGUSTO CUNHA ALVES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Mandioca e Fruticultura-CNPMF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visita técnica ao CIAT (Centro Internacional de Agricultura Tropical) para atender atividades do Projeto "Resgate de acessos de espécies silvestres de mandioca", em Cali, República da Colômbia, no período de 18 a 25.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.002439/2019-34)</p><p>Autoriza MAIRA GABRIELA SANTOS DE SOUZA, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na SEDE - SGE/GGP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar trabalho intitulado "Avaliação de necessidades de aprendizagem em uma empresa de ciência e tecnologia" no formato de pôster no VI Congresso Iberoamericano de Psicologia das Organizações e do Trabalho, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 27 a 31.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.008845/2019-67)</p><p>Autoriza JOSÉ MARIA BARBAT PARFITT, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Clima Temperado, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar palestra intitulada "Uso de nuevas tecnologias de nivelación (suavización) para el manejo de água", no Seminário "Jornada Anual de Arroz", em Treinta y Tres, República Oriental do Uruguai, no período de 26 a 30.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21169.002293/2019-35)</p><p>Autoriza JOSÉ RICARDO MACEDO PEZZOPANE, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Pecuária Sudeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 70ª Reunião Anual da Federação Europeia de Produção Animal, em Ghent, Reino da Bélgica, no período de 24 a 31.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21192.001572/2019-94)</p><p>Autoriza VICENTE DE PAULA QUEIROGA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no algodão/Campina Grande/PB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de integrar missão técnica da ABC/MRE, visando a participar do "Proyecto de fortalecimento del setor algodonero boliviano mediante el fortalecimento de las capacidades nacionales para la certificación y el control de calidad de las semillas de algodón", em Santa Cruz de la Sierra, Estado Plurinacional da Bolívia, no período de 28.8 a 6.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21156.003553/2019-39)</p><p>Autoriza ROSE GOMES MONNERAT SÓLON DE PONTES, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião técnica coordenada pela Universidade de Navarra e do 52ª Encontro da Sociedade Patologica de Invertebrados, em Pamplona e Valência, Reino da Espanha, no período de 20.7 a 3.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.002614/2019-84)</p><p>Autoriza JOSÉ FRANCISCO MONTENEGRO VALLS, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reunião técnica de especialistas sobre quantificação de plantas cultivadas em relação à diversidade genética, em Roma, República Italiana, no período de 22 a 26.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21195.002542/2019-75)</p><p>Autoriza FERNANDO HERCOS VALICENTE, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Milho e Sorgo, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de apresentar trabalho no Congresso Internacional de Patologia e Controle Microbiano de Invertebrados e do 52ª Reunião Anual da Sociedade Patologica de Invertebrados, em Valência, Reino da Espanha, no período de 26.7 a 3.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21189.001995/2019-63)</p><p>Autoriza FERNANDO AUGUSTO HENNING, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de ministrar palestra no III Congresso Paraguaio de Sementes - Produção de Sementes de soja com elevada qualidade, em Ciudad del Este, República do Paraguai, no período de 24 a 27.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21199.001496/2019-57)</p><p>Autoriza FABIANO JOSE PERINA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Algodão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de Missão Técnico-Científica sobre agricultura 4.0 e suas aplicações na cultura do algodão, em Kibutz Nir, Estado de Israel, no período de 18 a 29.7.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21156.002923/2019-11)</p><p>Autoriza EDSON PERITO AMORIM, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Mandioca e Fruticultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do IX Congresso Técnico Bananeira da Colômbia, organizado pela Associação de Bananeiros da Colômbia (AUGURA), em Santa Marta, República da Colômbia, no período de 30.7 a 4.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.001694/2019-60)</p><p>Autoriza CRISTIANO MENEZES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Meio Ambiente, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar e proferir palestra no 2º Congresso Internacional sobre Abelhas Sem Ferrão, em Sabah, Malásia, no período de 26.7 a 4.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21187.002202/2019-43)</p><p>Autoriza CAMILO DE LELIS MORELLO, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Algodão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de reuniões juntamente com a empresa IST - International Seed Techology - para fins de planejamento técnico e operacional com as cultivares BRS, estabelecidas no acordo de cooperação técnica entre Embrapa e IST, em Tifton/Atlanta, Estados Unidos da América, no período de 29.7 a 3.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21156.002729/2019-35)</p><p>Autoriza ANA MARIA COSTA, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Cerrados, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de visitas de acompanhamento e reuniões técnicas com equipe do CEPASS e colaboradores, em adiantamento a colaboração técnica: Embrapa e CEPASS - SAIC/AJU nº 10200.13/0006-9, em Antioquía, Cundinamarca, República da Colômbia, no período de 25.7 a 3.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21167.001458/2019-71)</p><p>Autoriza ADRIANA MESQUITA CORRÊA BUENO, Analista contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na SIRE/GREI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de curso "UNFCCC-GIR-CASTT Programme on Greenhouse Gases", organizado pelo Greenhouse Gas Inventory Research Center (GIR), em parceria com o Secretario da Convenção-Quadro das Nações Unidas para Mudança do Clima (UNFCC) , em Seul, República da Coreia, no período de 19.7 a 16.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.008115/2019-66)</p><p>Autoriza IDÉSIO LUIS FRANKE, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na EMBRAPA Acre, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de ministrar palestra no evento de Comemoração do Aniversário do Curso de Engenharia Agroflorestal da Universidade Amazônica de Pando, em Cobija, Pando, República da Bolívia, no período de 13 a 16.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21149.000938/2019-33)</p><p>Autoriza LUCAS JOSÉ MAZZEI DE FREITAS, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na Amazônia Oriental, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de trabalhar em cooperação com o pesquisador Francis E. Putz na sua metodologia "Valor de conservação em florestas tropicais exploradas seletivamente" (Conservastion Letters 5(4):296-303,2012), em Gainesville, Estados Unidos da América, no período de 15.8 a 11.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21159.003798/2019-36)</p><p>Autoriza TADÁRIO KAMEL DE OLIVEIRA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado na EMBRAPA Acre, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de ministrar palestra no evento de Comemoração do Aniversário do Curso de Engenharia Agroflorestal da Universidade Amazônica de Pando, em Cobija, Pando, República da Bolívia, no período de 13 a 16.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21149.000808/2019-09)</p><p>Autoriza CINTIA HIROMI OKINO, Analista contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada na Pecuária Sudeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Simpósio Internacional de Imunologia Veterinária (IVIS), em Seattle, Wa, Estados Unidos da América, no período de 12 a 17.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21192.001653/2019-94)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do ALEXANDRE COSTA VARELLA, Servidor da EMBRAPA, lotado na Pecuária Sul, de 17.6.2019 a 16.6.2021, para 6.8.2019 a 5.8.2021, publicado no D.O.U. de 21.5.2019. (Processo nº 21148.001582/2019-65)</p><p>Alterar o período de afastamento do país VALÉRIA APARECIDA QUEIROZ, Pesquisadora da EMBRAPA/Milho e Sorgo, de 30.6 a 29.12.2019, para 6.8.2019 a 5.2.2020, publicado no D.O.U. de 13.5.2019. (Processo nº 21189.001559/2019-94)</p><p>Autoriza VANDERLISE GIONGO, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime de CLT, lotada no Semiárido, a ter o seu prazo de permanência no exterior prorrogado de 1.8.2019 a 31.1.2020, publicado no D.O.U., de 23.10.2018, na forma do disposto do Art. 1º, inciso V, do citado Decreto, com o objetivo de concluir as atividades da capacitação da modalidade Cientista Visitante, no Rothamsted Research, em Harpenden, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, com ônus para a CAPES. (Processo n° 21198.001889/2019-71)</p><p>Autoriza GUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar na qualidade de revisor de Inventários Nacionais de Gases de Efeito Estufa da "Sessão 2019" da revisão do inventário nacional de Mônaco de emissões de gases de efeito estufa no âmbito da Convenção Quadro das Nações Unidas sobre Mudança do Clima UNFCCC, em Mônaco, Principado de Mônaco, no período de 7 a 16.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.010422/2019-15)</p><p>Autoriza ALEXANDRE AUGUSTO DE MORAES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Hortaliças, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar no curso "Conservation and Sustainable Use of Plant Genetic Resources for Food and Agriculture", em Tsukuba, Japão, no período de 31.8 a 10.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21182.002180/2019-61)</p><p>Autoriza MIGUEL ANGEL DITA RODRIGUEZ, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Mandioca e Fruticultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do Seminário Técnico para atualização do Plano Regional de Contingência para a raça 4 Tropical da Fusariose da bananeira. Participar de reuniões de discussão para a elaboração de propostas de projetos de pesquisas em parceria INIAP-Embrapa sobre pragas quarentenárias da bananeira, em San José, República da Costa Rica, no período de 26 a 30.8.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.002520/2019-14)</p><p>Autoriza FABIANA VILLA ALVES, Pesquisadora contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Gado de Corte, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 9ª Reunião Anual da Parceria Multi stakeholders (MSP) da Agenda Global para a Pecuária Sustentável (GASL) FAO, em Manhattan (Kansas), Estados Unidos da América, no período de 7 a 15.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21177.002085/2019-37)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>