<xml><article id="10615273" name="SET 03 port DOU" idOficio="5479054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985646">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 28 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 28 de Agosto de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 4.842 - Autorizar o afastamento do País a Ana Elisa Bauer de Camargo Silva, Matrícula nº 1286972/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar de "XV Conferencia Iberoamericana de Educación en Enfermería: Aladefe 2019" e "VIII Simposio de Investigación en Educación en Enfermería, e Reuniones de Redes Internacionales de Enfermería", com apresentação de trabalho, na Cidade do Panamá/Panamá, no período de 23 a 29/09/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.029366/2019-51)</p><p>Nº 4.843 - Autorizar o afastamento do País a Cristiana Maria Toscano, Matrícula nº 1818844/SIAPE, Professor Associado, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, para participar de "Missão de Gavi - Avaliação Conjunta e Capacitação de Recursos Humanos", na cidade de São Tomé/ São Tomé e Príncipe, no período de 16 a 25/09/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus GAVI, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.028877/2019-55)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.858 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Vandeleide Barbosa de Araujo, Matrícula nº 0301573/SIAPE, Cozinheiro, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação IV, Padrão 16, lotado no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005.(Processo nº 23070.020673/2019-76)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p>Portarias de 30 de Agosto de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 4.904 - I - Designar Menira Borges De Lima Dias e Souza, Matrícula nº 2315496/SIAPE, Professor Associado, para exercer, "protempore", a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Biologia da Relação Parasito-Hospedeiro do Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, FCC. II - Designar Fatima Ribeiro Dias, Matrícula nº 6302341/SIAPE, Professor Titular, para exercer, "protempore", o encargo de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Biologia da Relação Parasito-Hospedeiro do Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 10/09/2019 até</p><p>01/03/2020.(Processo nº 23070.030066/2019-14)</p><p>Nº 4.908 - Rescindir, a pedido, o contrato de Maria Carolina da Silva Rocha, Matrícula nº 3036003/SIAPE, Tradutor Intérprete, lotada na Faculdade de Letras, tornando a medida efetiva a contar de 14/08/2019.(Processo nº 23070.030792/2019-37)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>Nº 4.911 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Carlos Freire da Silva, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 15, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, Área/Disciplina: Sociologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019. (Processo nº 23070.024138/2018-11)</p><p>Nº 4.917 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de15/02/2011, Ingrid Orlandi Meira, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 106, publicado no D.O.U. de 26/08/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, Área/Disciplina: Museologia, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.024354/2019-30)</p><p>Nº 4.919 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Rafael Bittencourt Rodrigues Lopes, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 10, publicado no D.O.U. de 11/02/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Ciências Sociais, Área/Disciplina: Relações Internacionais, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.024143/2018-16)</p><p>Nº 4.924 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Karine Evangelista Martins Arruda, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 100, publicado no D.O.U. de 19/08/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na Faculdade de Odontologia, Área/Disciplina: Ortodontia - Pré-clínica Infantil, Clínica Infantil, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.014508/2019-85)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>