<xml><article id="10711112" name="PORT 873 e 877-2019" idOficio="5488606" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 873, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 873, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, conforme consta do processo nº 23255.007285/2019-31, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária integral, nos termos do art. 3º, da EC Nº 47/2005, de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005), a HELDA ARAÚJO DE QUEIROZ PONTES, matrícula Siape nº 47349, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão 416, código da vaga nº 347281, jornada de trabalho 40h, título de mestre, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus Reitoria, com:</p><p>- Proventos correspondentes à mesma Classe e Padrão;</p><p>- 14 (catorze) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8.112/90);</p><p>- Incentivo à qualificação de 52 % (Decreto 5.824/2006);</p><p>- Decisão judicial transitada em julgado;</p><p>- VPNI correspondentes a 2/5 de CD-4 - Art. 62-A Lei 8112/90.</p><p>Art. 2º - Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 877, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO, o que consta dos autos do Processo nº 23255.005389/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar EMANOEL RODRIGUES ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2407890, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, campus Canindé, para desempenhar as atividades inerentes à Responsáveis Técnicos do Mestrado em Ensino e Formação Docente em Associação entre IFCE/UNILAB, a ser ofertado pelo campus Maranguape;</p><p>Art. 2º - Designar ANDRÉA MOURA DA COSTA SOUZA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2891216, integrante do Quadro Permanente deste Instituto, campus Paracuru, para desempenhar as atividades inerentes à Responsáveis Técnicos do Mestrado em Ensino e Formação Docente em Associação entre IFCE/UNILAB, ofertado no campus Maranguape;</p><p>Art. 3º - Determinar que os mencionados servidores desempenharão tais atividades sem prejuízo de suas cargas horárias mínimas docentes em sala de aula.</p><p>Art. 4º - Estabelecer que esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Boletim de Serviços do IFCE.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>