<xml><article id="10633033" name="PORT313.2019 - Rock in Rio__0851" idOficio="5480199" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00039:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 313, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 313, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>Considerando que a Lei Complementar 75/93 assegura ao Ministério Público do Trabalho a realização de inspeções e diligências investigatórias para assegurar a observância dos direitos sociais dos trabalhadores;</p><p>Considerando a realização do evento Rock in Rio 2019, nos dias 27, 28 e 29 de setembro e 03, 04, 05 e 06 de outubro do corrente ano, na cidade do Rio de Janeiro;</p><p>Considerando que o evento irá movimentar um número elevado de trabalhadores e que, em edições anteriores (2013, 2015 e 2017), foram constatadas inúmeras violações às leis e normas trabalhistas, que desencadearam a atuação do MPT;</p><p>Considerando o procedimento promocional PROMO 4516/2017, instaurado para a realização de diligências de cunho preventivo e coordenação de atividades junto à Fiscalização do Trabalho, visando à atuação do Ministério Público do Trabalho no Rock in Rio 2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar, extraordinariamente, para atuação nos dias de shows do evento, os Procuradores do Trabalho Guadalupe Louro Turos Couto, Marcelo José Fernandes da Silva, Juliane Mombelli e Fabio Goulart Villela, bem como os Assessores Jurídicos Vagner Gomes Alves, Pedro Navarro Paoliello, Camila Zacca Palhares, Maya Simonsen de Lima e Liliane Crespo da Rocha Ribeiro, para atuarem durante os dias de shows do evento Rock in Rio 2019, em atividades de inspeção, diligências, audiências administrativas e outros atos que fizerem necessários no escopo de atribuição do MPT.</p><p class="assina">FABIO GOULART VILLELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>