<xml><article id="10605050" name="PORTARIA Nº 1670 nomeaçoes" idOficio="5477943" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984088">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.670, DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.670, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.034451/2019-94, resolve:</p><p>Nomear, a partir de 02/09/2019, LILIAN MARTINS DE OLIVEIRA para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Apoio Técnico Administrativo na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Exonerar, a partir de 02/09/2019, LILIAN MARTINS DE OLIVEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Assessora da Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC.</p><p>Exonerar, a pedido, MARIA EUGÊNIA MARTINS DE MOURA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Assessora na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear VICTOR LOPES BICUDO DE CASTRO para o referido cargo.</p><p>Exonerar VICTOR LOPES BICUDO DE CASTRO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de coordenador do Processo de Fornecedores e Preços Referenciais/AFCA2, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear, a partir de 02/10/2019, CAMILLA FONSECA ARAUJO para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 02/09/2019, ALAN GUEDES SARAIVA NEVES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Saúde e QVT/AFPE5, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, e nomear RENATA MENDES NASPOLINI DOS ANJOS para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, ANTÔNIO LUIS SILVA BRATKOWSKI do encargo de substituto a função de coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR05AF, CCT-IV, na Gerência Regional no Estado do Rio Grande do Sul/GR05, e designar MATEUS RHODEN para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar ANDRE DOS SANTOS AMANCIO para o encargo de substituto da função de coordenador do Processo de Pado e TAC/COUN3, CCT-IV, na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN.</p><p>Dispensar, a pedido, RONALDO SERNA QUINTO do encargo de substituto da função de coordenador do Processo de Instrução de Processos Administrativos/COGE6, CCT-IV, da Gerência de Controle de Obrigações Gerais/COGE, e designar RODRIGO DE CAMPOS CONCEIÇÃO para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 02/09/2019, RENATA MENDES NASPOLINI DOS ANJOS do encargo de substituta da função de coordenadora do Processo de Saúde e QVT/AFPE5, CCT-IV, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE.</p><p>Dispensar, a pedido, JOÃO LUIS ALVES TAVARES do encargo de substituto da função de coordenador do Processo de Fiscalização/UO021FI, CCT-III, na Unidade Operacional no Estado do Espírito Santo/UO021, e designar DANIEL QUINTÃO FERREIRA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 01/09/2019, DANIEL DE ANDRADE ARAUJO do encargo de substituto da função de Chefe da Secretaria do Conselho Diretor/SCD, CGE-II, e designar RODOLFO GUIMARAES NEUMANN para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 25/09/2019, RODOLFO GUIMARAES NEUMANN do encargo de substituto da função de Chefe da Secretaria do Conselho Diretor/SCD, CGE-II, e designar DANIEL DE ANDRADE ARAUJO para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>