<xml><article id="10805070" name="Portaria 704 -3" idOficio="5497639" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12017701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 704 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor BENEDITO ERALDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 414923, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório - Área, com proventos integrais do seu cargo, acrescido das seguintes vantagens: 19% (dezenove) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, conforme processo nº 23108.074250/2019-00. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.074250/2019-00).</p><p>Nº 705 - Conceder aposentadoria especial voluntária, em conformidade com a Orientação Normativa SRH/MP nº 06, de 21/06/2010, ao servidor APOLONILDO PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1124000, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, com proventos pela Média das Contribuições, conforme processo de aposentadoria nº 23108.062860/2019-52. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.062860/2019-52).</p><p>Nº 706 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor DURVAL PEIXOTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 415781, ocupante do cargo de Vigilante, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 23% (vinte e três) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.073794/2019-46. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.073794/2019-46).</p><p>Nº 707 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor BISMARCK CASTILLO CARVALHO, matrícula SIAPE nº 416895, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 12% (doze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 05/05 da CD004) e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.074390/2019- 70. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.074390/2019-70).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>