<xml><article id="10672141" name="DESPACHOS GAB.VICE-REITOR 2019" idOficio="5484553" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995303">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>SYLVIO HENRIQUE BIDEL DORNELLES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA, de 11 de Setembro de 2019 à 15 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Wolf Team UPL, em Santiago/Chile Com ônus limitado (Processo Nº 23081.050116/2019-51).</p><p>CÁSSIO ARTHUR WOLLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE GEOCIÊNCIAS, de 19 de Setembro de 2019 à 25 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Arbeittsgrupe Chemische Mikrobiologie Helmholtz-Zentrums, em Braunschweig/Alemanha com ônus para CAPES(Passagens) 19/09/2019 - 25/09/2019; (Processo Nº 23081.051029/2019-11).</p><p>VERONICA GARCIA DONOSO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do COORDENAÇÃO ACADÊMICA - UFSM-CS, de 05 de Outubro de 2019 à 10 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad de Panamá, em Ciudad de Panamá/Panamá Com ônus limitado (Processo Nº 23081.050363/2019-57).</p><p>GISELE DALVA SECCO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 01 de Novembro de 2019 à 31 de Outubro de 2020, para realizar Afastamento para curso de Pós-Doutorado em Filosofia na instituição Université Jean Moulin - Lyon 3, em Lyon/França, com ônus para CAPES(Bolsa) 01/11/2019 - 31/10/2020; com ônus para CAPES(Passagens) 01/11/2019 - 31/10/2020; (Processo Nº 23081.048808/2019-39).</p><p>ANDREA AD REGINATTO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE LETRAS VERNÁCULAS, de 15 de Setembro de 2019 à 19 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de FORMAÇÃO DE PROFESSORES: SABERES E PRÁTICAS EM DIÁLOGO PELO VIÉS DA LINGUAGEM em Córdoba/Argentina com ônus para UFSM(Taxa de Inscrição) 15/09/2019 - 19/09/2019; (Processo Nº 23081.048940/2019-41).</p><p>FERNANDA DE MORAIS CARNIELUTTI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE PROCESSAMENTO DE ENERGIA ELÉTRICA, de 12 de Outubro de 2019 à 19 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Optimum Geometric Carrier-Based Modulation for NPC and T-Type Inverters em Lisboa/Portugal com ônus para FATEC projeto 5.07.0014(Diárias) 12/10/2019 - 19/10/2019; (Processo Nº 23081.050224/2019-23).</p><p>ADA CRISTINA MACHADO SILVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DA COMUNICAÇÃO, de 10 de Novembro de 2019 à 24 de Novembro de 2019, para participar de Programa Escala Docente da AUGM em La Plata/Argentina com ônus para Universidad Nacional de La Plata (Diárias) 10/11/2019 - 24/11/2019; (Processo Nº 23081.050578/2019-78).</p><p>ROBSON RAMOS DOS REIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 11 de Novembro de 2019 à 14 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Conferência: Being and totality: grounding ways of being. Palestra: Ser con el muerto y normatividad. em Santiago/Chile com ônus para CNPq (Passagens) 11/11/2019 - 14/11/2019; com ônus para CONICYT, Projeto REDES REDI170493,Chile (Diárias) 11/11/2019 - 14/11/2019 ; (Processo Nº 23081.050594/2019-61).</p><p>FLAVIO WILLIGES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 13 de Outubro de 2019 à 20 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Emoções e Cuidado em Bogotá/Colômbia com ônus para FAPERGS (Diárias) 13/10/2019 - 20/10/2019 ; com ônus para FAPERGS (Passagens) 13/10/2019 - 20/10/2019; (Processo Nº 23081.049686/2019-06).</p><p>DILSON ANTONIO BISOGNIN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA, de 04 de Novembro de 2019 à 08 de Novembro de 2019, para participar de Mobilidade Internacional Escala UNNE, Argentina em Corrientes/Argentina com ônus para CAPES(Diárias) 04/11/2019 - 08/11/2019 ; com ônus para CAPES (Passagens) 04/11/2019 - 08/11/2019; (Processo Nº 23081.050928/2019-04).</p><p>RODRIGO CORDEIRO BOLZAN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 04 de Outubro de 2019 à 13 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Platinum Group Element Determination by ICP-MS: A Study of Metals and Acid Medium Interferences em Mendoza/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.050369/2019-24).</p><p>MARCIA FRANZ AMARAL, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS DA COMUNICAÇÃO, de 21 de Outubro de 2019 à 10 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Buenas Prácticas en Comunicación para la reducción de riesgos em Madri/Cadiz/Espanha com ônus para CAPES (Diárias) 22/10/2019 - 10/11/2019 ; com ônus para CAPES (Passagens) 22/10/2019 - 10/11/2019; (Processo Nº 23081.049584/2019-82).</p><p>CÁSSIO ARTHUR WOLLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE GEOCIÊNCIAS, de 26 de Setembro de 2019 à 30 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de "Methodology for climate characterization of protected areas in Southern Brazil" em Berlin/Alemanha com ônus para CAPES (Passagens) 26/09/2019 - 30/09/2019; (Processo Nº 23081.049074/2019-13).</p><p>LUTIERE DALLA VALLE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ARTES VISUAIS, de 14 de Outubro de 2019 à 19 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de La Potencia Edu(vo)cautiva del Cine: Estratégias Didácticas para la Educación em Montevidéu/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.051447/2019-16).</p><p>RODRIGO PADILHA VIEIRA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ELETROMECÂNICA SISTEMAS POTÊNCIA, de 12 de Outubro de 2019 à 19 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Sensorless Control of a SynRM Drive Based on a Luenberger Observer with an Extended EMF Model em Lisboa/Portugal com ônus para FATEC - Projeto 5.07.0014; (Diárias) 12/10/2019 - 19/10/2019;(Processo Nº 23081.050226/2019-12).</p><p>DANILO RIBAS BARBIERO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO DE ARQUIVOLOGIA, de 21 de Outubro de 2019 à 26 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Arquivologia e Inclusão: a necessidade do conhecimento para a gestão do acesso universal dos arquivos em Montevidéu/Uruguai com ônus para Recursos próprios do professor. (Passagens) 21/10/2019 - 26/10/2019; (Processo Nº 23081.050910/2019-02).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>