<xml><article id="11035035" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-970-UNI-PGR-00" idOficio="5519970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 970, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 970, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 49 - inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>1. Exonerar GIANE PAUXIS TEIXEIRA DE FIGUEIREDO, requisitada da Controladoria-Geral da União, matrícula nº 26787, do cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria de Direitos Humanos e Defesa Coletiva da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Exonerar KELLEN CRISTINA OLIVEIRA DE SOUZA, requisitada do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, matrícula nº 26256, do cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria de Direitos Humanos e Defesa Coletiva da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Exonerar RAFAEL BARBOSA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22066, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras. 4. Dispensar CRISTINA RIBEIRO DE SOUZA GAMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25374, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras.</p><p>5. Dispensar ROBERTA AMARAL DE SOUZA CARVALHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 16410, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras.</p><p>6. Nomear CRISTINA RIBEIRO DE SOUZA GAMA, Bacharela em Biologia, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25374, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras, com exercício na Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>7. Nomear ROBERTO SEVERO RAMOS, Doutor em Ciências Militares, para exercer o cargo em comissão Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República, em vaga decorrente da exoneração de Marília Alves de Melo Marcelino, matrícula nº 20481, ocorrida em 18 de setembro de 2019, publicada no DOU de 19 de setembro de 2019.</p><p>8. Nomear ROBERTA AMARAL DE SOUZA CARVALHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 16410, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República, em vaga decorrente do apostilamento de Thuiza Rosa dos Santos Dezen, matrícula nº 20946, ocorrido em 18 de setembro de 2019, publicado no DOU de 19 de setembro de 2019.</p><p>9. Apostilar a nomeação de ANDREA DA COSTA OLIVEIRA, Bacharela em Direito, requisitada do Superior Tribunal Militar, matrícula nº 28211, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras, realizada originalmente pela Portaria SGA/MPF nº 156, de 26 de fevereiro de 2016, publicada no DOU de 29 de fevereiro de 2016, para considerar a nomeação para o exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República.</p><p>10. Apostilar a nomeação de CLAUDIA DANTAS FERREIRA DA SILVA, Bacharela em Direito, requisitada do Superior Tribunal de Justiça, matrícula nº 26223, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 694, de 27 de maio de 2014, publicada no DOU de 28 de maio de 2014, para considerar a nomeação para o exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República.</p><p>11. Apostilar a nomeação de MARIA ANTONIETA SANTIAGO VIEIRA, Bacharela em Direito, matrícula nº 11110, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Luciano Mariz Maia, realizada originalmente pela Portaria PGR nº 67, de 25 de janeiro de 2005, publicada no DOU de 25 de janeiro de 2005, para considerar a nomeação para o exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Augusto Brandão de Aras, com exercício na Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>12. Apostilar a nomeação de CARLOS ALBERTO DE OLIVEIRA LIMA, Bacharel em Ciências Econômicas, matrícula nº 29980, do cargo em comissão de Secretário-Executivo Nível V, CC-5, da 3ª Câmara de Coordenação e Revisão, realizada originalmente pela Portaria SGA/MPF nº 575 de 13 de julho de 2018, publicada no DOU de 20 de julho de 2018, para considerar a nomeação para o exercer o cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República, em vaga decorrente do apostilamento de Stella Cristhina Martins Costa, matrícula nº 27178, ocorrido em 19 de setembro de 2019, publicado no DOU de 20 de setembro de 2019.</p><p>ANTONIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>