<xml><article id="10684266" name="ATOS DO DGP 6111 ao 6120;6122;61" idOficio="5485979" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11997352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU de 28/4/2017, seção 2, página 31, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU n. 58, de 24/3/2017, resolve:</p><p>Nº 6.111 - Dispensar a servidora Vanessa Borges de Almeida da função de Coordenadora de Curso de Licenciatura em Letras Inglês do Instituto de Letras (FCC).</p><p>Nº 6.112 - Designar, por um mandato de dois anos, o servidor Cláudio Correa e Castro Gonçalves para exercer a função de Coordenador de Curso de Licenciatura em Letras Inglês do Instituto de Letras(FCC).</p><p>Nº 6.113 - Dispensar a servidora Mariana de Souza Castro da função de Coordenadora do Curso de Pós graduação do Instituto de Ciências Biológicas(FCC).</p><p>Nº 6.114- Designar, para um mandato de dois anos, a servidora Mônica Pereira Garcia para exercer a função de Coordenadora do Curso de Pós graduação do Instituto de Ciências Biológicas(FCC).</p><p>Nº 6.115 - Dispensar o servidor Alexandre Hahn da função de Coordenador de graduação do Departamento de Filosofia (FCC).</p><p>Nº 6.116 - Designar a servidora Raquel Imanishi Rodrigues para exercer a função de Coordenadora de graduação do Departamento de Filosofia (FCC).</p><p>Nº 6.117 - Dispensar, a pedido, o servidor Daniel Mauricio Muñoz Arboleda da função de Coordenador de Curso de Graduação da FGA (FCC).</p><p>Nº 6.118 - Designar o servidor Fabiano de Araujo Soares para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação da FGA (FCC).</p><p>Nº 6.119 - Dispensar, a partir de 4/8/2019, o servidor João Paulo Faria Tasso da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Turismo do CET (FCC).</p><p>Nº 6.120 - Designar a servidora Natalia de Sousa Aldrigue para exercer a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Turismo do CET (FCC).</p><p>Nº 6.122 - Designar, por um mandato de dois anos, a servidora Fabrícia Teixeira Borges para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós Graduação em Processos de Desenvolvimento Humano e Saúde (FCC).</p><p>Nº 6.123 - Dispensar, a partir de 02/09/2019, a servidora Claisy Maria Marinho Araújo da função de Coordenadora do Programa de Pós Graduação em Processos de Desenvolvimento Humano e Saúde (FCC).</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>