<xml><article id="10897678" name="Portarias 18.09.2019" idOficio="5506608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12033804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.189 - Processo nº 23184.000103/2018-37 - Dispensar, EDER MAURICIO GUEDES, matrícula SIAPE 2145044, da Função Gratificada, código FG-2, de Chefe de Gabinete, da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 3043, de 30.10.2017, publicada no DOU em 31.10.2017.</p><p>Nº 2.190 - Processo nº 23184.002563/2019-62 - Dispensar, MAIARA GOLDNER DE SOUZA PINTO, matrícula SIAPE 1889180, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora Geral de Gestão de Pessoas, da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 439, de 03.03.2015, publicada no DOU em 06.03.2015.</p><p>Nº 2.191 - Processo nº 23184.002565/2019-08 - Art. 1º Designar MAIARA GOLDNER DE SOUZA PINTO, matrícula SIAPE 1889180, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Chefe de Gabinete da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.192 - Processo nº 23184.002564/2019-35 - Art. 1º Designar EDVALDO MARTINS DE MELO, matrícula SIAPE 2422712, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Gestão de Pessoas da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>