<xml><article id="10931790" name="ATO PORTARIA Nº 1277" idOficio="5509826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039306">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.277, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.277, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais, Considerando o disposto no artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição da República Federativa do Brasil, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31/12/2003, combinado com o artigo 2º, II, da Lei 10.887, de 18/06/2004, Considerando o disposto nos artigos 215, 217, inciso I do Art. 222 e o item 5, alínea "b", inciso VII do Art. 222, da Lei 8.112, de 11/12/1990 c/c art. 3° da Lei 13.135/15, Considerando o que consta do Processo nº 23113.051024/2019-73/UFS, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Pensão Temporária ao PEDRO PAULO FREIRE DO NASCIMENTO, CPF: 944.800.015-49, viúvo do servidor LUIZ MARCHIOTTI FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1281516, do Quadro Ativo de Pessoal desta Universidade, falecido em 31/08/2019, correspondente a 100 % (cem por cento) dos proventos do cargo de BIBLIOTECARIO-DOCUMENTALISTA, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 13, em jornada de trabalho de 40 horas semanais, calculados na forma do artigo 2º, II, da Lei Federal 10.887, de 18/06/2004, com efeitos retroativos a data do óbito, de acordo com o inciso I do Art. 219 da Lei 8.112/90 com redação dada pela Lei Federal Nº 13.846, de 18/06/2019, publicada no D.O.U. de 18/06/2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>