<xml><article id="10696842" name="Portaria 655-12" idOficio="5487411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 655 - Exonerar o servidor PAULO SILVA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 415237, CPF nº 161.840.921-20, do cargo de Assessor da Reitoria, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 1° de setembro de 2019. (Processo n° 23108.326746/2017-02).</p><p>N° 656 - Conceder Pensão Vitalícia, com fundamento no artigo 215, a alínea "a", inciso I, artigo 217, Lei 8.112/90, c/c a EC nº 41/2003 a LOUZALDO VALÉRIO DA LUZ, cônjuge da ex-servidora do quadro efetivo desta Universidade, IVELISE REGINA DA SILVA VALÉRIO, falecida na inatividade.</p><p>Esta Portaria contando-se seus efeitos a partir de 05/08/2019.</p><p>Nº 657 - Autorizar o afastamento do país do servidor ADRIANO BUENO KURLE, matrícula SIAPE nº 2427462, CPF nº 008.701.510-29 no período de 14/10 a 19/10/2019, para participar do XVIII Congreso Interamericano de Filosofia, promovido pela Sociedad Interamericana de Filosofia/Sociedad Colombiana de Filosofia, em Bogotá-Colômbia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.066240/2019-92).</p><p>Nº 658 - Autorizar o afastamento do país do servidor BRENO RICARDO GUIMARÃES SANTOS, matrícula SIAPE nº 3003907, CPF nº 012.218.135-28 período de 14/10 a 19/10/2019, para participar do XVIII Congreso Interamericano de Filosofia, promovido pela Sociedad Interamericana de Filosofia/Sociedad Colombiana de Filosofia, em Bogotá-Colômbia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.067773/2019-91).</p><p>Nº 659 - Autorizar o afastamento do país da servidora BEATRIZ SORRENTINO MARQUES, matrícula SIAPE nº 1279367, CPF nº 012.510.634-38 no período de 14/10 a 20/10/2019, para participar no Congresso/XVIII Congresso Interamericano de Filosofia 2019, na Universidad del Rosario, em Bogotá-Colômbia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.074527/2019-96).</p><p>Nº 660 - Autorizar o afastamento do país da servidora POLIANA CONCEIÇÃO ROCHA DE PAULA, matrícula SIAPE nº 21614, CPF nº 006.389.611-73 no período de 27/09 A 06/10/2019, para apresentação de trabalho intitulado: "A INTERNACIONALIZAÇÃO NA ÁREA DE PESQUISA EM EDUCAÇÃO EM CIÊNCIAS E MATEMÁTICA NO BRASIL" no evento: LASERA 2019, na Universidad de Guanajuato, em Guanajuato - México, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.076736/2019-74).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 661 - Nomear a servidora docente ROSALINE ROCHA LUNARDI, matrícula SIAPE n° 2578322, CPF nº 694.845.971-49, para exercer o cargo de Coordenador de Ensino de Pós-Graduação/PROPG/UFMT, código CD-O4, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 02 de setembro de 2019. (Processo nº 23108.077297/2019-17).</p><p>Nº 662 - Autorizar o afastamento do país da servidora Anna Elizabeth Tavares de Araujo Freitas, matrícula SIAPE nº 1809426, CPF nº 896.957.204-04, no período de 01/10 a 29/12/2019, para realizar intercâmbio internacional como professor visitante, na Aalto University School of Business, em Helsink - Finlândia, com ônus limitado para a UFMT. (Processo nº 23108.074476/2019-01).</p><p>Nº 663 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora MIRIAN TEREZINHA MUNDT DEMAMANN, matrícula SIAPE nº 417369, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 11% (onze) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 02/05 da FG-002) e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.070232/2019-41.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 666 - Nomear o servidor JOÃO BOSCO ARBUÉS CARNEIRO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1670364, CPF nº 690.415.981-20, para exercer o cargo de Diretor Pro Tempore, da Faculdade de Ciências Aplicadas e Políticas-FACAP, do Câmpus Universitário de Rondonópolis-PROCUR, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, atribuindo-lhe a gratificação correspondente ao Código CD-04.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos no período de 01/09/2019 a 31/08/2020. (Processo nº 23108.076597/2019-23).</p><p>Nº 667 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor ERNANDO BONIFACIO ZARK, matrícula SIAPE nº 416676, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (catorze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.070955/2019-40.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 668 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora NEILA MARIA DE ALMEIDA COSTA MARQUES, matrícula SIAPE nº 414888, ocupante do cargo de Revisor de Textos, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 22% (vinte e dois) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.068584/2019-36.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 669 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor JOSE RONDON, matrícula SIAPE nº 417329, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 11% (onze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.048943/2019-39.</p><p>Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 670 - Exonerar, a pedido, a servidora SUEN BARON GRAPEGGIA RODRIGUES, SIAPE n. 1541946, do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Classe C, Nível 408, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotada na Faculdade de Medicina Veterinária/Hospital Veterinário - HOVET, Campus de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de setembro de 2019. (Processo n° 23108.075573/2019-11).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>