<xml><article id="10860899" name="PORT 39-2019 - Afastamento__0801" idOficio="5502752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00044:00313:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO DISTRITO FEDERAL - CRMV/DF, no uso das atribuições que lhe conferem as alíneas "b" e "i", art. 11, da Resolução CFMV nº 591, de 26 de junho de 1992, Considerando o disposto na Portaria CFMV nº 079/2019, de 27 de agosto de 2019; Considerando o disposto no PA CRMV-DF nº 2308/2018; Considerando o disposto na Portaria CRMV-DF nº 038/2019, de 12 de setembro de 2019. resolve:</p><p>Art. 1º Como medida cautelar e a fim de que o servidor não venha a influir na apuração da irregularidade e possa providenciar sua ampla defesa e o contraditório no PA CRMV-DF nº 2308/2019, o CRMV-DF decide pelo afastamento preventivo do Empregado Marcos Oliveira Costa, em analogia ao que preceitua o previsto no parágrafo único do art. 147 da Lei nº 8.112/90, pelo prazo de até 60 (sessenta) dias, sem prejuízo da remuneração. Art. 147. Como medida cautelar e a fim de que o servidor não venha a influir na apuração da irregularidade, a autoridade instauradora do processo disciplinar poderá determinar o seu afastamento do exercício do cargo, pelo prazo de até 60 (sessenta) dias, sem prejuízo da remuneração. Parágrafo único: O afastamento poderá ser prorrogado por igual prazo, findo o qual cessarão os seus efeitos, ainda que não concluído o processo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data. Brasília-DF, aos dezesseis dias do mês de setembro de dois mil e dezenove</p><p class="assina">Laurício Monteiro Cruz</p><p class="cargo">Presidente do CRMV-DF</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>