<xml><article id="10697710" name="Matéria nº 075-2019 (04-09-2019)" idOficio="5487440" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 4 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>AURA CONCI, Professor do Magistério Superior, para intercambio na University Politehnica of Bucharest, em Bucharest, Romenia, de 07 a 10 e de 15 a 18/09/2019; e participar da ICSAAM 2019, em Ischia, Italia, de 11 a 14/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.156383/2019-07).</p><p>BEGONA ALARCON COTILLAS, Professor do Magistério Superior, para participar do 6th International Workshop on Singularities in Generic Geometry and its Applications, em Valencia, Espanha, de 19 a 26/10/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGMat (diárias de 21 a 25/10/2019), conforme autorização nº 20190904.8839 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157541/2019-38).</p><p>JOHANNES KRETSCHMER, Professor do Magistério Superior, de 08/09 a 24/09/2019, sendo: de 08 a 10 e de 15 a 19/09/2019, para intercâmbio na Universidade de Tubingen, em Tubingen, com ônus limitado; de 11 a 14/09/2019, para participar do 13° Congresso Alemão de Lusitanistas, em Augsburg, com ônus CAPES/PROEX (diárias no período), e; de 20 a 24/09/2019, para participar da Conference 2019 "Die Bruder Mann und der Film", em Lubeck, Alemanha, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.158242/2019-11).</p><p>MARIA CECILIA DE CASTELLO BRANCO FANTINATO, Professor do Magistério Superior, para participar do ELEm-2, em San Jose, Costa Rica, de 06 a 15/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157202/2019-51).</p><p>MARIA DEL CARMEN FATIMA GONZALEZ DAHER, Professor do Magistério Superior, para participar do DNC3-ALED, em Paris Seine, França, de 09 a 16/09/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGLetras (4 diárias), conforme autorização nº 20190904.8829 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157223/2019-77).</p><p>MAX OLIVEIRA DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, para participar do VCMF 2019, em Viena, Austria, de 07 a 11/09/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPGMat (quatro diárias e meia), conforme autorização nº 20190904.8769 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157730/2019-19).</p><p>RENATA CIAMPONE MANCINI, Professor do Magistério Superior, para participar do World Congress of Semiotics 2019, em Buenos Aires, Argentina, de 08 a 14/09/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.157349/2019-41).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>