<xml><article id="11042878" name="PORTARIA N° 3870-SG-MD" idOficio="5520219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057599">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA N° 3.870/SG-MD, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, consoante o disposto no art. 1º da Portaria nº 87/GM/MD, de 9 de janeiro de 2017, em conformidade com o inciso IV do art. 2º da Portaria Normativa nº 545/MD, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60530.000043/2019-47, resolve:</p><p>Designar o servidor MARCELO AZEVEDO DE ANDRADE, Diretor do Departamento de Organização e Legislação da Secretaria de Orçamento e Organização Institucional deste Ministério, para participar da visita oficial ao Programa Antártico Brasileiro - PROANTAR. O afastamento do País, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 24 a 27 de novembro de 2019.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "c" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>