<xml><article id="10721304" name="06.09.2019 CGGP Edital 45" idOficio="5489652" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/09/2019" artClass="00099:00018:00033:00137:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL 45, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL 45, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, com fundamento nas disposições da Lei n° 9.784/1999 e da Orientação Normativa SEGES/MP nº 5/2013, e, ainda, tendo em vista que o interessado encontra-se em local incerto e não sabido, resolve:</p><p>1. Notificar, pelo presente edital, Paulo Gomes da Silva, matrícula nº 2340560, a respeito da instauração do Processo Administrativo nº 08620.031449/2015-19, referente ao procedimento de reposição ao erário decorrente de exoneração de cargo comissionado, no valor de R$ 366,37 (trezentos e sessenta e seis reais e trinta e sete centavos) com fundamento no art. 47 da Lei 8.112/1990.</p><p>2. Conceder o prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste edital, para apresentar manifestação escrita dirigida a Coordenação de Pagamento de Pessoal - COPAG, SCS Quadra 9, Lote C, Ed. Parque Cidade Corporate, Torre B, Sala 302-E, Brasília/DF, CEP 70308-200.</p><p>3. Informar da continuidade do processo independentemente de manifestação e que o inadimplemento ensejará incidência de multa e juros de mora, a inscrição do nome do devedor em Dívida Ativa e no Cadastro Informativo de Créditos Não Quitados do Setor Público Federal - CADIN.</p><p class="assina">HAROLDO NIEMEYER RESENDE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>