<xml><article id="10624423" name="PTDP N 1465 A 1470 GEFIC" idOficio="5479618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11986823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, Substituto, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.465 LETÍCIA BAREL FILIER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2114212, para participar da capacitação Real World Evidence Conference - How Real World Evidence can be used for regulatory purposes, em Cambridge, EUA, no período de 12/11/19 a 17/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 272/2019. (Processo nº 25351.919646/2019-21).</p><p>Nº 1.466 MONICA DA LUZ CARVALHO SOARES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491477, para participar do Workshop sobre identificação de medicamentos (IDMP), promovido pela Organização Mundial da Saúde (OMS), em Genebra, Suíça, no período de 9/9/19 a 13/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 350/2019. (Processo nº 25351.924253/2019-30).</p><p>Nº 1.467 ALEXANDRE AUGUSTO SASAKI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2109808, para participar do Programa de treinamento internacional International Training Programme ITP320 Developing Strategies for National Chemicals Management, em Estocolmo, Suécia, no período de 28/09/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 340/2019. (25351.923766/2019-23).</p><p>Nº 1.468 ANDRE LUIZ OLIVEIRA DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1493295, para participar da Terceira Reunião do Fórum Global de Reguladores de Tabaco, em Bilthoven, Países Baixos, no período de 9/9/19 a 14/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 353/2019. (Processo nº 25351.928462/2019-52)</p><p>Nº 1.469 FABIANE QUIRINO DE PAULA SILVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2439366, para participar da Terceira Reunião do Fórum Global de Reguladores de Tabaco, em Bilthoven, Países Baixos, no período de 9/9/19 a 13/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 353/2019. (Processo nº 25351.928462/2019-52)</p><p>Nº 1.470 GLORIA MARIA DE OLIVEIRA LATUF, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568085, para participar da Terceira Reunião do Fórum Global de Reguladores de Tabaco, em Bilthoven, Países Baixos, no período de 9/9/19 a 13/9/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 353/2019. (Processo nº 25351.928462/2019-52)</p><p class="assina">RENATO ALENCAR PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>