<xml><article id="10585801" name="8 Portaria para a imprensa1" idOficio="5438966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="134" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=134" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11917845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 266, DE 25 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 266, DE 25 DE JUNHO DE 2019</p><p>O 1º VICE-PRESIDENTE, NO EXERCÍCIO DA PRESIDÊNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que conceitua redistribuição e estabelece seus preceitos; CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e CONSIDERANDO o disposto no Processo TRT/e-PAD/27115/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem Especialidade, ocupado pela servidora Telma Bosso Bueno, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região em reciprocidade com os cargos idênticos, ocupados pelos servidores Eliana Pereira Pássaro, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região e Vinícius Pflanzer de Oliveira, Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região para o Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>Art. 2º Conceder 10(dez) dias de trânsito à servidora Eliana Pereira Pássaro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. Márcio Flávio Salem Vidigal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>