<xml><article id="10665340" name="05.09.19 2" idOficio="5483994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.696 - Autorizar o afastamento do país, de MARIA CLAUDIA ALMEIDA ORLANDO MAGNANI, Professor Do Magisterio Superior, no período de 30 de setembro de 2019 a 10 de outubro de 2019, para participação em visitas guiadas e seminários de estudo, na Instituição Dipartimento Lettere Lingue Arti Dell´università di Bari, na cidade de Bari, na Itália, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.697 - Cessar os efeitos da Licença para Tratar de Interesse Particular do docente Fabiano Trigueiro Amorim, a partir de 20 de julho de 2019.</p><p>Nº 2.698 - Extinguir, a partir de 2 de setembro de 2019, o contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 1294, de 14 de maio de 2018, publicado no DOU de 15 de maio de 2018, prorrogada pela Portaria nº 3068, de 21 de novembro de 2018, publicado no DOU de 23 de novembro de 2018, prorrogado pela Portaria nº 1184, de 23 de abril de 2019, publicado no DOU de 24 de abril de 2019 entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto ANA CAROLINA LANZA QUEIROZ.</p><p class="assina">MARCUS HENRIQUE CANUTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>