<xml><article id="10844483" name="003 A 351" idOficio="5501031" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/09/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 351, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 351, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, o uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 37, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997; de acordo com a Resolução nº 146/2012, do C. Conselho Nacional da Justiça, e conforme o que consta no Processo de Redistribuição PROAD nº 2797/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Cessar os efeitos do Ato PR nº 459 de 18 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 82, em 01 de agosto de 2016, que removeu, a pedido, por motivo de saúde em pessoa da família, o servidor DIEGO VALARINI MORET BRANDÃO, matrícula nº 151041, ao Egrégio Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 2º Redistribuir o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor DIEGO VALARINI MORET BRANDÃO, matrícula nº 151041, para o Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, em reciprocidade com o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, ocupado por Mali Naomi Higa.</p><p>Art. 3º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desª RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>