<xml><article id="10591950" name="DOU2-MT-1-PT-246-UNI-PR-MT-00033" idOficio="5476427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00039:00007:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="116" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=116" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 246, de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 246, de 29 de agosto de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM MATO GROSSO, com lastro no inciso II do artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, por força do que dispõe a Portaria PGR/MPF nº 1036, de 27/09/2017, publicada no DOU - Seção 2, de 02/10/2017, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Lourdes de Souza Barriquello, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26998, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Andrea Costa de Brito, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º. Exonerar a servidora Adriana Bispo Bodnar, Analista do MPU/Direito, matrícula nº 25013, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Andrea Costa de Brito, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º. Nomear a servidora Lourdes de Souza Barriquello, Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26998, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Procuradora da República Andrea Costa de Brito, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º. Designar a servidora Adriana Bispo Bodnar, Analista do MPU/Direito, matrícula nº 25013, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Andrea Costa de Brito, da Procuradoria da República em Mato Grosso.</p><p>GUSTAVO NOGAMI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>