<xml><article id="10719935" name="portarias-R DOU 05.09.19 envio e" idOficio="5489446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.060299/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.512 - Designar ALEXANDRE BARBOSA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1509949, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Física, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.515 - Exonerar, a pedido, a contar de 19 de agosto de 2019, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-graduação em Sistemas e Computação, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), o(a) servidor(a) BRUNO MOTTA DE CARVALHO, matrícula nº 2177445, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.063380/2019-13)</p><p>Nº 1.518 - Designar THAIZ MATTOS SUREIRA, matrícula nº 1806446, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Diretor Acadêmico, FG-01, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairi - FACISA. (Processo n.º 23077.061172/2019-80)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 64, §7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.063380/2019-13, resolve:</p><p>Nº 1.517 - Designar ANNE MAGALY DE PAULA CANUTO, matrícula nº 1350250, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-graduação em Sistemas e Computação, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para concluir o mandato da atual gestão até 23 de setembro de 2020, a contar de 19 de agosto de 2019.</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>