<xml><article id="10900855" name="217 - Portaria - Cessão Edmércia" idOficio="5506985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 217, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 217, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria MTur nº 170, de 5 de outubro de 2015, pelo art. 8º da Portaria MTur nº 104, de 16 de junho de 2017, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 11.357, de 19 de outubro de 2006, e demais informações que constam do processo SEI MTur nº 72031.008643/2019-63, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora Edmércia Chaves Teixeira, matrícula nº 1050737, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto ao Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL DINIZ NEPOMUCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>