<xml><article id="10751669" name="PortCGGPNº3288" idOficio="5493173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.288, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.288, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Alterar a Portaria nº 657/97-P, de 30/05/1997, publicada no Diário Oficial da União de 02/06/1997, de concessão de aposentadoria da servidora IARA DOS ANJOS BARRETO, matrícula SIAPE 666604, a fim de considerar a aposentadoria com proventos integrais nos termos do artigo 190, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 11.907/2009, a partir de 27 de setembro de 2018, data especificada no Laudo Médico Pericial nº 0.159.308/2019, de 30/08/2019, emitido pela Junta Médica Oficial do SIASS junto à Universidade Federal de Brasília - Sede. (Processo nº 02001.021417/2019-40)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>