<xml><article id="10617374" name="prt05319" idOficio="5479248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00044:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 4ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4ª Região (CREFITO-4), Dr. Anderson Luís Coelho, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando os Editais de Abertura e de Resultado Final e Homologação do Concurso Público nº 001/2016, suas alterações e acréscimos, bem como disposições legais e regulamentares;</p><p>Considerando a convocação realizada por meio do Edital de 30 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 1º de agosto de 2019, Seção 3, páginas 155 e 156;</p><p>Considerando o cumprimento das exigências para nomeação do candidato Antônio Carlos de Amorim Junior, aprovado no Concurso Público nº 001/2016;</p><p>Considerando a declaração apresentada pelo referido candidato em 21 de agosto de 2019 para informar sua disponibilidade, a partir dessa data, para posse e exercício a qualquer tempo; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Antônio Carlos de Amorim Junior, portador da cédula de identidade MG-13.101.196, inscrito no Cadastro de Pessoas Físicas do Ministério da Economia sob o número 066.817.336-03 e registrado no Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 4ª Região sob o número 229258-F para o cargo de Agente Fiscal (Fisioterapeuta), cuja posse ocorrerá no dia 9 de setembro de 2019, às 9 horas, na sede do CREFITO-4.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDERSON LUÍS COELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>