<xml><article id="10731919" name="Portarias SG 999, 1002, 1003 e 1" idOficio="5490378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12005237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 999 - Dispensar, a contar de 2/9/2019, a servidora NATALIA MASHIBA PIO, matrícula 3561-1, Analista do MPU/Saúde/Serviço Social da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Auxiliar Técnico da Subsecretaria de Material e Patrimônio da Secretaria de Administração, código FC-01 (62040048) (Tabularium nº 08191.096661/2019-52).</p><p>Nº 1.002 - Designar a servidora IZABELA SOARES ARAUJO, matrícula 5578-6, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Secretário Administrativo do Setor de Apoio e Controle dos Feitos da Ordem Urbanística da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001081), dispensando, em consequência, o servidor RICARDO PINHEIRO GUARA, matrícula 2657-3 (Tabularium nº 08191.095306/2019-66).</p><p>Nº 1.003 - Art. 1º Dispensar, a contar de 4/9/2019, o servidor HALISON HENRIQUE DIONISIO PEIXOTO, matrícula 4536-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe da Seção de Controle e Execução Bancária da Secretaria de Gestão de Pessoas, código CC-01 (62050046).</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 4/9/2019, o servidor HALISON HENRIQUE DIONISIO PEIXOTO, matrícula 4536-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I da Seção de Controle e Execução Bancária da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-02 (62050094) (Tabularium nº 08191.095025/2019-11).</p><p>Nº 1.004 - Designar o servidor ARTHUR ARAÚJO FARRAPEIRA NETO, matrícula 1982-8, Analista do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação/Suporte e Infraestrutura da carreira do Ministério Público da União, para substituir, no período de 23 a 30/9/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 03a. P.J. Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-01 (84001041) (Tabularium nº 08191.094741/2019-73).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>