<xml><article id="10615393" name="PORTARIA Nº 1151" idOficio="5479154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985802">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.151, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.151, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e; considerando o disposto na Lei 8.112, de 11/12/1990, considerando o disposto no Decreto nº 1.387 de 07/02/95 e na portaria nº 404 de 23/04/09 do Ministério de Estado da Educação, considerando o disposto nas Resoluções n.° 44 de 27/08/2014 e n.° 07 de 28/03/2016 do Conselho Universitário da Universidade Federal de Sergipe, considerando o que consta no processo n.º 23113.018700/2017-35, resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a portaria n.º 113, de 02/02/2018, publicada no Boletim Interno de Serviço desta Universidade, n.º 05, de 02/02/2018, que autorizou o afastamento no país da servidora ACACIA LIMA SANTOS, Professor Adjunto, 01, matrícula SIAPE nº 1997471, lotada no Departamento de Letras Estrangeiras do Centro de Educação e Ciências Humanas, para cursar Doutorado em Língua e Cultura, pelo período de 05/03/2018 a 02/03/2020, na Universidade Federal da Bahia, na cidade de Salvador, Bahia, com ônus limitado para UFS. onde se lê: "para cursar Doutorado em Língua e Cultura, pelo período de 05/03/2018 a 02/03/2020, na Universidade Federal da Bahia, na cidade de Salvador, Bahia, com ônus limitado para UFS", leia-se: "para cursar Doutorado em Língua e Cultura, pelo período de 05/03/2018 a 02/03/2020, na Universidade Federal da Bahia, na cidade de Salvador, Bahia, com ônus limitado para UFS e cursar Doutorado Sanduiche, pelo período de 01/09/2019 a 29/02/2020, com ônus limitado para UFS e ônus para a CAPES, na Universidad de Murcia, na cidade de Murcia, Espanha", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Iara Maria Campelo Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>