<xml><article id="10810815" name="2019_09_13_afastamentos pais Nai" idOficio="5498150" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 997 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 246, de 11 de março de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora SHERON LYS BARBOSA GREFFE RODRIGUES, SIAPE nº 2091260, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Gestão Acadêmica, do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Nº 1.001 Art. 1º Designar a servidora SUELY LOPES RODRIGUES, SIAPE nº 2309921, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, como Coordenadora de Gestão Acadêmica do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.006, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando o OFÍCIO-CIRCULAR N° 40/2019/GAB/SETEC/SETEC-MEC; resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora NAIR RODRIGUES DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n° 2965633, lotada no Campus Três Lagoas, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, no período de 03.10.2019 a 21.10.2019, para participar do evento Programa Educadores com Causa - Aliança Latino-Americana de Educação Intercultural (ALEI), que ocorrerá no Chile, na cidade de Los Angeles, Província de Biobío.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>