<xml><article id="10714322" name="DOU_CRH_20190906" idOficio="5489051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12002680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 2.729 - Dispensar, EDISLEI MARIA DE JESUS, CPF nº 041.547.459-05, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em São José dos Pinhais , do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, a partir de 02/09/2019.</p><p>N° 2.730 - Designar ROBERTO MARTINS DOROCINSKI, CPF nº 040.861.449-80, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em São José dos Pinhais , do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.731 - Dispensar, FABIO GONCALVES DE LIMA, CPF nº 062.583.009-10, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação, a partir de 09/09/2019.</p><p>N° 2.732 - Designar MAURI MACHADO DA SILVA, CPF nº 462.853.349-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 2.733 - Dispensar, EVERTON GEORGE DOS SANTOS, CPF nº 040.660.079-10, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Sul, FG - 3, desta Fundação, a partir de 02/09/2019.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>