<xml><article id="10921465" name="PORTARIA N° 3889-NAADE-DPCN-SG-M" idOficio="5509015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00011:00007:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral/Departamento do Programa Calha Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038017">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3.889, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019    ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 3.889, DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>UBIRATAN POTY, Diretor do Departamento do Programa Calha Norte (DPCN), usando da atribuição que lhe confere o inciso IV do Art. 31 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018 que aprova a Estrutura Regimental do Ministério da Defesa, e considerando o que dispõe o art. 8º da Lei nº 8.443, de 16 de julho de 1992 e a Instrução Normativa (IN) do Tribunal de Contas da União (TCU) nº 71/2012 alterado pela IN/TCU nº 76/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Instaurar Tomada de Contas Especial (TCE) referente ao Convênio nº 139/PCN/2012, inscrito na Plataforma +BRASIL sob o nº 774562, Processo nº 60414.001261/2012-59, firmado entre o Ministério da Defesa (MD) e o Estado do Amapá, inscrito no CNPJ sob o nº 00.394.577/0001-25.</p><p>Art. 2º Designar como TOMADOR DE CONTAS ESPECIAL o Capitão de Corveta (IM) VINICIUS MERCADANTE, CPF nº 037.380.657-41, Coordenador do Núcleo de Acompanhamento e Apuração de Danos ao Erário (NAADE).</p><p>Art. 3º O Tomador de Contas ficará, desde logo, autorizado a praticar todos os atos necessários e pertinentes ao desempenho de suas funções, devendo todas divisões, coordenações, militares e servidores vinculados a esta autoridade prestarem toda a colaboração necessária que lhes forem requeridas pelo Tomador de Contas Especial.</p><p>Art. 4º O prazo para conclusão desta TCE é de 180 dias, a partir da publicação desta portaria, incluindo a certificação de auditoria realizada pelo Secretaria de Controle Interno do MD e o Pronunciamento Ministerial pelo Senhor Ministro de Estado da Defesa.</p><p>Art. 5º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Div R1 UBIRATAN POTY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>