<xml><article id="10664041" name="04.09" idOficio="5483709" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 4 de setembro de 2019</p><p>A Reitora em exercício da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALESSANDRA SOARES BRANDÃO, SIAPE 2270522, Professor, lotada no Departamento de Artes, para participar do Colóquio Internacional Modos de hacer: cines y mujeres de América Latina, em Madri, Espanha, de 06/09/2019 a 15/09/2019, com ônus CAPES/PROAP. (Processo 23080.054148/2019-35);</p><p>ALEXANDRA CRISPIM DA SILVA BOING, SIAPE 2799564, Professor, lotada no Departamento de Saúde Pública, para Licença Capacitação para realizar intercâmbio e cursos, em Boston, EUA, de 02/09/2019 a 30/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.052711/2019-31);</p><p>ANDREA HOLZ PFUTZENREUTER, SIAPE 2057557, Professor, lotada no Departamento de Engenharias da Mobilidade, para participar de Atividade na UMCG (Projeto CAPES/PRINT), em Groningen, Holanda, 9º Simpósio Brasil-Alemanha, em Tübingen, Alemanha, e 12th CITTA lnternational Conference on Planning Research, em Porto, Portugal, de 08/09/2019 a 22/09/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.052031/2019-17);</p><p>ANTONIO PEDRO NOVAES DE OLIVEIRA, SIAPE 2158795, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica, para atividades relacionadas ao Projeto CAPES/PRINT, em UNIMORE, em Modena, Itália, em CERSAIE, em Bolonha, Itália, e ICV, em Madri, Espanha, de 20/09/2019 a 05/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.053531/2019-76);</p><p>ERIK PERSSON SOUZA, SIAPE 2968652, ocupante do cargo de Administrador, lotado no Departamento de Licitações, para cursar Doutorado no Programa de Pós-Graduação em Management Studies Research, na King's College London, em Londres, Inglaterra, de 10/09/2019 a 08/09/2020, com ônus CAPES (Processo 23080.053745/2019-42);</p><p>FATIMA REGINA MENA BARRETO SILVA, SIAPE 1160193, Professor, lotada no Departamento de Bioquímica, para atuar como Professora Visitante, na UNICAEN, em Caen, França, de 29/09/2019 a 02/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.055970/2019-13);</p><p>GRASIELA DE BASTIANI, SIAPE 1013445, Professor, lotada na Coordenadoria Especial de Biociências e Saúde Única, Campus Curitibanos, para cursar Módulo 4 Columna y Pelvis, em Buenos Aires, Argentina, de 03/11/2019 a 07/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.055378/2019-11);</p><p>GUILHERME LUZ TORTORELLA, SIAPE 1785460, Professor, lotado no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para Visita à Jinan University, em Zhuhai, China, de 14/09/2019 a 28/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 053812/2019);</p><p>KÁTIA CILENE RODRIGUES MADRUGA, SIAPE 2292998, Professor, lotada no Departamento de Energia e Sustentabilidade, para participar do 9th German-Brazilian Symposium on Sustainable Development e para visitas a universidades, em Stuttgart, Frankfurt, Munique, Erlangen e Rotemburg, Alemanha, de 13/09/2019 a 30/09/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.052546/2019-17);</p><p>LEILA JOHN MARQUES STEIDLE, SIAPE 4322293, Professor, lotado no Departamento de Clínica Médica, para participar de ERS International Congress, em Madrid, Espanha, de 26/09/2019 a 04/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.053607/2019-63);</p><p>MARCELA BORO VEIROS, SIAPE 1674142, Professor, lotada no Departamento de Nutrição, para participar de SCOPE School Mexico, em Monterrey, México, de 23/09/2019 a 30/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.058973/2019-17);</p><p>MARCO ANTONIO DE LORENZO, SIAPE 2328847, ocupante do cargo de Médico Veterinário, lotado na PROAD, para participar de Aquaculture Europe 2019, em Berlim, Alemanha, de 07/10/2019 a 10/10/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.054936/2019-21);</p><p>MARCO DI LUCCIO, SIAPE 1886332, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Química e Engenharia de Alimentos, para participar do 1st International Workshop Acrocomia plus: Latin America's plant diversity and its bioeconomic potential e do 9th Brazilian-German Symposium on Sustainable Development, em Stuttgart, Alemanha, de 09/09/2019 a 18/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 056272/2019);</p><p>MARIA APARECIDA BARBOSA, SIAPE 1574443, Professor, lotada no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para reuniões na PH Weingarten e para participar do 13º Congresso Internacional da Associação Alemã de Lusitanistas, em Weingarten e Augsburgo, Alemanha, de 06/09/2019 a 16/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 054342/2019);</p><p>MARIA HELENA LENZI, SIAPE 2363308, Professor, lotada no Departamento de Geociências, para participar de IV Seminario Latinoamericano de Geografía, Género y Sexualidades, entrevistas com pesquisadoras argentinas e Visita a Museus, em Tandil, Argentina, de 09/11/2019 a 17/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.054383/2019-15);</p><p>MARILZA LEAL NASCIMENTO, SIAPE 1159665, Professor, lotada no Departamento de Pediatria, para participar do ESPE 2019, em Viena, Áustria, de 17/09/2019 a 23/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 053327/2019);</p><p>MAURÍCIO DE CAMPOS PORATH, SIAPE 1999362, Professor, lotado no Departamento de Engenharias da Mobilidade, para Atividades/visita em Technische Hochschule Ingolstadt (THI), em Ingolstadt, Alemanha, e em WZL, em Aachen, Alemanha, de 28/09/2019 a 10/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.053439/2019-14);</p><p>PEDRO DE SOUZA, SIAPE 1160601, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para atividades relacionadas ao Projeto CAPES/PRINT, em Lille, França, de 15/11/2019 a 01/12/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.053707/2019-90);</p><p>PIERRE GALVAGNI SILVEIRA, SIAPE 1160177, Professor, lotado no Departamento de Cirurgia, para participar do CIRSE 2019, em Barcelona, Espanha, de 05/09/2019 a 13/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.058214/2019-46);</p><p>SANDRA REGINA DE SOUZA, SIAPE 1812752, Professor, lotada no Departamento de Zootecnia e Desenvolvimento Rural, para participar de 44 Feria Internacional de Santa Cruz Expocruz 2019, em Santa Cruz de la Sierra, Bolívia, de 19/09/2019 a 30/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.055638/2019-59);</p><p>SANDRA NOEMI CUCURULLO DE CAPONI, SIAPE 2175372, Professor, lotada no Departamento de Sociologia e Ciência Política, para participar do III Encuentro Latinoamericana y del Caribe de DDHH y Salud Mental, em Rosario, Argentina, de 08/09/2019 a 16/09/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.053325/2019-66);</p><p>WERNER LUDGER HEIDERMANN, SIAPE 1187452, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para reuniões na PH Weingarten e para participar do 13º Congresso Internacional da Associação Alemã de Lusitanistas, em Weingarten e Augsburgo, Alemanha, de 06/09/2019 a 16/09/2019, com ônus limitado. (Solicitação 054338/2019).</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>