<xml><article id="10608778" name="3008PRT634A639-SG-SE-S2" idOficio="5477970" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 58, de 26 de outubro de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 634<strong>- EXONERAR</strong></p><p>PEDRO AUGUSTO JUNGER CESTARI do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 635<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>MAGLYA NAJARA MORORO FRANÇA da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 21 de agosto de 2019.</p><p>Nº 636<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>RAISSA GOMES RIOTINTO para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.1, Assistente Técnico, na Coordenação-Geral de Revisão de Atos Normativos da Subchefia Adjunta de Revisão de Atos Normativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 637<strong>- DISPENSAR,</strong>a pedido</p><p>AYLA CHRISTINA ALVES DOS SANTOS da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.1, Assistente Técnica, da Coordenação-Geral de Revisão de Atos Normativos da Subchefia Adjunta de Revisão de Atos Normativos da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 29 de agosto de 2019.</p><p>Nº 638<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>DÉBORA CRISTINA SOARES SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual na função de Coordenador-Geral de Revisão de Atos de Pessoal, código FCPE-101.4, da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, e na vacância da função, ficando revogada a Portaria nº 1.003, de 2 de dezembro de 2016.</p><p>Nº 639<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JUESLEY CORDEIRO E SILVA para exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>