<xml><article id="10899385" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5506872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034159">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.969-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Mario Regis Badia Cassel, Matrícula SIAPE 1027353, ocupante do cargo de Motorista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 018601/2016-97)</p><p>Nº 95.970-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Luiz Fernando Guarenti Martins, Matrícula SIAPE 378710, ocupante do cargo de Técnico em Eletrônica, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 035038/2019-64)</p><p>Nº 95.971-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Susane Flores Cosentino, Matrícula SIAPE 1556851, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Adjunto, Nível 3, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Ciências da Saúde/Campus de Palmeira das Missões, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003. (Processo n. 042968/2019-74)</p><p>Nº 95.973-Dispensar Mauricio Dias Souza, Matrícula SIAPE 2123751, ocupante do cargo de Jornalista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretor do Núcleo Agência Notícias da Coordenadoria de Comunicação Social, Código FG1.170, para a qual foi designado pela Portaria N. 90.917, de 13/09/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.974-Designar Davi dos Santos Pereira, Matrícula SIAPE 2362605, ocupante do cargo de Jornalista, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretor do Núcleo Agência Notícias da Coordenadoria de Comunicação Social, Código FG1.170.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 95.986, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 17 de setembro de 2019, Lia Rejane Silveira Reiniger, Matrícula SIAPE 1096373, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora Geral do Espaço Multidisciplinar de Pesquisa e Extensão - UFSM/Silveira Martins, Código FG4.032, para a qual foi designada pela Portaria N. 87.091, de 18/12/2017.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>