<xml><article id="10788213" name="Port nº 233, 10 SET 19 - PTTC" idOficio="5495730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 233-GAB CMT EX/A1.1, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 233-GAB CMT EX/A1.1, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das competências que lhe confere o inciso II, § 1º, do Art. 6º, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 e considerando o disposto no inciso III, alínea b), § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pelo Art. 5º da Lei nº 9.442, de 14 de março de 1997, resolve:</p><p>1 - EXONERAR "ex-officio", o Cap QAO Refm (Idt 018923182-2) LUIZ FILIPE DE SOUZA LEÃO, do Gabinete de Segurança Institucional Presidencial (GSIPR), em Brasília - DF, a contar de 1º de setembro de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - NOMEAR em caráter excepcional, o Cap QAO Refm (Idt 018923182-2) LUIZ FILIPE DE SOUZA LEÃO, no Gabinete de Segurança Institucional Presidencial (GSIPR), em Brasília - DF, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoiar Tecnicamente o Controle da Segurança dos Anexos do Palácio do Planalto, no Departamento de Segurança Presidencial da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div FÁBIO BENVENUTTI CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>