<xml><article id="10600808" name="PortariaSEISuspensão2019" idOficio="5477474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 2.574, de 29 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 2.574, de 29 de Agosto de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Considerando previsão legal no Art. 9ª da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 8, de 7 de janeiro de 2013 e Orientação Normativa SEGEP nº 1 publicada no DOU de janeiro de 2013; e Em atendimento ao que dispõe o artigo 11º da Orientação Normativa nº 001/SEGEP/MPOG, datada de 02/01/2017, informa que os(as) aposentados(as) e pensionistas abaixo relacionados terão seus vencimentos suspensos a partir da folha de pagamento referente a Agosto de 2019:</p><p>0410510 393343256-15 Sebastiana Nogueira Borges Aposentada</p><p>5621810 691711226-72 Divino Coelho da Silva Pensionista</p><p>4592832 565471968-87 Wilson Tonelli Pensionista</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.587, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria n° 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 09 de janeiro de 2017, , resolve:</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria R nº 639/93 de 12 de abril de 1993 constante do processo nº 23117.000023/1993-58 que concedeu pensão aos beneficiários do servidor falecido Kazuaki Taziri, assinada pelo Reitor desta Universidade naquela data;, resolve:</p><p>Art. 1º - Ratificar o ato de concessão de pensão aos dependentes do servidor Kazuaki Taiziri, tendo como beneficiários sua viúva Ozenaide Gregório de Taziri e filho menor Rugles Taziri, respectivamente beneficários vitalícia e temporária, correspondentes aos proventos integrais do cargo de médico, NS - Classe B - Padrão II.</p><p>Art. 2º - Esta concessão teve como base os artigos 215 e 217, inciso I, alínea "a", e inciso II, alínea "a" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 07/02/1993, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Marcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>