<xml><article id="10741174" name="16.16 PORTARIA 662.2019 - Alocar" idOficio="5491453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00044:00196:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 662, DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 662, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Amazonas, em conjunto com a Conselheira Secretária conforme o art. 41, inciso XIII do Regimento Interno do Coren-AM, no uso das atribuições legais e regimentais que lhes são conferidas pela Lei 5.905/1973 e legislações complementares em vigor, e; CONSIDERANDO o recebimento do memorando nº 079/2019/DECON/COREN-AM, que trata da transferência da empregada pública Auliane Tavares para o Departamento de Contabilidade; CONSIDERANDO a necessidade de reorganização no funcionamento interno das Chefias de Setores; resolveM: Art. 1º Alocar a empregada pública efetiva AULIANE TAVARES COÊLHO no Departamento de Contabilidade desta Autarquia; Art. 2º A profissional a que se refere o art. 1º desempenhará as seguintes atribuições: a) apuração das tarifas bancárias, b) conciliação de contas contábeis, c) inserção dos comprovantes de pagamentos nos processos administrativos, d) acompanhamento de cota parte mensal, e) apuração da arrecadação, f) organização de processos administrativos, g) providenciar assinaturas nos processos; Art. 3º A chefia imediata poderá atribuir outras competências que entender necessárias à atividade do Departamento de Contabilidade do Coren-AM; Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura. Manaus, 26 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Sandro André da Silva Pinto</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Cleise Maria de Goes Martins</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>