<xml><article id="10877643" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II__17" idOficio="5504618" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/09/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De  17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>LUIS CARLOS MOREIRA ANTUNES, Médico-Área do UNIDADE DE HEMATOLOGIA E ONCOLOGIA, de 02 de Outubro de 2019 à 04 de Outubro de 2019, para participar de PRECEPTORIA MD ANDERSON MADRID pós ESMO 2019 em Madri/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.049322/2019-18).</p><p>JUSSIANE SOUZA DA SILVA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, de 05 de Outubro de 2019 à 12 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de STRATEGIES FOR THE DETERMINATION OF MERCURY IN EYE SHADOW: EVALUATION OF A SIMPLE ELECTROTHERMAL VAPORIZATION SYSTEM COUPLED TO ICP-MS em Mendoza/Argentina com ônus para FATEC (Taxa de Inscrição) 05/10/2019 - 12/10/2019; (Processo Nº 23081.052550/2019-75).</p><p>GISELA REIS BIANCALANA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DIREÇÃO DO CENTRO DE ARTES E LETRAS, de 16 de Outubro de 2019 à 18 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de PERFORMER-ARTISTA-MULHER-NEGRA: PRISCILA REZENDE E SUAS TECITURAS SOCIAIS em Montevideo/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.052605/2019-47).</p><p>MARILENE GABRIEL DALLA CORTE, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG EM POLÍTICAS PÚBLICAS E GESTÃO EDUCACIONAL, de 04 de Novembro de 2019 à 07 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de A EDUCAÇÃO DE TEMPO INTEGRAL NO SISTEMA COLÉGIO MILITAR DO BRASIL E INDICADORES DE QUALIDADE em Barcelona/Espanha com ônus para UFSM (Diárias) 04/11/2019 - 07/11/2019; com ônus para UFSM (Taxa de Inscrição) 04/11/2019 - 05/11/2019; (Processo Nº 23081.050831/2019-93).</p><p>DAMARIS KIRSCH PINHEIRO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO ENGENHARIA QUÍMICA, de 19 de Outubro de 2019 à 10 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Last Results of MESO Project em Reims/França com ônus para CAPES (Passagens) 19/10/2019 - 10/11/2019; com ônus para COFECUB (Diárias) 19/10/2019 - 10/11/2019; (Processo Nº 23081.052945/2019-78).</p><p>MARIA CLARA DA SILVA RAMOS CARNEIRO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE LETRAS ESTRANGEIRAS MODERNAS, de 08 de Dezembro de 2019 à 13 de Dezembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de L'Oubapo : la contrainte comme outil théorique em Sydney/Austrália Com ônus limitado (Processo Nº 23081.052195/2019-34).</p><p>THIAGO AUGUSTO DE LIMA BURGO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FÍSICA, de 26 de Setembro de 2019 à 27 de Setembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Materiais Funcionais no Bioma Pampa em Rivera/Uruguai Com ônus limitado (Processo Nº 23081.052961/2019-61).</p><p>LEONARDO RODRIGO KERBER TUMELEIRO, Biólogo do CENTRO DE APOIO À PESQUISA PALEONTOLÓGICA, de 02 de Dezembro de 2019 à 16 de Dezembro de 2019, para participar de Missão de Internacionalização do PPBA - Utilização de tomógrafo de alta resolução em Zurique/Suíça com ônus para Universidade de Zurique(Passagens) 02/12/2019 - 16/12/2019 ; (Processo Nº 23081.052996/2019-08).</p><p>ROSANE CARNEIRO SARTURI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG EM EDUCAÇÃO, de 03 de Novembro de 2019 à 07 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Estabelecendo uma relação dialética entre os saberes e as práticas nos anos iniciais do Ensino Fundamental: repercussões na formação inicial do Pedagogo em Barcelona/Espanha com ônus para PROAP/PPGE/PRPGP (Diárias) 03/11/2019 - 05/11/2019; com ônus para UFSM(Taxa de Inscrição) 04/11/2019 - 05/11/2019 ; (Processo Nº 23081.053140/2019-41).</p><p>FLAVIO CABREIRA JOBIM, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE GINECOLOGIA E OBSTETRÍCIA, de 27 de Setembro de 2019 à 06 de Outubro de 2019, para participar de Missão Tecnica ESCOOP ao Vale do Silicio/EUA em São Francisco/Estados Unidos com ônus para SESCOOP (Passagens) 27/09/2019 - 06/10/2019; com ônus para SESCOOP (Taxa de Inscrição) 30/09/2019 - 04/10/2019; (Processo Nº 23081.052253/2019-20).</p><p>FABIO MÜLLER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO ARQUITETURA E URBANISMO, de 19 de Setembro de 2019 à 30 de Setembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universidad de Chile, em Santiago/Chile Com ônus limitado (Processo Nº 23081.051519/2019-17).</p><p>ALENCAR JUNIOR ZANON, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA, de 04 de Outubro de 2019 à 11 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Huazhong Agricultural University, em Wuhan/China Com ônus limitado (Processo Nº 23081.053217/2019-83).</p><p>CLANDIA MAFFINI GOMES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS ADMINISTRATIVAS, de 28 de Outubro de 2019 à 02 de Novembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Universidad Pontificia Bolivariana, em Medellín/Colômbia com ônus para FAPERGS (Diárias) 28/10/2019 - 02/11/2019; com ônus para FAPERGS (Passagens) 28/10/2019 - 02/11/2019; com ônus para FAPERGS (Taxa de Inscrição) 30/10/2019 - 01/11/2019; (Processo Nº 23081.052220/2019-80).</p><p>CARLOS AUGUSTO MALLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA PREVENTIVA, de 08 de Outubro de 2019 à 10 de Outubro de 2019, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição AGROVET S.A, em LIMA/Peru com ônus para FATEC (Diárias) 08/10/2019 - 10/10/2019; (Processo Nº 23081.052732/2019-46).</p><p>EDUARDO FURTADO FLORES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA PREVENTIVA, de 20 de Outubro de 2019 à 01 de Novembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Cornell University e University of Nebraska/Lincoln, em Ithaca/NY e Lincoln/NE/Estados Unidos com ônus para CAPES(Diárias) 20/10/2019 - 01/11/2019 ; com ônus para CAPES (Passagens) 20/10/2019 - 01/11/2019; (Processo Nº 23081.052535/2019-27).</p><p>ROSANE CARNEIRO SARTURI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG EM EDUCAÇÃO, de 31 de Outubro de 2019 à 02 de Novembro de 2019, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universidade de Barcelona, em Barcelona/Espanha Com ônus limitado (Processo Nº 23081.053141/2019-96).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>