<xml><article id="10718267" name="1112019" idOficio="5489295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003471">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Edital nº. 096/2018, publicado no D.O.U. de 05/12/2018 e classificação final homologada através do Edital nº. 003/2019, publicado no D.O.U. de 14/01/2019, resolve:</p><p>Nº 2.253 - 1. Contratar RENATO ROCHA BATISTA habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a nomeação para cargo de Diretor de Campus de Marcio Franklin de Oliveira, conforme portaria nº1693/DGP/REITORIA;</p><p>2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.254 - 1. Contratar EDSON PESSOA SANTIAGO habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a cessão da professora efetiva ANA LUÍSA SOARES DA SILVA, conforme portaria nº 1.266/SECRETARIA EXECUTIVA/MEC;</p><p>2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.255 - 1. Contratar RÚPILA RAMI DA SILVA GÔDA habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a aposentadoria voluntária de ANDRÉA DE MORAES SILVA conforme portaria nº 0320/DGP/REITORIA;</p><p>2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.257 - 1. Contratar BRUNA CABRAL ARAUJO habilitada em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto tendo em vista vaga surgida com a licença maternidade da professora efetiva Mariana Ferreira Ziglio conforme portarias nº 1213 e 1214/DGP/REITORIA;</p><p>2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de vinte horas semanais;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.261 - 1. Contratar RODRIGO CARQUEJA DE MENEZES habilitado em processo seletivo, com base no artigo 2º inciso IV da Lei nº. 8.745/93, na condição de Professor Substituto, tendo em vista vaga surgida com a aposentadoria voluntária de José Arthur Duarte Camacho conforme portaria nº564/DGP/REITORIA;</p><p>2. Determinar que a remuneração mensal paga ao contratado corresponda à remuneração do Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D I", Nível 1, e regime de trabalho de quarenta horas semanais;</p><p>3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Substituto</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 6 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o processo 23270.002654/2019-10, resolve:</p><p>1 - Designar as servidoras estáveis, conforme abaixo, para compor, sob a presidência da primeira, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar - Rito Sumário desta Instituição de Ensino, instaurada por meio do Processo nº 23270.002654/2019-10, visando apurar possível abandono de cargo atribuído ao servidor de matrícula SIAPE 2610355, em vista da ausência ininterrupta ao serviço de 31/07/2019 a 02/09/2019, conforme informações constantes no memorando eletrônico no 11/2019/DGP - NUP: 23270.002643/2019-21;</p><p>Evelyn Lemos Pereira da Silva, matrícula SIAPE 1697020;</p><p>Maria Victoria Arantes Martin, matrícula SIAPE 2294720;</p><p>2 - Esta Comissão terá o prazo de 30 (trinta) dias, prorrogáveis por 15 (quinze) dias, para a apresentação de relatório conclusivo;3 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GILBERTO DA SILVA CARVALHO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>