<xml><article id="10938377" name="Portarias - publicaçao em 23.09" idOficio="5510771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12040726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.456 - Conceder, a partir da data da publicação desta portaria, com fundamento no artigo 40, parágrafo 7º, da Constituição Federal/1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos IV, alínea "d", da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, pensão civil temporária a MAGALI CONSOLAÇÃO DE SOUZA DUTRA, filha com deficiência intelectual ou mental, do ex-servidor SIDNEY ALVIM DOMINGOS DUTRA, matrícula SIAPE 0167788, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/MG, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 27/03/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08656.066444/2019-23.</p><p>Nº 2.457 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a JOSE EDUARDO CARDOSO DE FARIA MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 1301477, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/SP, considerando o disposto no Processo nº 08658.129503/2019-61.</p><p>Nº 2.458 - Conceder, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária integral a JOSE ARTHUR DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0167513, ocupante do cargo de AGENTE ADMINISTRATIVO, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RJ, considerando o disposto no Processo nº 08657.078333/2019-50.</p><p>Nº 2.459 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à EDILEUZA GLAUCIA LIMA, viúva do ex-servidor SALOMAO SILVA TAVARES, matrícula SIAPE nº 163526, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/BA, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 04/09/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08655.049770/2019-86.</p><p>Nº 2.460 - Alterar a Portaria n° 144, de 29 de janeiro de 2010, publicada no Diário Oficial da União n° 21, de 01/02/2010 que concedeu aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais a GEORGE DA COSTA PEREIRA, matrícula SIAPE n° 1073170, Policial Rodoviário Federal, classe "I", padrão "I", do quadro de pessoal da Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/PI, onde se lê: "aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais", Leia-se: "aposentadoria por invalidez com proventos integrais, conforme determinação na Ação Ordinária n° 0018300-24.2010.4.01.4000, do Tribunal Regional Federal da Primeira Região - Seção Judiciária do Estado do Piauí, tendo em vista o disposto no processo administrativo n° 00734.002837/2019-27".</p><p>Nº 2.461 - Conceder, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária integral a PEDRO ALVES PADILHA, matrícula SIAPE nº 169.367, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/SE, considerando o disposto no Processo nº 08672.005452/2019-03.</p><p>Nº 2.462 - Conceder, a partir da publicação, com fundamento no artigo 40, parágrafo 7º, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso IV, alínea "a", e 219, parágrafo § 1º da Lei nº 8.112/90, pensão civil temporária a FRANCISCO ERYC DA SILVA MACHADO, filho menor de 21 anos do ex-servidor NILTON DA SILVA MACHADO, matrícula SIAPE nº 0168947, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/RJ, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 18/06/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08657.135734/2019-14.</p><p>Nº 2.463 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MADIEL LIMA SOUZA, matrícula SIAPE nº 1183979, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/PA, considerando o disposto no Processo nº 08652.000596/2019-01.</p><p>Nº 2.464 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a LUCINALDO DA SILVA RAMOS, matrícula SIAPE nº 1069826, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/PB, considerando o disposto no Processo nº 08663.010187/2019-86.</p><p>Nº 2.465 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no artigo 40, parágrafo 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, combinado com os arts. 215, 217, inciso II, 219, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Lei nº 13.849/2019, pensão por morte vitalícia à SANDRA MARIA RODRIGUES FERREIRA, CPF: 573.508.503-44, na qualidade de ex-companheira com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente, do servidor RAIMUNDO ALVES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 0163007, CPF: 068.764.123-34, Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/CE, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 22/05/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08653.015057/2019-59.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>