<xml><article id="10936465" name="2 DAD PORTARIA 4826" idOficio="5510486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00010:00004:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12040328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.826, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.826, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso VII do art. 27 da Portaria nº 217, de 25 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de janeiro de 2019, e considerando o disposto na Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial de Licitação do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações para atuar no Processo nº 01250.003043/2017-14, com a seguinte composição:</p><p>Presidente:</p><p>Felipe Massayuki Sugimoto, Matrícula SIAPE nº 202146-2.</p><p>Membros Efetivos:</p><p>Angelina Souza Leonez, Matrícula SIAPE nº 204304-8;</p><p>Everaldo Silveira Gois, Matrícula SIAPE nº 202146-2; e</p><p>Elisângela Aguiar Fernandes, Matrícula SIAPE nº 172807-7.</p><p>Art. 2º Estabelecer:</p><p>I - Que o Presidente da Comissão Especial de Licitação seja substituído, em suas ausências e impedimentos legais, pelo membro Angelina Souza Leonez, Matrícula SIAPE nº 204304-8.</p><p>II - Que o período de duração da Comissão seja de 12 (doze) meses, podendo ser prorrogado em caso de necessidade.</p><p>Art. 3º Determinar que, para atuação da presente Comissão no processo mencionado, haverá a participação mínima de três membros.</p><p>Art. 4º A autoridade imediatamente superior ao Presidente da Comissão é o Coordenador-Geral de Recursos Logísticos.</p><p>Art. 5º A autoridade superior poderá designar, mediante justificativa circunstanciada, outros servidores para assessorarem a Comissão, se a complexidade assim o exigir.</p><p>Art. 6º A participação nesta Comissão Especial de Licitação é considerada serviço de natureza relevante e não ensejará qualquer tipo de remuneração.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entrará em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">FLÁVIA DUARTE NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>