<xml><article id="10918029" name="SET 20 port DOU" idOficio="5508714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 18 de Setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.278 - Designar Yasmyne Petini Bonfim, Matrícula nº 2019186/SIAPE, Administrador, para exercer o encargo de Substituta do Coordenador de Assuntos Institucionais do Gabinete da Reitoria, CD-3, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.033915/2019-91)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.279 - Autorizar o afastamento do País a Maria Rita de Cassia Campos, Matrícula nº 1618090/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Biotecnologia - Regional Catalão, para ministrar um Curso de "Biotecnologia Vegetal", na cidade de Presov/Eslováquia, representando a UFG como coordenadora de curso, no período de 04 a 21/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.030904/2019-50)</p><p>N° 5.282 - Autorizar o afastamento do País a Rafael Battisti, Matrícula nº 2993095/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Escola de Agronomia, para participar do 2019 ASA-CSSA-SSSA International Annual Meeting e desenvolvimento do projeto AGMIP-Soybean, com apresentação de trabalho, nas cidades de Lexington, Kentucky e San Antonio/EUA no período de 01 a 15/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033602/2019-33)</p><p>N° 5.283 - Autorizar o afastamento do País a Clayton Luiz Borges, Matrícula nº 1815550/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Ciências Biológicas, para participar do III Congreso Internacional de Bacteriologia, com apresentação de trabalho, na cidade de Medellin/Colômbia, representando a UFG como coordenador de curso, no período de 02 a 06/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033800/2019-05)</p><p>N° 5.284 - Autorizar o afastamento do País a Rosa Maria Berardo, Matrícula nº 2200244/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Artes Visuais, para participar do 13º Festival do Filme Brasileiro de Montreal, com apresentação de trabalho, na cidade de Montreal/Canadá, no período de 24/10 a 01/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033882/2019-80)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.287 - Exonerar, a pedido, Daniel Messias de Moraes Neto, Matrícula nº 2565943/SIAPE, Professor Adjunto A, Nível 002, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotado na Faculdade de Medicina, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 05/09/2019.(Processo nº 23070.032204/2019-08)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 19 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.289 - I - Designar Fabio Luiz Paranhos Costa, Matrícula nº 2966920/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Química Bacharelado da UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí, FCC.</p><p>II - Designar Breno Almeida Soares, Matrícula nº 1680759/SIAPE, Professor Adjunto A, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Química Bacharelado da UAE/Ciências Exatas da Regional Jataí.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 16/10/2019 a 15/10/2021.(Processo nº 23070.032711/2019-33)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.292 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, João Eduardo Reis, como Professor Substituto, aprovado conforme Edital nº 114, publicado no D.O.U. de 10/09/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Adjunto A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Matemática e Tecnologia da Regional Catalão, Área/Disciplina: Matemática, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.024357/2019-73)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.293 - Autorizar o afastamento do País a Kleber Vieira Cardoso, Matrícula nº 1697589/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Informática, para participar do "IEEE Global Communications Conference", com apresentação de trabalho, na cidade de Havaí/EUA, no período de 08 a 14/12/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033458/2019-35)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.294 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Tracy Martina Marques Martins, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 118, publicado no D.O.U. de 10/09/2019, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Biológicas da Regional Jataí, Área/Disciplina: Anatomia Humana, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.025143/2019-14)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.299 - I - Tornar sem efeito os termos da Portaria n° 5241, de 17/09/2019.</p><p>II - Autorizar o afastamento do País a Claudio Rodrigues Leles, Matrícula nº 3127678/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Odontologia, para participar do "Future Leaders in Prosthodontics 9 (FLIP9)", na cidade de Mahwah/EUA, no período de 08 a 12/10/2019, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.033077/2019-56)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.302 - Exonerar, a pedido, Dannyel Cardoso da Fonseca, Matrícula nº 1649529/SIAPE, Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação III, Padrão 308, lotado no Centro de Recursos Computacionais, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a partir de 18/10/2019.(Processo nº 23070.033764/2019-71)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>