<xml><article id="10661155" name="Portarias SG 974, 978 e 980" idOficio="5483331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 974 - Designar o servidor ISMAEL DO NASCIMENTO MESQUITA, matrícula 4198-0, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Segurança Institucional e Transporte da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Segurança Pessoal II - PGJ da Seção de Segurança Aproximada da Secretaria de Segurança Institucional, código FC-03 (50006054), dispensando, em consequência, o servidor JOSUE DE MOURA JÚNIOR, matrícula 3995-1 (Tabularium nº 08191.094383/2019-07).</p><p>Nº 978 - Designar a servidora KELLY GONCALVES DE SOUSA, matrícula 2911-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código FC-02 (78001017), dispensando, em consequência, a servidora JESSICA RODRIGUES ROMA, matrícula 5442-9 (Tabularium nº 08191.094480/2019-91).</p><p>Nº 980 - Exonerar, a contar de 30/8/2019, o servidor WARLLEN NERY JONAS DA SILVA, matrícula 863-0, Agente Administrativo do quadro do Ministério da Saúde, do cargo em comissão de Subsecretário de Execução Orçamentária e Financeira da Secretaria de Orçamento e Finanças, código CC-02 (62020009) (Tabularium nº 08191.094570/2019-82).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>