<xml><article id="10960019" name="Port. PGFN Nº 3177, de 23.09.201" idOficio="5512822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12044638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 3.177,  DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.177, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado a partir de 1º de outubro pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto nº 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, c/c o art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, bem como as demais informações constantes no Processo SEI nº 12105.100868/2019-38, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor LUÍS CARLOS MARTINS ALVES JÚNIOR, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE n° 1556983, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, para exercer o cargo em comissão de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal da Agência Nacional de Águas (ANA), código CGE I.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>