<xml><article id="10790484" name="PORTARIAS DGER 11-09-2019" idOficio="5496079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885311, resolve:</p><p>Nº 7.872 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, PAULO CEZAR CASTANHEIRO COELHO para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885612, resolve:</p><p>Nº 7.873 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ROSILEIA RODRIGUES BARRETO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885646, resolve:</p><p>Nº 7.874 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JAQUELINE VIANA DE MESQUITA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885664, resolve:</p><p>Nº 7.875 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ AMINTAS DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885684, resolve:</p><p>Nº 7.876 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RENATO PÓVOA DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885688, resolve:</p><p>Nº 7.877 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, GILTON CARLOS DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885733, resolve:</p><p>Nº 7.878 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VANUZA DA SILVA BATISTA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885797, resolve:</p><p>Nº 7.879 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIANA DINIZ para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885876, resolve:</p><p>Nº 7.880 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RUBENS GERSON RAMOS DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885880, resolve:</p><p>Nº 7.881 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTONIA DA PAZ SILVA OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885964, resolve:</p><p>Nº 7.882 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, WAGNER ARTUR DE OLIVEIRA CABRAL para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885710, resolve:</p><p>Nº 7.883 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, IGOR MANOLO DALLAGRANNA, matrícula no307650, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885729, resolve:</p><p>Nº 7.884 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIA ELIANA PINTO, matrícula no358372, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão OSE/SGM - Secretaria-Geral da Mesa.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885896, resolve:</p><p>Nº 7.885 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA LUIZA VELLOSO BORGES PEREIRA NOBREGA FARIAS, matrícula no348858, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSDRIBEI - Gabinete da Senadora Daniella Ribeiro, a partir de 11/09/2019.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885916, resolve:</p><p>Nº 7.886 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA VIEIRA, matrícula no327030, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMPER/CMCVM - Comissão Permanente Mista de Combate à Violência Contra a Mulher.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885920, resolve:</p><p>Nº 7.887 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JULIANA DA SILVA BARBOZA, matrícula no312712, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OUVIDSF - Ouvidoria do Senado Federal, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885925, resolve:</p><p>Nº 7.888 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUZI RAQUEL BARBOSA RODRIGUES, matrícula no304338, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMPER/CMCVM - Comissão Permanente Mista de Combate à Violência Contra a Mulher.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 885927, resolve:</p><p>Nº 7.889 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ HENRIQUE DE OLIVEIRA, matrícula no238421, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CMCVM - Comissão Permanente Mista de Combate à Violência Contra a Mulher.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>