<xml><article id="11034687" name="P 1302 a 1304-2019-GR DOU Dispen" idOficio="5519947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeada pelo Decreto de 12 de abril de 2016, publicado no DOU de 13 de abril de 2016, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.302 - Dispensar, a pedido do Diretor-Geral em exercício do Campus, a servidora TARCIANA DOS SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 1642335, CPF nº 972.403.704-53, da função gratificada de Chefe do Setor de Protocolo e Arquivo do Campus Belo Jardim desta Instituição Federal de Educação, código FG-5. (Ofício nº 133/2019-Gabinete/Campus Belo Jardim).</p><p>Nº 1.303 - Dispensar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor JOSÉ SIVANILDO BATISTA, matrícula SIAPE nº 1104009, CPF nº 606.627.604-25, da função gratificada de Coordenador de Almoxarifado do Campus Barreiros desta Instituição Federal de Educação, código FG-3. (Ofício nº 165/2019-DGCB).</p><p>Nº 1.304 - Designar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor BRUNO LEONARDO GUSMÃO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1803902, CPF nº 818.849.664-20, para exercer a função gratificada de Coordenador de Almoxarifado do Campus Barreiros desta Instituição Federal de Educação, código FG-3. (Ofício nº 165/2019-DGCB).</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>