<xml><article id="10750685" name="2019-971-972-978-979-980-981-982" idOficio="5492960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 971 - Art. 1º Dispensar o servidor DAVI LEONARDO DE SOUZA, SIAPE 1810279, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA QUÍMICA (FCC) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1135, de 11/09/2017, da Reitora, publicada no DOU de 14/09/2017.</p><p>Nº 972 - Art. 1º Designar a servidora PRISCILA PEREIRA SILVA, SIAPE 1832416, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO CURSO DE ENGENHARIA QUÍMICA (FCC) desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 978 - Art. 1º Dispensar a servidora RADAÍ CLÉRIA FELIPE GONÇALVES, SIAPE 3051386, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DE ENSINO DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 609, de 12/06/2019, da Reitora pro tempore, publicada no DOU de 17/06/2019.</p><p>Nº 979 - Art. 1º Dispensar a servidora INGRID NUNES DEROSSI, SIAPE 1022532, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DE EXTENSÃO UNIVERSITÁRIA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-2)desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 524, de 15/05/2019, da Reitora pro tempore, publicada no DOU de 22/05/2019.</p><p>Nº 980 - Art. 1º Dispensar a servidora RENATA PEREIRA ALVES BALVEDI, SIAPE 1531676, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-2) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 129, de 08/02/2018, da Reitora, publicada no DOU de 21/02/2018.</p><p>Nº 981 - Art. 1º Dispensar o servidor BRUNO AMARAL MEIRELES, SIAPE 1890759, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como DIRETOR DA DIVISÃO DE GESTÃO DOS LABORATÓRIOS DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 953, de 24/07/2017, da Reitora, publicada no DOU de 26/07/2017.</p><p>Nº 982 - Art. 1º Designar a servidora INGRID NUNES DEROSSI, SIAPE 1022532, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DE ENSINO DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 983 - Art. 1º Designar o servidor FLÁVIO HIROSHI KANEKO, SIAPE 1155179, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DE EXTENSÃO UNIVERSITÁRIA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-2)desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 984 - Art. 1º Designar o servidor MARCELO RODRIGUES, SIAPE 2188881, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-2)desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 985 - Art. 1º Designar o servidor ALEXSANDER SELEGUINI, SIAPE 1643689, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como DIRETOR DA DIVISÃO DE GESTÃO DOS LABORATÓRIOS DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>