<xml><article id="10849346" name="4367,4368,4374" idOficio="5501842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12025116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.367 - Autorizar o afastamento do servidor UBIRAELCIO DA SILVA MALHEIROS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS DA ARTE, no período de 20 a 22 de novembro de 2019, para participação no VI Seminário Internacional, a ser realizado na cidade de Lima, no Peru, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.368 - Autorizar o afastamento do servidor SYLVAIN HENRI DARNET, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS, no período de 11 a 17 de outubro de 2019, para realização de reuniões e seminários de acompanhamento de Projeto de Pesquisa em parceria com o Institut de Biologie Moléculeire de Plantes - IBMP, da Université de Strasbourg - UNISTRA, em Estrasburgo, na França, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.374 - Autorizar o afastamento do servidor CARLOS GUSTAVO RESQUE DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Instituto de Ciências Exatas e Naturais, no período 18 a 26 de outubro de 2019, para participação e apresentação de artigos intitulados "IDUVis: an Interactive Dashboard for Uncertainty Visualization and Analysis - VAST Challenge 2019 MC1 Award for Supporting Situation Awareness and Anomaly Detection", na cidade de Vancouver-Canadá, com ônus limitado.</p><p class="assina">GILMAR PEREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Reitorno exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>