<xml><article id="11045777" name="Port_2091_P" idOficio="5520768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00007:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12058466">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.091, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.091, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.136405/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar AYRON MONTEIRO DOS SANTOS, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 2053631, CPF nº 964.051.392-04, dos encargos de substituto de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional de Roraima SR-25, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar SANDRA MELVILLE DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, matrícula SIAPE nº 0158872, CPF nº 199.761.432-49, para exercer os encargos de substituta de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional de Roraima SR-25, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS DE JESUS CORRÊA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>