<xml><article id="11022714" name="Portarias de 24.09.19 P 27.09.19" idOficio="5518724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 1.180 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora EDNA RAQUEL RODRIGUES SANTOS HOGEMANN, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1442341, CPF nº 567.707.237-00, no período de 11 a 25 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do IV CIDH Coimbra e do IV CONSINTER Barcelona, em Coimbra, Portugal e Barcelona, Espanha. (Processo nº 23102.004724/2019-06).</p><p>Nº 1.181 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor JAIR MARTINS DE MIRANDA, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2187898, CPF nº 331.801.807-49, no período de 30 de setembro a 04 d eoutubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Encontro do Expert Group em Archival Description, em Windsor. Reino Unido. (Processo nº 23102.005308/2019-17).</p><p>Nº 1.182 - Autorizar o afastamento do país com ônus (PROAP), da servidora CLAUDIA TANNUS GURGEL DO AMARAL, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2475856, CPF nº 965.534.727-34, no período de 14 a 21 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do IV Congresso Internacional de Direitos Humanos de Coimbra, em Coimbra, Portugal. (Processo nº 23102.005544/2019-33).</p><p>Nº 1.183 - Art. 1º - Autorizar o afastamento com ônus limitado, do servidor JORGE CARVALHO MOREIRA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 398433, CPF nº 265.821.557-68, no período de 15 de agosto a 15 de setembro de 2019, incluindo trânsito, para participar da criação de projeto de iluminação para exposição e ministrar oficina de iluminação para profissionais da cidade do Porto, em Porto, Portugal.</p><p>Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 15 de agosto de 2019, quando iniciou o afastamento. (Processo nº 23102.004785/2019-65).</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>