<xml><article id="11000517" name="ATO GDGSET 387_2019_DISP_DESIG_R" idOficio="5516617" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/09/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12050919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 387, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 387, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 14, de 24/9/2019, da Secretaria da 7ª Turma;</p><p>considerando o constante do memorando nº 1290, de 24/9/2019, da Coordenadoria de Apoio aos Ministros, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor RICARDO SOUTO DE MORAIS, código 54360, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Divisão de Apoio Administrativo, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria da 7ª Turma.</p><p>2 - Dispensar o servidor RICARDO SOUTO DE MORAIS, código 54360, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da Secretaria da 7ª Turma.</p><p>3 - Dispensar a servidora ROSEMARY BARBOSA DOS SANTOS, código 9820, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Tramitação de Processos e Petições, Nível FC-5, da Secretaria da 7ª Turma, a contar de 23 de setembro de 2019.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>