<xml><article id="10800514" name="PORTARIAS Nº 1.421,1.422,1.424 e" idOficio="5496956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12016762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA INTERINA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeada pela Portaria nº 2.132, publicado no DOU de 17/12/2018, seção 2, página 13, e em conformidade com a Lei 11.892/08, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23345.000529.2019-46, resolve:</p><p>Nº 1.422 - EXONERAR, a partir de 09.09.2019, o servidor PEDRO LUIZ COSTA CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1803698, do cargo de COORDENADOR GERAL DE PESQUISA, PÓS-GRADUAÇÃO E INOVAÇÃO, código CD-03, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.424 - NOMEAR, a partir de 09.09.2019, a servidora LETÍCIA GOMES DE MORAIS AMARAL, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2277074, para exercer o cargo de COORDENADORA GERAL DE PESQUISA, PÓS-GRADUAÇÃO E INOVAÇÃO, código CD-04, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.425 - EXONERAR, a partir de 09.09.2019, a servidora LETÍCIA GOMES DE MORAIS AMARAL, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2277074, do cargo de COORDENADORA GERAL DE ENSINO, código CD-04, deste Instituto - Campus Machado.</p><p>Nº 1.421 - NOMEAR, a partir de 09.09.2019, o servidor PEDRO LUIZ COSTA CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1803698, para exercer o cargo de COORDENADOR GERAL DE ENSINO, código CD-03, deste Instituto - Campus Machado.</p><p class="assina">MÁRCIA RODRIGUES MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>