<xml><article id="10832010" name="Portarias de 13.09" idOficio="5500194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 35, inciso I da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.001 - Dispensar a servidora ADRIANA ALVES DE LIMA ROCHA, Matrícula SIAPE n.º 1454842, Técnica em Assuntos Educacionais, do cargo de direção (CD-4), de Coordenadora de Ensino de Graduação/COGRAD da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação/PROGRAD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112/90, com a redação dada pela Lei n.º 9.527/97, resolve:</p><p>Nº 1.002 - Nomear a servidora GISELE JANE DE JESUS, Matrícula/SIAPE n.º 2538095, Professor Associado, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Coordenadora de Ensino de Graduação/COGRAD da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação/PROGRAD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.003 - Art. 1º Designar a servidora GISELE JANE DE JESUS, Matrícula/SIAPE n.º 2538095, Professor Associado, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Graduação/PROGRAD, (CD-2), Selma Helena Marchiori Hashimoto, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 674, de 28 de junho de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>Nº 1.004 - Art. 1º Designar o servidor CELIO LUIZ DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2025099, Técnico em Assuntos Educacionais, para substituir a Coordenadora de Ensino de Graduação - COGRAD/PROGRAD (CD-4), prof.ª Gisele Jane de Jesus, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art.2º Revogar o art. 3º da Portaria n.º 188, de 22 de março de 2018, do Reitor em exercício da UFGD.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>