<xml><article id="10866805" name="PORTARIAS 623 a 628" idOficio="5503438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00013:00049:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria do Tesouro Nacional/Subsecretaria de Assuntos Corporativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS CORPORATIVOS DA SECRETARIA DO TESOURO NACIONAL-SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria STN nº 157, de 18 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2019, resolve:</p><p>Nº 624 - DispensarEric Lisboa Coda Dias, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 01043974, do encargo de Substituto Eventual do Coordenador de Programas de Ajuste e Acompanhamento Fiscal de Estados e Municípios, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.3.</p><p>Nº 625 - DesignarDebora Christina Marques Araujo, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 02100869, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Gerência de Análise e Acompanhamento do Patrimônio dos Entes Subnacionais, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.2, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 626 - DesignarDebora Christina Marques Araujo, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 02100869, para exercer o encargo de Substituta Eventual do Coordenador de Programas de Ajuste e Acompanhamento Fiscal de Estados e Municípios, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.3, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Nº 627 - DispensarDebora Christina Marques Araujo, Auditora Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE nº 02100869, do encargo de Substituta Eventual do Gerente da Gerência de Análise e Acompanhamento do Patrimônio dos Entes Subnacionais, da Coordenação-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código FCPE 101.2.</p><p>Nº 628 - Art. 1oDesignar os servidoresAcauÃ Brochado, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no02103953 eEric Lisboa Coda Dias, Auditor Federal de Finanças e Controle, Matrícula SIAPE no01043974, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem o Coordenador-Geral das Relações e Análise Financeira dos Estados e Municípios, da Subsecretaria de Relações Financeiras Intergovernamentais, Código DAS 101.4, em seus afastamentos ou impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria SE/MF no556, de 30 de novembro de 2018, publicada no DOU no233, Seção 2, página 32, de 05 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">VINÍCIUS MENDONÇA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>