<xml><article id="11027407" name="PTS 107-110 SUP REG NORTE-CENTRO" idOficio="5519309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00013:00058:00238:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  26   DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL-INSS SUBSTITUTO, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 107 - Dispensar, a pedido, a contar de 16 de setembro, MARISTELA AUGUSTO CORREA ROCHA ANTUNES, matrícula nº 0886019, CPF nº 368.447.051-15, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Campo Grande, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 108 - Dispensar, a pedido, a contar de 16 de setembro, JUAN PAOLO DAMIN, matrícula nº 1992995, CPF nº 012.337.681-58, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Grande 26 de Agosto, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 109 - Designar RONY SERGIO ARGUELHO MARTINEZ, matrícula nº 1993373, CPF nº 781.845.921-91, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Grande 26 de Agosto, código FCPE 101.2 vinculada à Gerência Executiva Campo Grande/MS, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 110 - Dispensar ADRIANO DOS SANTOS, matrícula nº 1634712, CPF nº 478.729.342-72, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cassilândia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Campo Grande/MS.</p><p class="assina">LUCINDO RIBEIRO DA SILVA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>