<xml><article id="10695408" name="PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 20" idOficio="5487234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.023634/2019-59, resolve:</p><p>Nº 1.972 Art. 1º Contratar, sob os moldes da Lei nº 8.745/93, EVANILDO DO SOCORRO MERCÊS DE CRISTO, CPF 689.731.792-68, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Filosofia, carga horária de 20 (vinte) horas semanais, com lotação no Campus Parauapebas deste Instituto, em decorrência do afastamento para Mestrado da professora Alcione Santos de Sousa.</p><p>Art. 2º Estabelecer a vigência desta portaria a partir de sua publicação no D.O.U. até a data de 1º de outubro de 2019.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.023133/2019-72, resolve:</p><p>Nº 1.979 Art. 1º Autorizar a cessão do servidor NEMER VIEIRA ZAIRE, matrícula SIAPE 1941442, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Reitoria deste Instituto, para a Advocacia Geral da União/Procuradoria Regional Federal da 4ª Região, com fundamento no Artigo. 93, Inciso II da Lei nº 8.112/90 c/c com o Artigo 47 da Lei Complementar nº 73/93 e Artigo 3º do Decreto nº 9.144/2017.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018983/2019-59, resolve:</p><p>Nº 1.980 Art. 1º Rescindir, pelo término do prazo contratual, a partir de 4 de agosto de 2019, o contrato de GUSTAVO ALEF DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE 3063879, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, com lotação no Campus Altamira deste Instituto, de acordo com o disposto no Artigo 12, Inciso I da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.026512/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.982 Art. 1º Dispensar o servidor THIAGO DE ASSIS MARTINS, matrícula SIAPE 1663386, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico de Química do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.983 Art. 1º Designar a servidora ROSEMARY MARIA PIMENTEL COUTINHO, matrícula SIAPE 1630989, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Química do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>