<xml><article id="10958909" name="ATO GDGSET 382_2019_DISP_DESIG_M" idOficio="5513042" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/09/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 382, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 382, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 45, de 19/9/2019, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor MARCIANO ALBUQUERQUE DAMIAO, código 53640, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Processamento de Ações Originárias, Nível FC-5, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais.</p><p>2 - Dispensar o servidor EDMUR CARLOS GONCALVES DE OLIVEIRA JUNIOR, código 6149, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Pautas e Acórdãos, Nível FC-5, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais, a contar de 15 de julho de 2019, tendo em vista sua aposentadoria.</p><p>3 - Dispensar o servidor PAULO VINICIUS BARBOSA CHAVES, código 60804, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Recursos, Nível FC-5, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais.</p><p>4 - Designar a servidora RAQUEL FERREIRA LIMA, código 45700, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Processamento de Ações Originárias, Nível FC-5, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais.</p><p>5 - Designar o servidor PAULO VINICIUS BARBOSA CHAVES, código 60804, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Pautas e Acórdãos, Nível FC-5, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais.</p><p>6 - Designar o servidor MARCIANO ALBUQUERQUE DAMIAO, código 53640, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Recursos, Nível FC-5, da Secretaria da Subseção II Especializada em Dissídios Individuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>