<xml><article id="10783459" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-726-UNI-PGR-00" idOficio="5495458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12014077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 726, DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 77, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando o previsto na Portaria PGR/MPF nº 478, de 29 de maio de 2019, e o contido no Ofício nº 76/2019/PRE-PE, de 25 de junho de 2019, da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado de Pernambuco, e por necessidade de serviço, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador Regional da República ROBERTO MOREIRA DE ALMEIDA para exercer, no âmbito da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado de Pernambuco e na condição de substituto eventual, as atribuições do Ofício da Procuradoria Regional Eleitoral, do Ofício Regional Eleitoral Adjunto e do Ofício de Revisão Eleitoral, na falta ou impedimento dos titulares, até o dia 30 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria PGR/MPF nº 1300, de 6 de dezembro de 2017, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 39, de 14 de dezembro de 2017.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Dê-se ciência ao Grupo Executivo Nacional da Função Eleitoral e à Subsecretaria de Legislação de Pessoal/SGP.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>