<xml><article id="10777460" name="2 GABMI PORTARIA 4516" idOficio="5494465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.516, DE  6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.516, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição Federal, e tendo em vista a contratação dos estudos "A Transformação Digital: a Questão Digital no Brasil" e "Estudo das Telecomunicações e Radiodifusão do Brasil" junto à Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico - OCDE, em 11 de dezembro de 2018, no âmbito do processo nº 01250.052732/2018-33, resolve:</p><p>Art. 1º Definir os servidores do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações responsáveis pela condução dos trabalhos internos referentes ao desenvolvimento dos estudos "A Transformação Digital: a Questão Digital no Brasil" e "Estudo das Telecomunicações e Radiodifusão do Brasil", da seguinte forma:</p><p>I - ARTUR COIMBRA DE OLIVEIRA, Diretor do Departamento de Banda Larga da Secretaria de Telecomunicações: coordenador dos trabalhos referentes a telecomunicações no "Estudo das Telecomunicações e Radiodifusão do Brasil";</p><p>II - FLÁVIO FERREIRA LIMA, Diretor do Departamento de Radiodifusão Comercial da Secretaria de Radiodifusão: coordenador dos trabalhos referentes à radiodifusão no "Estudo das Telecomunicações e Radiodifusão do Brasil"; e</p><p>III - MIRIAM WIMMER, Diretora do Departamento de Serviços de Telecomunicações da Secretaria de Telecomunicações: coordenadora dos trabalhos relativos ao estudo sobre "A Transformação Digital: a Questão Digital no Brasil".</p><p>Art. 2º Os coordenadores deverão mobilizar suas equipes, na esfera das respectivas atribuições, para atender aos compromissos do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações na interlocução com a Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico, incluindo resposta a questionamentos e revisão de documentos.</p><p>Parágrafo único. Quando necessária a participação de outros órgãos deste Ministério, o coordenador contatará o responsável pelo órgão correspondente, devendo este atender à solicitação no prazo estipulado.</p><p>Art. 3º Os coordenadores deverão assegurar ciência, à Agência Nacional de Telecomunicações, quanto às etapas de desenvolvimento dos trabalhos, bem como a participação desta nas atividades, quando couber.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>