<xml><article id="10936603" name="Ps_6173_6174_6175_6176_6177_6178" idOficio="5510524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12040320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 20 de setembro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.173 - Dispensar, a pedido, RITA ELIZABETH MENEZES DE AMORIM, da função comissionada de Chefe do Serviço de Recursos Humanos, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.174 - Dispensar, MARIA VIRGINIA MOTTA BRANDAO, da Função Gratificada, código FG 1, n.º 45.0134, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.175 - Dispensar, MARIA VIRGINIA MOTTA BRANDAO, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Recursos Humanos, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, do Serviço de Recursos Humanos, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.176 - Designar, MARIA VIRGINIA MOTTA BRANDAO, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Recursos Humanos, código FCPE 101.1, n.º 45.0131, da COORDENAÇÃO-GERAL DE INFRAESTRUTURA DOS CAMPI, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.177 - Dispensar, CARLA XAVIER DOS SANTOS KAUFMANN, do encargo de substituto eventual de chefe do Departamento de Desenvolvimento de RH, código FCPE 101.2, n.º 45.0108, do Serviço de Recursos Humanos, da COORDENAÇÃO-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.178 - Designar, PATRICIA MINARDI ARARIPE BARROS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Departamento de Desenvolvimento de RH, código FCPE 101.2, n.º 45.0108, da COORDENAÇÃO-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>