<xml><article id="10740050" name="Portaria 7436-2019 - Aposentador" idOficio="5491282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00024:00034:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual em Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.436, de 6 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.436, de 6 de setembro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeado pela Portaria nº 674, de 08 de maio de 2017, publicada no DOU nº 87, Seção 2, de 09 de maio de 2017, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 25280.000820/2019-41, resolve:</p><p>Art. 1º - Reconhecer como especial o tempo exercido no regime estatutário, em atividades sujeitas a condições prejudiciais à saúde ou à integridade física e, consequentemente, conceder aposentadoria especial com fundamento na Orientação Normativa nº 16 de 23/12/2013, com redação dada pela Orientação Normativa nº 5, de 22 de julho de 2014, ao servidor FRANCISCO ALVES CELESTINO LIMA, ocupante do cargo de Atendente, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 1037475, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Nacional de Saúde, por ter computado 25 anos de trabalho permanente, não ocasional nem intermitente, submetido a essas condições.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o cargo referido no art. 1º.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Esdras Machado de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>