<xml><article id="10720627" name="2019_09_09_troca de função NV-Tr" idOficio="5489486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 963 - Art. 1º Anular a Portaria/IFMS n° 946, de 4 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria/IFMS n° 1.411, de 29 de junho de 2016.</p><p>Art. 3º Desligar o servidor RICARDO DE CARVALHO, SIAPE nº 2308482, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenador de Administração de Sede, do Campus Naviraí do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 974 - Art. 1º Designar o servidor JOVACI ALVES DE NOVAIS, SIAPE nº 2393287, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela função de Coordenador de Administração de Sede, do Campus Naviraí do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 34, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 981 - Art. 1º Exonerar, a contar de 31 de agosto de 2019, MAURÍCIO ALVES TEIXEIRA, SIAPE n° 3052906, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Naviraí do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, em virtude do acórdão prolatado no Agravo de Instrumento n. 5005949-65.2018.4.03.6000, encaminhado pelo Parecer de Força Executória de n. 001/2019/ADMIN/PFMS/PGF/AGU.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 982 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 1.149, de 26 de julho de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor MÁRCIO JOSÉ RODRIGUES AMORIM, SIAPE nº 1867979, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Educação à Distância, do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código (FG1).</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 983 - Art. 1º Designar o servidor FERNANDO HONÓRIO DA SILVA, SIAPE nº 2333531, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Coordenação de Educação à Distância, do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código (FG1).</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.311, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 984 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, JULIETTE REIS CALDEIRA PEDROZA, habilitada em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0964778, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 1.033, de 27 de outubro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 28 de outubro de 2015.</p><p>Nº 985 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Assistente em Administração, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de 40 horas, WAGNER SOUZA PRADO, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 067.34/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 30 de abril de 2019, para o Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0963486, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº Portaria/MEC nº 84, de 1º de fevereiro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 4 de fevereiro de 2013.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>