<xml><article id="10787940" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5495799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 95.839 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Mônica Morgani Poglia Leal, viúva do servidor Arcimar de Matos Leal, falecido no dia 08 de junho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00160 079 0068315 99, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria-RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 033092/2019-75)</p><p>Nº 95.840 - Conceder Pensão Civil Vitalícia a Carlos Brasil Rizzi Cattani, viúvo da ex-servidora Rosane Maria Manica Rizzi Cattani, falecida no dia 13 de junho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098921 01 55 2019 4 00112 265 0043041 12, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 1ª Zona, Cidade e Comarca de Caxias do Sul/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 6º-A da Emenda Constitucional n. 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70/2012. (Processo n. 033460/2019-85)</p><p>Nº 95.845 - Conceder Pensão Civil Temporária a Maria Augusta Manica Rizzi Cattani, filha da ex-servidora Rosane Maria Manica Rizzi Cattani, falecida no dia 13 de junho de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098921 01 55 2019 4 00112 265 0043041 12, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 1ª Zona, Cidade e Comarca de Caxias do Sul/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso IV, alínea "d" e 222, inciso I e III, da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 6º-A da Emenda Constitucional n. 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70/2012. (Processo n. 033459/2019-51)</p><p>Nº 95.846 - Designar Carla Cristina Bauermann Brasil, Matrícula SIAPE 1045937, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Assistente do Restaurante Universitário da Reitoria, Código FG1.176.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 95.847 - Exonerar, a pedido, Edilson de Souza, Matrícula SIAPE 2080341, ocupante do cargo de Cargo de Direção Sem Vinculo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Assessor de Gabinete do Reitor, Código CD4.06, para o qual foi nomeado pela Portaria N. 68.994, de 09/01/2014.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 95.889, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 5 de setembro de 2019, no cargo de Assistente em Administração, no lugar de MARIANA NOGUEIRA HENRIQUES, Matrícula SIAPE 3039784, lotada na Secretaria Administrativa - PRE. (Processo n. 051606/2019-74)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>