<xml><article id="10809615" name="SET 13 port DOU" idOficio="5498080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 11 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 11 de Setembro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 5.152 - Autorizar o afastamento do País a Paulo Roberto Viana Gentil, Matrícula nº 1414095/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Educação Física e Dança, para participar do "International Sport Forum", na cidade de Madri/Espanha, no período de 13 a 18/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.027845/2019-32)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>Nº 5.162 - I - Dispensar, a pedido, Michele Cunha Franco, Matrícula nº 1105326/SIAPE, Professor Adjunto A, da função de Vice-Diretora da Faculdade de Ciências Sociais, FG-1, a contar de 01/09/2019. II - Designar Camila Romero Lameirao, Matrícula nº 2059202/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Vice-Diretora da Faculdade de Ciências Sociais, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de quatro anos, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.030933/2019-11)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>