<xml><article id="10765809" name="3.025, 3.026 (10.9.19)" idOficio="5493894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.064101/2019-05, resolve:</p><p>Nº 3.025 - Dispensar HUGO LEONARDO DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 2171012, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças, do Departamento de Governança e Gestão, da Secretaria-Executiva.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.064101/2019-05, resolve:</p><p>Nº 3.026 - Designar HUGO LEONARDO DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 2171012, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Analista de Projeto e Gestão, código FCT-7, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>