<xml><article id="10852570" name="DOU-SECAO 02-16.09.2019 -EXONERA" idOficio="5502165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.465 - Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) RIVANIA DA PAIXAO DE JESUS CARVALHO matrícula SIAPE: 2995748, ocupante do cargo de Secretario Executivo do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Engenharia do Araguaia no período de 16 a 20 de setembro de 2019, para apresentação de trabalho no "X Simpósio Internacional de Estudios de Géneros Textuales", na instituição, Facultad de Lenguas - Universidad Nacional de Córdoba, na cidade de Córdoba/Argentina, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p>Nº 1.466 - Exonerar do Cargo de Direção de DIRETORA DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a)MARIA DO SOCORRO QUARESMA SACRAMENTO, matrícula SIAPE nº 1152904, a partir de 07 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>