<xml><article id="10975025" name="Portaria 2912" idOficio="5513954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12046399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 2.912, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 2.912, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 20.459/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor PAULO ALCEU DE PINHO REGO VIEIRA, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região, recebendo, por reciprocidade e mediante triangulação, o cargo da Carreira de Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região, ocupado pelo servidor THIAGO CRUZ MARSIGLIA, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da Portaria TRT 18ª GP/DG/SGPe Nº 379/2016, de 24 de agosto de 2016, que autorizou a remoção, por permuta e mediante triangulação, dos servidores PAULO ALCEU DE PINHO REGO VIEIRA, THIAGO CRUZ MARSIGLIA e ASLEY VIEIRA ARCOVERDE.</p><p>Art. 3º Manter o servidor THIAGO CRUZ MARSIGLIA lotado na Coordenadoria de Gerenciamento do PJe e de Sistemas.</p><p>Art. 4º Manter o servidor THIAGO CRUZ MARSIGLIA como substituto do titular da função comissionada de Chefe de Setor (Setor de Sistemas Regionais), código TRT 18ª FC-3, ocupada pelo servidor RAFAEL OLIVEIRA PALLADINO.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>