<xml><article id="10614958" name="AFASTAMENTO DO PAIS EDLEISE E OU" idOficio="5478905" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/09/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11985460">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, usando da competência subdelegada pela Portaria Ministerial nº. 404/MEC, de 23 de abril de 2009, e de acordo com as determinações do decreto nº. 1.387, de 07.02.95, AUTORIZA, os Afastamentos do País dos seguintes servidores:</p><p>EDLEISE MENDES OLIVEIRA SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Assistente, lotada no Departamento de Letras Vernáculas do Instituto de Letras desta Universidade, no período de 02 de setembro de 2019 a 01 de janeiro de 2020, para realizar Pós-Doutorado junto a Universidade Estatal de Humanidades de Moscou - Rússia, com ônus limitado, (Proc. Nº 23066.020478/2019-13).</p><p>EDUARDO DAVID DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado no Departamento de Educação II da Faculdade de Educação desta Universidade, no período de 31 de agosto de 2019 a 31 de julho de 2020, para realizar Pós-Doutorado em Maputo - Moçambique, com ônus CAPES, (Proc. Nº 23066.025658/2019-83).</p><p>GILSAMARA MOURA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotada na Escola de Dança desta Universidade, no período de 15 de setembro de 2019 a 14 de outubro de 2019, para Continuidade de Pós-Doutorado junto a Universidade de Nice Sophia Antipolis na França, com ônus limitado, (Proc. Nº 23066.022975/2019-48).</p><p>HENRIQUE FONSECA DE CABRITA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado no Departamento de Contabilidade da Faculdade de Ciências Contábeis desta Universidade, no período de 22 de setembro de 2019 a 21 de setembro de 2021, Solicita Prorrogação do Afastamento para Pós- Graduação na Universidade de Aveiro em Portugal, com ônus limitado, (Proc. Nº 23066.028592/2019-83).</p><p>MARIA ALBERTINA SILVA GREBLER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotada na Escola de Dança desta Universidade, no período de 05 de agosto de 2019 a 31 de julho de 2020, para realizar estágio Pós-Doutoral, junto a Faculdade de Motricidade Humana, Lisboa - Portugal, com ônus CNPq, (Proc. Nº 23066.021611/2019-41).</p><p>MAURO JOSÉ ALIXANDRINI JÚNIOR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia de Transporte e Geodésia da Escola Politécnica desta Universidade, no período de 01 de dezembro de 2019 a 30 de agosto de 2020, para realizar Pós-Doutorado em Karlsruhe Institute of Technology, na Alemanha, com ônus CAPES, (Proc. Nº 23066.032343/2019-92).</p><p class="assina">JOÃO CARLOS SALLES PIRES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>