<xml><article id="10835123" name="P1ALFCORUMBA71" idOficio="5500493" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00013:00053:00093:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Corumbá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12023140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO-ADJUNTO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CORUMBÁ-MS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria RFB n° 4.834, de 26 de dezembro de 2017, publicada no DOU nº 1, de 2 de janeiro de 2018, combinada com o art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU nº 196, de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor Élcio da Rocha Carvalho - Analista-Tributário - Matrícula Siapecad nº 01323123, no período de 16/09/2019 a 18/09/2019, para praticar os atos de que tratam o art. 305 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU nº 196, de 11 de outubro de 2017, em virtude de ausência da Analista-Tributária Silvane Maria Drumond Avelino, chefe da Seção de Programação e Logística - SAPOL, e da Analista-Tributária Michelle Jimenez da Costa, chefe-substituta da SAPOL.</p><p>Art. 2° Convalida-se todos os atos praticados a partir de 16/09/2019 na forma indicada no artigo anterior.</p><p>Art. 3° Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publicação.</p><p class="assina">ERIVELTO MOYSES TORRICO ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>