<xml><article id="10857129" name="2PORT Nº 1.616 - CPAD Designa se" idOficio="5502682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026908">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.616, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.616, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores MILTON PAULO SENA SANTIAGO, Especialista em Financiamento e Execução, Matrícula SIAPE nº 2538856, PATRÍCIA CALAZANS OLIVEIRA, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1087712, e SUELY AUGUSTA SANTOS COSTA GEHRE, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1087729, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.000234/2014-70, bem como ao exame dos atos e fatos conexos que porventura emergirem no curso das apurações.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>