<xml><article id="10822706" name="1. PORTARIA TRT 18ª GP.SGPE Nº 2" idOficio="5499109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 2.582, DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.582, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, nos termos previstos no artigo 36 da Lei 8.112/90, no artigo 20 da Lei n° 11.416/06, no Anexo IV da Portaria Conjunta nº 3/07 e na Resolução CSJT Nº 110/2012, que dispõem sobre o instituto da remoção dos servidores dos quadros de pessoal integrantes da Justiça do Trabalho, e tendo em vista o Processo Administrativo nº 1232/2019, resolve:</p><p>Art. 1º. Autorizar a remoção, por permuta, entre a servidora ANTÔNIA ANA DINA LOPES, ocupante do cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, e a servidora CLEIDIANE CUSTÓDIO BORGES, ocupante do cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 15a Região.</p><p>Art. 2º. Lotar a servidora CLEIDIANE CUSTÓDIO BORGES na Vara do Trabalho de Catalão, a contar da data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 3º. Cessar os efeitos da Portaria TRT 18ª GP/SGPe nº 3.479, de 4 de dezembro de 2017, que autorizou a cessão da servidora ANTÔNIA ANA DINA LOPES para o Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região.</p><p>Art. 4º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>