<xml><article id="11045300" name="Materia do dia 27.09.2019" idOficio="5520695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12058273">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.479 - Retificar a Portaria R/PROGEP n° 337, DE 27.03.2019, publicada no D.O.U., de 09.04.2019, Página 36, que dispensou Eduardo Sérgio Soares Sousa, Matrícula Siape 03368684. (PROCESSO Nº 23074.008404/2019-00).</p><p>Onde se lê: "a partir de 01.03.2017".</p><p>Leia-se: "a partir de 01.03.2019".</p><p>Nº 1.481 - Conceder a ALEXANDRE DA CUNHA DINIZ, matrícula SIAPE n° 14414453, ODONTÓLOGO, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ODONTOLOGIA RESTAURADORA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, a mudança de regime de trabalho de T-40 para T-30, sem redução salarial, a partir de 09/09/2019. (Processo nº 23074.057850/2019-30 e nos autos da Ação Ordinária nº 0810232-36.2019.4.05.8200).</p><p>Nº 1.482 - Autorizar afastamento do País a ANIELSON BARBOSA DA SILVA, Matrícula SIAPE 22854661, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para, no período de 04/11/2019 a 25/11/2019, realizar Missão de Pesquisa no Exterior, por meio do Projeto CAPES/PRINT, junto a Universidade de Valência, na Espanha, com ônus limitado. (Processo nº 23074.055900/2019-44).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>N° 1.502 - I - Designar SEVERINO GONZAGA NETO, Matrícula Siape 12936983, CPF Nº 72738391400, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para exercer a função de Pró-Reitor de Administração/PRA/CD-2, em caráter de substituição, no período de 10.12.2019 a 19.12.2019. II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.056459/2019-18).</p><p>N° 1.503 - I - Designar LEONARDO BRUNO RAMOS DOS SANTOS, Matrícula Siape 15674033, CPF Nº 00826621422, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Assessor da Reitoria para Assuntos da Pró-Reitoria de Administração/PRA/CD-4, em caráter de substituição, no período 10.12.2019 a 19.12.1019. II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (PROCESSO 23074.056459/2019-18).</p><p>Nº 1.504 - Autorizar afastamento do País a FELLIPE SÁ BRASILEIRO, Matrícula SIAPE 11407006, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE COMUNICAÇÃO, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para, no período de 01/12/2019 a 31/11/2020, realizar Estágio Pós-Doutoral na Universidade de Aveiro, em Portugal, com ônus pela CAPES. (Processo nº 23074.055956/2019-07).</p><p>N° 1.505 - Conceder a LUIZ FELIPE FERNANDES GONÇALVES, matrícula SIAPE n° 11670611, ODONTÓLOGO, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIREÇÃO DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, a mudança de regime de trabalho de T-40 para T-30, sem redução salarial, a partir de 16/09/2019. (Processo nº 23074.058547/2019-54 e PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n.00187/2019/NUMAD/PFPB/PGF/AGU).</p><p>N° 1.506 - Conceder a SABRINA SALES LINS DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE n° 18949521, ODONTÓLOGO, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no AMBULATÓRIO, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, a mudança de regime de trabalho de T-40 para T-30, sem redução salarial, a partir de 19/09/2019. (Processo nº 23074.061112/2019-97 e do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00919/2019/NUMAD/PFPB/PGF/AGU).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>