<xml><article id="11033688" name="Portarias de 26.09" idOficio="5519839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="24" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.297 - Art. 1º - Dispensar a servidora, HELENARA SOARES SANTOS, técnica em assuntos educacionais, matrícula SIAPE nº 1162284, da função de Coordenadora de Gestão de Pessoas, do Campus de Palmas, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.298 - Art. 1º - Designar a servidora, RAISSA MOURA SANTOS CARVALHO VALE, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2171548, para exercer a função de Coordenadora de Gestão de Pessoas, do Campus de Palmas, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.302 - Tornar sem efeito a nomeação de Edsom Rogério Silva, efetuado por meio da Portaria nº 1.204, de 28 de agosto de 2019, publicada no D.O.U. nº 167, de 29 de agosto de 2019, seção 02, pág. 46, aprovado no concurso público objeto do Edital n° 008/2019, para exercer o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, no Campus de Araguaína, em virtude de solicitação de reclassificação para o final da lista de classificados.</p><p>Nº 1.303 - Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, com fundamento no art. 9°, inciso I, da Lei 8.112 de 11/12/1990, no cargo abaixo discriminado e no respectivo campus da Fundação Universidade Federal do Tocantins, a seguinte candidata habilitada no Concurso Público objeto do Edital n° 008/2019, publicado no DOU de 22/05/2019, com resultado final homologado pelo Edital n° 026/2019, publicado no DOU de 21/08/2019 e conforme Edital nº 30, de 26 de setembro de 2019, de reclassificação de candidatos aprovados e classificados.</p><p>Art. 2º - A posse do nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste Ato no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>ANEXO I</p><p>CARGO DE NÍVEL SUPERIOR, CLASSE E, NÍVEL I, PADRÃO 1 - 40 HORAS SEMANAIS, EXCETO OS CASOS PREVISTOS EM LEI - AMPLA CONCORRÊNCIA.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do Candidato (a)</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Campus de Lotação</p></td><td><p>Cota</p></td><td><p>Class.</p></td><td><p>Código de Vaga/Origem da Vaga</p></td></tr><tr><td><p>Patrícia Cristina Capelett Teixeira</p></td><td><p>Técnico em Assuntos Educacionais</p></td><td><p>Araguaína</p></td><td><p>Ampla Concorrência</p></td><td><p>2º</p></td><td><p>0313526 - Vaga proveniente da Portaria nº 393 de 09 de maio de 2013</p></td></tr></table><p>Nº 1.304 - Art. 1º - Autorizar a contratação de JULIANA PEREIRA MACEDO DA CUNHA, para exercer a função de Professor Substituto, Graduado, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Porto Nacional, no curso de Letras, conforme o Edital N° 20/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 20/09/2019, publicado no DOU de 23/09/2019, objeto do Edital de Abertura N° 13/2019, de 15/08/2019, publicado no DOU de 16/08/2019, em substituição a titular do cargo Dalve Oliveira Batista Santos, que se encontra de Licença Maternidade, constante no Processo de Seleção N° 23.101.005911/2019-17.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.305 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora NAHARA CAVALCANTE BATISTA, até 01/04/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Arquitetura e Urbanismo, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.007693/2018-66).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.306 - Art. 1º - Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pela servidora CINTIA FLÔRES MUTTI, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1549997, lotada na Coordenação do Curso de Enfermagem do Campus de Palmas, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 19/09/2019.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 19 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.307 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora NAIANA SIQUEIRA GALVÃO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1846943, pelo período de 16/09/2019 a 16/09/2022, para cursar Doutorado na Universidade de Trás-os-Montes e Alto Douro, em Vila Real - Portugal. Dados no processo nº 23101.006479/2019-73.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 16 de setembro de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>