<xml><article id="10869523" name="ATO PORTARIA_Comissão de Licitaç" idOficio="5503885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00013:00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12028574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 2, DE 23 DE AGOSTO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 68, inciso IV, do Regimento Interno da Secretaria do Patrimônio da União (aprovado pela Portaria GP/MP nº 11/2018), de 31/01/2018 e em conformidade com o processo SEI nº 10154.119994/2019-55, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir Comissão Permanente de Licitação, com base no inciso III, do art. 38 e art. 51, ambos da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no âmbito da Superintendência do Patrimônio da União no Amapá, composta pelos seguintes membros titulares:</p><p>1) Irenilda Batista dos Santos Ursolino - Matrícula SIAPE nº 1747085;</p><p>2) José Luiz Silva Lobato - Matrícula SIAPE nº 1014113;</p><p>3) Reginaldo Soares dos Santos - Matrícula SIAPE nº 1011676.</p><p>Sendo os Suplentes:</p><p>1) Tércio Benedito da Costa Corrêa- Matrícula SIAPE nº 1011852;</p><p>2) Sonia Maria dos Santos M. de Oliveira - Matrícula SIAPE nº 1019239;</p><p>3) Renilda dos Anjos Moreira - Matrícula SIAPE n° 1015476.</p><p>Art. 2º - A Comissão será presidida por Irenilda Batista dos Santos Ursolino - Matrícula SIAPE nº 1747085 e, em seus impedimentos eventuais, pelos demais membros, obedecida a ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria terá validade por um ano e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LIELY GONÇALVES DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>