<xml><article id="10912079" name="Despacho afastDOpais_19set2019" idOficio="5508017" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 19 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ALBERTO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1534742, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Pesquisa e Planejamento Urbano e Regional, no período de 06/10/2019 a 13/10/2019, para participar de encontro internacional, em Concepción, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.209853/2019-15).</p><p>FERNANDA MARTINS DE ALMEIDA MAIA, Matrícula SIAPE nº 3625006, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Ciências Biomédicas, no período de 17/10/2019 a 24/10/2019, para apresentar trabalhos científicos, em Chicago, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209275/2019-17).</p><p>JOÃO PAULO BASSIN, Matrícula SIAPE nº 2132188, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 19/10/2019 a 22/12/2019, para realizar missão científica como professor visitante junto à Universidade de Bréscia, em Bréscia, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.209553/2019-36).</p><p>MIRIAM KRENZINGER AZAMBUJA, Matrícula SIAPE nº 1532792, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Serviço Social, no período de 20/10/2019 a 27/10/2019, para participar de workshop internacional, em Montreal, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.210470/2019-90).</p><p>LEANDRO PINTO RODRIGUES PIMENTEL, Matrícula SIAPE nº 1713551, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 20/10/2019 a 26/10/2019, para participar de evento em memória de Vladas Sidoravicius, em Xangai, China - com ônus limitado (Processo 23079.210414/2019-55).</p><p>LINO GUIMARÃES MARUJO, Matrícula SIAPE nº 1445636, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 22/10/2019 a 26/10/2019, para participar de programa científico, em Montevidéu, Uruguai - com ônus limitado (Processo 23079.210150/2019-30).</p><p>NECÉSIO GOMES COSTA, Matrícula SIAPE nº 1286278, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 23/10/2019 a 06/11/2019, para realizar missão do Projeto Brafitec, em Metz, França - com ônus limitado (Processo 23079.209908/2019-97).</p><p>ROSANE MARA PONTES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0239046, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Enfermagem Anna Nery, no período de 23/10/2019 a 29/10/2019, para participar de conferência internacional, em San Antonio, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.210430/2019-48).</p><p>JULIA PARANHOS DE MACEDO PINTO, Matrícula SIAPE nº 1732480, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Economia, no período de 26/10/2019 a 03/11/2019, para participar de congresso internacional, em Medellín, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.209998/2019-16).</p><p>THIAGO SIGNORINI GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 2228128, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, para realizar colaboração científica, junto à Chalmers University of Technology, em Gotemburgo, Suécia - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.210439/2019-59).</p><p>PETER FERNANDES WANKE, Matrícula SIAPE nº 1488683, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPEAD, no período de 20/11/2019 a 26/11/2019, para participar da 50th Annual Conference of the Decision Sciences Institute, em New Orleans, EUA - com ônus limitado (Processo 23079.210067/2019-61).</p><p>PAULO AFRÂNIO AUGUSTO LOPES, Matrícula SIAPE nº 1730181, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo, no período de 08/12/2019 a 21/12/2019, para realizar colaboração científica, junto à Institut d'Astrophysique de Paris, em Paris, França - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079.210175/2019-33).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>