<xml><article id="10773951" name="PT 7411 A 7414 05 09 2019" idOficio="5493949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 5 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 7.411 Dispensar ROSEANE BATISTA DA CUNHA da Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3021, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba.</p><p>Nº 7.412 Designar MICHELLE RODRIGUES CORREIA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3021, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba.</p><p>Nº 7.413 Dispensar, a pedido, a partir de 4/9/2019 ZELEIDE DOMICIANO CABRAL MONTEIRO da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba, FCPE-101.1, código 50.0377.</p><p>Nº 7.414 Designar ROSEANE BATISTA DA CUNHA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Paraíba, FCPE-101.1, código 50.0377.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>