<xml><article id="10588814" name="srh3018-22" idOficio="5475963" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00086:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11980362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 3.018 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de trabalho, do evento IEEE - 21st International Symposium on High Voltage Engineering- na cidade de Budapeste -Hungria, durante o período de 23 de agosto a 01 de setembro de 2019 com ônus limitado, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens a(o) servidor (a): GEORGE ROSSANY SOARES DE LIRA, Matrícula SIAPE: 1577402-1, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Departamento de Engenharia Elétrica do Centro de Engenharia Elétrica e Informática (CEEI) da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.019488/2019-41)</p><p>Nº 3.019 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar com apresentação de trabalho, do evento: do XXI ZOOTEC, na cidade de Évora - Portugal, durante o período de 17 a 22 de setembro de 2019 com ônus para a UFCG, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens, a(o) servidor (a): JOSE FABIO PAULINO DE MOURA, Matrícula SIAPE: 1506999-9, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) Unidade Acadêmica de Medicina Veterinária - CSTR da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.026634/2019-94)</p><p>Nº 3.020 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de trabalho, do evento: do XXI ZOOTEC, na cidade de Évora - Portugal, durante o período de 17 a 22 de setembro de 2019 com ônus para o CNPq e UFCG, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens, a(o) servidor (a): LEILSON ROCHA BEZERRA , Matrícula SIAPE: 1656396-2 , Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) na Unidade Acadêmica de Medicina Veterinária - CSTR da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.026639/2019-17)</p><p>Nº 3.021 - Conceder afastamento de curtíssima duração para participar, com apresentação de artigo científico, do 21st International Symposium on High Voltage Engineering - ISH/2019 na cidade de Budapeste - Hungria, durante o período de 23 de agosto a 01 de setembro de 2019 com ônus limitado, sem prejuízos de seus vencimentos e vantagens, a(o) servidor (a): EDSON GUEDES DA COSTA , Matrícula SIAPE: 0331948-1, Cargo: Professor de Magistério Superior, lotado(a) na Unidade Acadêmica de Engenharia Elétrica - CEEI da Universidade Federal de Campina Grande. (processo nº 23096.018059/2019-56)</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>