<xml><article id="10863687" name="Portaria nº 083-Agregação-13 SET" idOficio="5502866" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12027277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 83-DCEM, de 13 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 83-DCEM, de 13 de setembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAL</p><p>De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter passado a disposição do Ministério da Educação, o Cel QEM (0194694030) MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR, a contar de 21 de fevereiro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP):</p><p>1) o S Ten Art (0419927645) PAULO SÉRGIO PAIS DE FREITAS, a contar de 14 de agosto de 2019;</p><p>2) o S Ten Cav (0419732243) JOSÉ RONALDO MARQUES, a contar de 28 de agosto de 2019; e</p><p>3) o 2º Sgt Int (0115925257) PABLO DE BADEK BERNARDI, a contar de 30 de agosto de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma:</p><p>1) em Sessão nº 22/2018, do MPGu III/Bagé (HGuB), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 148/2018, o S Ten MB/Mnt Armto (0187871231) PETRONIO DILELIO GOULART, a contar de 28 de novembro de 2018; e</p><p>2) em Sessão nº 54/2015, do MPGu II/ Juiz de Fora (HGeJF), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 3884/2015, o 1º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0113572846) DANIEL CERQUEIRA PINTO, a contar de 11 de agosto de 2015.</p><p>c. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público - Curso de Formação de Policial Rodoviário Federal:</p><p>1) o 2º Sgt Inf (0401567953) RENATO AUGUSTO DA SILVA, a contar de 4 de setembro de 2019;</p><p>2) a 3º Sgt Sau (0101284974) ELAINE CRISTINA NEVES DA COSTA, a contar de 30 de agosto de 2019; e</p><p>3) o 3º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0100064872) MURILLO DE FAGNER PINHEIRO CORDEIRO, a contar de 30 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>