<xml><article id="10585747" name="trt9a178-2019 ATO 191" idOficio="5444606" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="136" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=136" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11927880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 191, DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 191, DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 33/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora REJANE CRISTINA PROBST, nos termos do art. 3º da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 15.203,99 (quinze mil, duzentos e três reais e noventa e nove centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006, (Vencimento Servidor Inativo de R$ 4.749,33 e GAJ Cargo Inativo de R$ 6.649,06), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI equivalente a 6/10 da função comissionada de nível FC-4, no valor de R$ 1.790,67, e 4/10 da função comissionada de nível FC-5, à quantia de R$ 1.373,77, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 6% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 284,96, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990; c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de pós-graduação, no importe de 7,5%, à monta de R$ 356,20, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, III, da Lei nº 11.416/2006. Fará jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do art. 3º, parágrafo único, da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 30.537,73, resultante do pagamento indenizado de: a) 25 dias de férias do exercício de 2019, no porte de R$ 15.963,59; e b) 7/12 de férias proporcionais do período aquisitivo de 16/2 a 1º/9 /2019, à importância de R$ 11.174,51, e terço de R$ 3.399,64, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º, da Lei 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ - Especialização (R$ 356,20), AQ - Treinamentos (R$ 47,49), GATS (R$ 284,96), Função Comissionada Optante FC-5 (R$ 2.232,38), VPNI (R$ 3.164,44) e Abono de permanência (não incide sobre o cálculo do terço) (R$ 1.672,44).</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p><p class="cargo">Desembargadora Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>