<xml><article id="10672099" name="UFVDOU0210-de 04.09.2019-portari" idOficio="5484547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, em cumprimento à decisão exarada nos autos do Mandado de Segurança nº 1003761-67.2019.4.01.3823, em trâmite na Justiça Federal - Vara Federal Cível e Criminal da Subseção Judiciária de Viçosa-MG, e considerando o que consta do Processo SEI 23114.907778/2019-88, resolve:</p><p>Nº 1.088 - Nomear DANIEL PEREIRA MARTINS, habilitado em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 27/09/2017, para o cargo de Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 335880.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 1.089 - Conceder ao servidor ANTONIO RODRIGUES MARQUES, matrículas 4214-5/UFV e 0430807-0/Siape, aposentado por idade, com proventos proporcionais à razão de 31/35 (trinta e um trinta e cinco avos), no cargo de Auxiliar de Agropecuária, conforme Portaria no 0685/2010, de 04/06/2010, publicada no DOU de 07/06/2010, o benefício de que trata o art. 190 da Lei no 8.112, de 11/12/1990, a contar de 1º de abril de 2019. (Processo SEI 23114.906058/2019-03)</p><p>Nº 1.090 - Conceder ao servidor GERALDO MAGELA DE SANT'ANA, matrículas 2409-0/UFV e 0430775-8/Siape, aposentado por tempo de serviço, com proventos proporcionais à razão de 34/35 (trinta e quatro trinta e cinco avos), no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, conforme Portaria no 0376/1996, de 18/04/1996, publicada no DOU de 24/04/1996, o benefício de que trata o art. 190 da Lei no 8.112, de 11/12/1990, a contar de 28 de setembro de 2017. (Processo SEI 23114.906280/2019-06)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, os arts. 10 e 13 da Lei nº 8.112, publicada no DOU de 12/12/1990, e a Lei nº 11.091, publicada no DOU de 13/01/2005; e o disposto no Decreto nº 7.232, publicado no DOU de 20/07/2010, e na Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve:</p><p>Nº 1.091 - Nomear, em caráter efetivo, RAFAELLA CAMPOS, habilitada em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 1o/04/2019, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 202829. (Processo 009224/2018)</p><p>Nº 1.093 - Nomear, em caráter efetivo, DEBORAH SANTOS NEIVA, habilitada em concurso público de provas, com homologação publicada no DOU de 06/09/2017, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/BIOLOGIA, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 966717. (Processo SEI 23114.905882/2019-38)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no 8.112/1990, o art. 8o da Lei no 12.772/2012, com a redação dada pela Lei no 12.863/2013, o Decreto no 7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no 316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo 002884/2019, resolve:</p><p>Nº 1.092 - Nomear, em caráter efetivo, SARAH FONSECA DOS REIS, habilitada em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 27/08/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Auxiliar, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, código de vaga 897877.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>