<xml><article id="10691392" name="PTDP N 1483 A 1485 GEFIC" idOficio="5486914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11999259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente, Substituto, da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.483 RAISA ZANDONADE VAZZOLER, Técnica em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2090480, para participar da capacitação Applied Regulatory Impact Assessment (RIA) - Training for Professionals, em Roma, Itália, no período de 12/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 258/2019. (Processo nº 25351.915017/2019-22).</p><p>Nº 1.484 RODRIGO MARTINS DE VARGAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491614, para participar da capacitação Applied Regulatory Impact Assessment (RIA) - Training for Professionals, em Roma, Itália, no período de 12/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 258/2019. (Processo nº 25351.915017/2019-22).</p><p>Nº 1.485 ANTONIO ALFREDO RODRIGUES E SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1552039, para participar do XXXVII ISSO/TC Annual Meeting, em Lund, Suécia, no período de 12/10/19 a 20/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 358/2019. (Processo nº 25351.928772/2019-77).</p><p class="assina">RENATO ALENCAR PORTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>