<xml><article id="10942854" name="2019_09_23_Troca de funções-AQ_f" idOficio="5511008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 1.053 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 14 de 11 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor LUCAS HERMANN NEGRI, SIAPE nº 2361948, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.054 Art. 1° Designar o servidor SIDNEY ROBERTO DE SOUSA, SIAPE 2000743, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código - FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.055 Art. 1° Designar o servidor ROGERS ESPINOSA DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2409603, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Coordenação do Curso de Técnico Integrado em Manutenção e Suporte em Informática - na modalidade da Educação de Jovens e Adultos do Campus Corumbá, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.056 Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais, a partir de 01.10.2019, à servidora WILMARA APARECIDA RIOS, inscrita na matrícula SIAPE nº 1818176, ocupante do cargo efetivo de Programador Visual, Classe E, nível 306, com fundamento no art. 186, I, da Lei 8.112 de 1990 c/c art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Delmir da Costa Felipe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>