<xml><article id="10943136" name="UFVDOU0221-de 20.09.2019-portari" idOficio="5511075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve:</p><p>Nº 1.160 - Autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta MELISSA IZABEL HANNAS, matrículas 10628-3/UFV e 1887480-3/Siape, no período de 4 a 19 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar, como palestrante, do Technical Seminar in Voronezh, Rússia, bem como do XIX AMENA Congress, em Puerto Vallarta, México, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.908481/2019-30)</p><p>Nº 1.161 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado MÁRIO LUIZ CHIZZOTTI, matrículas 11419-7/UFV e 1639904-1/Siape, no período de 17 de outubro a 5 de novembro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do programa "Chinese Academy of Sciences (CAS) &amp; Brazilian Academy Of Sciences (BAS) Exchange Program", em Changsha, China, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.908672/2019-00)</p><p>Nº 1.162 - Autorizar o afastamento, do País, da servidora IDALINA MARIA LANA TEIXEIRA, matrículas 8882-X/UFV e 1652682-4/Siape, no período de 2 a 31 de outubro de 2019, para concluir o mestrado em Linguística, na Università degli Studi di Padova, Itália, com ônus limitado. (Processo 23114.009231/2017)</p><p>Nº 1.164 - Autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado SÉRGIO HERMÍNIO BROMMONSCHENKEL, matrículas 6525-0/UFV e 0429927-5/Siape, no período de 28 de setembro a 2 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar de reunião do Consórcio Internacional de Sequenciamento do Genoma do Fungo Phakopsora pachyrhizi, em Lyon, França, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.908599/2019-68)</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 34 da Lei no 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.907821/2019-13, resolve:</p><p>Nº 1.163 - 1 - Exonerar, a pedido, o servidor HIGO DE OLIVEIRA RIBEIRO, matrículas 11753-6/UFV e 2116368-8/Siape, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, nível de classificação D, nível de capacitação III, padrão de vencimento 04, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 904127, a partir de 1º de outubro de 2019;</p><p>2. Declarar vago o referido cargo.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 5º, §3º, da Medida Provisória nº 2.174-28, de 24/08/2001, o art. 21 da Instrução Normativa SGP/MP nº 02, de 12/09/2018, e o que consta do Processo 008365/2018, resolve:</p><p>Nº 1.165 - Reverter a jornada de trabalho reduzida da servidora CRISTIANE ALINE SOARES MENDES, matrículas 8727-0/UFV e 1627490-6/Siape, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 08, concedida pela Portaria nº 0009/2019, de 04/01/2019, alterando a jornada para 40 (quarenta) horas semanas e 8 (oito) horas diárias, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>