<xml><article id="10799518" name="Port. DGC nºs 1916, 1917, 1919, " idOficio="5496763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00013:00043:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12016515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 12 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo Sei nº 10695.101467/2019-77, resolve:</p><p>Nº 1.916 - Dispensar ADELMO FERNANDES PESSOA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2234868, da Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 1.917 - Designar KATIA MARIA VIEIRA DE SOUZA E CANDIDO, Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 0024755, para exercer a Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 1.919 - Dispensar JOSÉ LUIZ DA TRINDADE, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0123185, da Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 1.920 - Designar ARIANE FONSECA VIEIRA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2022444, para exercer a Função Gratificada - FG-2, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 1.924 - Dispensar ANA LUIZA DE SOUZA FERRARA MARCOLINO BRANT, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1880943, da Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p>Nº 1.925 - Designar ADELMO FERNANDES PESSOA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2234868, para exercer a Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Minas Gerais.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>