<xml><article id="10790804" name="AFASTAMENTOS 11-09" idOficio="5496103" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 355 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Agente de Polícia Federal PATRICIA REIS DE CARVALHO, lotada na Delegacia de Inquéritos Especiais da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Distrito Federal, para participar do Curso sobre Meios e Métodos Modernos de Combate à Corrupção, ao Branqueamento de Capitais e aos Crimes Econômicos, em Manágua, Nicarágua, no período de 26 de outubro a 24 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08280.015133/2019-10).</p><p>Nº 356 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 240, de 23 de julho de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 142, de 25 de julho de 2019, Seção 2, página 38, referente ao Afastamento do País da Delegada de Polícia Federal PRISCILA DE CASTRO BUSNELLO, Chefe da Divisão de Repressão à Corrupção da Coordenação-Geral de Repressão à Corrupção e Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 8 a 15 de setembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08000.030450/2019-57).</p><p>Nº 358 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 349, de 6 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 174, de 9 de setembro de 2019, Seção 2, página 50, referente ao Afastamento do País dos servidores ADRIENE DOMINGUES COSTA, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, e ALCEBÍADES GOMES PEREIRA JÚNIOR, Chefe da Divisão de Estudos, Pareceres e Parcerias da Coordenação-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, para fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 28 de setembro a 6 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08015.002595/2019-07).</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>