<xml><article id="10932745" name="P 1266 a 1272-2019-GR DOU Contra" idOficio="5510000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeada pelo Decreto de 12 de abril de 2016, publicado no DOU de 13 de abril de 2016, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o artigo 2º do Decreto nº 7.311, de 22/09/2010, DOU de 23/09/2010, resolve:</p><p>Contratar para atender à necessidade temporária de Excepcional Interesse Público, nos termos do Artigo 37, Inciso IX da Constituição Federal, dos preceitos específicos da Lei nº 8.745/93, de 09/12/1993 - DOU de 10/12/1993 com suas alterações posteriores, o disposto no Artigo 7º, Inciso II, do Decreto nº 7.312, de 22/09/2010 - DOU de 23/09/2010, Portaria Interministerial nº 149, de 10/06/2011 - DOU de 13/06/2011, Portaria MEC nº 1.738, de 09/12/2011 - DOU de 13/12/2011 e considerando o subitem 9.4 do Edital nº. 11/2019-DGCR, que regulamenta o Processo Seletivo Simplificado para Professor Substituto do Campus Recife, homologado através do Edital nº 14, de 27/08/2019, publicado no DOU de 28/08/2019, seção 3, páginas 69 e 70, com salário correspondente ao de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em regime de 40 horas semanais:</p><p>Nº 1.266 - ISABELLE VIVIANE BATISTA DE LACERDA - no Eixo Profissional Ambiente e Saúde (Opção 102), Classe/Padrão D-101, com doutorado, no período de 24/09/2019 a 23/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 05/2019, na vaga decorrente do afastamento de LUCIANA RAPOSO ANDRADE, com base no Art. 24 da Lei nº 8.112/1990, DOU de 19/04/1991, código da vaga nº 0212024, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.267 - IVANESA GUSMÃO MARTINS SOARES - no Eixo Profissional Ambiente e Saúde (Opção 102), Classe/Padrão D-101, com doutorado, no período de 24/09/2019 a 23/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 06/2019, na vaga decorrente da aposentadoria de SILVANA CORREIA DE MENDONÇA, Portaria nº 1.621, DOU de 27/11/2018, seção 2, página 17, código da vaga nº 0212653, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.268 - ALICE ESTEFANY FERREIRA DE LIMA - no Eixo Profissional Linguagens, Códigos e suas Tecnologias (Opção 101), Classe/Padrão D-101, com especialização, no período de 19/09/2019 a 18/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 07/2019, na vaga decorrente do afastamento de BERNARDO LUIS TORRES KLIMSA, com base no Art. 96-A da Lei nº 8.112/1990, DOU de 19/04/1991, código da vaga nº 0848063, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.269 - JAILDO ASSIS DA SILVA - no Eixo Profissional Ciências da Natureza, Matemática e suas Tecnologias (Opção 106), Classe/Padrão D-101, com mestrado, no período de 24/09/2019 a 23/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 08/2019, na vaga decorrente da aposentadoria de VERÔNICA MARIA RODRIGUES DA SILVA, Portaria nº 854, DOU de 05/07/2019, seção 2, página 26, código da vaga nº 0648203, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.270 - MARCIA FERNANDA ALVES DA ROCHA - no Eixo Profissional Produção Industrial (Opção 105), Classe/Padrão D-101, com doutorado, no período de 24/09/2019 a 23/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 09/2019, na vaga decorrente da aposentadoria de NIVALDO GREGÓRIO DE OLIVEIRA FILHO, Portaria nº 907, DOU de 17/07/2019, seção 2, página 21, código da vaga nº 0648201, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.271 - JULIANA VALENÇA DE SOUSA - no Eixo Profissional Gestão e Negócios (Opção 108), Classe/Padrão D-101, com mestrado, no período de 24/09/2019 a 23/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 10/2019, na vaga decorrente do afastamento de MARCOS ANTÔNIO VIEGAS FILHO, com base no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990, DOU de 19/04/1991, código da vaga nº 0581489, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p>Nº 1.272 - BRUNNO WAGNER LEMOS DE SOUZA - no Eixo Profissional Informação e Comunicação (Opção 103), Classe/Padrão D-101, com mestrado, no período de 24/09/2019 a 23/09/2020 conforme Termo de Contrato nº 11/2019, na vaga decorrente da aposentadoria de REMY ESKINAZI SANT'ANNA, Portaria nº 954, DOU de 23/07/2019, seção 2, pág. 26, código da vaga nº 0212375, com lotação para o Campus RECIFE.</p><p class="assina">ANÁLIA KEILA RODRIGUES RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>