<xml><article id="11058199" name="19.09.27 - publicar em 30-09-19" idOficio="5522094" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/09/2019" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 27 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 27 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar o afastamento do País, conforme segue:</p><p>Os engenheiros da ELETRONUCLEAR viajarão ao exterior conforme detalhado a seguir: no período 28.09 a 05.10.2019, com destino a Áustria - João Carlos Dias Marques dos Reis participará na Technical Meeting on the Development of the IAEA's Power Reactor Information System". No período 06 a 19.10.2019, com destino a Hungria e França - Leonardo Teixeira Marcos participará na Hungria da Technical Meeting on Critical Challenges with Digital Instrumentation and Control Systems at Nuclear Power Plants; e na França do evento Instrument &amp; Control User Group Meeting, como representante da Eletronuclear e do governo brasileiro. No período 07.10 a 03.11.2019, com destino aos EUA - Alisson Santos de Oliveira - participará na avaliação de segurança operacional designada Wano Peer Review. Tipo de afastamento: com ônus limitado ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1o, Inciso IV.</p><p>Leonam dos Santos Guimarães, diretor-presidente da ELETRONUCLEAR, com destino a Áustria no período 05 a 13.10.2019 para participar na International Conference on the Climate Change and the Role of Nuclear Power, a convite da AIEA. Tipo de afastamento: com ônus ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1o, Inciso IV.</p><p>Os empregados de FURNAS com destino ao Canadá no período de 05 a 13.10.2019 participarão da missão oficial sobre Transformação Digital no Setor Elétrico, conforme listados a seguir: Marcelo Fernandez Pineiro, superintendente; João Silvério Dourado Pereira, gerente de departamento; Estênio Amaral e Souza, engenheiro. Tipo de afastamento: com ônus ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1o, Inciso IV.</p><p>André Luiz Diniz Souto Lima, pesquisador do CEPEL com destino ao Chile, no período 06 a 09.10.2019, para participar da banca de defesa da tese intitulada Planificación de Largo Plazo de um Sistema Eléctrico de Potencia utilizando Descomposición Lagrangiana em modelos de Programación Estocástcia em dos Etapas, do candidato Raúl Cardenas; e realizar visitas técnicas nos departamentos de Engenharia Elétrica da Universidad Tecnica Federico Santa Maria - UTFSM. Tipo de afastamento: com ônus ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1o, Inciso IV</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>