<xml><article id="11001689" name="Portarias de 24 de Setembro P 26" idOficio="5516811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.171 - Art. 1º Dispensar ADRIANA LEMOS PEREIRA, SIAPE nº 1068616, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Enfermagem - CAPES 31021018001M8, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.172 - Art. 1º - Designar LAURA JOHANSON DA SILVA, matrícula nº 1438387, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Acadêmico em Enfermagem - CAPES 31021018001M8, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.174 - Art. 1º Dispensar LAURA RABELO ERBER, SIAPE nº 1947844, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Estética e Teoria do Teatro - Código e-MEC 35623 - Turno Integral, do Centro de Letras de Artes. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.175 - Art. 1º - Designar MARINA TEIXEIRA WERNECK VIANNA, matrícula nº 1659881, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Estética e Teoria do Teatro - Código e-MEC 35623 - Turno Integral, do Centro de Letras e Artes. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.179 - Art. 1º Designar BÁRBARA CRISTINA FARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2412732, para exercer a função gratificada (FG-2) de Chefe da Divisão de Atendimento ao Usuário da Pró-Reitoria de Planejamento. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>