<xml><article id="10915463" name="Portaria 19 de setembro" idOficio="5508467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12036606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.697 - Dispensar o servidor PAULO ASSIS CAVALCANTE NASCIMENTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE: 1190482, da função de Coordenador de Extensão, Código FG-02, Campus Valença.</p><p>Nº 1.698 - Dispensar, a pedido, o servidor EMANOEL MARQUES DOS REIS SILVA, Auxiliar Rural, Matrícula SIAPE nº 1216688, da função de Chefe do Setor de Serviços Gerais, Código FG-05, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 1.699 - Dispensar, a pedido, o servidor CLEISSON FABRÍCIO LEITE BATISTA, professor, Matrícula SIAPE nº 2003972, da função de Chefe do Núcleo de Comunicações e Eventos, Código FG-05, Campus Senhor do Bonfim.</p><p>Nº 1.700 - Designar a servidora CELIA MARIA PEDROSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE: 2004958, para exercer a função de Coordenadora de Extensão, Código FG-02, Campus Valença.</p><p>Nº 1.701 - Designar o servidor GLADSTON DOS SANTOS SILVA, Auxiliar e Administração, Matrícula SIAPE: 1019944, para exercer a função de Chefe do Setor de Transportes, Código FG-02, Campus Valença.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>