<xml><article id="10889737" name="Port 327_328_329_SET_19" idOficio="5505813" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00011:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12032024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 327-SSIP/11ª RM, DE 12 DE SETEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 327-SSIP/11ª RM, DE 12 DE SETEMBRO de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, , no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de Sentença proferida em sede de Ação Ordinária e Embargos de Declaração nº 0021967-38.2011.4.01.3400, perante o Juízo da 20ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal e , resolve:</p><p>Reformar provisoriamente, a contar de 25 de maio de 2009, CREMILSON DA LUZ SILVA (CPF 716.680.411-15), na graduação de Cabo, com proventos integrais com base no soldo de Cabo Engajado, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, IV do art. 108 e art. 109, todos da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 328-SSIP/11ª RM, DE 12 DE SETEMBRO de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, , no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de decisão proferida em sede de tutela antecipada nos autos do Processo nº 0005357-19.2016.4.01.3400, perante o Juízo da 6ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve</p><p>Reformar provisoriamente, a contar de 6 de maio de 2015, FERNANDO HENRIQUE COELHO DA SILVA (CPF 049.704.491-98), na graduação de Soldado, com proventos integrais com base no soldo de Soldado Recruta, de acordo com os incisos II do art. 104, II e III do art. 106, III e IV do art. 108 e art. 109, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Conceder provisoriamente, a contar de 6 de maio de 2015, ao Soldado Recruta Reformado FERNANDO HENRIQUE COELHO DA SILVA (CPF 049.704.491-98), o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p><p>PORTARIA Nº 329-SSIP/11ª RM, DE 12 DE SETEMBRO de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, , no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de decisão proferida em sede de tutela antecipada nos autos do Processo nº 1012490-90.2019.4.01.3400, perante o Juízo da 20ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve:</p><p>Reformar provisoriamente, a contar de 28 de fevereiro de 2007, RONDINEY ACIOLI DE MEDEIROS (CPF 711.450.951-00), na graduação de Cabo, com proventos integrais com base no soldo de Cabo Engajado, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, V do art. 108 e art. 109, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Conceder provisoriamente, a contar de 28 de fevereiro de 2007, ao Cabo Reformado RONDINEY ACIOLI DE MEDEIROS (CPF 711.450.951-00), o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>