<xml><article id="10939793" name="Portarias N° 1391; 1392; 1399; 1" idOficio="5510810" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 14/12/2015, publicado no DOU de 15/12/2015, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.391 - I - Dispensar o(a) servidor(a) EVANICE MARTINS FELISBERTO - Assistente de Alunos, matrícula SIAPE nº 1813501, da função de Coordenador(a) de Apoio ao Estudante, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.392 - I - Designar o(a) servidor(a) LUCIANA ARAUJO VALLE DE RESENDE - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1845119, para a função de Coordenador(a) de Apoio ao Estudante, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia Centro.</p><p>Nº 1.399 - I - Nomear, a partir de 17/09/2019, o(a) servidor(a) ANA CAROLINA FAVERO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1244586, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Ensino, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.401 - I - Exonerar, a pedido, a partir de 01/10/2019, o(a) servidor(a) FERNANDA APARECIDA DOS SANTOS COTTINI, Matrícula SIAPE nº 1661535, em virtude de desistência do estágio probatório, nos termos do Art. 33, inciso I c/c Art. 29, inciso I da Lei nº 8.112, de 11/12/1990 e declarar vago o cargo de Auxiliar em Administração, Código de Vaga nº 0261785, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal do Triângulo Mineiro - Campus Patos de Minas, nos termos do Processo n° 23494.001216/2019-00.</p><p>Nº 1.402 - I - Declarar a vacância, a pedido, a partir de 26/09/2019, nos termos do Artigo 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação do quadro de cargos de provimento efetivo do Instituto Federal do Triângulo Mineiro - Campus Avançado Campina Verde, em virtude de posse em outro cargo inacumulável do(a) servidor(a) RODRIGO DE MEDEIROS VASCONCELOS, Matrícula SIAPE nº 1658595, Código de Vaga nº 0834402, nos termos do Processo nº 23199.007252/2019-11.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">ROBERTO GIL RODRIGUES ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>