<xml><article id="10650043" name="P802119" idOficio="5482283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 8.021 - Autorizar o afastamento do País de MAIRA ROZENFELD OLCHIK, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar do "International Congress of Parkinson's Disease and Movement Disorders", em Nice, França, no período compreendido entre 20/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 84523.</p><p>Nº 8.022 - Autorizar o afastamento do País de FELIPE RAFAEL SECCO DA SILVA, Técnico de Laboratório Área, lotado no Instituto de Pesquisas Hidráulicas e com exercício no Núcleo de Apoio Técnico da Gerência Administrativa do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de participar do "IAS Meeting of Sedimentology 2019", em Roma, Itália, no período compreendido entre 08/09/2019 e 14/09/2019, incluído trânsito, com ônus para Fundação de Apoio da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 86903.</p><p>Nº 8.023 - Autorizar o afastamento do País de CHRISTIAN COSTA KIELING, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita ao King`s College London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 16/09/2019 e 19/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86865.</p><p>Nº 8.024 - Autorizar o afastamento do País de ADRIANA CURI AIUB CASAGRANDE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, com a finalidade de participar do "Advances in Polyolefins 2019", em Rohnert Park - Califórnia, Estados Unidos, no período compreendido entre 21/09/2019 e 27/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86381.</p><p>Nº 8.025 - Autorizar o afastamento do País de CARLA SCHWENGBER TEN CATEN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Harward School of Public Health, à University of Illinois at Urbana-Champaign e à The University of Texas at Austin, em Boston, Champaigne e Austin, Estados Unidos, no período compreendido entre 21/09/2019 e 02/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/Fulbright. Solicitação nº 86723.</p><p>Nº 8.028 - Autorizar o afastamento do País de ROGER PIERRE FABRIS HOEFEL, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do "2019 IEEE 90th Vehicular Technology Conference", em Honolulu, Estados Unidos, no período compreendido entre 21/09/2019 e 26/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85598.</p><p>Nº 8.029 - Autorizar o afastamento do País de ANA LUISA PETERSEN COGO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Enfermagem Médico-Cirúrgica da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar da "XV Conferencia Iberoamericana de Educación en Enfermería" e do "VIII Simposio de Investigación Educativa en Enfermería", na Cidade do Panamá, Panamá, no período compreendido entre 22/09/2019 e 29/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86420.</p><p>Nº 8.030 - Autorizar o afastamento do País de GERHARD ERNST OVERBECK, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "8th World Conference on Ecological Restoration", na Cidade do Cabo, República da África do Sul; e realizar visita à University of Kwazulu-Natal, em Pietermaritzburg, República da África do Sul, no período compreendido entre 22/09/2019 e 05/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86429.</p><p>Nº 8.031 - Autorizar o afastamento do País de ALEJANDRA DANIELA ROMERO, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Astronomia do Instituto de Física e com exercício na Comissão de Extensão em Física, com a finalidade de realizar visita à Radboud University Nijmegen, em Nijmegen, Holanda, no período compreendido entre 23/09/2019 e 30/09/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85810.</p><p>Nº 8.032 - Autorizar o afastamento do País de JAQUELINE MARCELA VILLAFUERTE BITTENCOURT, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar de reuniões junto à Universidad Mayor de San Andrés, em La Paz, Bolívia, no período compreendido entre 23/09/2019 e 29/09/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. n° 428112/2018-8). Solicitação nº 86105.</p><p>Nº 8.033 - Autorizar o afastamento do País de GUSTAVO KUHN PFEIFER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Morfológicas do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar de curso junto ao NTT Medical Center Tokyo, em Tokyo, Japão, no período compreendido entre 28/09/2019 e 31/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85931.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>