<xml><article id="11040528" name="PTS176A195DUQUEDECAXIAS" idOficio="5518756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00013:00179:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Duque de Caxias/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  26  DE  SETEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM DUQUE DE CAXIAS, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do art. 235, inciso I, do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 176 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor SERGIO LUIZ ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0.921.011, ocupante da Categoria Funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, acrescida das vantagens do artigo 62-A da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 15 da Lei 9.527/97. (Processo nº 35311.000449/2019-67).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 177 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA ARLEZIA PELICIONI LINDUINO, matrícula SIAPE nº 0.920.511, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, acrescida das vantagens do artigo 62-A da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 15 da Lei 9.527/97. (Processo nº 35311.000429/2019-96).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 178 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor PAULO HENRIQUE FONSECA CABRAL, matrícula SIAPE nº 0.633.650, ocupante da Categoria Funcional de Datilógrafo, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000469/2019-38).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 179 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ADMILSON SAMPAIO PRATA, matrícula SIAPE nº 0.946.366, ocupante da Categoria Funcional de Técnico de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000430/2019-11).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 180 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ELIANE MONTEIRO DE BARROS SILVA, matrícula SIAPE nº 0.913.573, ocupante da Categoria Funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000431/2019-65).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 181 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora SANDRA CANDIDA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0.920.902, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000230/2019-68).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 182 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora JENIE BATISTA GAVRONSKI, matrícula SIAPE nº 0.921.821, ocupante da Categoria Funcional de Assistente Social, classe "S", padrão IV, (NS), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, acrescida das vantagens do artigo 62-A da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 15 da Lei 9.527/97. (Processo nº 35311.000385/2019-02).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 183 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora DEBORA DA SILVA PESSOA, matrícula SIAPE nº 0.922.614, ocupante da Categoria Funcional de Auxiliar de Enfermagem, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000488/2019-64).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 184 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor CLARINDO EDUARDO DIAS LUPARELI, matrícula SIAPE nº 0.910.459, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005, acrescida das vantagens do artigo 62-A da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 15 da Lei 9.527/97. (Processo nº 35311.000470/2019-62).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 185 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ANA MARIA ALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0.911.815, ocupante da Categoria Funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000351/2019-18).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 186 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora LUCIMAR LACERDA CORRÊA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0.911.964, ocupante da Categoria Funcional de Datilógrafo, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 05 de julho de 2005. (Processo nº 35311.000353/2019-07).</p><p>Em consequência declarar vago o referido cargo.</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM DUQUE DE CAXIAS, GEXDUQ, no Estado do Rio de Janeiro, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela Portaria nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, de 28/09/2017, publicada no DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, resolve,</p><p>Nº 187 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ANGELA MARIA AGUIAR SOUZA, Matrícula SIAPE-0759605, ocupante da Categoria Funcional de DATILÓGRAFO, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000473/2019-04).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p>Nº 188 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora IOLANDA DA SILVA ALVES, Matrícula SIAPE-0911559, ocupante da Categoria Funcional de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000462/2019-16).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p>Nº 189 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ LUIZ DE OLIVEIRA SILVA, Matrícula SIAPE-0910492, ocupante da Categoria Funcional de DATILÓGRAFO, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000491/2019-88).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pelo mesmo.</p><p>Nº 190 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA ELISA GUEDES NUNES, Matrícula SIAPE-0920884, ocupante da Categoria Funcional de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000474/2019-41).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p>Nº 191 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ROGÉRIA DUARTE TRIGO GARCIA, Matrícula SIAPE-0913588, ocupante da Categoria Funcional de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05,acrescida das vantagens do artigo 62-A da Lei 8.112/90, combinado com o artigo 15 da Lei 9.527/97. (Processo nº 35311.000413/2019-83).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p>Nº 192 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor SÉRGIO DE SOUZA LEAL, Matrícula SIAPE-0920759 ocupante da Categoria Funcional de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000447/2019-78).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pelo mesmo.</p><p>Nº 193 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora SHIRLEY TORRES DE MENEZES, Matrícula SIAPE-0917230, ocupante da Categoria Funcional de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000479/2019-73).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p>Nº 194 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora VERÔNICA COSTA TEIXEIRA, Matrícula SIAPE-0922762, ocupante da Categoria Funcional de AGENTE DE SERVIÇOS DIVERSOS, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV, § único da Emenda Constitucional 41/03. (Processo nº 35311.000336/2019-61).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p>Nº 195 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora SONIA MARIA MACHADO, Matrícula SIAPE-0922032, ocupante da Categoria Funcional de DATILÓGRAFO, classe "S", padrão IV, (NI), do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II, III, § único da Emenda Constitucional 47/05. (Processo nº 35311.000436/2019-98).</p><p>Tornando vago o cargo ocupado pela mesma.</p><p class="assina">PAULO FERNANDO FRANCISCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>