<xml><article id="10942767" name="PORT 1666 e 1671" idOficio="5511034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.666 - Dispensar, CARLOS ALBERTO DA SILVA, Matrícula SIAPE no1660350, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Janaina Thaines Moreira, da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>Nº 1.667 - Designar, ANA CRISTINA SOUZA DA SILVA, Matrícula SIAPE no1474584, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Janaina Thaines Moreira, da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.668 - Designar, RUBENS DE OLIVEIRA MARTINS, Matrícula SIAPE no3082009, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Educação Profissional e Tecnológica a Distância e Tecnologias Educacionais da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.669 - Dispensar, SÉRGIO THADEU TAVARES DA SILVA, Matrícula SIAPE no1900434, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Lilian Carvalho do Nascimento, da Coordenação-Geral de Relações Estudantis da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC.</p><p>Nº 1.670 - Designar, ALEXANDRE BARBOSA SANTOS KELMER, Matrícula SIAPE no1715307, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Lilian Carvalho do Nascimento, da Coordenação-Geral de Relações Estudantis da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto n° 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1° da Portaria MEC n° 1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.671 - Dispensar, ALEX SOARES DE ARAÚJO, SIAPE 1730598, a contar de 28 de agosto de 2019, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas - CGGP, da Diretoria de Gestão, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>