<xml><article id="10589930" name="Portarias 29 de agosto" idOficio="5476162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11980631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS - substituto, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva - SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria SE/MAPA nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 4.045 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ADRIANA CASSIA DE OLIVEIRA, matrícula: 1346030, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21012.002174/2019-66).</p><p>Nº 4.046 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor Antônio Carlos Furtado, matrícula: 6006849, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código NI, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.007173/2019-39).</p><p>Nº 4.047 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JORGE LUIZ OLIVEIRA AFONSO, matrícula: 6996, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21000.042617/2018-18).</p><p>4048 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PEDRO RAIMUNDO DE SANTANA, matrícula: 18543, ocupante do cargo de Agente de Comunicação Social, código NI-481020, classe S, padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005. (Processo: 21028.013964/2018-17).</p><p class="assina">MARCILIO DE SOUSA MAGALHAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>