<xml><article id="10761310" name="DISP_DESIGNAR_PARA_EXERCER_10_09" idOficio="5493728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12011371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 4.724, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, THAIS HELENA CAVALCANTE LIMA, matrícula SIAPE nº 1986963, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISÃO DE ATENDIMENTO E CONTROLE EXTERNO DA COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, a partir de 12 de setembro de 2019. (Processo nº 23067.052965/2019-27).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p>PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.874 - Dispensar, a pedido, RAIMUNDO OLAVO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 292464, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-03, da DIVISÃO DE GESTÃO ESTRATÉGICA da COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GESTÃO ESTRATÉGICA da PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade (Processo nº 23067.054919/2019-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.875 - Designar ANDERSON CARLOS FREITAS SANTOS, matrícula SIAPE 1030516, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-03, da DIVISÃO DE GESTÃO ESTRATÉGICA da COORDENADORIA DE PLANEJAMENTO E GESTÃO ESTRATÉGICA da PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO desta Universidade (Servidor beneficiado pela Ação Civil Pública nº 0813771-19.2019.4.05.8100). (Processo nº 23067.054919/2019-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.886 - Nomear pro tempore YCARO COELHO PEREIRA, matrícula SIAPE 3085670, para exercer a função/cargo de OUVIDOR GERAL, código: CD-04, da OUVIDORIA GERAL DO GABINETE DO REITOR desta Universidade. (Servidor beneficiado pela Ação Civil Pública nº 0813771-19.2019.4.05.8100). (Processo nº 23067.054567/2019-45).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 4.914 - Dispensar, a pedido, JOSE MARIA DE SALES ANDRADE NETO, matrícula SIAPE nº 6290590, da função/cargo de CHEFE DE GABINETE, código: CD-03, do GABINETE DO REITOR desta Universidade, a partir de 05/09/2019. (Processo n.° 23067.054619/2019-83).</p><p>Nº 4.947 - Exonerar ITALO GURGEL, matrícula SIAPE nº 3058224, da função/cargo de ASSESSOR DE COMUNICAÇÃO INSTITUCIONAL, código: CD-04, da ASSESSORIA ADMINISTRATIVA DO GABINETE DO REITOR desta Universidade, a partir de 09 de setembro de 2019 (Processo n.° 23067.055199/2019-52).</p><p>Nº 4.948 - Exonerar CIRO NOGUEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 292037, da função/cargo de ASSESSOR, código: CD-04, do GABINETE DO REITOR desta Universidade, a partir de 09 de setembro de 2019 (Processo n.° 23067.055192/2019-31).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>