<xml><article id="10704704" name="APOSENTADORIA TANIA E OUTROS 060" idOficio="5487644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12000565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.046673/2019-65/2019-08, resolve:</p><p>Nº 1.985 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a TÂNIA NEVES BULCÃO, matrícula SIAPE nº 0287306, ocupante do cargo de Enfermeiro / Área, Classificação E, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 16, lotada no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.046572/2019-94, resolve:</p><p>Nº 1.986 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ALINE MARIA SANTOS ANDRADE, matrícula SIAPE n.º 0287247, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 01, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Ciência da Computação, do Instituto de Matemática e Estatística desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.046855/2019-36, resolve:</p><p>Nº 1.987 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a VALDEMIR DONIZETTE ZAMPARONI, matrícula SIAPE n.º 0416759 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 01, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de História, da Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">MARINÊS MARTINS DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>