<xml><article id="11034792" name="DP 26-09-19" idOficio="5519975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00023:00278:02587:00022:00819:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento do Serviço Exterior/Divisão do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DO PESSOAL, de acordo com a Portaria de delegação de competência publicada no Diário Oficial da União de 3 de setembro de 1993, e nos termos da Portaria Ministerial de 15 de agosto de 2005, publicada no Boletim de Serviço nº 157 de mesma data, resolve:</p><p>N° 936 - Dispensar HENRIQUE MADEIRA GARCIA ALVES, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, Siape n° 1359209, da Função Gratificada, código FGR-1, no Instituto Rio Branco, a contar de 16 de agosto de 2019.</p><p>N° 937 - Designar LUZIA PANDOLFI, oficial de chancelaria, classe B, padrão V, do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, Siape n° 1508203, para exercer a Função Gratificada, código FGR-1, no Instituto Rio Branco.</p><p>N° 938 - Designar LUCIANA CORBETTA REIS, oficial de chancelaria, classe A, padrão III, do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, Siape n° 1601720, para exercer a Função Gratificada, código FGR-1, na Divisão de Pagamentos, dispensando-a da Função Gratificada que ora ocupa.</p><p>N° 939 - Designar MARLON DE VASCONCELOS MARQUES, assistente de chancelaria, classe B, padrão V, do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, Siape n° 1677230, para exercer a Função Gratificada, código FGR-2, na Divisão de Pagamentos, dispensando-o da Função Gratificada que ora ocupa.</p><p>N° 940 - Designar ELIENE FONSECA CASTRO, assistente de chancelaria, classe Especial, padrão V, do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, Siape n° 0458016, para exercer a Função Gratificada, código FGR-3, na Divisão de Pagamentos.</p><p class="assina">JOÃO AUGUSTO COSTA VARGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>