<xml><article id="10882833" name="1709DEP-MECON-S-2" idOficio="5504920" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="18/09/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00002" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA ECONOMIA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p class="identifica">DECRETO DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso IV, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 5º da Lei nº 12.618, de 30 de abril de 2012, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>os seguintes membros para compor o Conselho Deliberativo e o Conselho Fiscal da Fundação de Previdência Complementar do Servidor Público Federal do Poder Executivo - Funpresp-Exe:</p><p>I - Conselho Deliberativo, representantes dos participantes e assistidos:</p><p>INÊS RAMOS CAVALCANTI, suplente de Thiago Feran Freitas Araújo, com mandato de quatro anos; e</p><p>MARCELO COELHO DE SÁ, titular, com mandato de quatro anos, e LUIZ CARLOS SANTOS JUNIOR, suplente;</p><p>II - Conselho Deliberativo, representantes dos patrocinadores:</p><p>GLEISSON CARDOSO RUBIN, suplente de Marcelo de Siqueira Freitas, com mandato de quatro anos; e</p><p>WAGNER LENHART, titular, com mandato até 29 de novembro de 2021, em substituição a Augusto Akira Chiba;</p><p>III - Conselho Fiscal, representantes dos participantes e assistidos:</p><p>LUÍS RONALDO MARTINS ANGOTI, titular, com mandato de quatro anos, e MÁRIO PEREIRA DE PINHO FILHO, suplente; e</p><p>IV - Conselho Fiscal, representante dos patrocinadores:</p><p>LEANDRO DE LIMA GALVÃO, titular, com mandato de quatro anos, e FLÁVIA NASSER GOULART, suplente; e</p><p>CRISTIANO ROCHA HECKERT, suplente, com mandato até 29 de novembro de 2021, em substituição a José Cordeiro Neto; e</p><p><strong>RECONDUZIR</strong></p><p>os seguintes membros ao Conselho Deliberativo da Fundação de Previdência Complementar do Servidor Público Federal do Poder Executivo - Funpresp-Exe:</p><p>I - Conselho Deliberativo, representantes dos participantes e assistidos:</p><p>THIAGO FERAN FREITAS ARAÚJO, titular, com mandato de quatro anos; e</p><p>II - Conselho Deliberativo, representantes dos patrocinadores:</p><p>MARCELO DE SIQUEIRA FREITAS, titular e presidente, com mandato de quatro anos.</p><p>Brasília, 17 de setembro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Paulo Guedes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>