<xml><article id="10995316" name="Portaria_NOMEAÇAO TECNICOS_25_09" idOficio="5515783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12049859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016, resolve:</p><p>N° 8.686 - Tornar sem efeito, a nomeação da candidata abaixo relacionada, ocorrida através da Portaria nº. 7175/2019 de 09 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 12 de agosto de 2019, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº. 9.527, de 10 de dezembro de 1997. Processo nº. 23078.501687/2018-35.</p><p>Cargo 701200 - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D Padrão I</p><p>NARA SOARES FERREIRA - Vaga SIAPE 238124</p><p>N° 8.687 - Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 52/2018 de 29 de Junho de 2018, homologado em 02 de julho de 2018 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2012. Processo nº 23078.501687/2018-35.</p><p>ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO - Classe D - Padrão 1</p><p>- ANA ELISA BRUM DE OLIVEIRA - Vaga SIAPE 238124</p><p>- EDSON BAPTISTA CACERES - Vaga SIAPE 275957</p><p>N° 8.688 - Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 29/2017 de 12 de Maio de 2017, homologado em 15 de maio de 2017 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2012. Processo nº. 23078.025182/2016-07.</p><p>Cargo 701079 - TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS - Classe E Padrão I</p><p>VANESSA LOGUE DIAS - Vaga SIAPE 275960</p><p class="assina">MAURCIO VIEGAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>