<xml><article id="10795966" name="Portaria n°. 310-2019 - Nomeaçõe" idOficio="5493959" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00044:00199:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº  310, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 310, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Conselho Regional de Enfermagem do Distrito Federal, neste ato representado pelo Presidente, no uso de suas competencias legais, em conformidade com a Lei n 5905/73 e com o Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisao COREN-DF n 114/2012.</p><p>Considerando a Decisao Coren-DF n 352/2017 que proclama o resultado da eleicao interna e posse dos membros da Diretoria do Coren-DF para o mandato 2018/2020.</p><p>Considerando que o artigo 37 do Regimento Interno descreve que havendo necessidade de reorganizacao ou reestruturacao administrativa, o Coren-DF podera promove-la a qualquer tempo, devendo, em todo o caso, manter atualizado seu organograma funcional, resolve:</p><p>Art. 1 - Alterar do cargo comissionado de Assessor Executivo de Gabinete para o Cargo de Assessor Tecnico, a funcionaria: Mikaelle do Nascimento Silva, matricula n 194, a partir do dia 16 de setembro de 2019, alterando o respectivo cargo em comissao e suas funcoes a funcionaria.</p><p>Art. 2 - Alterar do cargo comissionado de Secretaria de Fiscalizacao para o Cargo de Assessor de Planejamento e Gestao, a funcionaria: Vanessa Gomes Sarmento, matricula 196, a partir do dia 16 de setembro de 2019, alterando o respectivo cargo em comissao e suas funcoes a funcionaria.</p><p>Art. 3 - Exonerar, do cargo comissionado de Assessor de Cursos e Eventos, a partir do dia 13 de setembro do corrente ano, o funcionario Pablo Fernandes Balieiro, matricula n 183.</p><p>Art. 4 - Nomear, para ocupar o cargo Comissionado de Secretario de Fiscalizacao, a partir de 16 de setembro de 2019, Pablo Fernandes Balieiro.</p><p>Art. 5 - Nomear, para ocupar o cargo Comissionado de Assessora Executiva de Gabinete, a partir de 16 de setembro de 2019, Erika Tayna de Souza Nascimento.</p><p>Art. 6 - De ciencia e cumpra-se.</p><p></p><p class="assina">MARCOS WESLEY DE SOUSA FEITOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>