<xml><article id="10778156" name="PUBLICAÇÃO DOU PORTARIA Nº 37 20" idOficio="5494603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00044:00392:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, de 10 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, de 10 de setembro de 2019</p><p>O Presidente da Comissão eleitoral do Conselho Regional de Odontologia - MS, no uso de suas atribuições legais e prerrogativas, em atendimento ao disposto no artigo 58 do Regimento Eleitoral - Resolução CFO 80/2007 com alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º - Revogar a nomeação de CÉSAR AUGUSTO PIRES DA SILVA - CRO/MS 2288 e MATHEUS DINIZ MAFRA - CRO/MS 6520 como membros da Comissão Eleitoral, conforme Portaria nº 36, de 05 de setembro de 2019, publicado no DOU nº 173, seção 2, de 06 de setembro, e NOMEAR DIOGO COELHO - CRO/MS 5501 e VALDIR FERREIRA GONÇALVES - CRO/MS 1677 para compor a Mesa Eleitoral nº 01 em substituição aos nomes acima.</p><p>Art. 2º A Mesa Eleitoral nº 01, que funcionará na Rua Desembargador Leão Neto do Carmo, nº 1812, Jardim Veraneio - Parque dos Poderes - Campo Grande/MS - Sede do CRO/MS passará a ter a seguinte composição: CD WALDIR GONÇALVES - CRO/MS 199, como Presidente; CD SILMARA TEIXEIRA CONFORTINI - CRO/MS 1373 como Mesário; CD JADER VASCONCELOS - CRO/MS 4769 como Secretário; e como Suplentes: CD GUILHERME RONCAGLIA SECO - CRO/MS 3406 - CRO/MS 2288, CD DIOGO COELHO - CRO/MS 5501 e VALDIR FERREIRA GONÇALVES - CRO/MS 1677.</p><p>Art. 3º - Mantém-se a composição da Mesa Eleitoral nº 02, constante da Portaria nº 36, de 05 de setembro de 2019 que funcionará na Av. Weimar Gonçalves Torres, nº 1.666, Ed. Adelina Rigotti, Centro, Dourados/MS.</p><p>Art. 4º - Revogadas as disposições em contrário, esta Portaria tem seus efeitos a partir desta data, independente de sua publicação.</p><p>Art. 5º - Dê-se ciência.</p><p class="assina">Fábio Henrique Sirugi Gasparoto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>