<xml><article id="10716766" name="Port401a402_2019" idOficio="5489149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12003279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 6 de setembro de 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 195, de 17 de maio de 2018, resolve:</p><p>Nº 401 - Fazer cessar, a partir de 9 de setembro de 2019, os efeitos da Portaria nº 330, de 26 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 29 de julho de 2019, seção 2, página 44, que nomeou ADRIANA MARCÍLIO, CPF nº ***.248.978-**, para exercer interinamente o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Tecnologia da Informação, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro.(Processo SEI nº 48610.007495/2014-50, Resolução de Diretoria nº 0534, de 29 de agosto de 2019).</p><p>Nº 402 - Nomear, no período de 9 a 20 de setembro de 2019, GISELE GULIAS GOMES, CPF nº ***.753.817-**, para, sem acúmulo de vencimentos, exercer, interinamente, o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Tecnologia da Informação, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48610.007495/2014-50 e Resolução de Diretoria nº 0534, de 29 de agosto de 2019).</p><p class="assina">FELIPE KURY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>