<xml><article id="11017356" name="Port 3573 a 3606-DONIz" idOficio="5517811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  25  DE  SETEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 3.573 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. LUIZ FERNANDO BUONO JAVERA, Matriculas SIAPE: 144333 e SIAPECAD: 21307, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000029/2019-13.</p><p>Nº 3.574 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. MARINA VIEIRA, Matriculas SIAPE: 99520 e SIAPECAD: 25035, ocupante do cargo efetivo de Telefonista, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10042.000013/2019-64.</p><p>Nº 3.576 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. MARIA SUSANA GARCIA AUGUSTO, Matriculas SIAPE: 149718 e SIAPECAD: 3301, do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 11128.000029/2019-90.</p><p>Nº 3.578 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. VALTER APARECIDO KOPPE, Matriculas SIAPE: 133083 e SIAPECAD: 24778, ocupante do cargo efetivo Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10865.000053/2019-22.</p><p>Nº 3.579 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. EURICO GONÇALVES MURTINHO, Matriculas SIAPE: 98698 e SIAPECAD: 21776, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 15771.000013/2019-43.</p><p>Nº 3.601 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. SONIA MARIA SOARES DA SILVA CARDOSO, Matriculas SIAPE: 932516 e SIAPECAD: 862572, ocupante do cargo efetivo Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e Art. 62-A da Lei 8.112/90, com proventos integrais. Processo nº 10409.000011/2019-79.</p><p>Nº 3.604 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. SERGIO BRUN FERREIRA DE ALMEIDA, Matriculas SIAPE: 133443 e SIAPECAD: 20507, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 16058.000024/2019-51.</p><p>Nº 3.606 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. GILVAN DE SOUZA LIMA, Matriculas SIAPE: 1097854 e SIAPECAD: 878916, ocupante do cargo efetivo Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 12725.000033/2019-81.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>