<xml><article id="10877940" name="PTDP N 1523 A 1532 GEFIC" idOficio="5504630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/09/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="181" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.523 - WLADIA CARVALHO DE MARACABA, Procuradora Federal, SIAPE nº 2585151, para participar do 9º Ciclo Internacional de Desenvolvimento de Executivos da Administração Pública - Curso da Etapa Internacional: 9D Líderes Emergentes, em Cambridge, EUA, no período de 1/11/19 a 9/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 361/2019. (Processo nº 25351.924853/2019-06).</p><p>Nº 1.524 - LILIAN NAZARE SADALLA PERES PIMENTEL, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568608, para participar do evento Applied Regulatory Impact Assessment (RIA) Training for Professionals, em Roma, Itália, no período de 12/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 322/2019. (Processo nº 25351.922603/2019-23)</p><p>Nº 1.525 - OSWALDO MIGUEL JUNIOR, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491473, para inspecionar a empresa Tecnoss S.R.L., em Coazze, Itália, no período de 5/10/19 a 12/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.526 - MAX WEBER MARQUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2326638, para inspecionar a empresa Tecnoss S.R.L., em Coazze, Itália, no período de 5/10/19 a 12/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 366/2019. (Processo nº 25351.929698/2019-14).</p><p>Nº 1.527 - ALVARO LOPES STECHER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491174, para inspecionar a empresa Alkem Laboratories Limited, em Dabhel, Índia, no período de 11/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.528 - ELENICE LACERDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 6272660, para inspecionar a empresa Alkem Laboratories Limited, em Dabhel, Índia, no período de 11/10/19 a 19/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84).</p><p>Nº 1.529 - NATHALIE DIAS KUWABARA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111383, para inspecionar a empresa Altea Farmacéutica S.A., em Bogotá, Colômbia, no período de 6/10/19 a 13/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84)</p><p>Nº 1.530 - ANDRESSA MOURA VIEIRA MAGALHAES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1811635, para inspecionar a empresa Altea Farmacéutica S.A., em Bogotá, Colômbia, no período de 6/10/19 a 13/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84)</p><p>Nº 1.531 - ERIELDES SOUSA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2338312, para inspecionar a empresa Dong-a St CO. LTD., em Cheonan, Coréia do Sul, no período de 18/10/19 a 27/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84)</p><p>Nº 1.532 - MELINA COSSOTE KUMOTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2111247, para inspecionar a empresa Dong-a St CO. LTD., em Cheonan, Coréia do Sul, no período de 18/10/19 a 27/10/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 362/2019. (Processo nº 25351.927865/2019-84)</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>