<xml><article id="10721211" name="Portarias 06.09.2019 - Zanatta" idOficio="5489604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 6 de setembro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.258 - Art 1º Designar MARCOS ANTONIO FORNARI, SIAPE nº 1137039, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Contabilidade e Patrimônio, FG-02, do Campus União da Vitória, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.259 - Exonerar CAMILA CASTELLO BRANCO DE ALMEIDA PORTO, SIAPE nº 2189769, Professora de ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Foz do Iguaçu, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.260 - Dispensar LARISSA LOPES MELLINGER, SIAPE nº 2115026, Técnica em Assuntos Educacionais, da função de Coordenadora de Ensino, FG-02, do Campus Curitiba, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 1.262 - Art 1º Designar LISIANE BASSO, SIAPE nº 2078104, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Segurança Pública, FCC, da Diretoria de Educação a Distância-EAD, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.263 - Art 1º Nomear LARISSA LOPES MELLINGER, SIAPE nº 2115026, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Diretora de Ensino, CD-03, do Campus Curitiba, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.264 - Art 1º Designar ANDREZA SEIXAS, SIAPE nº 1801791, Técnica em Assuntos Educacionais, para exercer a função de Chefe da Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Colombo, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.265 - Art 1º Nomear ADRIANA STEFANELLO SOMA VILLA, SIAPE nº 2342087, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão, CD-04, do Campus Foz do Iguaçu, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>