<xml><article id="10936000" name="2019_09_18_Publicação_2019_09_23" idOficio="5510461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12040239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 3.755 - Conceder o afastamento do país a ELBERT EINSTEIN NEHRER MACAU, Professor Titular do Campus São José dos Campos, no período de 21.09.2019 a 01.10.2019, para participar do workshop anual do projeto "Dynamical Phenomena in Complex Networks" e do "16th International Workshop on Complex Systems and Networks", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112605/2019-33).</p><p>Nº 3.756 - Conceder o afastamento do país a MARINA SOUZA LOBO GUZZO, Professor Adjunto do Departamento de Saúde, Clínica e Instituições do Campus Baixada Santista, no período de 21.09.2019 a 28.09.2019, para participar do "Cologne Summer School of Interdisciplinary Anthropology", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112044/2019-72).</p><p>Nº 3.757 - Conceder o afastamento do país a ZSUZSANNA ILONA KATALIN DE JARMY DI BELLA, Professor Adjunto-A do Departamento de Ginecologia do Campus São Paulo, no período de 23.09.2019 a 30.09.2019, para participar no "2019 AUGS/IUGA Scientific Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112139/2019-96).</p><p>Nº 3.758 - Conceder o afastamento do país a MARAIR GRACIO FERREIRA SARTORI, Professor Associado do Departamento de Ginecologia do Campus São Paulo, no período de 23.09.2019 a 30.09.2019, para participar no "2019 AUGS/IUGA Scientific Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111958/2019-16).</p><p>Nº 3.759 - Conceder o afastamento do país a LUCIANA DIAS CHIAVEGATO, Fisioterapeuta do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 26.09.2019 a 05.10.2019, para participar no "ERS International Congress 2019", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112128/2019-14).</p><p>Nº 3.760 - Conceder o afastamento do país a MARCELO SERAVALI MORESCHI, Professor Adjunto do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 27.09.2019 a 17.10.2019, para ministrar palestra e participar de projeto de pesquisa preparatório da "11ª Bienal de Arte Contemporânea de Berlim", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111161/2019-19).</p><p>Nº 3.761 - Conceder o afastamento do país a JAIME RODRIGUES, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 01.10.2019 a 04.10.2019, para participar no "Tercero Congreso de la Asociación Latinoamericana e Ibérica de Historia Social", no Peru, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111563/2019-13).</p><p>Nº 3.762 - Conceder o afastamento do país a FABIANO CARLOS PAIXÃO, Professor Adjunto do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 01.10.2019 a 06.10.2019, para participar no "VIII Congreso Latinoamericano de Ingeniería Biomédica", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112410/2019-93).</p><p>Nº 3.763 - Conceder o afastamento do país a REGINA CÉLIA COELHO, Professor Associado do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 01.10.2019 a 07.10.2019, para participar no "VIII Congreso Latinoamericano de Ingeniería Biomédica", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112296/2019-00).</p><p>Nº 3.764 - Conceder o afastamento do país a MARIA ANGELICA SORGINI PETERLINI, Professor Associado da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 02.10.2019 a 09.10.2019, para participar no "AVA 2019 Annual Scientific Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112293/2019-68).</p><p>Nº 3.765 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE CARRETE JUNIOR, Professor Adjunto-A do Departamento de Diagnóstico por Imagem do Campus São Paulo, no período de 09.10.2019 a 16.10.2019, para participar nas "Journées Francophones de Radiologie 2019", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112367/2019-66).</p><p>Nº 3.766 - Conceder o afastamento do país a MAGNUS REGIOS DIAS DA SILVA, Professor Associado do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 12.10.2019 a 20.10.2019, para participar no "ASHG 2019 Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112697/2019-51).</p><p>Nº 3.767 - Conceder o afastamento do país a SANG WON HAN, Professor Titular do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 16.10.2019 a 01.11.2019, para participar nos seguintes eventos: visita na Universidade de Lisboa, em Portugal; "ESGCT Congress", na Espanha; visita na "University College London", na Inglaterra, com ônus CAPES PRINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.112092/2019-61).</p><p>Nº 3.768 - Conceder o afastamento do país a SIMONE DE CAMPOS VIEIRA ABIB, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 20.10.2019 a 28.10.2019, para participar no "Pre Educational Day IPSO 2019" e no "51th Congress of the International Society of Paediatric Oncology", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110607/2019-98).</p><p>Nº 3.769 - Conceder o afastamento do país a DANILO ROMAN CAMPOS, Professor Adjunto do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 25.10.2019 a 03.11.2019, para desenvolvimento de atividade científica junto à Universidade de Tianjin, na China, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111763/2019-76).</p><p>Nº 3.770 - Conceder o afastamento do país a ITA PFEFERMAN HEILBERG, Professor Associado do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.11.2019 a 12.11.2019, para participar no "ASN Kidney Week 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110844/2019-59).</p><p>Nº 3.771 - Conceder o afastamento do país a MARIA EUGENIA FERNANDES CANZIANI, Professor Adjunto do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.11.2019 a 12.11.2019, para participar no "ASN Kidney Week 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.110906/2019-22).</p><p>Nº 3.772 - Conceder o afastamento do país a GABRIEL TEIXEIRA MONTEZUMA SALES, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.11.2019 a 12.11.2019, para participar no "ASN Kidney Week 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111822/2019-14).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>