<xml><article id="10688090" name="4140,4194,4219,4226,4229,4230,42" idOficio="5486509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11998215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.140, de 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.140, de 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Alterar o item I da Portaria n. 1706/2019 desta Reitoria, de 04/04/2019, para declarar que o Professor do Magistério Superior JEREMIAS DA SILVA LEÃO, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Amazonas (UFAM) foi designado para a Função de Coordenador-Geral do PROGRAMA DE DOUTORADO EM MATEMÁTICA EM ASSOCIAÇÃO AMPLA - UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ (UFPA) e UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS (UFAM), com mandato para o período de 01 de agosto de 2019 a 31 de janeiro de 2021, em substituição ao Professor do Magistério Superior JOSÉ NAZARENO VIEIRA GOMES, também da UFAM.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.194, de 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Considerar autorizada, com vigência a partir de 19 de julho de 2019, a remoção, nos termos do artigo 36, Inciso III, alínea "b" da Lei n. 8.112/1990, do quadro de pessoal desta Universidade Federal do Pará para o da Universidade Federal de Sergipe (UFSE), da servidora CLAUDIA NUNES SANTOS, matrícula SIAPE-1291884, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, com lotação no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE BRAGANÇA, tendo em vista a Sentença prolatada nos autos da Ação Judicial n. 0800159-46.2017.4.05.8500 - 3ª. Vara Federal da Seção Judiciária do Estado de Sergipe, que deferiu o pedido de Tutela Provisória de Urgência para determinar a supracitada remoção, conforme o Parecer de Força Executória n. 00023/2019/NUCADMJEF/PFSE/PGF/AGU, emitido para orientar o cumprimento dessa decisão judicial.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.219 - Considerar autorizada, com vigência a partir de 31 de julho de 2019, a remoção prevista no artigo 36, Inciso III, alínea "b" da Lei n. 8.112/1990, do servidor WAGNER CAPISTANA SANTOS, matrícula SIAPE-2273823, ocupante do cargo efetivo de ARQUIVISTA, com lotação no ARQUIVO CENTRAL DA UFPA, do quadro de pessoal desta Universidade Federal do Pará (UFPA) para o da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC), tendo em vista a Sentença proferida no Mandado de Segurança n. 1002422-07.2017.4.01.3900 - 5ª. Vara Federal - Seção Judiciária do Estado do Pará, que determinou a supracitada remoção, em caráter definitivo, conforme orientação contida no Parecer de Força Executória n. 00284/2019/EATE - VFC/ER-ADM-PRF1/PGF/AGU.</p><p>Nº 4.226 - Autorizar o afastamento da servidora ELAIDE MARTINS DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Letras e Comunicação, no período de 15 de janeiro de 2020 a 14 de janeiro de 2021, para realizar Pós-Doutorado em Ciências da Comunicação, na Universidade da Beira Interior, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 4.229 - Designar a Professora do Magistério Superior ELISA AUGUSTA LOPES, para exercer, para exercer por 2 (dois) anos, a partir de 01 de outubro de 2019, a função de Diretor da Faculdade de Letras, FCC- Nível Único, do Campus Universitário de Altamira, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, dispensando em consequência, da referida função, o Professor AUGUSTO CESAR PINTO FIGUEIREDO, por término de mandato.</p><p>Nº 4.230 - Autorizar a cessão, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), criada pela Lei n. 12.550, de 15/12/2011 e vinculada ao Ministério da Educação (MEC), do servidor DANIEL PAULO SERIQUE JUNIOR, matrícula SIAPE-1648896, ocupante do cargo efetivo de ECONOMISTA, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para o exercício do Cargo em Comissão de Gerente Administrativo, código GF-0022, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário desta Universidade, em conformidade com o disposto no artigo 17 do Decreto n. 9.144, de 22/08/2017 e de acordo com o Contrato de prestação de serviços celebrado por esta IFES com a referida Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 4.231 - Exonerar do Cargo de Direção de Diretor de Finanças e Contabilidade, código CD-3 da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, o servidor DANIEL PAULO SERIQUE JUNIOR, ocupante do cargo de Economista, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, tendo em vista sua Cessão para EBSERH, conforme Portaria nº 4230/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>