<xml><article id="10942944" name="DOU MAPA - Rogério Pereira e out" idOficio="5511067" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/09/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12041644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 20 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, exercendo o cargo comissionado de Secretário de Agricultura Familiar e Cooperativismo, lotado na SAF/MAPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de Assessorar e acompanhar a Ministra de Estado da Agricultura em Missão Oficial à Alemanha, nas cidades de Colônia, Quedlinburg e Berlim, República Federal da Alemanha, no período de 2 a 11.10.2019, com ônus para a SAF. (Processo n° 21000.060557/2019-98)</p><p>Autoriza JOSÉ VICTOR TORRES ALVES COSTA, Superintendente Federal de Agricultura no Estado do Amapá, lotado na SFA-AP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 1ª Reunião técnica-científica regional de Drosophila Suzukki, em Mendoza, República da Argentina, no período de 22 a 28.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21008/001726/2019-88)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião Anual do Grupo Técnico de Quarentena Vegetal do COSAVE, em Santa Cruz, Estado Plurinacional da Bolívia, no período de 22 a 28.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.055387/2019-20)</p><p>Autoriza MARCIA DOS SANTOS SEABRA, Coordenadora-Geral de Meteorologia Aplicada, Desenvolvimento e Pesquisa - CGMADP, lotada no Instituto Nacional de Meteorologia - INMET, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Grupo Diretor da Comissão de Sistemas Básicos para o Projeto Demonstração de Previsão de Tempo Severo, em Pretória, República da África do Sul, no período de 12 a 19.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000778/2019-74)</p><p>Autoriza SORAYA HADDAD VAUGHAN JENNINGS, Analista Ambiental, do quadro permanente deste Ministério, lotada no Serviço Florestal Brasileiro - SFB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de terminar e defender a tese final do Mestrado em Políticas Públicas Ambientais oferecido pela Arizona State University, em Phoenix, Arizona, Estados unidos da América, no período de 2.9 a 30.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 02209.000857/2019-37)</p><p>Autoriza MIGUEL ANGEL DITA RODRIGUEZ, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Mandioca e Fruticultura, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de Participar do Seminário sobre o "Impacto de murchas causadas por Fusarium em culturas de importância econômica" e do XXXIV Congresso da Sociedade Colombiana de Fitopatologia e Ciências Afins, em Bogotá, República da Colômbia, no período de 15 a 21.9.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21186.002597/2019-94)</p><p>Autoriza PAULO EURICO PIRES FERREIRA TRAVASSOS, Professor da Universidade Federal Rural de Pernambuco - UFRPE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de Participar de reuniões do Grupo de Espécies e do Comitê Permanente de Pesquisa e Estatística - SCRS, da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico - ICCAT, em Madri, Reino da Espanha, no período de 21.9 a 5.10.2019, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.048763/2019-20)</p><p>Autoriza GUELSON BATISTA DA SILVA, Professor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido - UFERSA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar de reuniões do Grupo de Espécies e do Comitê Permanente de Pesquisa e Estatística - SCRS, da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico - ICCAT, em Madri, Reino da Espanha, no período de 21 a 28.9.2019, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.048763/2019-20)</p><p>Autoriza FÁBIO HISSA VIEIRA HAZIN, Professor da Universidade Federal Rural de Pernambuco - UFRPE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar do Encontro de Alinhamento de Pontos entre Brasil e Estados Unidos, para a Reunião da Comissão Internacional para a Conservação do Atum Atlântico - ICCAT, em Newark, Estados Unidos da América, no período de 16 a 18.10.2019, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.059386/2019-54)</p><p>Autoriza JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário de Aquicultura e Pesca, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar do Encontro de Alinhamento de Pontos entre Brasil e Estados Unidos, para a Reunião da Comissão Internacional para a Conservação do Atum Atlântico - ICCAT, em Newark, Estados Unidos da América, no período de 16 a 18.10.2019, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.059386/2019-54)</p><p>Autoriza JOSÉ MAURO DE REZENDE, Coordenador-Geral de Sistemas de Comunicação do INMET, lotado no Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião do Grupo de trabalho (workshop) sobre RWCs (Centros WIGOS Regionais e WSI (Sistema de Numeração de Estações WIGOS) e treinamento em WIGOS para a equipe do Serviço Meteorológico Nacional do Uruguai e Serviços Hidrológicos, a ser realizado em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 30.9 a 5.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000757/2019-59)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do Pesquisador ADRIANO PEREIRA DE CASTRO, contratado pela EMBRAPA/Arroz e Feijão, de 2.9.2019 a 1.9.2020, para 11.9.2019 a 10.9.2020, publicado no D.O.U. de 6.9.2019. (Processo nº 21161.002069/2019-13)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do Pesquisador LUIZ GUSTAVO RIBEIRO PEREIRA, contratado pela EMBRAPA/Gado de Leite, de 16.9.2019 a 15.9.2020, para 30.9.2019 a 29.9.2020, publicado no D.O.U. de 4.9.2019. (Processo nº 21179.003158/2019-98)</p><p>Alterar o período de afastamento do país do Pesquisador SÁVIO JOSÉ BARROS DE MENDONÇA, contratado pela EMBRAPA, de 10.1.2016 a 9.1.2020, para 10.1.2016 a 5.9.2019, publicado no D.O.U. de 23.12.2015. (Processo nº 21148.012538/2019-81)</p><p>Altera a publicação de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário ROGÉRIO PEREIRA DA SILVA, do quadro permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, onde se lê: "com ônus limitado", leia-se: "com ônus para a SCRI". (Processo n° 21000.063222/2019-21)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>