<xml><article id="10748873" name="Portarias de 09 de setembro" idOficio="5492296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 791-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor DARIO MIRANDA SILVA, matrícula SIAPE nº 472900, Auxiliar Administrativo, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.002384/2019-14</p><p>Nº 792-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARIA JOSÉ DE OLIVEIRA ROSA, matrícula SIAPE nº 468525, Auxiliar de Serviços Diversos, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.003870/2019-50</p><p>Nº 793-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARIA DA PAIXÃO RAIMUNDO PIRES, matrícula SIAPE nº 468539, Auxiliar de Serviços Gerais, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.003872/2019-49</p><p>Nº 794-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ JOAQUIM DE CASTRO LOPES, matrícula SIAPE nº 468258, Atendente, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.000229/2019-63</p><p>Nº 796-I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora CLÉSIA FERREIRA DE ARAÚJO FIGUEREDO, matrícula SIAPE nº 469266, Atendente, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.002160/2019-11.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>