<xml><article id="10708302" name="DOU 06-09-19 Portarias" idOficio="5488218" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/09/2019" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.365: DISPENSAR o(a) servidor(a) CARLA LUCIANE KLOS SCHONINGER, Matrícula SIAPE Nº 1940220, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Edificações, PROEJA, Código da Função FCC, do Campus Panambi do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 1.367: DESIGNAR o(a) servidor(a) JOSIANE DE OLIVEIRA PILLAR HINNING, Matrícula SIAPE Nº 1030880, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Edificações, PROEJA, Código da Função FCC, do Campus Panambi do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 1.369: TORNAR SEM EFEITO o ato de nomeação de NATÁLIA BORGES MARCELINO, constante na Portaria nº 1.188, de 06/08/2019, publicada no Diário Oficial da União N° 151, de 07/08/2019, seção 2, página 30, tendo em vista o não cumprimento do prazo legal previsto no artigo 13, § 6º da Lei 8.112/1990.</p><p>Nº 1.370: NOMEAR o(a) servidor(a) RAQUEL LUNARDI, Matrícula SIAPE N° 1758839, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o cargo de Reitor(a) em Exercício do Instituto Federal Farroupilha, código da função CD-0001, no período de 09 a 12 de setembro de 2019, em virtude da ausência do(a) titular.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>