<xml><article id="10852813" name="PRPPG 61.2019" idOficio="5502196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12026100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 16 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 16 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.036 - DANIELA ZANETTI, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 28/09/2019 a 05/10/2019, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica à New York University - EUA. Processo nº 23068.052974/2019-16.</p><p>Nº 1.037 - MARIA TEREZA WEITZEL DIAS CARNEIRO LIMA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 05/10/2019 a 14/10/2019, com ônus/FAPES, para participar do 15th Rio Symposium on Atomic Spectrometry, Mendoza - Argentina. Processo nº 23068.056071/2019-04.</p><p>Nº 1.038 - PAULO NAKATANI, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 01/11/2019 a 31/01/2019, com ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica à Lingnan University, em Hong Kong - China. Processo nº 23068.049425/2019-56.</p><p>Nº 1.039 - RENATA PITTELLA CANÇADO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 03/10/2019 a 07/10/2019, com ônus limitado/UFES, para o evento Manejo del Trauma Facial, em Quito - Equador. Processo nº 23068.052956/2019-26.</p><p>Nº 1.040 - LUIS FERNANDO BULHÕES FIGUEIRA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 1494118, para Licença Capacitação no período de 17/09/2019 a 29/11/2019, com ônus limitado/UFES, para desenvolver atividades na Universidad de Buenos Aires - Argentina. Processo nº 23068.044535/2019-21.</p><p>II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 3.478 de 28/08/2019 - PROGEP.</p><p>Nº 1.041 - AUGUSTO ALVARENGA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 1172701, para Licença Capacitação no período de 16/10/2019 a 29/10/2019, com ônus limitado/UFES, para visita à obras arquitetônicas em Milão - Itália, Munique e Frankfurt - Alemanha. Processo nº 23068.010001/2019-00.</p><p>II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 3.585 de 03/09/2019 - PROGEP.</p><p>Nº 1.042 - LUCIENE PESSOTTI DE SOUZA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 1434127, para Licença Capacitação no período de 16/10/2019 a 15/11/2019, com ônus limitado/UFES, para visita ao Arquivo Histórico Ultramarino, em Lisboa e visita técnico-científica no Forte do Bugio, em Oieras - Portugal. Processo nº 23068.081263/2018-60.</p><p>II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 2.414 de 24/06/2019 - PROGEP.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>