<xml><article id="10587667" name="Portaria nº 079-Reversão-30 AGO " idOficio="5475626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11979965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 79-DCEM, de 30 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 79-DCEM, de 30 de agosto de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) a contar de 26 de julho de 2019</p><p>- o Cel Cav (0203356142) MARCELO ROCHA LIMA.</p><p>2) a contar de 2 de agosto de 2019</p><p>- o Cel Inf (0186519930) LUIS ANTONIO FERREIRA MARQUES RAMOS.</p><p>3) a contar de 31 de julho de 2019</p><p>- o Cel Inf (0187463930) JOSÉ ALEXANDRE DEODATO DE REZENDE; e</p><p>- a Cap QCO (0624040143) FERNANDA MARIA COSTA FERREIRA.</p><p>b. Por terem sido dispensados da Escola Superior de Guerra (ESG) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o Cel Inf (0203505243) MARCELO BARBOSA LIMA GASSE, a contar de 20 de dezembro de 2018; e</p><p>2) o Cel Inf (0476661335) WELLINGTON SILVA LOUSADA, a contar de 31 de maio de 2019.</p><p>c. Por terem sido dispensados do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o 1º Ten QAO (1181434539) FLÁVIO VIEIRA DE CASTRO, a contar de 28 de fevereiro de 2019; e</p><p>2) o 2º Ten QAO (0419920343) HÉLIO SANDRO MECKLER, a contar de 27 de dezembro de 2018.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Ministério da Defesa (MD) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Art (0204240246) ADELSON PEDRO DA SILVA, a contar de 31 de dezembro de 2018.</p><p>b. Por término de passagem à disposição do Ministério Público do Estado do Acre para exercer função de natureza civil e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Mus (0114555246) ALEXANDRE SERGIO, a contar de 9 de maio de 2019.</p><p>c. Por terem sido dispensados do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o 1º Sgt Inf (0215761842) ANTONIO RICARDO CAVALCANTE, a contar de 31 de julho de 2019; e</p><p>2) a 3º Sgt Sau (0100005578) JANAINA SILVA RAMOS DE MATOS, a contar de 16 de julho de 2019.</p><p>d. Por terem deixado de incidir no inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) em Sessão nº 65/2019, da JISR/9ª RM (H Mil A CG), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 614/2019, o 2º Sgt Mus (0827662347) ADRIANO CESAR DE ASSIS, a contar de 27 de junho de 2019; e</p><p>2) em Sessão nº 108/2019, do MPGu I/Curitiba (H Ge C), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19951/2019, o 3º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0115826257) GIVALDO JOSE DA SILVA NETO, a contar de 19 de julho de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>