<xml><article id="10586476" name="PORTARIA Nº 831" idOficio="5471266" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="131" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=131" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 831, de 13 de junho de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 831, de 13 de junho de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o contido nos autos do PROAD nº 1858/2019, resolve:</p><p>I- Cessar os efeitos da Portaria nº 537/2018-SEP, publicada no DOU, Seção 2, de 09/05/2018, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da Quarta Região, a Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Segurança, GERSON DA ROSA SOUZA, do Quadro de Pessoal deste Tribunal;</p><p>II- Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo da Carreira de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Segurança, Classe B, Padrão 10, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor, GERSON DA ROSA SOUZA, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Quarta Região, em reciprocidade com o cargo da Carreira de Técnico Judiciário - Área Administrativa - Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Quarta Região, ocupado pelo servidor SERGIO BARBOSA DE SOUSA;</p><p>III- Esta portaria entra em vigor a partir da publicação.</p><p class="assina">Des. JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>