<xml><article id="10829675" name="PORTARIAS PROGEP_10SET2019" idOficio="5500025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00108:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 791 - Dispensar, a partir de 22/07/2019, LUCIANA PEREIRA BARBOZA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 2260889, da função de Coordenador do Colegiado de Bacharelado em Medicina do CCS, FUC-0001.</p><p>Nº 792 - Art. 1º - Designar RENÊ MEDEIROS DE SOUZA, Prof. Magistério Superior, SIAPE 1614852, Chefe do Núcleo de Gestão de Atividade de Extensão do CETEC, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos do servidor no exercício da função, a partir de 2/9/2019 até a data de publicação desta portaria.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 805 - Dispensar, a partir de 2/9/2019, KATIA MARIA CERQUEIRA DE JESUS PEREIRA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1754512, da função de Chefe do NUGAC da PROGEP, FG-0001.</p><p>Nº 806 - Art. 1º - Designar CARINE DE JESUS SANTANA, Assistente em Administração, SIAPE 2328145, Chefe do NUGAC da PROGEP, FG-0001.</p><p>Art. 2º - Convalidar os atos da servidora no exercício da função, a partir de 2/9/2019 até a data de publicação desta portaria.</p><p>Nº 807 - Dispensar, a partir de 13/9/2019, NIURA ALMEIDA MASCARENHAS, Assistente em Administração, SIAPE nº 1054757, da função de Chefe da Secretaria Administrativa da CIMAM, FG-0001.</p><p>Nº 809 - Dispensar JOSSANIEL DA SILVA CARNEIRO, Assistente em Administração, SIAPE nº 1661205, da função de Chefe do Núcleo de Gestão de Pavilhão de Aulas, FG-0001.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>