<xml><article id="10809077" name="PRPPG 59.2019" idOficio="5498037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12018673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 12 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.024 - JOSIMAR RIBEIRO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 28/09/2019 a 12/10/2019, com ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica na Arizona State University, em Phoenix - EUA. Processo nº 23068.053106/2019-45.</p><p>Nº 1.025 - RENATO RIBEIRO SIMAN, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 27/09/2019 a 18/10/2019, com ônus/UFES, para participar dos eventos 17th International Waste Manegement, em Cagliari - Itália e 29th International Solid Waste Association World Congress, em Bilbao - Espanha. Processo nº 23068.047728/2019-34.</p><p>Nº 1.026 - ANSELMO FRIZERA NETO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 30/09/2019 a 15/10/2019, com ônus/CAPES, para missão de trabalho na Cyprus University of Technology, em Larnaca - Chipre. Processo nº 23068.050331/2019-20.</p><p>Nº 1.027 - DANIEL MANCIO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 30/09/2019 a 09/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar da Conferência Internacional em Confederalismo Democrático Global e visita a Cooperativas, em Roma - Itália. Processo nº 23068.052657/2019-91.</p><p>Nº 1.028 - SANDRA WILLEIA MARTINS, Médica da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 30/09/2019 a 07/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento XVI Congresso de Neonatologia, em Quito - Equador. Processo nº 23068.056155/2019-30.</p><p>Nº 1.029 - ROGERIO ARTHMAR, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 30/09/2019 a 09/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento HETSA 2019 Conference, em Sydney - Austrália. Processo nº 23068.041066/2019-99.</p><p>Nº 1.030 - Tornar sem efeito a Portaria de Nº 887 de 06/08/2019, publicada no D.O.U em 07/08/2019, seção 2, p. 35 referente ao afastamento do servidor RAFAEL DE CASTRO CATÃO.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>