<xml><article id="10636534" name="RTF_PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO D" idOficio="5480634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00103:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11988331">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União em 20 de abril de 2018, Seção 2, pág. 1, e consoante as disposições legais e estatutárias vigentes, resolve:</p><p>Nº 402 - Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para, sob a presidência do primeiro, constituir a Comissão Especial de Licitações (CEL) desta Universidade, com vigência no período de 1º de agosto de 2019 a 1º de agosto de 2020, de acordo com o disposto na Lei nº 8.666/1993 e suas alterações, inclusive a Lei nº 12.462, de 4 de agosto de 2011, que instituiu o Regime Diferenciado de Contratações Públicas (RDC):</p><p>I - Otto Narry Tavares da Silva, Assistente em Administração (titular);</p><p>II - Lidiane de Melo Araújo, Assistente em Administração (titular);</p><p>III - Jardison Macedo dos Santos, Técnico em Refrigeração (titular);</p><p>IV - Marcel Antonionni de Andrade Romano, Professor do Magistério Superior (suplente);</p><p>V - Flavia Adriana Santos Rebello, Administradora (suplente).</p><p>Art. 2º A referida Comissão tem como função exclusiva executar e conduzir os certames que contemplem como objeto a contratação de obras civis, sob as modalidades de Regime Diferenciado de Contratações, Concorrência Pública, Tomada de Preços e Convite.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 461/GR/UFOPA, de 26 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 127, de 4 de julho de 2018, Seção 2, pp. 29/30.</p><p>Nº 405 - Designar RAFAEL RODRIGO DOS SANTOS MIRANDA, Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função gratificada de Coordenador de Suporte do Centro de Tecnologia da Informação e Comunicação desta Universidade, código FG-1, ficando dispensado da referida função ROBSON LUIZ PANTOJA DA SILVA, Analista de Tecnologia da Informação, a contar de 2 de setembro de 2019. (Processo nº 23204.010107/2019-93).</p><p>Nº 406 - Nomear BRUNO BRAULINO BATISTA, Professor do Magistério Superior, para exercer o cargo de Diretor de Pesquisa, código CD-4, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação Tecnológica desta Universidade, ficando exonerado do referido cargo GABRIEL BRITO COSTA, Professor do Magistério Superior, a contar de 2 de setembro de 2019. (Processo nº 23204.009955/2019-50)</p><p class="assina">HUGO ALEX CARNEIRO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>