<xml><article id="10650067" name="PTS Nº 106 - 108 SRII" idOficio="5482312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00013:00058:00240:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE II DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 106 - Dispensar THIAGO LOOS ESSINGER, matrícula nº 1.450.016, CPF nº 094.077.147-05, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Niterói - Centro, código FCPE - 101.1, vinculada a Gerência Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 107 - Dispensar BRUNA EVANGELISTA BIAZOLLO, matrícula nº 1.494.019, CPF nº 049.654.656-28, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Juiz de Fora Morro da Glória, código FCPE - 101.1, vinculada a Gerência Juiz de Fora/MG.</p><p>Nº 108 - Dispensar, a pedido, a AMANDA XANDU PICORELI, matrícula nº 1.564.501, CPF nº 101.969.827-66, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Digital RJ - Norte, código FCPE - 101.1, vinculada a Gerência Executiva Rio de Janeiro Norte/RJ.</p><p class="assina">PAULO EDUARDO CIRINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>