<xml><article id="10931601" name="AFASTAMENTOS 19-09 p2" idOficio="5509810" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039221">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>DESPACHOS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Nº 381 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal AURÉLIO LIMA DA SILVA, lotado na Divisão Antiterrorismo da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, para participar do Curso de Prevenção e Combate à Lavagem de Dinheiro e ao Financiamento do Terrorismo, em Moscou, Rússia, no período de 16 a 22 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.045032/2019-64).</p><p>Nº 382 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Agente de Polícia Federal MARIA CAROLINA SANTOS DE LIMA, lotada na Delegacia de Defesa Institucional da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Acre, para participar do "20thEuropol Training Course on Combating Online Sexual Exploitation of Children", em Selm, Alemanha, no período de 15 a 26 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003620/2019-45).</p><p>Nº 383 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor MARCONI COSTA MELO, Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar das Reuniões dos Grupos de Trabalho sobre Políticas e Desenvolvimento, sobre Riscos, Tendências e Métodos, sobre Avaliação e Cumprimento, sobre Cooperação Internacional e do Grupo de Coordenação da Rede Global e da Primeira Reunião Plenária do Mandato XXXI do Grupo de Ação Financeira contra a Lavagem de Dinheiro e o Financiamento do Terrorismo - GAFI/FATF, em Paris, França, no período de 11 a 19 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.014839/2019-11).</p><p>Nº 384 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental ANDRÉ LARTIGAU WAINER, Chefe da Divisão de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Cível da Coordenação de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da VIII Reunião Plenária de Pontos de Contato e Enlaces da IberRede, em Madri, Espanha, no período de 26 a 31 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.015439/2019-15).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>