<xml><article id="11053688" name="UFVDOU0226-de 27.09.2019-portari" idOficio="5521721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12060398">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve:</p><p>Nº 1.179 -. 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ELISA CRISTINA LOPES, matrículas 8529-4/UFV e 2035672-5/Siape, ocupante da vaga nº 335985 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, nível 3, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, publicada no DOU de 31/12/2003; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.908000/2019-96)</p><p>Nº 1.180 -.1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a SEBASTIÃO CELSO PEREIRA, matrículas 4085-1/UFV e 0428538-0/Siape, ocupante da vaga no337083 do cargo de Carpinteiro, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3oda Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.907085/2019-95)</p><p>Nº 1.181 -.1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ROBERTO DE AQUINO LEITE, matrículas 6682-6/UFV e 0430954-8/Siape, ocupante da vaga nº 339111 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe D, denominação Associado, nível 2, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.905876/2019-81)</p><p>Nº 1.183 -.1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ LUIZ PEREIRA, matrículas 4409-1/UFV e 0428705-6/Siape, ocupante da vaga no337234 do cargo de Técnico de Laboratório/Área, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3oda Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 000099/2019)</p><p>Nº 1.184 -.1. conceder à viúva MARIA IMACULADA CONCEIÇÃO SANT'ANA SILVA uma cota de pensão civil instituída pelo servidor aposentado HELVÉCIO DA SILVA, matrículas 0838-9/UFV e 0427115-0/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 14 de setembro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, I, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 14 de setembro de 2019. (Processo SEI 23114.908916/2019-46)</p><p>Nº 1.185 -.1. conceder à viúva MARLENE ALVES DE FREITAS PANTALEÃO uma cota de pensão civil instituída pelo servidor aposentado JURACI PANTALEÃO, matrículas 4689-2/UFV e 0430832-1/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 14 de setembro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, I, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 14 de setembro de 2019. (Processo SEI 23114.908693/2019-17)</p><p>Nº 1.186 -.1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a GERALDO MARTINS DE OLIVEIRA, matrículas 1996-8/UFV e 0427630-5/Siape, ocupante da vaga nº 336283 do cargo de Porteiro, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar extinto o referido cargo.</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo 23114.909039/2019-21, resolve</p><p>Nº 1.182 -. declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, nível 2, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 337956, ocupado pelo servidor ALEX APARECIDO FERREIRA, matrículas 11833-8/UFV e 2136694-5/Siape, a partir de 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p><p class="cargo">VICE-REITORA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>