<xml><article id="11031617" name="portarias-R DOU 25 e 26.09.19 en" idOficio="5519611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12056468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS ELETRÔNICAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.064424/2019-22, resolve:</p><p>Nº 1.705 - Exonerar, a pedido, da função de Coordenador de Planejamento e Monitoramento, FG-02, da Auditoria Interna, o(a) servidor(a) ADLAREG AUREA DA COSTA DUTRA, matrícula nº 2187899 , Contador, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>Nº 1706 - Designar ADLAREG AUREA DA COSTA DUTRA, matrícula nº 2187899 , Contador, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Auditora-Geral Adjunta, FG-02, da Auditoria Interna.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.066162/2019-31, resolve:</p><p>Nº 1.707 - Reconduzir EVERTON RANIELLY DE SOUSA CAVALCANTE, matrícula nº 2316877, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Bacharelado em Engenharia de Software, do Centro de Ciências Exatas e da Terra - CCET, para um mandato de 02 (dois) anos, a contar de 06 de setembro de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIA ELETRÔNICA Nº 1.712, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.066297/2019-04, resolve:</p><p>Designar CARLA ALMEIDA VIVACQUA, matrícula nº 1218831, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Matemática Aplicada e Estatística, do Centro de Ciências Exatas e da Terra - CCET, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>