<xml><article id="10740535" name="Portaria 48 - Nomeia Comissão de" idOficio="5491348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00044:00416:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 12ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 48, De 9 de setembro 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Florianópolis, 9 de setembro de 2019.]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, De 9 de setembro 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Psicologia de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas no art. 20, inciso XIII, da Resolução CFP nº 10/2016, e</p><p>Considerando o manual elaborado pelo Conselho Federal de Psicologia, acerca das recomendações para o processo de transição das gestões dos Conselhos de Psicologia; e</p><p>Considerando os princípios constitucionais da moralidade, eficiência, legalidade, continuidade do serviço público e supremacia do interesse público, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear a Comissão de Transição com a finalidade de assegurar que a nova gestão do Conselho Regional de Psicologia de Santa Catarina possa receber informações e dados necessários ao exercício da função.</p><p>§1º. A referida Comissão terá a atribuição de repassar as informações sobre a Autarquia, bem como a situação dos direitos e obrigações da nova gestão, garantindo a continuidade do bom funcionamento da Instituição.</p><p>§2º. Os procedimentos e prazos administrativos a serem tomados pela Comissão serão regidos pelo Manual de Transição das Gestões dos Conselhos de Psicologia, expedido pelo Conselho Federal de Psicologia.</p><p>§3º. A comissão de transição não poderá interferir nos atos da gestão vigente.</p><p>Art. 2º. A Comissão de Transição será composta pelos seguintes membros:</p><p>a) Membros da atual Gestão:</p><p>- Conselheiro Fabrício Antonio Raupp, CRP-12 nº 08012;</p><p>- Conselheiro Rodrigo Gomes Ferreira, CRP-12 nº 14.178;</p><p>- Conselheira Elisa Rita Ferreira de Andrade, CRP-12 nº 08076;</p><p>- Conselheiro Ematuir Teles de Sousa, CRP-12 nº 12.502; e</p><p>- Conselheira Jaira Terezinha da Silva Rodrigues, CRP-12 nº 01706.</p><p>b) Membros da nova Gestão:</p><p>- Ana Clara da Rocha, CRP-12 nº 07178;</p><p>- Diego Remor Moreira Francisco, CRP-12 nº 13.240;</p><p>- Janaina Henrique, CRP-12 nº 05625;</p><p>- Pedro Augusto Crocce Carlotto, CRP-12 nº 11068; e</p><p>- Sarah Gisele Martis Klokner, CRP-12 nº 09511.</p><p>Art. 3º. A Comissão de Transição será extinta no dia 25 de setembro de 2019, um dia antes da posse dos novos eleitos.</p><p>Art. 4 º. Esta resolução entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se todas as disposições em contrário.</p><p class="data">Florianópolis, 9 de setembro de 2019.</p><p class="assina">FABRÍCIO ANTONIO RAUPP</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>