<xml><article id="10664800" name="PRPPG 54.2019" idOficio="5483868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:978989" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 4 de setembro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 978 - ANA PAULA MENEGUELO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 13/09/2019 a 27/09/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do 12º Congresso de Engenharia Química, em Florença - Itália e Visita técnica na Universidade de Minas, em Leoben - Áustria. Processo nº 23068.041483/2019-31.</p><p>Nº 979 - CRISTIANA LOSEKANN, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 13/09/2019 a 23/09/2019, com ônus limitado/UFES, para participar o II Congresso da ABRE, em Paris - França. Processo nº 23068.017014/2019-00.</p><p>Nº 980 - REGINA DE PINHO KELLER, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 13/09/2019 a 20/09/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do 20th Symposium HRWM, em Viena - Áustria. Processo nº 23068.036321/2019-81.</p><p>Nº 981 - ESTER MIYUKI NAKAMURA PALACIOS, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 20/09/2019 a 27/09/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do The 13th CME International Conference, em Dortmund e Exploring Multimodal Interactions Between Emotional and Cognitive Processes in Humans, em Bochum - Alemanha. Processo nº 23068.040527/2019-14.</p><p>Nº 982 - BEN HUR ALBERGARIA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 18/09/2019 a 24/09/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento ASBM Annual Meeting 2019, em Orlando - EUA. Processo nº 23068.043040/2019-85.</p><p>Nº 983 - TEODIANO FREIRE BASTOS FILHO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 22/09/2019 a 06/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar dos eventos CME 2019, em Dortmund - Alemanha, Grupo de Ingeniería Neural y Cognitiva del Centro de Automática y Robotica, em Arganda del Rey - Espanha e CLAIB 2019, em Cancún - México. Processo nº 23068.050837/2019-39.</p><p>Nº 984 - VALDERIO ANSELMO REISEN, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 05/09/2019 a 31/07/2020 e com ônus limitado/UFES, para realizar Estágio Pós-doutoral no CentraleSupeléc, em Paris - França. Processo nº 23068.030265/2019-71.</p><p>Nº 989 - KYRIA REBECA NEIVA DE LIMA FINARDI, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, SIAPE nº 1714542, para Licença Capacitação no período de 01/11/2019 a 29/01/2020, pelo prazo de 90 (noventa) dias, com ônus limitado/UFES, para visita técnica à Universidade de Valência - Espanha. Processo nº 23068.042567/2019-92.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>