<xml><article id="10591386" name="2019-08-30; PORTARIAS 1967 2049 " idOficio="5476391" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.049, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA Nº 1.967, DE 16 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar, para fins de correção, a Portaria n° 1821/2019 - Reitoria, de 07-08-2019, que nomeou a servidora MARIA JOSÉ BATISTA BEZERRA DE MELO, ocupante do cargo de Assistente Social, matrícula SIAPE nº 1096305, CPF nº 690.040.134-15, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para exercer o cargo de Diretora de Extensão Tecnológica e Assuntos Comunitários, código CD-04, na forma que segue:</p><p>Onde se lê: "Diretora de Extensão Tecnológica e Assuntos Comunitários".</p><p>Leia-se: "Diretora de Extensão Popular e Rural".</p><p>Art. 2° Tornar sem efeito a Portaria n° 1880/2019, de 09-08-2019, publicada no Diário Oficial da União em 15-08-2019.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.049, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22/10/2018, publicado no Diário Oficial da União em 23/10/2018, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no artigo 30, inciso II, da Lei nº 12.772/2012, bem como o que consta do Ofício nº 241/2019/DG/CEFET-MG/MEC, resolve:</p><p>Art. 1º Rescindir o Termo de Cooperação Técnica firmado entre o Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba e o Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais no qual presta colaboração a servidora PATRICIA FABIAN DE ARAUJO DINIZ, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1857587, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Esta Portaria passa a vigorar a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p><p>PORTARIA Nº 2.053, DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial, de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta do Processo nº 23170.003985.2018-14, resolve:</p><p>Art. 1º conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a servidora MARIA DAS DORES GUEDES, matrícula 274035, no cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Reitoria, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos do adicional por tempo de serviço, no percentual de 10% (dez por cento) e demais vantagens e gratificações adquiridas;</p><p>Art. 2º declarar vago o referido cargo;</p><p>Art. 3º tornar sem efeito a Portaria nº 1527 de 28-06-2019, publicada no Diário Oficial da União, em 30-08-2019.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>