<xml><article id="10748657" name="Portaria 374-13" idOficio="5492077" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12008487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE MAIO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>N° 374 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora ROZANE DO ESPIRITO SANTO FRANK, matricula SIAPE nº 417190, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 12% (doze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.037430/2019-01. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 375 - Declarar vago, por posse em outro cargo inacumulável, o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Classe D, Padrão de Vencimento 404, da carreira de Técnico Administrativo desta UFMT, ocupado pela servidora SANDRA DE OLIVEIRA FERNANDES, SIAPE n. 2164732, lotada na Biblioteca Regional, Campus Universitário de Rondonópolis. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 28 de maio de 2019. (Processo n° 23108.044157/2019-62). Evandro Aparecido Soares da Silva/ Reitor em exercício.</p><p>N° 377 - Tornar sem efeito a PORTARIA GR Nº 330, DE 09 DE MAIO DE 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 91, seção 2, página 36, terça-feira, 14 de maio de 2019. (Processo n° 23108.033371/2019-93).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE MAIO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>N° 378 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor CARLOS ROBERTO VENÂNCIO ROCHA, matricula SIAPE nº 438843, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 17% (dezessete) por cento de Anuênio - Artigo 244 da Lei 8.112/90, conforme processo nº 23108. 917832/2018-00. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 379 - Nomear em caráter efetivo, LEONARDO FAGNER PONCIANO BARBIERI, habilitado em Concurso Público para provimento de cargos efetivos da carreira de Técnico Administrativo em Educação desta Universidade, com homologação e prorrogação publicadas no Diário Oficial da União em 27.03.2018 e 15.03.2019, respectivamente, para o cargo de TÉCNICO EM METEOROLOGIA, Classe D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Campus Universitário do ARAGUAIA, com autorização do Decreto n. 7.232, de 19.07.2010, publicado no DOU de 20.07.2010, e da Portaria Interministerial MPOG/MEC n. 316, de 09.10.2017, publicada no DOU de 19.10.2017, na vaga decorrente do banco de referência do quadro de pessoal técnico-administrativo, sob o código de vaga n. 254725. Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo n° 23108.045901/2019-46).</p><p>N° 380 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora MARCIA LOTUFO, matricula SIAPE nº 6417003, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 13% (treze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.033656/2019-24. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo n° 23108.033656/2019-24).</p><p>N° 381 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor ADILSON DA SILVA GOMES, matricula SIAPE nº 416498, ocupante do cargo de Contador, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 15% (quinze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo nº 23108.012102/2019-93. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 382 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor EMILIO ZATTAR, matricula SIAPE nº 0416129, ocupante do cargo de Assistente em Administração, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 20% (vinte por cento) de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, VPNI - Art.62 da Lei 8112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo nº 23108.040910/2019-41. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 383 - Alterar o Artigo 1º da Portaria GR nº 357, publicada no DOU em 22/05/2019, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora HERMILIA MARIA FIGUEIREDO LATORRACA FERREIRA, matricula SIAPE nº 415569. Onde se lê: Atendente de Enfermagem, leia-se: Professor do Magistério Superior, conforme processo nº 23108.030471/2019-68.</p><p>N° 384 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora LOURDES NUNES DO NASCIMENTO, matricula SIAPE nº 1123802, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 11% (onze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.036373/2019-34. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 385 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, à servidora ELIANA BEATRIZ NUNES RONDON LIMA, matrícula SIAPE nº 1160812, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 07% (sete) por cento de ANUÊNIO - Artigo 244 da Lei 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 04/05 da FG 01) e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.037211/2019-13. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 387 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor JOSE RIBEIRO VIANA FILHO, matricula SIAPE nº 1123898, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 06% (seis) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.036228/2019-53. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 388 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, a servidora MARILEI LIMA ONOFRE, matricula SIAPE nº 0416698, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 13% (treze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo nº 23108.036585/2019-11. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 389 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, a servidora LANA ROSI SALES CASTRO E SILVA, matricula SIAPE nº 417004, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 13% (treze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo a Qualificação, conforme processo nº 23108.036958/2019-54.Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 390, DE 31 DE MAIO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Alterar a jornada de trabalho da servidora Técnico Administrativo em Educação GRACIANA SOARES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2578940, ocupante do cargo de Médico-Área, lotada na Unidade de Terapia Intensiva, da Gerência de Atenção à Saúde/HUJM, de 40 horas semanais para 30 horas semanais. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01/06/2019, revogando-se as disposições em contrário. (Processo n° 23108.022432/2019-97).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>