<xml><article id="11057838" name="Portaria PGJ 821 e 822" idOficio="5522038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00039:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios" artSize="12" artNotes="" numberPage="99" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=99" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS EM EXERCÍCIO, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 821 - Nomear PATRICIA FIRMINO DAROZ, matrícula 5624-3, sem vínculo com a Administração Pública, para exercer o cargo em comissão de Assessor Especial de Promotoria de Justiça da 1ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-04 (66001112) (Tabularium nº 08191.098137/2019-16).</p><p>Nº 822 - Art. 1º Designar a servidora MYRTHES SALES DO NASCIMENTO, matrícula 4961-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Jurídico I da 2ª Procuradoria de Justiça Criminal, código FC-02 (60010052).</p><p>Art. 2º Designar a servidora MYRTHES SALES DO NASCIMENTO, matrícula 4961-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 2ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-04 (60010109), dispensando-a, em consequência, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Serviço de Cargos e Funções Comissionadas da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-02 (62050102) (Tabularium nº 08191.104635/2019-13).</p><p class="assina">SELMA SAUERBRONN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>