<xml><article id="10586005" name="trt9a175-2019 ATO 185" idOficio="5436287" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=135" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11913025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 185, DE 2 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 185, DE 2 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 100/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria à servidora MARCIA REGINA CORSO CELIO, nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, com proventos integrais por tempo de contribuição, no montante de R$ 25.837,30 (vinte e cinco mil oitocentos e trinta e sete reais e trinta centavos), correspondentes à remuneração do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, classe C, padrão 13, conforme arts. 12 e 13, da Lei nº 11.416/2006 (Vencimento Servidor Inativo de R$ 7.792,30 e GAJ Cargo Inativo de R$ 10.909,22), acrescidos das seguintes vantagens: a) vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI, equivalente a 10/10 de função comissionada de nível FC-05, no valor de R$ 3.434,43, conforme disposto nos arts. 3º da Lei nº 8.911/1994, 5º da Lei nº 9.624/1998 e 62-A da Lei nº 8.112/1990; b) 5% da gratificação adicional por tempo de serviço - GATS, equivalente a R$ 389,62, prevista no art. 67 da Lei nº 8.112/1990; c) adicional de qualificação - AQ, referente a curso de especialização realizado, no importe de 7,5%, incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo ocupado pela servidora, à soma de R$ 584,42, nos termos dos arts. 14, § 5º, e 15, III, da Lei nº 11.416/2006, e art. 6º, III, do Anexo I, da Portaria Conjunta nº 1/2007 e d) Gratificação de Atividade Externa - GAE, no montante de R$ 2.727,31, instituída pelo art. 16 da Lei nº 11.416/2006 e regulamentada pelo Anexo II da Portaria Conjunta nº 1/2007. Faz jus, ainda, à paridade de vencimentos com o pessoal da ativa, nos termos do parágrafo único do art. 3º da EC nº 47/2005, estendendo-se tal paridade a eventuais pensionistas.</p><p>Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 34.184,18, resultante do pagamento de 11/12 (onze doze avos), referente ao período aquisitivo de 7/10/2018 a 1º/9/2019, à quantia de R$ 26.289,45, e terço de R$ 7.894,73, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento, que deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 7.792,30), GAJ (R$ 10.909,22), GAE (R$ 2.727,31), GATS (R$ 389,62), AQ - Especialização (R$ 584,42) e VPNI (R$ 3.434,43).</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>