<xml><article id="10594744" name="960 a 963" idOficio="5476876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981768">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto na Portaria Interministerial MP/MEC nº 22/2007, retificada pela Portaria nº 224/2007, na Nota Técnica nº 01/2007-DEDES/SESU/MEC, de 03/08/2007 e na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, resolve:</p><p>A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 960 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 109/2018-R, publicado no DOU em 06/12/2018, FLÁVIA RIBEIRO BOTECHIA, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Arquitetura e Urbanismo/CAR, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0229039.(Processo digital nº 23068.047147/2019-01)</p><p>Nº 961 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 134/2018-R, publicado no DOU em 31/12/2018, PRISCILA MONTEIRO CHAVES, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Linguagens, Cultura e Educação/CE, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0226399.(Processo digital nº 23068.051329/2019-78)</p><p>Nº 962 - Nomear, em caráter efetivo em virtude de habilitação em concurso público de provas e títulos, homologado pelo Edital nº 71/2019-R, publicado no DOU em 09/08/2019, ANA MARIA RIBEIRO DE JESUS, para exercer o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto-A, Nível 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, com lotação no Departamento de Línguas e Letras/CCHN, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, código de vaga nº: 0229375.(Processo digital nº 23068.051233/2019-18)</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23068.011808/2014-47 e do Processo Judicial nº 0111315-48.2015.4.02.5001, resolve:</p><p>Nº 963 - Conceder pensão civil por morte a JACQUELINE MARIA DE CARVALHO BELOTTI, quota-parte de 01/01, na qualidade de companheira do ex-servidor RODRIGO CORREA ROSA, SIAPE 1318905, com Fundamento Legal: Art. 40, parágrafo 7º, inciso II da Constituição Federal/88 e Art. 2º, inciso II da Lei nº 10887/2004, em conformidade com a Nota Técnica nº 127/2019 PROC UFES/PGF/AGU, o Memorando nº 2170/2019/NADM/ PFES/PGF/AGU o qual encaminha Parecer de Força Executória, a partir de 24/07/2019, por força de sentença judicial.</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>