<xml><article id="10833169" name="PT_103_Comissão LPN 01-2019" idOficio="5500332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00007:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Serviço Florestal Brasileiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 103, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 103, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SERVIÇO FLORESTAL BRASILEIRO - SFB, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 1.290, de 22 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de fevereiro de 2019 e a Portaria nº 49, de 29 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 02 de abril de 2019, alterada pela Portaria nº 114, de 05 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para compor a Comissão Especial de Licitação do Serviço Florestal Brasileiro com a função de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos ao certame licitatório da Licitação Pública Nacional - LPN nº 01/2019, que tem como objeto a execução dos serviços técnicos referentes a levantamento de dados de campo do Inventário Florestal Nacional em parte do Bioma Cerrado na forma do edital da licitação acima mencionada, os seguintes servidores:</p><p>I - Gilson de Souza, matrícula SIAPE nº 1510133, que a presidirá</p><p>II - Humberto Luciano Schloegl, matrícula SIAPE nº 1487824;</p><p>III - Raquel Álvares Leão, matrícula SIAPE nº 1984520;</p><p>IV - Ricardo Andrés Cifuentes Silva, matrícula SIAPE nº 1423956;</p><p>V - Letícia Cirqueira de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1719689;</p><p>VI - Rafael Oliveira de Carvalho, matrícula SIAPE nº 1831300 (suplente)</p><p>Art. 2º As decisões serão sempre tomadas com a presença de, no mínimo, dois de seus membros pertencentes aos quadros permanentes da Administração.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entre em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VALDIR COLATTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>