<xml><article id="10900546" name="PORTARIA Nº 1904" idOficio="5506976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12034399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.904, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.904, DE 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013; e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 53500.036421/2019-12; resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 03 de setembro de 2019, GUSTAVO NERY E SILVA do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA.</p><p>Exonerar FABIANA VASCONCELOS DE SOUZA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Inteligência e Diagnóstico/RCIC2, na Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC, da SRC, e nomear PRYSCILLA TORRES MAGALHAES DE OLIVEIRA para o referido cargo.</p><p>Nomear FABIANA VASCONCELOS DE SOUZA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessoria, na RCIC, da SRC.</p><p>Dispensar, a pedido, MARIANA MOUTINHO FONSECA do encargo de substituta da função de Coordenadora do Processo de Arrecadação e Cobrança/AFFO4, CCT-IV, na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação /AFFO, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e designar RUY RIBEIRO GOMES para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 28 de outubro de 2019, TULIO MIRANDA BARROS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Planejamento e Atribuição do Espectro/ORER6, CCT-IV, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR, e designar RODRIGO DE ARAÚJO GRANATO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 10 de novembro de 2019, RODRIGO DE ARAÚJO GRANATO do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Planejamento e Atribuição do Espectro/ORER6, CCT-IV, na ORER, da SOR, e designar TULIO MIRANDA BARROS para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir do dia 02 de outubro de 2019, CAMILLA FONSECA ARAÚJO do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Orçamento/AFFO1, CCT-IV, na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO, da SAF, e designar DANIELA SILVA LEITE DE BRITO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>