<xml><article id="11034807" name="Despacho_DOU_Retificação_26.09.2" idOficio="5519963" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/09/2019" artClass="00013:00054:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho da Diretora de Administração do Banco Central do Brasil, publicado no Diário Oficial da União de 6 de agosto de 2019, Seção 2, página 16, que trata da autorização para afastamento do país da servidora FERNANDA FEITOSA NECHIO, onde se lê: "Participar do OECD Biannual Economic Policy Committee (EPC), promovido pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), em Paris, França; do Bimonthly BIS Meetings, promovido pelo Banco de Compensações Internacionais (BIS), em Basileia, Suíça; e da Roundtable Discussion on Central Bank Independence, promovido pelo Banco Central Europeu (BCE), em Frankfurt, Alemanha, no período de 5 a 13 de novembro de 2019, cabendo ao BIS o pagamento da estada em Basileia e o reembolso das passagens aéreas ao Banco Central do Brasil.", leia-se: "Participar do OECD Biannual Economic Policy Committee (EPC), promovido pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), em Paris, França; do Bimonthly BIS Meetings, promovido pelo Banco de Compensações Internacionais (BIS), em Basileia, Suíça; da Roundtable Discussion on Central Bank Independence, promovida pelo Banco Central Europeu (BCE), em Frankfurt, Alemanha e de reuniões com investidores internacionais, em Londres, Reino Unido, no período de 5 a 18 de novembro de 2019, com ônus, cabendo ao BIS o pagamento da estada em Basileia e o reembolso das passagens aéreas ao Banco Central do Brasil e ao Banco Central do Brasil a complementação das despesas com estada.".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>