<xml><article id="10969518" name="PORTARIA Rossana da Cunha Gehlen" idOficio="5513171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00043:00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Goiás/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 222, de 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 222, de 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE GOIÁS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 15, inciso XXV, da Resolução n. 298/2018 (Regimento Interno do Tribunal), considerando a decisão exarada, por esta Presidência, no Procedimento Administrativo Digital - PAD n. 6.643/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, aposentadoria voluntária com proventos integrais e paridade plena, à servidora Rossana da Cunha Gehlen, matrícula n. 508.631-0, portadora do CPF 529.572.170-15, no cargo, criado pela lei n. 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, de Analista Judiciário - Área Judiciária, Classe "C", Padrão 13, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, combinado com os arts. 186, inciso III, alínea "a" e 188, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as vantagens previstas no art. 67, da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na redação original; art. 62-A da Lei nº 8.112/90 c/c art. 15, § 1º, da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997 e arts. 11, 12 e 13, inciso VIII e art. 15, inciso III, da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, alterada pela Lei nº 12.774, de 28 de dezembro de 2012 e Lei nº 13.317, de 20 de julho de 2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. CARLOS ESCHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>