<xml><article id="11016187" name="SRH8ED" idOficio="5517756" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="27/09/2019" artClass="00099:00016:00086:00001:01908:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 8, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 8, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SECRETÁRIO DE RECURSOS HUMANOS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/12, de 08/12/12, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07/01/13, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10/01/13; e Mensagem da Coordenação 3 da Audit. Rec. Humano - SEGEP/MPOG, nº 555500, de 18/11/2014 resolve:</p><p>Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que TIVERAM o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não recadastramento anual, no mês do aniversário (JUNHO):</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>TIPO</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS AUGUSTO FERNANDES</p></td><td><p>057.163.304-87</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>IRENE VIEIRA CORREIA</p></td><td><p>203.809.844-15</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>JOANA VIEIRA DE ANDRADE</p></td><td><p>022.998.014-72</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>JOECI DE FARIAS LIMA</p></td><td><p>132.630.304-00</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>MARIA DA CONCEICAO PEREIRA DO NASCIMENTO</p></td><td><p>545.862.758-04</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>DAMIAO MATHEUS GONCALO DE ARAUJO</p></td><td><p>130.175.584-28</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>GERUZA DA COSTA RAMOS</p></td><td><p>714.348.364-87</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Secretaria de Recursos Humanos, na Av: Aprígio Veloso, 882 - Universitário; CEP: 58.429-140 - Campina Grande - PB, Prédio da Reitoria, portando documento oficial de identificação original com foto e CPF, conforme arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14/01/2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (83) 2101 1514, ou ainda, através do e-mail srh@reitoria.ufcg.edu.br, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento suspenso até que seja realizada a visita.</p><p>4. No ato do contato deverá ser informado endereço completo e telefone para contato do aposentado e/ou pensionista.</p><p>5. Os casos em que o aposentado e/ou pensionista residam fora da cidade de Campina Grande/PB serão analisados individualmente, mantendo-se a suspensão até efetivação do recadastramento.</p><p class="assina">PAULO DE MELO BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>