<xml><article id="10605850" name="AFASTAMENTOS 30-08" idOficio="5477964" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/09/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>Nº 325 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora JULIETA ALIDA GARCIA VERLEUN, Assessora Especial do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, para participar da "11ª Reunión Anual de la Semana de la Seguridad Ciudadana - El Futuro de las Instituciones de Seguridad Ciudadana y Justicia de América Latina y el Caribe", em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 7 a 14 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.002944/2019-31).</p><p>Nº 327 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora GEORGIA RENATA SANCHEZ DIOGO, Chefe da Assessoria Especial Internacional, para participar do Encontro de Correspondentes Nacionais da Conferência dos Ministros da Justiça da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa - CMJCPLP, em Lisboa, Portugal, no período de 17 a 22 de setembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.002958/2019-55).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>