<xml><article id="10832019" name="13 de setembro portarias 2774, 2" idOficio="5500179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.774, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 2.774, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora CÉLIA VERGÍNIA FERNANDES MAIA, lotada no INC/Benjamin Constant, para participar e apresentar trabalho no "IV Encuentro Latinoamericano de Extensión y Desarrollo Rural" e "III Congreso Latinoamericano de Psicología Rural", a ser realizado na cidade de Bogotá/Colômbia, no período de 08 a 13/09/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 2.782 - Art. 1º - Dispensar o servidor CELSO PINTO LOBATO, matrícula SIAPE n.º 1753849, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da Função Gratificada FG-01, de Gerente de Assuntos Educacionais do IEAA/UFAM, a partir de 01/09/2019.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor ELDER LEITE BARBOSA, matrícula SIAPE n.º 1551223, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Gerente de Assuntos Educacionais do IEAA/UFAM, convalidando os atos praticados na função a partir de 01/09/2019.</p><p>N° 2.783 - Autorizar o afastamento do país do servidor ADOLFO JOSÉ DA MOTA, lotado na Faculdade de Ciências Agrárias, para participar como palestrante no III Congresso Internacional de la Facultad de Ciencias de la Saluddo, a ser realizado na cidade de Medelín/Colômbia, no período de 01 a 05/10/2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p>PORTARIA N° 2.792, DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor DIEGO DE PAULA BRAGA NOGUEIRA, matrícula SIAPE n.º 2093402, ocupante do cargo de Administrador, da Função Gratificada FG-01, de Diretor do Departamento de Logística e Meio Ambiente, junto à Prefeitura do Campus Universitário da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 2º - Dispensar o servidor ELTON DE JESUS THOMAZ, matrícula SIAPE n.° 2268839, ocupante do cargo de Administrador, da Função Gratificada FG-01, de Coordenador Limpeza, Conservação e Meio Ambiente, junto ao Departamento de Logística e Meio Ambiente da Prefeitura do Campus Universitário da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 3º - Designar o servidor ELTON DE JESUS THOMAZ, matrícula SIAPE n.° 2268839, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Diretor do Departamento de Logística e Meio Ambiente, junto à Prefeitura do Campus Universitário da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 4º - Designar o servidor DIEGO DE PAULA BRAGA NOGUEIRA, matrícula SIAPE n.º 2093402, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador Limpeza, Conservação e Meio Ambiente, junto ao Departamento de Logística e Meio Ambiente da Prefeitura do Campus Universitário da Universidade Federal do Amazonas.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 2.800, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Conceder, Pensão Vitalícia por Morte, nos termos dos Artigos 215, 217 Inciso I, 219 Inciso I, 222, Inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei 13.135/2015 ao Senhor MANOEL GOMES SALES FERREIRA, Cônjuge, da ex-servidora falecida em 09.09.2019, a senhora Paula Maria Dutra Ferreira, do quadro de pessoal dos servidores inativos da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>