<xml><article id="10654403" name="Portaria03desetembro" idOficio="5481927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00024:00022:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Especial de Saúde Indígena/Distrito Sanitário Especial Indígena - Alagoas e Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11990951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Coordenadora Distrital de Saúde Indígena do DSEI Alagoas e Sergipe, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 1.095 de 28 de abril de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 82 de 02 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Constituir, conforme elencado abaixo, e em atendimento aos artigos 20 e 21 (Inc. III) da IN-SEGES-MPDG-05/2017, a Equipe de Planejamento da Contratação dos processos administrativos do Distrito Sanitário Especial Indígena de Alagoas e Sergipe, a qual ficará encarregada pela execução das etapas de planejamento das contratações, quais sejam: 1) Estudos Preliminares (Art. 24 da IN 05/2017); e 2) Gerenciamento de Riscos (Art. 25 IN 05/2017):</p><p>PRESIDENTE</p><p>JOSÉ CLÁUDIO DE MELO BRANDÃO - SIAPE 517861 - CPF 331.151.334-72</p><p>MEMBROS</p><p>SÍLVIO GONÇALVES DA SILVA - SIAPE - 518435 - CPF 662.876.004-97</p><p>GERALDO DE FREITAS FILHO - SIAPE - 518644 - CPF 626.721.854-68</p><p>RONALDO FRANCISCO PEREIRA DA SILVA - SIAPE - 470326 - CPF 411.409.664-72</p><p>JÉSSICA MELISSA SANTOS FONTES - SIAPE - 1002925 - CPF - 053.883.794-26</p><p>Art. 2º - Caberá à Equipe de Planejamento da Contratação do DSEI/ALSE, conforme Inciso I do Art. 24 da IN 05/2017: A elaboração do Documento de Formalização da Demanda pelo setor requisitante do serviço, conforme modelo do Anexo II, que contemple: a) a justificativa da necessidade da contratação explicitando a opção pela terceirização dos serviços e considerando o Planejamento Estratégico, se for o caso; b) a quantidade de serviço a ser contratada; c) a previsão de data em que deve ser iniciada a prestação dos serviços; d) a indicação dos servidores a quem será confiada a fiscalização dos serviços, os quais poderão participar de todas as etapas do Planejamento da Contratação, observado o disposto no § 1º do Art. 22 da IN 05/2017.</p><p>Art. 3º - Em obediência ao § 2º do Art. 22 da IN 05/2017, os integrantes da Equipe de Planejamento da Contratação, tiveram ciência expressa da indicação das suas respectivas atribuições antes de serem formalmente designados.</p><p>Art. 4º - Em seus impedimentos, o Presidente será substituído por quaisquer dos outros indicados, respeitando a sequência do rol supracitado.</p><p>Art. 5º - Esta portaria tem vigência para os exercícios de 2019/2020, devendo ser renovada a cada 02 (dois) anos.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IVANA FORTES PEIXOTO TOLEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>