<xml><article id="10961844" name="PORT 1673 A 1675" idOficio="5513156" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>No1.673 - Dispensar, a pedido, GUSTAVO DUTRA DE SOUSA, Matrícula SIAPE no4451539, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor Técnico, Código FCPE-102.3, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 23 de setembro de 2019.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>No1.674 - Exonerar, a pedido, MARIA JOSÉ PEREIRA CALDAS, Matrícula SIAPE no1495927, do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Supervisão da Educação Superior da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC.</p><p>No1.675 - Nomear NEIVA LÚCIA RESENDE VIEIRA, Matrícula SIAPE no0810088, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Supervisão da Educação Superior da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>