<xml><article id="10832796" name="123-R-2019" idOficio="5500279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 749, de 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 749, de 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor NELIO JUNIOR BARROS FIORENZA - 3105785, ocupante do cargo de Engenheiro de Segurança do Trabalho, lotado na Unidade de Segurança do Trabalho da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessor, FG-01, da Coordenadoria de Atenção Integral à Saúde do Servidor da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 344, de 25 de março de 2010, publicada no DOU de 26.03.2010.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 752 - I. Prorrogar por 45 (quarenta e cinco) dias, a contar de 12 de setembro de 2019, o prazo para conclusão dos trabalhos apuratórios da Comissão de Tomada de Contas Especial, designada pela Portaria nº 465/REITORIA, de 12 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14.06.2019, tendo em vista a competência que lhe é conferida pelo Art. 30, inciso V, do Estatuto da UFPR, em consonância com o disposto no Art. 80 da Lei nº 8.443/1992, com a Instrução Normativa TCU nº 71, de 28 de novembro de 2012, com a Portaria CGU nº 807, de 25 de abril de 2013.</p><p>II. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 755 - Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora THAIS KRUCHELSKI GUGELMIN - 2270360, da função gratificada de Secretária Administrativa, FG-03, Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 756 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora THAIS KRUCHELSKI GUGELMIN - 2270360, ocupante do cargo de Administradora, lotada no Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessora, FG-02, Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 757 - Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora THAIS ROLIM - 2181175, da função gratificada de Assessora, FG-03, da Diretoria Disciplinar.</p><p>Nº 758 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LAIS ALVES MAGALHÃES - 2969003, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Diretoria Disciplinar, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Assessora, FG-03, da Diretoria Disciplinar, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p>PORTARIAS de 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 759 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor MAURICIO ROBERTO NASCIMENTO MARTINS - 1561081, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Unidade de Capacitação e Qualificação da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe de Unidade, FG-01, da Unidade de Capacitação e Qualificação da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 760 - Nomear a servidora LILIAN CAROLINA ROSA DA SILVA - 1774256, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenadora de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia de Aquicultura), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 762 - Nomear o servidor JAIME KULAK JUNIOR - 1513547, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências da Saúde, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Tocoginecologia), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>