<xml><article id="10828985" name="Dou059-19in" idOficio="5499933" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 13 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 13 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALDA LUCIA GOMES MONTEIRO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Zootecnia, Setor de Ciências Agrárias, no período de 22/10/2019 a 26/10/2019, para participar e apresentar trabalho no "Congresso Ibero Americano de Marcas de Qualidade de Carne e de produtos Cárnicos", em Bragança/Portugal com ônus PROAP/CAPES e CNPq. (Processo nº 23075.063538/2019-75).</p><p>CAROLINA AGUIAR MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde, no período de 05/10/2019 a 12/10/2019, para proferir palestra no "Third International Summit &amp; 13 Annual Osteoporosis Symposium", em Yerevan/Armenia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.049246/2019-20).</p><p>JUAN CARLOS DUQUE MORENO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Medicina Veterinária, Setor de Ciências Agrárias, no período de 04/10/2019 a 06/10/2019, para participar do I Curso de Urgencia y Emergencia, em Lima/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.062689/2019-14).</p><p>KARINE MARIELLY ROCHA DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas, Setor de Ciências Humanas, no período de 14/10/2019 a 20/10/2019, para participar e apresentar trabalho no PPL2019 - Plurilinguismo e Pianificazione Linguistica: esperienze a confronto, em Roma/Italia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.061325/2019-17).</p><p>LEANDRO FRANKLIN GORSDORF, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado na Pró Reitoria de Extensão e Cultura como Pró Reitor de Extensão e Cultura, no período de 01/10/2019 a 05/10/2019, para participar e apresentar trabalho no "II Coloquio Internacional Rede de Estudos Latino Americanos Deleuze e Guatarri" em Valparaiso/Chile, com ônus limitado (Processo nº 23075.063839/2019-07).</p><p>MARCOS GONCALVES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de História, Setor de Ciências Humanas, no período de 01/10/2019 a 06/10/2019, para participar e apresentar trabalho na XVII JORNADAS INTERESCUELAS/DEPARTAMENTOS DE HISTORIA , em Catamarca/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.061883/2019-74).</p><p>MARIA CANDIDA PIRES VIEIRA DO AMARAL KROETZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 21/09/2019 a 27/09/2019, para participar no "Workshop de Negociação e Jornada Mundial de Negociação da ONU", oferecido pela United Nations Institute for Traininig and Research - UNITAR em Genebra/Suíca, com ônus limitado. (Processo nº 23075.064686/2019-15).</p><p>VERA LUCIA ISRAEL, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Prevenção e Reabilitação em Fisioterapia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 20/09/2019 a 28/09/2019, para participar e apresentar trabalho no "2019 MDS International Congress (Congresso Internacional da Sociedade de Parkinson e Desordens de Movimento - MDS, em Nice/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.050175/2019-16).</p><p>VITOR AFONSO HOEFLICH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Economia Rural e Extensão, Setor de Ciências Agrárias,no período de 05/11/2019 a 16/11/2019, para apresentar trabalho e realizar Missão técnica junto ao Governo de Angola visando a formatação de um Plano Diretor para a implantação de unidades de pesquisa agropecuária e florestal, em Luanda/Republica de Angola, com ônus limitado. (Processo nº 23075.063502/2019-91).</p><p>WOLF DIETRICH GUSTAV JOHANNES SAHR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geografia, Setor de Ciências da Terra, no período de 23/09/2019 a 04/10/2019, para participar e apresentar trabalho no Congresso Alemão de Geografia 2019, Ciclcio de palestras Univ. Europeia de Flensburg, em Kiel, Flensburg/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.052011/2019-15).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ELOANA JANICE BONFLEUR, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 27/05/2019, Seção II, pág. 33, onde se lê :com ônus limitado; leia-se: com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.065570/2019-95).</p><p>MICHEL FLEITH OTUKI, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 03/01/2019, Seção II, pág. 33, onde se lê: no período de 04/02/2019 a 03/02/2020 com ônus limitado; leia-se: no período de 04/02/2019 a 31/08/2019 com ônus limitado e de 01/09/2019 a 03/02/2020 com ônus CAPES (Processo nº 23075.059512/2018-41).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>