<xml><article id="10654162" name="03_2019 PORTARIA DE PENSAO DE LU" idOficio="5482439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00012:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991858">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SÊCAS EM PERNAMBUCO, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH , de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, da mesma data, resolve:</p><p>Nº 43 - Conceder pensão vitalícia a Luisa Maria da Silva Pinto, cônjuge do ex- servidor Ivo Pinto Cordeiro, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Código 481014, Classe C, Padrão NI-II, SIAPE 733574, do Quadro de Pessoal do DNOCS em Pernambuco, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 29 de julho de 2019, data do falecimento do ex- servidor.(Processo Eletrônico SEI nº 59403.000748/2019-31).</p><p>Nº 44 - Alterar a portaria nº 32/CEST-PE/ADM/SRH de 05/12/2017, publicada no Diário Oficial d União nº 234 de 07/12/2017, para incluir José Nilton Bezerra, beneficiário de pensão, por habilitação tardia, na condição de filho inválido, do ex- servidor Miguel Bezerra da Silva, aposentado no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicação, Código 481056, Classe C, Padrão NI-III, SIAPE 732910, do Quadro de Pessoal do DNOCS em Pernambuco, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea b, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da data da publicação desta Portaria.( Processo Eletrônico SEI nº 59403.000389/2019-11)</p><p>Nº 45 - Conceder pensão a Maria José Olímpio da Silva, cônjuge do ex- servidor Luiz Olímpio da Silva, aposentado no cargo de Motorista Oficial, Código 481262, Classe S, Padrão NI-III, SIAPE 739564, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual do DNOCS em Pernambuco , com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, regulamentada pelo artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 26 de setembro de 2019, data do falecimento do ex- servidor. (Processo Eletrônico SEI nº 59403.000753/2019-43</p><p class="assina">Marcos Antonio Rueda Moraes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>