<xml><article id="10657758" name="ATOS DA GRE N. 1980 AO 1983;1985" idOficio="5482844" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11992365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.103353/2019-04, resolve:</p><p>Nº 1.980 - Exonerar, por término de mandato, o docente Fernando Oliveira Paulino do cargo de Diretor da Faculdade de Comunicação (CD-04). Proc.Eletrônico 23106.103353/2019-04.</p><p>Nº 1.981 - Dispensar, por término de mandato, a docente Liziane Soares Guazina da função de Vice-diretora da Faculdade de Comunicação (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.103353/2019-04.</p><p>Nº 1.982 - Art. 1º Dispensar a docente Dione Oliveira Moura da função de Chefe do Departamento de Jornalismo (FG-01).</p><p>Art. 2º Nomear, para mandato de 4 (quatro) anos, a docente Dione Oliveira Moura para exercer o cargo de Diretora da Faculdade de Comunicação (CD-04). Proc.Eletrônico 23106.103353/2019-04.</p><p>Nº 1.983 - Designar, para mandato de 4 (quatro) anos, o docente Tiago Quiroga Fausto Neto para exercer a função de Vice-diretor da Faculdade de Comunicação (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.103353/2019-04.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.985 - Nomear Fabricio de Andrade Caxito, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 031/2019, publicado no DOU de 22/2/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação Nº 1.97/2019, publicado no DOU de 26/7/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com a Lei 12.772, de 28/12/2012, com lotação no Instituto de Geociências (IG), em vaga de código nº 0315045, decorrente da aposentadoria de Márcio Martins Pimentel, em 22/7/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>Nº 1.986 - Dispensar o docente Luiz Eduardo Bassay Blum da função de Chefe do Departamento de Fitopatologia do IB (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.098877/2019-68.</p><p>Nº 1.987 - Art. 1º Dispensar a docente Marisa Álvares da Silva Velloso Ferreira da função de Subchefe do Departamento de Fitopatologia do IB(FG-02).</p><p>Art. 2º Designar a docente Marisa Álvares da Silva Velloso Ferreira para exercer a função de Chefe do Departamento de Fitopatologia do IB (FG-01), para mandato de 2(dois) anos. Proc.Eletrônico 23106.098877/2019-68.</p><p>Nº 1.988 - Designar o docente Helson Mario Martins do Vale para exercer a função de Subchefe do Departamento de Fitopatologia do IB (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.098877/2019-68.</p><p>Nº 1.989 - Dispensar, a pedido e a partir do dia 30/8/2019, a servidora técnico-administrativa Flávia Ribeiro Machado do Espírito Santo da função de Coordenadora do Serviço de Informação ao Cidadão da Ouvidoria (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.103693/2019-27.</p><p>Nº 1.990 - Designar o servidor técnico-administrativo Juliano Petti para exercer a função de Coordenador do Serviço de Informação ao Cidadão da Ouvidoria (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.103693/2019-27.</p><p>Nº 1.991 - Dispensar, por término de mandato, o docente Carlos Eduardo Luna de Melo da função de Chefe do Departamento de Tecnologia da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.101143/2019-73.</p><p>Nº 1.992 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos, o docente Oscar Luis Ferreira para exercer a função de Chefe do Departamento de Tecnologia da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.101143/2019-73.</p><p>Nº 1.993 - Dispensar, por término de mandato, a docente Aline Oliveira Silveira da função de Chefe do Departamento de Enfermagem da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.102273/2019-23.</p><p>Nº 1.994 - Designar, para mandato de dois anos, a docente Solange Baraldi para exercer a função de Chefe do Departamento de Enfermagem da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.102273/2019-23.</p><p>Nº 1.995 - Dispensar a docente Simone Roque Mazoni da função de Subchefe do Departamento de Enfermagem da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.102273/2019-23.</p><p>Nº 1.996 - Dispensar a servidora técnico-administrativa Camila Louise Ferreira de Carvalho da função de Coordenadora de Arte e Cultura Comunitária (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.096278/2019-18.</p><p>Nº 1.997 - Designar a servidora técnico-administrativa Lorena Silva Bicalho Rodrigues para exercer a função de Coordenadora de Arte e Cultura Comunitária (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.096278/2019-18.</p><p>Nº 1.998 - Dispensar, por término de mandato, a docente Ana Elisabete de Almeida Medeiros da função de Chefe de Departamento da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.105140/2019-17.</p><p>Nº 1.999 - Designar, para mandato de dois anos, o docente Carlos Henrique Magalhães de Lima para exercer a função de Chefe de Departamento da Faculdade de Arquitetura e Urbanismo (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.105140/2019-17.</p><p>Nº 2.000 - Dispensar o servidor técnico-administrativo Nilson Eduardo Ferreira da função de Coordenador da Secretaria de Graduação em Engenharia da FGA (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.039520/2019-48.</p><p>Nº 2.001 - Designar a servidora técnico-administrativa Adevanei de Sant'anna Barreto para exercer a função de Coordenadora da Secretaria de Graduação em Engenharia da FGA (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.039520/2019-48.</p><p>Nº 2.002 - Retificar Ato da Reitoria nº 1.667/2019 (4078023), que nomeou o servidor Vitor Pinto Chaves para o cargo de Coordenador de Assuntos Prioritários da Procuradoria Jurídica. Onde se lê: "Nomear o servidor Vitor Pinto Chaves..."; leia-se: "Nomear, a partir de 17/7/2019, o servidor Vitor Pinto Chaves". Proc.Eletrônico 23106.079583/2019-37.</p><p>Nº 2.003 - Designar o docente Luiz César de Sá Júnior para exercer a função de Subchefe do Departamento de História (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.102042/2019-10.</p><p>Nº 2.004 - Dispensar, a partir de 2/9/2019, a servidora técnico-administrativa Liziane Feckner Buldain Obes da função de Secretária-Geral da Faculdade de Educação (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.107220/2019-07.</p><p>Nº 2.005 - Designar a servidora técnico-administrativa Maria de Lourdes Ribeiro para exercer a função de Secretária-Geral da Faculdade de Educação (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.107220/2019-07.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>