<xml><article id="10662187" name="Despacho afastDOpais_04set2019" idOficio="5483473" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 4 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>WALTER MARTIN ROLAND OELEMANN, Matrícula SIAPE nº 2183589, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Microbiologia, no período de 31/10/2019 a 14/03/2020, para realizar missão científica/visita técnica, em Hannover, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.208944/2019-33).</p><p>FABIO HAPP BOTLER, Matrícula SIAPE nº 1826289, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 28/10/2019 a 09/11/2019, para realizar visita técnica e participar de congresso internacional, em Valparaíso e Santiago, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.209198/2019-03).</p><p>PIERRE MOTHÉ ESTEVES, Matrícula SIAPE nº 1361894, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 14/11/2019 a 24/11/2019, para realizar visita técnica à Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.208980/2019-05).</p><p>RAONI SHROEDER BORGES GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 1015526, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 19/10/2019 a 01/11/2019, para realizar visita técnica à Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.208977/2019-83).</p><p>FLAVIA TARABINI CASTELLANI ASMAR, Matrícula SIAPE nº 1306407, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Maternidade Escola, no período de 18/10/2019 a 25/10/2019, para participar de congresso internacional, em Toronto, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.209128/2019-47).</p><p>PATRICIA RIEKEN MACEDO ROCCO, Matrícula SIAPE nº 2124176, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 20/10/2019 a 24/10/2019, para participar de encontro internacional, em Cidade do México, México - com ônus limitado (Processo 23079.208827/2019-70).</p><p>RAPHAEL DAVID DOS SANTOS FILHO, Matrícula SIAPE nº 0373356, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 03/11/2019 a 10/11/2019, para participar de conferências internacionais, em Valparaíso e Santiago, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.209015/2019-41).</p><p>CRISTIANE ALVES VILLELA NOGUEIRA, Matrícula SIAPE nº 7375303, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 06/11/2019 a 14/11/2019, para participar de congresso internacional, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.208974/2019-40).</p><p>RENATA DE MELLO PEREZ, Matrícula SIAPE nº 2154271, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 06/11/2019 a 14/11/2019, para participar de congresso internacional, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209027/2019-76).</p><p>MARIA EMÍLIA COSENZA ANDRAUS, Matrícula SIAPE nº 3061965, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Ciências da Saúde, no período de 06/11/2019 a 09/11/2019, para participar de simpósio internacional, em Miami, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.209022/2019-43).</p><p>SERGIO MORAES REGO FAGERLANDE, Matrícula SIAPE nº 2936092, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 29/11/2019 a 08/12/2019, para participar de congresso internacional, em Lima, Peru - com ônus limitado (Processo 23079.209056/2019-38).</p><p>YARA CONSUELO CINTRA, Matrícula SIAPE nº 1981154, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Administração e Ciências Contábeis, no período de 01/02/2020 a 31/07/2020, para atuar como professor visitante júnior junto à Universidade de Sheffield, em Sheffield, Inglaterra - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.207762/2019-45).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>