<xml><article id="10663555" name="2019-09-04 - PORTARIA Nº 242 - C" idOficio="5483688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00008:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 242, DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 242, DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe são legalmente conferidas, tendo em vista o disposto no art. 26, V do Anexo I do Decreto nº 9238, de 15 de dezembro de 2017, e</p><p>CONSIDERANDO que o Mestrado Profissional em Preservação do Patrimônio Cultural do IPHAN é um curso de pós-graduação stricto sensu reconhecido pelo Ministério de Educação, por meio da Portaria do MEC n° 978, de 26 de julho de 2012, publicada no DOU nº 145, Seção 1, pág. 9-10, de 27 de julho de 2012; considerando que o Mestrado Profissional é um programa de formação profissional, mantido pelo IPHAN e coordenado pelo Centro Lucio Costa, unidade especial articulada ao Departamento de Cooperação e Fomento-DECOF;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 01458.000301/2019-46, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora CLAUDIA FEIERABEND BAETA LEAL, matrícula SIAPE 1534996, Chefe de Serviço do Centro Lucio Costa, como Coordenadora do Mestrado Profissional em Preservação do Patrimônio Cultural do IPHAN.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">KÁTIA SANTOS BOGÉA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>