<xml><article id="11022306" name="Despacho afastDOpais_26set2019" idOficio="5518628" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/09/2019" artClass="00016:00111:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="188" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  26 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 26 de setembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>WAGNER BAETAS DA CRUZ, Matrícula SIAPE nº 1675671, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 31/10/2019 a 31/10/2020, para atuar como professor visitante junto à Universidade do Sul da Flórida, em Tampa, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.210662/2019-04).</p><p>CRISTIANE SOUZA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 2128613, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, lotado(a) no(a) Instituto de Ginecologia, no período de 01/11/2019 a 01/11/2021, para realizar mestrado junto à Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.210707/2019-32).</p><p>ALINE GUERRA MANSSOUR FRAGA, Matrícula SIAPE nº 2540171, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Farmácia, no período de 01/11/2019 a 30/11/2019, para realizar missão científica, em Bolonha, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.210970/2019-21).</p><p>FREDERIC RAOUL NADINE MARIE VANDENBERGUE, Matrícula SIAPE nº 3065480, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 01/11/2019 a 23/11/2019, para participar da Cátedra Jacques Leclercq 2019, em Louvain-la-Neuve, Bélgica - com ônus limitado (Processo 23079.210461/2019-07).</p><p>VANESSA OLIVEIRA BATISTA BERNER, Matrícula SIAPE nº 0321273, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade Nacional de Direito, no período de 03/11/2019 a 09/11/2019, para participar de congresso internacional, em Valência, Espanha - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.206715/2019-84).</p><p>VALCI RUBENS OLIVEIRA DE ANDRADE, Matrícula SIAPE nº 3316628, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, para realizar missão técnica e participar de conferências internacionais, em Santiago, Valparaíso e Viña del Mar, Chile - com ônus limitado (Processo 23079.210681/2019-22).</p><p>DANIEL PERRONE MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 1882713, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 14/11/2019 a 01/12/2019, para realizar missão de trabalho e participar de congresso internacional, em Paris e Kobe, França e Japão - com ônus FAPERJ (Processo 23079.210638/2019-67).</p><p>MARCELO PALEOLOGO ELEFTERIADIS DE FRANCA SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1522712, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 15/11/2019 a 19/12/2019, para realizar missão de intercâmbio científico, em Pavia, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.210717/2019-78).</p><p>LUIZ ANTONIO LINO DA SILVA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1787170, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Filosofia e Ciências Sociais, no período de 18/11/2019 a 25/11/2019, para participar de congresso internacional, em Vancouver, Canadá - com ônus limitado (Processo 23079.210783/2019-48).</p><p>CAMILLA FERREIRA DE SÁ CODEÇO, Matrícula SIAPE nº 1142145, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período de 18/11/2019 a 13/02/2020, para realizar pesquisa científica junto ao Fritz Haber Institute of Max Planck Society, em Berlim, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.210311/2019-95).</p><p>RODRIGO NUNES DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 1730438, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Pesquisas Ecológicas de Macaé, no período de 20/11/2019 a 29/11/2019, para participar de workshop científico, em Stavanger, Noruega - com ônus limitado (Processo 23079.210331/2019-66).</p><p>RENATO RODRIGUEZ CABRAL RAMOS, Matrícula SIAPE nº 2486822, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 23/11/2019 a 24/01/2020, para realizar atividade de campo, na Antártica - com ônus limitado (Processo 23079.210777/2019-91).</p><p>MARIALVA CARLOS BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 0308028, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Comunicação, no período de 25/11/2019 a 01/12/2019, para participar de congresso internacional, em Bogotá, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079.034529/2019-37).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>