<xml><article id="10850582" name="portaria DE ENQUADRAMENTO EBTT 1" idOficio="5502007" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="180" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12025442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de Setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 13 de Setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.040 - Enquadrar o servidor, ADALVA BENTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0696513, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.011198/2018-76).</p><p>Nº 2.041 - Enquadrar o servidor, ANGELA AERCILMA MOREIRA DE SOUZA LAGES, matrícula SIAPE nº 0695416, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002432/2018-74).</p><p>Nº 2.043 - Enquadrar o servidor, CLEONE AMANCIO YAMARA, matrícula SIAPE nº 0702415, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002297/2018-67).</p><p>Nº 2.050 - Enquadrar o servidor, FERNANDA HOSANA BATISTA DOS SANTOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0693731, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002417/2018-26).</p><p>Nº 2.054 - Enquadrar o servidor, JOSE TRINDADE XAVIER, matrícula SIAPE nº 0700410, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.021550/2018-81).</p><p>Nº 2.073 - Enquadrar o servidor, JOSEFA ALAIDE MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0697418, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.020111/2018-51).</p><p>Nº 2.083 - Enquadrar o servidor, MARIA DAS NEVES BELMONDE, matrícula SIAPE nº 0696877, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.020127/2018-64).</p><p>Nº 2.090 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LOURDES SATILIO, matrícula SIAPE nº 0696212, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002531/2018-56).</p><p>Nº 2.095 - Enquadrar o servidor, MARIA DE SOUZA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0701182, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002415/2018-37).</p><p>Nº 2.097- Enquadrar o servidor, MARIZA DE SOUZA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0696693, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.018913/2018-00).</p><p>Nº 2.098 - Enquadrar o servidor, OLGA SERVIUC, matrícula SIAPE nº 0696578, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002485/2018-95).</p><p>Nº 2.100 - Enquadrar o servidor, RAIMUNDO CHAVES PAIVA, matrícula SIAPE nº 0701068, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24,, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.001286/2018-60).</p><p>Nº 2.105 - Enquadrar o servidor, TEREZA LINDALVA DA SILVA MUNIZ, matrícula SIAPE nº 701612, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.001097/2018-97).</p><p>Nº 2.108 - Enquadrar o servidor, TEREZINHA DANTAS ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0700867, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 255, de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24, do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.002472/2018-16).</p><p>Nº 2.109 - Enquadrar o servidor, ALICE DOS SANTOS ESCOBAR CORDEIRO, matrícula SIAPE nº 0697360 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019829/2018-03).</p><p>Nº 2.110 - Enquadrar o servidor, ANTONIA DE MORAES LOPES, matrícula SIAPE nº 0699140 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019992/2018-68).</p><p>Nº 2.111 - Enquadrar o servidor, ANTONIO SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0699831 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019756/2018-41).</p><p>Nº 2.112 - Enquadrar o servidor, ARMEZINDA LACERDA DE FARIAS, matrícula SIAPE nº 0696430 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019657/2018-60).</p><p>Nº 2.113 - Enquadrar o servidor, ARMILINDA DAROS CASSARO, matrícula SIAPE nº 0697018 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019788/2018-47).</p><p>Nº 2.114 - Enquadrar o servidor, ATAIDES GABRECHT, matrícula SIAPE nº 0697300 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019641/2018-57).</p><p>Nº 2.116 - Enquadrar o servidor, BEATRIZ RIBERA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0699408 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019805/2018-46).</p><p>Nº 2.118 - Enquadrar o servidor, EDMEIA RODRIGUES ROSSETO, matrícula SIAPE nº 0699685 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019832/2018-19).</p><p>Nº 2.120 - Enquadrar o servidor, ELISABETE SALETE FANTE MUNHOZ, matrícula SIAPE nº 0699131 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.020047/2018-17).</p><p>Nº 2.121 - Enquadrar o servidor, FRANCISCA GUANACOMA TABOZA, matrícula SIAPE nº 0699314 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019831/2018-74).</p><p>Nº 2.128 - Enquadrar o servidor, IDACI BIAZIBETTI, matrícula SIAPE nº 0698076, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019972/2018-97).</p><p>Nº 2.132 - Enquadrar o servidor, ISABEL ALVES DE MOURA, matrícula SIAPE nº 0697733, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019796/2018-93).</p><p>Nº 2.137 - Enquadrar o servidor, ISABEL CRISTINA BONFIM LAUTERTE, matrícula SIAPE nº 0698118, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 304, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019785/2018-11).</p><p>Nº 2.140 - Enquadrar o servidor, MARIA DE LURDES DO CARMO SANTOS, matrícula SIAPE nº 0697535, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019543/2018-10).</p><p>Nº 2.142 - Enquadrar o servidor, MARIA ROSA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0696914, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019538/2018-15).</p><p>Nº 2.143 - Enquadrar o servidor, NIVAILDE PEREIRA DOURADO, matrícula SIAPE nº 0696737, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019763/2018-43).</p><p>Nº 2.144 - Enquadrar o servidor, VERA ALICE DA SILVA SOLINO, matrícula SIAPE nº 0698308, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 256 de 18 de julho de 2019, publicada na Seção 2, página 24 do Diário Oficial da União de 26 de julho de 2019. (03125.019833/2018-63).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Retificações</p><p>Na Portaria de Nº 130, de 30 de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 04 setembro de 2019, Seção 2, pág. 15, onde se lê: "NEIVA FERREIRA MACHADO", leia-se: "NEIVA FERREIRA MACHADO DE SOUZA".</p><p>Na Portaria Nº 140, de 03 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 05 de setembro de 2019, Seção 2, pág. 20, onde se lê: "SIAPE nº 2360102", leia-se: "3078134".</p><p>Na Portaria Nº 117 de 30 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, Seção 2, pág. 14, onde se lê: "SIAPE: 3078134", leia-se: "SIAPE: 2360102".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>