<xml><article id="10834677" name="DOU_16-09-2019-1 - FC - Titulare" idOficio="5500363" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/09/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, GEORGIA DA CUNHA MORAES DO PRADO, ponto nº 6880, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Edição do Plenário - Agência Câmara, FC-1, do Serviço de Edição da Agência Câmara, da Coordenação Agência Câmara, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, PIERRE TRIBOLI DOS SANTOS, ponto nº 6858, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Chefe da Seção de Edição de Notícias da Agência Câmara - 2ª edição, FC-1, do Serviço de Edição da Agência Câmara, da Coordenação Agência Câmara, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a" do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, GEORGIA DA CUNHA MORAES DO PRADO, ponto n° 6880, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Edição de Notícias da Agência Câmara - 2ª edição, FC-1, do Serviço de Edição da Agência Câmara, da Coordenação Agência Câmara, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>DESIGNAR, na forma do artigo 13 da Resolução n.º 21, de 4 de novembro de 1992, PIERRE TRIBOLI DOS SANTOS, ponto n° 6858, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Comunicação Social - Rádio, Classe Especial, Padrão 10, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Edição do Plenário - Agência Câmara, FC-1, do Serviço de Edição da Agência Câmara, da Coordenação Agência Câmara, da Diretoria Executiva de Comunicação Social, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>