<xml><article id="10604267" name="Portarias 29.08.2019 - Zanatta" idOficio="5477846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="MEC1" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 29 de agosto de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.242 - Dispensar, a pedido, FERNANDO ROBERTO AMORIM SOUZA, SIAPE nº 3783519, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Tecnologia em Segurança Pública, FCC, da Diretoria de Educação a Distância - EaD, a partir de 02 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.243 - Exonerar, a pedido, SHEILA CRISTIANA DE FREITAS, SIAPE nº 1782960, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora de Ensino, CD-03, do Campus Curitiba, a partir de 01 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.244 - Art. 1º Designar MARCIA CRISTINA DOS REIS, SIAPE nº 1996832, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Tecnologia em Sistemas para Internet, FCC, do Campus Jacarezinho, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>