<xml><article id="10586593" name="2759, 2766, 2769 (para 2.9.19)" idOficio="5471469" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="126" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=126" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11972386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.769,  DE 27 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>ATO Nº 2.759, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 016266/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, por motivo de aposentadoria, a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROSA ROCHA PEREIRA DA SILVA, matrícula 762, da função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, que exerce junto ao Núcleo de Apoio ao Diretor Geral, da Diretoria Geral.</p><p>Art. 2º Designar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, NARA REGINA SOUSA DA SILVA, matrícula 9220, para exercer, em decorrência da dispensa de Rosa Rocha Pereira da Silva, a função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, junto ao Núcleo de Apoio ao Diretor-Geral, da Diretoria Geral.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 2.766, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 013631/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Conceder APOSENTADORIA, com proventos integrais, à Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROSA ROCHA PEREIRA DA SILVA, matrícula 762, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005; artigo 3º, §§ 1º e 2º, da Lei n.º 8.911/1994 c/c o artigo 15, § 1º, da Lei n.º 9.527/1997; artigos 13, 14 §5º, 15, III, e 28 da Lei n.º 11.416/2006, com redação dada pela Lei nº 12.774/2012 e pela Lei nº 13.317/2016.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.769, DE 27 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 016562/19-00.03 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 2 de setembro de 2019, o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALLAN DENIZART NOGUEIRA COELHO, matrícula 908, da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Execução, da Coordenadoria de Processamento Judiciário, da Secretaria Judiciária.</p><p>Art. 2º Designar a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GEORGIA DOS SANTOS UCHOA, matrícula 7764, para exercer, em decorrência da dispensa de Allan Denizart Nogueira Coelho, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Execução, da Coordenadoria de Processamento Judiciário, da Secretaria Judiciária. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à Seção de Diligências, da Coordenadoria de Processamento Judiciário, da Secretaria Judiciária.</p><p>Art. 3º Designar o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, VANDRÉ DA COSTA KLEIN, matrícula 1374, para exercer, em decorrência da dispensa de Georgia dos Santos Uchoa, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Seção de Diligências, da Coordenadoria de Processamento Judiciário, da Secretaria Judiciária.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>