<xml><article id="10777625" name="11 de setembro portarias 2770, 2" idOficio="5494513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12012738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 2.770 - Art. 1º - Designar a servidora SHEILA CORDEIRO MOTA, matrícula SIAPE n.º 2572713, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Design e Expressão Gráfica da Faculdade de Tecnologia - FT, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor ALMIR DE SOUZA PACHECO, matrícula SIAPE n.º 3625504, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Vice-Coordenador do Curso de Design e Expressão Gráfica da Faculdade de Tecnologia - FT, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 2.771 - Art. 1º - Designar a servidora DANIELLY OLIVEIRA INOMATA, matrícula SIAPE n.º 3057465, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Biblioteconomia da Faculdade de Informação e Comunicação - FIC/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 02/09/2019.</p><p>Art. 2º - Designar a servidora TATIANA BRANDÃO FERNANDES, matrícula SIAPE n.º 1765200, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Vice-Coordenadora do Curso de Biblioteconomia da Faculdade de Informação e Comunicação - FIC/UFAM, para mandato de 02 (dois) anos.</p><p>Nº 2.772 - Art. 1º - Designar a servidora BAHIYYEH AHMADPOUR FURTADO, matrícula SIAPE n.º 2289198, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Saúde Coletiva da Faculdade de Medicina - FM/UFAM.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor FABIO FRANCESCONI DO VALLE, matrícula SIAPE n.º 2372522, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Subchefe do Departamento de Saúde Coletiva da Faculdade de Medicina - FM/UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>