<xml><article id="10586794" name="trt9a192-2019 ATO 148" idOficio="5472937" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/09/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="135" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=135" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11975218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 148, DE 6 DE JUNHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 148, DE 6 DE JUNHO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25 do Regimento Interno e do contido na Certidão DAMC nº 77/2019, CONSIDERANDO a manifestação de interesse deste Regional e dos Tribunais Regionais do Trabalho da 3ª e 15ª Regiões na redistribuição por reciprocidade, mediante triangulação: - do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Corte, ocupado pela servidora ELIANA PEREIRA PÁSSARO, para o Quadro de Pessoal do TRT da 3ª Região; - do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT da 15ª Região, ocupado pelo servidor VINÍCIUS PFLANZER DE OLIVEIRA, para o Quadro de Pessoal desta Corte; e - do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT da 3ª Região, ocupado pela servidora TELMA BOSSO BUENO, para o Quadro de Pessoal TRT da 15ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, a partir da data da publicação, nos termos do art. 37 da Lei nº 8.112/1990, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pelo Ato nº 57/1984, do Quadro de Pessoal Permanente desta Corte, ocupado pela servidora ELIANA PEREIRA PÁSSARO, para o Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Art. 2º Lotar, em virtude do disposto no art. 1º, o servidor VINÍCIUS PFLANZER DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, no Gabinete de Desembargador 18 - Desembargador Archimedes Castro Campos Junior. Art. 3º Revogar, a partir da data da publicação, o art. 1º do Ato n° 175/2015, publicado no Diário Oficial da União - Seção 2, de 15/7/2015.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>