<xml><article id="10802111" name="PORTARIAS PROGEP" idOficio="5497166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00108:00001:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12017097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com os artigos 9º, inciso II, e 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 767 - Dispensar KASSIO CARVALHO DA SILVA, Administrador, SIAPE nº 1026881, da função de Chefe do NUGIM da CDP/PROGEP, FG-0001.</p><p>Nº 768 - Dispensar LEONE RICARDO DE CARVALHO SANTANA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1753038, da função de Chefe do NIPES da ASSEPE, FG-0001.</p><p>Nº 769 - Dispensar FLORISVALDO DOS SANTOS, Assistente em Administração, SIAPE nº 0282264, da função de Chefe do NUPESP da ASSEPE, FG-0001.</p><p>Nº 770 - Dispensar HERMIRO TEIXEIRA MENDES FILHO, Engenheiro Agrônomo, SIAPE nº 0031360, da função de Chefe do NUREF da ASSEPE, FG-0001.</p><p>Nº 771 - Dispensar LEANDRO BARRETO DE SOUZA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1749843, da função de Chefe do NUGLOGS da CSO/PROAD, FG-0001.</p><p>Nº 772 - Designar MANUELLA FELIX DE ANDRADE, Assistente em Administração, SIAPE 1756027, Chefe do Núcleo de Gestão do Patrimônio Imobiliário da CMP/PROAD, FG-0001.</p><p>Nº 773 - Designar ANDERSON ALVES RIBEIRO, Assistente em Administração, SIAPE 2399163, Chefe do Núcleo de Gestão do Espaço Físico da CSO/PROAD, FG-0001.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015 e de acordo com o Art. 9º, inciso II, da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 774 - Designar HALISSON JHONATAS ALMEIDA LIMA, Técnico em Edificações, SIAPE 2998205, Chefe do Núcleo de Gestão de Manutenção Predial da CIMAM/PROPLAN, FG-0001.</p><p>Nº 775 - Designar CLAUDIA TELLES GODOY, Administrador, SIAPE 2663815, Chefe da Secretaria Administrativa da CIMAM/PROPLAN, FG-0001, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 777 - Designar MARCIO SAMPAIO DE OLIVEIRA, Assistente em Administração, SIAPE 1835666, Chefe do Núcleo de Gestão de Benefícios da CAD/PROGEP, FG-0001, desta Universidade, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>