<xml><article id="10916721" name="PORT 747 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5508644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12037302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 747, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 747, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 6º, inciso I, do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.000358/2019-76 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00115/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de setembro de 2019, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 01817/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de setembro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, em cumprimento à decisão judicial exarada, em 4 de julho de 2019, pelo Juízo da 1ª Vara Federal de Santa Cruz do Sul, da Seção Judiciária do Rio Grande do Sul, nos autos Cumprimento de Sentença nº 5002658-37.2018.4.04.7111, resolve:</p><p>I - Suspender os efeitos da Portaria GM/MJSP nº 274, de 21 de março de 2019, publicada no DOU nº 58, Seção 2, de 26 de março de 2019, pág. 47, reconstituindo, enquanto perdurar os efeitos da referida decisão judicial, o vínculo estatutário entre a Polícia Rodoviária Federal e os réus:</p><p>a) LAURO ORANDI DA ROSA FESTINALLI, Matrícula SIAPE nº 107338-6, na condição de Policial Rodoviário Federal inativo, restabelecendo os efeitos da Portaria nº 1.972, de 27 de agosto de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 165, Seção 2, de 28 de agosto de 2014, página 57, que lhe concedeu o benefício de aposentadoria;</p><p>b) CLAUDIO ROBERTO WILD, Matrícula SIAPE nº 0165364, na condição de Policial Rodoviário Federal inativo, restabelecendo os efeitos da Portaria nº 23, de 26 de janeiro de 1996, publicada no Diário Oficial da União nº 21, Seção 2, de 30 de janeiro de 1996, página 721, que lhe concedeu o benefício de aposentadoria; e</p><p>c) JUAREZ ALFREDO VIEIRA COLLARES, Matrícula SIAPE nº 016543-7, na condição de instituidor de pensão referente cargo de Policial Rodoviário Federal, restabelecendo os efeitos da Portaria nº 2.358, de 26 de novembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 27 de novembro de 2013, que concedeu pensão civil vitalícia à viúva NAIRA ELAINE MAESTRINI COLLARES.</p><p>II - Determinar, em cumprimento à decisão judicial, que seja providenciado o pagamento dos valores devidos referentes aos meses em que houve o corte dos benefícios previdenciários.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>