<xml><article id="10828967" name="Port407a409_2019" idOficio="5499951" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00021:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12021798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 7º, inciso III, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e Portaria nº 69, de 06 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 407 - Exonerar RENAN PINTO DE SOUZA, CPF nº ***.195.267-**, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III de Assessor Técnico III, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48510.011982/2013-36 e Resolução de Diretoria nº 0549, de 5 de setembro de 2019).</p><p>Nº 408 - Nomear ALEXANDRE DUARTE DA SILVA, CPF nº ***.530.327-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Assessor Técnico de Segurança Operacional, na Superintendência de Produção de Combustíveis, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48510.011982/2013-36 e Resolução de Diretoria nº 0549, de 5 de setembro de 2019).</p><p>Nº 409 - Nomear MARCELA GANEM FLORES, CPF nº ***.268.597-**, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT - III, de Coordenadora de Auditoria de Dados, na Superintendência de Produção de Combustíveis, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo SEI nº 48510.011982/2013-36 e Resolução de Diretoria nº 0549, de 5 de setembro de 2019).</p><p class="assina">DÉCIO FABRICIO ODDONE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>