<xml><article id="10883360" name="PORTARIA CONJUNTA 15 Reconduzir " idOficio="5504887" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="19/09/2019" artClass="00006:00009:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12030888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 15, DE 19 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 15, DE 19 DE AGOSTO DE 2019</p><p><strong>O PROCURADOR-GERAL FEDERAL e o CORREGEDOR-GERAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA,</strong>respectivamente no uso das competências de que tratam o inciso VI, § 2º, do art.11, da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, o disposto nos artigos 143 e 152, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o Decreto Presidencial de 03 de maio de 2018, publicado no D.O.U. nº 85, de 04 de maio de 2018, de acordo com o Regimento Interno do INCRA, em seu art. 54, inciso IV, aprovado pela Portaria INCRA nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no D.O.U. nº 49 do dia 13 de março de 2018 e, ainda, de acordo com a Portaria INCRA nº 807, de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U. nº 93, de 16 de maio de 2018, resolvem:</p><p>Art. 1° Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria Conjunta nº 10, de 13 de abril de 2016, publicada no D.O.U. de abril de 2016, e reconduzida pela Portaria Conjunta nº 23, de 04 de julho de 2016, publicada no D.O.U. de julho de 2016, para apurar os fatos apontados nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 00407.000373-2012-50 e seus apensos, bem como fatos conexos.</p><p>Art. 2º Substituir o Procurador Federal LEVI ALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 044.632.1, pelo Procurador Federal SEBASTIÃO FAUSTINO DE PAULA, matrícula SIAPE nº 089.047-1, na condição de Presidente, o Procurador Federal BRENO AUGUSTO CAVALCANTE DA FONSECA, matrícula SIAPE nº 161.044-7, pelo Procurador Federal YGOR VILLAS NORAT, matrícula SIAPE nº 158.512-5, e a Assistente de Administração MARIA CREMILDA DANTAS DE FIGUEIREDO, matrícula SIAPE nº 672.404.2, pelo Administrador ROBSON NASCIMENTO CALDAS, matrícula SIAPE nº 157.739-5, na condição de membros, para compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar.</p><p>Art. 3º A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para ultimar os trabalhos apuratórios.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, convalidando-se os atos praticados posteriormente à vigência da Portaria Conjunta nº 23, de 04 de julho de 2016.</p><p class="assina">LEONARDO SILVA LIMA FERNANDES</p><p class="cargo">Procurador-Geral Federal</p><p class="assina">JORGE LUIZ LOPES MOURÃO</p><p class="cargo">Corregedor-Geral do INCRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>