<xml><article id="10832460" name="Port1042-2019-DPCvM-DispensaFG-C" idOficio="5500254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.042/DPCvM, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.042/DPCvM, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016; e 5.990/2006 e nas Msg R-251730Z/JUN/2019, da DSAM; P-251802Z/JUL/2019 e R-261953Z/JUL/2019, ambas do CeIMSa; R-291704Z/JUL/2019, do CHM; R-301733Z/JUL/2019, do CCIM; e R012012Z/AGO/2019, da PNNSG, resolve:</p><p>Art. 1o Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 31 de julho de 2019, o Agente Administrativo, 85.7776.68, Matrícula SIAPE 0972449, CARLOS ALBERTO DE MORAES LOPES, CPF 615.467.477-53, Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Hidrografia da Marinha;</p><p>II - a partir de 15 de julho de 2019, a Agente Administrativo, 10.3649.35, Matrícula SIAPE 0975369, EMILIA GLEIDE TEIXEIRA DE SOUZA ALMEIDA, CPF 248.568.355-72, da Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Intendência da Marinha em Salvador, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 15 de julho de 2019;</p><p>III - a partir de 13 de maio de 2019, a Datilógrafa, 80.5052.01, Matrícula SIAPE 0956097, EUDETE MARIA MARQUES CONCEIÇÃO, CPF 249.096.105-53, da Função Comissionada Técnica, código FCT-13, do Centro de Intendência da Marinha em Salvador, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 13 de maio de 2019;</p><p>IV - a partir de 30 de julho de 2019, a Operadora de Computação, 82.1096.56, Matrícula SIAPE 0973953, KÁTIA BARCIA WUENSCHE DE SOUZA, CPF 757.751.077-72, da Função Comissionada Técnica, código FCT-11, da Policlínica Naval Nossa Senhora da Glória;</p><p>V - a partir de 6 de agosto de 2019, a Agente Administrativo, 86.4317.22, Matrícula SIAPE 0975162, MÁRCIA GONÇALVES LIMA, CPF 011.651.827-85, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, da Diretoria de Sistemas de Armas da Marinha; e</p><p>VI - a partir de 30 de julho de 2019, a Agente Administrativo, 86.0170.71, Matrícula SIAPE 0975365, MARIA EDINEIDE MOREIRA ALVES DE SOUSA, CPF 879.535.107-82, da Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Controle de Inventário da Marinha, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 30 de julho de 2019.</p><p>Art. 2o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>