<xml><article id="11050063" name="2800, 2801, 2802" idOficio="5521330" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/09/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="103" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=103" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12059432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.800,  DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.800, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001892/19-01.04 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o afastamento da Drª Marilena da Silva Bittencourt, matrícula 1114, Juíza Federal da 4ª Auditoria da 1ª CJM, no período de 17 a 22 de setembro de 2019, e</p><p>Considerando a concessão de férias ao Dr. Marco Aurélio Petra de Mello, matrícula 1007, Juiz Federal Substituto da 4ª Auditoria da 1ª CJM, no período de 16 a 20 de setembro de 2019;resolve:</p><p>Convocar, nos termos do Provimento nº 105/13, a Drª MARIANA QUEIROZ AQUINO CAMPOS, matrícula 9102, Juíza Federal Substituta da 1ª Auditoria da 1ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade da 4ª Auditoria da 1ª CJM, no período de 17 a 20 de setembro de 2019.</p><p class="identifica">ATO Nº 2.801, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000502/19-11.00 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a designação do Dr. Frederico Magno de Melo Veras para exercer a função de Diretor do Foro da 11ª CJM no biênio correspondente ao período de 2 de julho de 2018 a 2 de julho de 2020, constante do Processo 010575/18-00.08: e</p><p>Considerando a solicitação contida no Ofício SECFORO11CJM 1575271, resolve:</p><p>Art. 1º Convocar, nos termos do Provimento nº 103/2011, a Drª. FLÁVIA XIMENES AGUIAR DE SOUSA, matrícula 954, Juíza Federal da 1ª Auditoria da 11ª CJM, para assumir, cumulativamente, as funções de Diretor do Foro da 11ª CJM, nos casos de licenças, férias, impedimentos, faltas ou afastamentos do Dr. Frederico Magno de Melo Veras.</p><p>Art. 2º Convocar, nos termos do Provimento nº. 103/2011, o Dr. ALEXANDRE AUGUSTO QUINTAS, matrícula 8142, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 11ª CJM, para assumir a Diretoria do Foro da 11ª CJM, nos casos de licenças, férias, impedimentos, faltas ou afastamentos da Magistrada a que se refere o art. 1º deste Ato.</p><p>Art. 3º Convocar, nos termos do Provimento nº. 103/2011, o Dr. CRISTIANO ALENCAR PAIM, matrícula 8304, Juiz Federal Substituto da 1ª Auditoria da 11ª CJM, para assumir a Diretoria do Foro da 11ª CJM, nos casos de licenças, férias, impedimentos, faltas ou afastamentos dos Magistrados a que se referem os arts. 1º e 2º deste Ato.</p><p>Art. 4º Revogar o Ato nº 2704/2019 (1481302).</p><p>Art. 5º Este Ato entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="identifica">ATO Nº 2.802, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 000967/19-02.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Declarar a vacância, a contar de 26 de agosto de 2019, do cargo de Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, ocupado pelo servidor DIOGO OLIVA VIVALDINI, matrícula 1284, lotado na 1ª Auditoria da 2ª CJM, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>