<xml><article id="10933270" name="20.09" idOficio="5510089" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/09/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12039637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 20 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 20 de setembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>PATRICIA PETERLE FIGUEIREDO SANTURBANO, SIAPE 1379717, Professor, lotada no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, para participar de atividades e seminário na Universidade de Roma, em Roma, Itália, de 27/09/2019 a 16/10/2019, com ônus UFSC. (Solicitação 057921/2019);</p><p>JUSSARA KARINA BERNARDON, SIAPE 2612137, Professora, lotada no Departamento de Odontologia - CCS, para participar de Curso de Estética LC.RC, em Perú, Lima, de 26/09/2019 a 29/09/2019, com ônus Limitado. (Solicitação 058672/2019);</p><p>MAICON MARQUES ALVES, SIAPE 1716850, Professor, lotado no Departamento de Matemática, para participar do evento 14th ISORA, em Lima, Peru, de 06/10/2019 a 12/10/2019, com ônus UFSC. (Solicitação 059712/2019);</p><p>AMURABI PEREIRA DE OLIVEIRA, SIAPE 1652166, Professor, lotado no Departamento de Sociologia e Ciência Política, para participar de atividades de mobilidade acadêmica junto a University Hradec Králové, em Hradec Králové/República Checa, de 04/10/2019 a 20/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.058176/2019-21);</p><p>HUMBERTO JORGE GONÇALVES MOREIRA DE CARVALHO, SIAPE 2389724, Professor, lotado no Departamento de Educação Física, para visita à Universidade de O'Higgins, em Rancágua/Chile, de 05/10/2019 a 09/10/2019, com ônus limitado. (Solicitação 059439/2019);</p><p>FERNANDO HELLMANN, SIAPE 1249554, Professor, lotado no Departamento de Saúde Pública, para atividades junto ao Projeto CAPES/COFECUB, em Paris/França, de 15/10/2019 a 05/11/2019, com ônus CAPES/COFECUB. (Processo 23080.058027/2019-62);</p><p>CARLOS BARROS MONTEZ, SIAPE 1365090, Professor, lotado no Departamento de Automação e Sistemas, para visita à Universidade do Porto e participação no evento 45th IECON, em Porto e Lisboa/Portugal, de 12/10/2019 a 27/10/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.059739/2019-07);</p><p class="assina">ALACOQUE LORENZINI ERDMANN</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 183, de 20/09/2019, Seção 2, página 44, de CARLOS EDUARDO FACIN LAVARDA, onde se lê "03/02/2020 a 02/12/202", leia-se: "03/02/2020 a 02/12/2020", (Processo 23080.015349/2019-17).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>