<xml><article id="10654180" name="111" idOficio="5482505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00063:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Souza" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11991940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 129, de 22 de Agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 129, de 22 de Agosto de 2019</p><p>O Diretor Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, Campus Sousa, nomeado pela Portaria IFPB nº 2838/2018, e tendo em vista o disposto na Portaria IFPB nº 268/2018, resolve:</p><p>I - Designar a servidora CRISTIANE SOARES DA SILVEIRA LUCENA, Administradora, para exercer a função de Pregoeiro, responsável pela realização de licitações na modalidade de Pregão nesta Instituição, bem como sua equipe de apoio composta pelos servidores LAISE HELENA ANDRADE LOPES, Assistente em Administração, CHARLES MOREIRA GONÇALVES, Assistente em Administração, FRANCISCO JÂNIO GONÇALVES, Técnico em Agropecuária, HERMESSON JALES DANTAS, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico e MARISTELA BARBOSA DE FIGUEIREDO, Técnico em contabilidade.</p><p>II - Para substituição automática de qualquer um dos membros da Equipe de Apoio, nas ausências e/ou impedimentos legais, ficam designados os servidores, MARIA JEUSDÊNIA T. DE OLIVEIRA CASIMIRO, Assistente em Administração e FRANCINALDO LINS DE FIGUEIREDO, Assistente em Administração.</p><p>Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISCO CICUPIRA DE ANDRADE FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>