<xml><article id="10910669" name="portarias presi__130011" idOficio="5507779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/09/2019" artClass="00020:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="183" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12035586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 460 Nomear LORENA CORDEIRO DE LIMA, CPF 027.305.381-78, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Divisão de Apoio Administrativo a Projetos e Centros/COTAB, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, ficando dispensada do encargo de substituta que atualmente ocupa.</p><p>Nº 461 Dispensar, a contar de 30 de agosto de 2019, SOLANGE APARECIDA ZANONI, CPF 200.269.941-00, do encargo de substituto do Coordenador, Código DAS-101.3, do Centro Nacional de Pesquisa e Conservação de Mamíferos Aquáticos-CMA, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 502, DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 8.974, de 24 de janeiro de 2017, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nomear WILKER NAZARENO DA SILVA E SILVA JUNIOR, CPF 012.352.212-96 para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Chico Mendes, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>