<xml><article id="10793241" name="1109PRT68A71-SEGOV-S2" idOficio="5496175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00006:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 68<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>NEUGIVAN FREIRE DE MEDEIROS para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 69<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>RAQUEL CASTELO DE CARVALHO FERRARI para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor do Departamento de Gestão e Normas da Secretaria de Gestão e Controle da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 70<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>RONALD SANTANA DE ARAGÃO para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Atendimento e Prospecção de Informações de Governo da Subsecretaria de Articulação da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 71<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>RUI MANOEL PIZARRO ANDRADE para exercer o encargo de substituto eventual do Diretor do Departamento de Análise e Estratégia de Imprensa da Secretaria de Imprensa da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.5, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>