<xml><article id="10591872" name="PTS2422A2451INSS" idOficio="5476420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11981021">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.422 - Designar CARLIANA CARVALHO FONTELES TAVARES, matrícula nº 1.709.812, CPF nº 714.699.313-20, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Serviço Social II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Juazeiro do Norte/CE.</p><p>Nº 2.423 - Designar NIELITON SANDSON DA COSTA GOIS, matrícula nº 2.353.837, CPF nº 072.246.114-33, para exercer a Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Mossoró, vinculada à Gerência-Executiva Mossoró/RN.</p><p>Nº 2.424 - Designar THIAGO SOUZA DE ANDRADE, matrícula nº 1.633.882, CPF nº 010.231.334-23, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Natal/RN.</p><p>Nº 2.425 - Dispensar, a contar de 1º de julho de 2019, DENIS ALVES DO NASCIMENTO, matrícula nº 0.930.372, CPF nº 433.251.229-49, do cargo em comissão de Chefe de Serviços de Benefícios, código DAS 101 1, da Gerência-Executiva Chapecó/SC, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.426 - Designar LEONARDO MECABO, matrícula nº 1.492.032, CPF nº 041.165.099-81, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101 1, da Gerência-Executiva Chapecó/SC.</p><p>Nº 2.427 - Dispensar, a contar de 9 de agosto de 2019, FATIMA DA SILVA JATOBÁ LIMA, matrícula nº 0.880.777, CPF nº 114.815.602-04, do encargo de substituta eventual de Corregedor-Regional Manaus/AM, código DAS 101.1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.428 - Designar MARIA ACACIA MARQUES DE PAULA, matrícula nº 0.123.032, CPF nº 135.264.052-04, para exercer o encargo de substituta eventual de Corregedor-Regional Manaus/AM, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.429 - Designar ANA MARIA NOGUEIRA, matrícula nº 0.892.787, CPF nº 419.488.586-49, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Aimorés, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 2.430 - Dispensar, a pedido, a contar de 20 de agosto de 2019, JOÃO VICTOR BARCELOS SOARES, matrícula nº 2.031.819, CPF nº 100.199.406-02, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Januária, vinculada à Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p>Nº 2.431 - Dispensar, a contar de 1º de agosto de 2019, ZULEICA SILVA MARTINS, matrícula nº 0.560.227, CPF nº 526.085.736-49, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada de Chefe de Serviço de Reconhecimento de Direitos, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, face aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.432 - Dispensar, a pedido, MOIZÉS MIRANDA ALMEIDA, matrícula nº 2.018.353, CPF nº 048.537.806-02, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 2.433 - Designar KELLY AUGUSTO DE ALMEIDA, matrícula nº 1.949.470, CPF nº 081.480.616-37, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 2.434 - Dispensar, a pedido, a contar de 22 de fevereiro de 2019, EVANDRA VIANA DE FREITAS, matrícula nº 2.376.550, CPF nº 624.361.635-53, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva Vitória da Conquista/BA.</p><p>Nº 2.435 - Dispensar, a pedido, a contar de 28 de julho de 2019, MAGDA FIGUEIREDO DOS SANTOS, matricula nº 1.987.583, CPF nº 956.272.863-34, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Reconhecimento de Direitos, código FG 1, da Gerência-Executiva São Luís/MA.</p><p>Nº 2.436 - Dispensar, a pedido, ANA CAROLINA LEMOS DE MELO DOS ANJOS, matrícula nº 1.985.889, CPF nº 026.202.725-99, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social São Félix, vinculada à Gerência-Executiva Santo Antônio de Jesus/BA.</p><p>Nº 2.437 - Dispensar MIRTHA MESQUITA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1.784.182, CPF nº 047.331.474-65, da Função Comissionada Técnica de Técnico em Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 2.438 - Designar MIRTHA MESQUITA DO NASCIMENTO, matrícula nº 1.784.182, CPF nº 047.331.474-65, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Reabilitação Profissional I, código FCT 9, da Gerência-Executiva Recife/PE.</p><p>Nº 2.439 - Designar MAYRA REGGIANI BRASIL DE ANDRADE, matrícula nº 2.060.200, CPF nº 015.370.096-30, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Ipatinga, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 2.440 - Exonerar NEIDE ANDALECIO BATISTA RODRIGUES, matrícula nº 0.887.653, CPF nº 175.441.656-04, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 2.441 - Designar PAULO GUSTAVO FELL AMADO, matrícula nº 1.376.595, CPF nº 022.700.574-06, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Vitória, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 2.442 - Designar JOSE MAURICIO FRAUCHES, matrícula nº 0.921.692, CPF nº 803.330.877-04, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Santo Antônio de Pádua, vinculada à Gerência-Executiva Campos dos Goytacazes/RJ.</p><p>Nº 2.443 - Dispensar, a contar de 3 de junho de 2019, WINSTON ANTONIO DOS SANTOS, matrícula nº 0.922.503, CPF nº 602.621.847-53, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Santo Antônio de Pádua, vinculada à Gerência-Executiva Campos dos Goytacazes/RJ, face aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.444 - Dispensar LUCAS OLIVEIRA AGUILAR, matrícula nº 3.717.554, CPF nº 100.121.086-77, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Atendimento de Demandas Judiciais Teófilo Otoni, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 2.445 - Designar GRAZIELA DE OLIVEIRA GOMES, matrícula nº 1.957.684, CPF nº 035.711.296-28, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor de Atendimento de Demandas Judiciais Teófilo Otoni, código FG 2, da Gerência-Executiva Teófilo Otoni/MG.</p><p>Nº 2.446 - Designar ALINE CRISTINA ROSA, matrícula nº 2.138.857, CPF nº 045.343.506-86, para exercer o encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Aperfeiçoamento e Qualidade de Vida, código DAS 101.1, da Divisão da Gestão de Pessoas da Superintendência-Regional Sudeste II.</p><p>Nº 2.447 - Designar QUESIA IZIDORO LAAKSONEN, matrícula nº 1.611.947, CPF nº 099.156.817-63, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Niterói/RJ.</p><p>Nº 2.448 - Dispensar a pedido, a contar de 8 de julho de 2019, LARISSA SOMENZI GARCIA, matrícula nº 2.261.820, CPF nº 294.488.738-67, do encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Logística, Licitações e Contratos, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sul.</p><p>Nº 2.449 - Designar VERA LUCIA BATISTA DOS SANTOS, matrícula nº 1.707.473, CPF nº 032.812.349-84, para o encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Aperfeiçoamento e Qualidade de Vida, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sul, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.450 - Designar LUIZ CARLOS DE ARAUJO, matrícula nº 0.945.684, CPF nº 893.800.968-87, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Comunicação Social, código FG 1, da Gerência-Executiva Porto Velho/RO.</p><p>Nº 2.451 - Designar JOÃO VICTOR CORREIA CAPUTO, matrícula n° 2.394.513, CPF n° 060.777.433-99, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS, convalidando os atos por ele praticados a partir de 28 de julho de 2019.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>