<xml><article id="10816558" name="1209DSP-GSI-S2" idOficio="5498474" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/09/2019" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12019650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>Processo nº 00186.000686/2019-26. Afastamento do País, com ônus limitado para a Presidência da República, tendo como destino a cidade de Santiago, na República do Chile, no período de 22 a 29 de setembro de 2019, incluído o trânsito, do Major do Exército Brasileiro DEMOCLYDES DIVINO PEREIRA CARVALHO, Coordenador-Geral do Centro de Tratamento de Incidentes de Redes do Governo do Departamento de Segurança da Informação da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para participar do Simpósio sobre Segurança Cibernética. Autorizo.</p><p>Processo nº 00186.000673/2019-57. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, no período de 30 de setembro a 5 de outubro de 2019, incluído o trânsito, do Contra-Almirante ANTÔNIO CAPISTRANO DE FREITAS FILHO, DAS 101.6, Secretário de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para participar da Reunião Bilateral sobre Assuntos da Área Nuclear, a realizar-se na cidade de Bariloche, República Argentina. Autorizo.</p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>