<xml><article id="10627950" name="Portaria 245 DECIP" idOficio="5480045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987582">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA BEN CIVIL Nº 245, DE 26 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA BEN CIVIL Nº 245, DE 26 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.115688/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1°Conceder pensão ao senhor JOSÉ ANTONIO DE LIMA, na condição de cônjuge da ex-servidora JOINA SOUSA VASCONCELOS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 022178, aposentada no cargo de Agente Administrativo, oriunda do Ministério da Fazenda, com fundamento no art. 40, inciso I, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com os arts. 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990, e com o art. 2º, inciso I da Lei nº 10.887, com vigência a contar de 26 de julho de 2019, data de falecimento da ex-servidora.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMADO JOSÉ BUENO NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>