<xml><article id="10979158" name="DOU-SECAO 02-25.09.2019 -DISPENS" idOficio="5514576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/09/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="186" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12047280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.506 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE SAÚDE COLETIVA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM SAÚDE COLETIVA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, o(a) servidor(a) PRISCILA DA SILVA CASTRO, matrícula SIAPE nº 2334231 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 28 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1.513 - Designar o(a) servidor(a) JEFERSON SANTOS ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2414135 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETOR PRO TEMPORE DA FACULDADE DE SAÚDE COLETIVA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM SAÚDE COLETIVA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAÚDE E BIOLÓGICAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 30 de agosto de 2019, e com efeito financeiro a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitora no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>