<xml><article id="10741705" name="Portarias N° 1328; 1329; 1331 de" idOficio="5491514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 284 de 17/02/2017, publicada no DOU de 24/02/2017, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.328 - I - Nomear, no dia 04/09/2019, o(a) servidor(a) BRUNA ARDUINI MENDONÇA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1876445, para o cargo de Substituto(a) do(a) Coordenador(a) Geral de Auditoria Interna, Código CD-04, do IFTM - Reitoria.</p><p>Nº 1.329 - I - Dispensar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) WAGNER JACINTO DE OLIVEIRA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1552784, da função de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Ciências Sociais, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.331 - I - Designar, a partir de 01/09/2019, o(a) servidor(a) LUNA MARQUEZ FEROLLA - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 2322422, para a função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Administração, Código FUC-001, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pela Portaria IFTM nº 284 de 17/02/2017, publicada no DOU de 24/02/2017, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 1.336 - I - Exonerar, a partir de 09/09/2019, o(a) servidor(a) DANIEL RUFINO AMARAL - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1799521, do cargo de Coordenador(a) Geral de Pesquisa, Pós-Graduação e Produção, Código CD-04, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.337 - I - Exonerar, a partir de 09/09/2019, o(a) servidor(a) HAMILTON CESAR DE OLIVEIRA CHARLO - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1790929, do cargo de Diretor(a) de Ensino, Pesquisa e Extensão, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Nº 1.338 - I - Exonerar, a partir de 09/09/2019, o(a) servidor(a) ANA PAULA MARTINS MINARE RODRIGUES - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1614936, do cargo de Diretor(a) de Administração e Planejamento, Código CD-03, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BESSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>