<xml><article id="10750526" name="PORTARIA PREGOEIROS 2019 - Nº 62" idOficio="5492926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00006:00009:00012:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO NO RIO DE JANEIRO,</strong>nomeada pela Portaria nº 128, de 28 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 61 de 29 de março de 2017, no uso de suas atribuições legais, definidas pela Portaria nº 210, de 28 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 62 de 1 de abril de 2019;</p><p>CONSIDERANDO o Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010, alterado e pelo Decreto nº 8.995, de 02 de março de 2017, que efetuou os atos de apostilamentos dos cargos, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores ANA CAROLINA SBARDELOTTI, SIAPE 1577392, BRUNO BARROS DA SILVA, SIAPE 1733118 e ROSIANE MARIA SILVA LINS, SIAPE 6053358, para conduzirem os processos licitatórios na modalidade Pregão, e os seguintes servidores para atuarem como membros da Equipe de Apoio: CARLOS ALBERTO BARBOSA ZENÍCOLA, SIAPE 8666703, CARLOS DA SILVA, SIAPE 3061758, DIEGO MEIRELES LOPES, SIAPE 1054641, GLAUCIA BENICIO DA SILVA, SIAPE 3065693, JANAINA AZEVEDO DA SILVA, SIAPE 1577831, LIDIA DE FRANCO, SIAPE 3061665, LUIZ CLAUDIO SANTOS THOMÉ, SIAPE 2577362, REGINA CÉLIA FONSECA SIAPE 6625221, RICARDO BRANCO PEREIRA, SIAPE 1049304, ROBSON DA SILVA TRINDADE, SIAPE 6678361, RODRIGO PORTO HEINDIK, SIAPE 306120, RONALD VELOSO DA SILVA JUNIOR, SIAPE 1704157, no âmbito da Unidade Gestora 110102.</p><p>Art. 2º - Os servidores designados para função de pregoeiro poderão atuar como membros da Equipe de Apoio nos casos em que não sejam os emitentes do Edital em curso.</p><p>Art. 3º - Havendo necessidade e/ou conveniência de assessoramento especial nas licitações, poderão ser designados outros servidores mediante despacho no respectivo processo licitatório.</p><p>Art. 4º - A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é a Superintende Regional no Rio de Janeiro/RJ.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria passa a vigorar a contar da data de publicação, ficando revogada a Portaria nº 02, de 07 de janeiro de 2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União nº 8 de 02 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">MARGARETTE BRITES BARBOZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>