<xml><article id="10730534" name="37.1 - Port_84_2019_SECIRM_Missa" idOficio="5490118" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12004916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 84/SECIRM, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84/SECIRM, DE 5 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para realizarem missão no exterior:</p><p>I - CMG 87.1295.66 LUÍS FELIPE SILVA SANTOS;</p><p>CMG (FN) 86.6329.31 MARCELO CRISTIANO GOMES DA SILVA; e</p><p>SO-DT 86.7978.24 WEDSON EMMERICK.</p><p>Missão: Exercerem as funções de Coordenadores Embarcados e de Ajudante dos Coordenadores Embarcados, respectivamente, no NApOcARongel, da 1ª à 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>a) Período: de 14 de outubro a 23 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>b) Em 8 de outubro de 2019, suspender da cidade do Rio de Janeiro-RJ com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dias 12 e 13 de outubro de 2019;</p><p>c) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 20 a 22 de outubro de 2019;</p><p>d) Em 23 de outubro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 23 de outubro a 12 de novembro de 2019;</p><p>e) Em 12 de novembro, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 16 a 18 de novembro de 2019;</p><p>f) Em 19 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 19 de novembro a 19 de dezembro de 2019;</p><p>g) Em 19 de dezembro de 2019, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile); e</p><p>h) Em 23 de dezembro, chegada à cidade de Punta Arenas (Chile), desembarque do NApOcARongel, retorno ao Brasil em aeronave comercial, neste mesmo dia.</p><p>II - Ajudante do Coordenador Embarcado:</p><p>1ºSG-AM 98.0212.06 JEFFERSON LUIZ ZUCOLOTTO.</p><p>Missão: Exercer a função de Ajudante do Coordenador Embarcado, no NApOcARongel, da 1ª à 2ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 14 de outubro a 29 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro de 2019, suspender da cidade do Rio de Janeiro-RJ com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado de 12 e 13 de outubro de 2019;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 20 a 22 de outubro de 2019;</p><p>c) Em 23 de outubro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 23 de outubro a 12 de novembro de 2019;</p><p>d) Em 12 de novembro, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 16 a 18 de novembro de 2019;</p><p>e) Em 19 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 19 de novembro a 19 de dezembro de 2019; e</p><p>f) Em 25 de novembro, desembarcar do NApOcARongel na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarcar em aeronave da FAB pelo 2º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retornando ao Brasil em aeronave comercial, no dia 29 de novembro de 2019.</p><p>III - CF 87.273411 RODRIGO CERSOSIMO KRISTOSCHEK; e</p><p>1ºSG-CA 97.1054.65 FABIO DA SILVA BARROS.</p><p>Missão: Exercerem as funções de Coordenadores Embarcados e de Ajudante do Coordenador Embarcado, no NPoAlteMaximiano, da 1ª a 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 14 de outubro a 23 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro de 2019, suspender da cidade do Rio de Janeiro-RJ com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dias 12 e 13 de outubro de 2019;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, dando apoio aos projetos embarcados, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 1º a 4 de novembro de 2019;</p><p>c) Em 5 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 5 a 20 de novembro de 2019;</p><p>d) Em 20 de novembro, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 24 a 26 de novembro de 2019;</p><p>e) Em 27 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 27 de novembro a 19 de dezembro de 2019;</p><p>f) Em 19 de dezembro de 2019, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile); e</p><p>g) Em 23 de dezembro, chegada à cidade de Punta Arenas (Chile), desembarcar do NApOcARongel, retorno ao Brasil em aeronave comercial, neste mesmo dia.</p><p>VI - CF (IM) 87.3010.91 FABRICIO FELICIO ZAMPA; e</p><p>SO-OS-SB 86.7963.99 ANDERSON LUIZ MEDINA.</p><p>Missão: Exercerem as funções de Coordenador Embarcado e de Ajudante do Coordenador Embarcado, no NPoAlteMaximiano, da 1ª a 2ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 14 de outubro a 29 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 8 de outubro de 2019, suspender da cidade do Rio de Janeiro-RJ com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dias 12 e 13 de outubro de 2019;</p><p>b) Em 14 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, dando apoio aos projetos embarcados, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile) e permanecendo atracado de 1º a 4 de novembro de 2019;</p><p>c) Em 5 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 5 a 20 de novembro de 2019;</p><p>d) Em 20 de novembro, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 24 a 26 de novembro de 2019; e</p><p>e) Em 25 de novembro, desembarcar do NPoAlteMaximiano na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarcar em aeronave da FAB pelo 2º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil em aeronave comercial, no dia 29 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede e sem dependentes, inferiores a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea c, §1º, inciso VI do art. 5º, alínea c do art. 23, inciso III do art. 25 da Lei no 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973; em consonância com o art. 4.6, Anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA Contra-Almirante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>