<xml><article id="10641681" name="ATO PORTARIAS 815 A 824__154039" idOficio="5481470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11989620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.103178/2019-11, resolve:</p><p>Nº 815 Dispensar VANDILENO DOS SANTOS CONCEIÇÃO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2104363, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 816 Designar JOÃO ROBERTO DAS NEVES FARIAS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 0336682, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 817 Dispensar, a contar de 22 de julho de 2019, SANDRA REGINA SOBRAL E SOBRAL, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1052245, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 818 Designar CLAUDIO MARCIO DE SOUZA PRIANTI, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1762427, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 819 Dispensar PEDRO FRANCISCO DE ARAUJO, Desenhista, matrícula SIAPE nº 0220035, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 820 Designar AILTON ALVES DE SANTANA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1706991, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 821 Dispensar da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), de órgão setorial, nível intermediário, o servidor JOÃO ROBERTO DAS NEVES FARIAS, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 0336682, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 822 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), de órgão setorial, nível intermediário, ao servidor VANDILENO DOS SANTOS CONCEIÇÃO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2104363, em exercício na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 823 Dispensar da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), de órgão setorial, nível superior, a servidora JOSÉLIA BRAGA RAMOS, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2990727, desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 824 Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), de órgão setorial, nível superior, à servidora JACKELINE SOUZA NATIVIDADE JOHN, Analista Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2998202, em exercício na Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>