<xml><article id="10644984" name="Port 03-2019 TO Pregoeiro e equi" idOficio="5481838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00008:00031:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11990792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 2 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Superintendente do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional no estado do Tocantins, no uso das atribuições que lhe conferem as Portarias nº 47, de 10 de fevereiro de 2017, e nº 673, de 16 de outubro de 2009, e ainda, o disposto no inciso IV do art. 3º da Lei 10.520, de 17 de julho de 2002, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Pregoeiros e respectiva equipe de apoio, cujas atribuições incluem, dentre outras, o recebimento das propostas e lances, a análise de sua aceitabilidade e sua classificação, bem como a habilitação e a adjudicação do objeto do certame ao licitante vencedor, para atuar no âmbito da Superintendência do IPHAN no estado do Tocantins, Unidade Gestora 343043, integrada pelos seguintes servidores: Lincon Rodrigo Henke, matricula SIAPE 1683777 - Pregoeiro; Aline Brito Medeiros, matrícula SIAPE 3123762 - Pregoeira; Marcos Vagner Rosseti Romero, matrícula SIAPE 2088956 - Equipe de Apoio; Giulliane Martins Ferreira, matrícula SIAPE 3126712- Equipe de Apoio e Gabriela Pontes Monteiro, matrícula SIAPE 1807436 - Equipe de Apoio.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS AURELIO CAMARA ZIMMERMANN</p><p class="cargo"></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>