<xml><article id="10671630" name="PORTARIA DE 04 DE SETEMBRO - AFA" idOficio="5484473" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11995172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais que foram delegadas pelo Decreto de 02 de outubro de 2015, da Presidência da República, publicada no DOU n° 190, de 05 de outubro de 2015, resolve:</p><p>N° 1.614 Art. 1° Autorizar o afastamento com ônus limitado e trânsito incluído, do servidor Paulo Robson Pereira da Cunha, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.° 2384186, para participar do curso de Doutoramento em Ciências da Educação na Universidade do Minho, em Braga/Portugal, no período de 08.10.2019 a 14.12.2019.</p><p>N° 1.615 Art. 1° Autorizar o afastamento da servidora Mayara Priscila Reis da Costa, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.° 2329795, para participar do "Stage de formation au laboratoire MINEA - Migration Interculturalité et Éducation em Amazonie, em Caiena, Guiana Francesa - França, no período de 02.09.2019 a 13.09.2019.</p><p>Art. 2° Revogar a Portaria nº 720/2019/GAB/RE/IFAP, de 07 de maio de 2019.</p><p>N° 1.616 Art. 1° Autorizar o afastamento com ônus limitado e trânsito incluído, da servidora Mayara Priscila Reis da Costa, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n.° 2329795, para participar do curso de Doutoramento em Ciências da Educação na Universidade do Minho, em Braga/Portugal, no período de 14.09.2019 a 12.12.2019.</p><p>N° 1.617 Art. 1° Autorizar o afastamento com ônus limitado e trânsito incluído, do servidor Franciscleyton dos Santos da Silva, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1177238, para participar do curso de Doutoramento em Ciências da Educação na Universidade do Minho, em Braga/Portugal, no período de 16.09.2019 a 10.12.2019.</p><p>N° 1.622 Art. 1° Tornar sem efeito a Portaria n° 1577/2019/GR/IFAP, de 30 de agosto de 2019, que nomeou, em caráter efetivo, no quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Raullyan Vicente de Aquino, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Campus Laranjal do Jari, em razão de manifestação pela desistência da vaga.</p><p>N° 1.623 Art. 1° Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Laranjal do Jari, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, André Silva de Souza, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06.06.2016, Seção III, página 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16.06.2016, Seção III, pagina 37, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nivel de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12.01.2005, DOU de 13.01.2005, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0964809.</p><p class="assina">MARIALVA DO SOCORRO RAMALHO DE OLIVEIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>