<xml><article id="10780951" name="PORTARIA PENSAO DIANA E OUTROS 1" idOficio="5495071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12013507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de   11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.043614/2019-35, resolve:</p><p>Nº 2.008 - Conceder pensão vitalícia a DIANA TEREZA LYRIO FERRAZ, companheira do ex-servidor GABRIEL BARRETTO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0285588, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe B, Denominação Assistente, Nível 2, com Graduação, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas, com 12% (doze por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso III, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, ₴ 7º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 03 de agosto de 2019, data do óbito.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.038969/2019-11, resolve:</p><p>Nº 2.010 - Conceder pensão vitalícia a TERESINHA SANTOS MAIA, cônjuge do ex-servidor ANTÔNIO MAIA, matrícula SIAPE nº 0281217, ocupante do cargo de Jardineiro, Classificação B, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 10, com Graduação, em regime de 40 horas, com 16% de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, fundamentada nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea b, item 6, todos da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e valor do benefício calculado na forma do artigo 40, ₴7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 29 de julho de 2019, data do requerimento.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.031409/2019-27, resolve:</p><p>Nº 2.011 - Alterar o fundamento legal da Portaria nº 2332, publicada no Diário Oficial da União de 26/11/1997, referente á aposentadoria de CARLOS ALBERTO PETERSEN DE SANT'ANNA, no cargo de Médico, Nível Superior, Classe A, Padrão III, a fim de incluir o artigo 190 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com vistas á revisão e integralização de proventos a partir de 02/12/2016.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>