<xml><article id="10781995" name="Toronto 11-09-19" idOficio="5495244" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/09/2019" artClass="00023:00082:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Toronto" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="177" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12013766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 9 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 9 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM TORONTO, nos termos dos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), resolve:</p><p>Art. 1º Confirmar a embaixadora ANA LÉLIA BENINCÁ BELTRAME, CPF 218.110.240-68, como Ordenadora de Despesas, titular, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 2º Confirmar o ministro de segunda classe ADEMAR SEABRA DA CRUZ JUNIOR, CPF 874.509.097-15, como Ordenador de Despesas, substituto, da Unidade Gestora 240249.</p><p>Art. 3º Confirmar a oficial de chancelaria INGRID STEIN VIEIRA, CPF 832.446.381-04, como Gestora Orçamentária e Financeira, titular, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 4º Confirmar a oficial de chancelaria GABRIELA DRUMMOND AFONSO PERFEITO, CPF 765.938.351-53, como Gestora Orçamentária e Financeira, substituta, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 5º Dispensar o oficial de chancelaria RAFAEL RIBEIRO DA SILVA TERRA, CPF 973.126.301-20, da função de Responsável, titular, pela conformidade dos Registros de Gestão da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 6º Designar a oficial de chancelaria MARIA JOSINA AFONSO RODRIGUES, CPF 446.516.516-15, para a função de Responsável, titular, pela conformidade dos Registros de Gestão da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 7º Dispensar a oficial de chancelaria MANUELA BOGÉA PEREZ, CPF 839.525.513-68, da função de Responsável, substituta, pela conformidade dos Registros de Gestão da Unidade Gestora 240249.</p><p>Art. 8º Designar o oficial de chancelaria RAFAEL RIBEIRO DA SILVA TERRA, CPF 973.126.301-20, para a função de Responsável, substituto, pela conformidade dos Registros de Gestão da Unidade Gestora 240249.</p><p class="assina">ANA LÉLIA BENINCÁ BELTRAME</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>