<xml><article id="10821923" name="PORTARIAS 0912 - volta das FGs 2" idOficio="5498950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00016:00050:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Concórdia" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12020296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCACAO, CIENCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE - CAMPUS CONCORDIA, no uso de suas atribuicoes conferidas pela Portaria n 288 de 26/01/2016 publicada no DOU de 27/01/2016, considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019 datado de 05/09/2019 resolve:</p><p>Nº 335 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor THIAGO LUIZ MORETTO, ocupante do Cargo Técnico em Alimentos e Laticínios, matricula Siape nº1667396, para ocupar a Função Gratificada de Chefe do Centro de Ciência e Tecnologia de Alimentos CCTA, código FG-05, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Concórdia.</p><p>Nº 337 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor GIOVANI BAPTISTA GIODA, ocupante do Cargo Técnico de Laboratório, matricula Siape nº1887354, para ocupar a Função Gratificada de Assessoria da Coordenação de Infraestrutura, código FG-05, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Concórdia.</p><p>Nº 339 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora ELIETE GRIEBELER, ocupante do Cargo Técnica de Laboratório, matricula Siape nº2183362, para ocupar a Função Gratificada na Coordenação de Laboratórios, código FG-05, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Concórdia.</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor na data de sua publicacao.</p><p class="assina">NELSON GERALDO GOLINSKI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>