<xml><article id="11040453" name="30-09-2019 SRFB - 12 ATOS" idOficio="5518152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="189" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12053809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284, de 31.01.2019, publicada no DOU 01.02.2019, e da Portaria SRF/MF nº 1.671, de 16.06.2005, DOU de 20.06.2005, convalidada pela Portaria SRFB/MF nº 4.071, de 30.04.2007, DOU de 02.05.2007, resolve:</p><p>Nº 3..451 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RENATO ERVINO ROPKE, matrículas SIAPECAD nº 13613 e SIAPE nº 131843, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Novo Hamburgo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11065.723150/2019-75)</p><p>Nº 3.452 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FLAVIO LUIZ SOARES PIRES, matrículas SIAPECAD nº 856830 e SIAPE nº 925771, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, código 434500, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.730233/2019-22)</p><p>Nº 3.455 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NADIA MARIA TORRES FAGGIANI, matrículas SIAPECAD nº 8830 e SIAPE nº 101882, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia Regional de Julgamento da Receita do Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.000595/2017-23)</p><p>Nº 3.467 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora IZAR TERESINHA DE CASTRO ABELLA, matrículas SIAPECAD nº 9090 e SIAPE nº 708901, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 489245, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santa Maria / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11060.724214/2019-03)</p><p>Nº 3.468 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JAIRO COSTA WURDIG, matrículas SIAPECAD nº 9757 e SIAPE nº 6130430, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Alfandega da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 10588.000045/2016-50)</p><p>Nº 3.471 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA EDUARDA MARTINS RODRIGUES, matrículas SIAPECAD nº 14258 e SIAPE nº 101469, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, lotada na Alfandega da Receita Federal do Brasil em Rio Grande / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11050.720566/2019-09)</p><p>Nº 3.476 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CARLA REJANE LETTRARI CONCI, matrículas SIAPECAD nº 68475 e SIAPE nº 1286025, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Caxias do Sul / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 13016.720168/2019-26)</p><p>Nº 3.481 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NEIVA BORGES DIAS, matrículas SIAPECAD nº 9369 e SIAPE nº 102433, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Pelotas / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11040.724167/2019-28)</p><p>Nº 3.486 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NEUZA MARIA BORDIN DOS SANTOS, matrículas SIAPECAD nº 856306 e SIAPE nº 925199, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Santo Ângelo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 13063.720193/2019-44)</p><p>Nº 3.492 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CLAUDIA LAFAYETTE LINHARES, matrículas SIAPECAD nº 1293131 e SIAPE nº 1541045, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no Art. 40, § 1º, inciso II, alínea "a" da Constituição Federal/1988, com redação dada pela EC 41/2003, regulamentada pela Lei nº 10.887/2004. (Processo 11080.729412/2019-17)</p><p>Nº 3.495 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOCI DIFORENA, matrículas SIAPECAD nº 6542 e SIAPE nº 101954, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Porto Alegre / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.731011/2019-27)</p><p>Nº 3.496 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOÃO SALLES ROSA, matrículas SIAPECAD nº 4958 e SIAPE nº 149902, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237010, Classe S, Padrão III, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Passo Fundo / RS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo 11080.729687/2019-51)</p><p class="assina">GUILHERME AUGUSTO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>