<xml><article id="10995598" name="PortPregoeiro3531MA" idOficio="5515830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00020:00034:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12049892">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.531, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.531, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, NO ESTADO DO MARANHÃO, usando das atribuições que foram conferidas pelo artigo 18 anexo I do Decreto nº 6.099, de 26 de abril de 2007 que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, combinada com a Portaria IBAMA nº 262, de 11 de abril de 2008 publicada no DOU do dia 14 de abril de 2008, Portaria nº 66, de 31 de janeiro de 2008, publicada no DOU de 14 de fevereiro de 2008 e, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 134 de 20 de abril de 2011, publicada no DOU de 20 de abril de 2011, em conformidade com o Decreto 5.718, de 13 de março de 2006, publicada no DOU de 14 de março de 2006, considerando o constante dos autos do processo nº 02012.002021/2019-74, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como PREGOEIROS OFICIAL DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO IBAMA NO MARANHÃO, os servidores FRANCISCO DAS CHAGAS CARDOSO, Técnico Administrativo, matrícula nº. 0684745 e FRANCISCO JOSÉ OLIVEIRA VEIGA, Analista Administrativo, matricula 1618654 conforme parágrafo único Art. 7º do Decreto nº. 3.555/2000 de 08/08/2000 e parágrafo 1º e 3º do Art. 10º do Decreto nº. 5.450/2005 de 31/05/2005.</p><p>Art. 2º Para os fins previstos na Lei 10.520 de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente do IBAMA/MA.</p><p>Art. 3º Ficará designada a Comissão de Apoio, composta pelos servidores DAVID DE MELO RIBEIRO JÚNIOR, Técnico Administrativo, Matrícula nº. 2057932, EDMUNDO CÉSAR MENDONÇA DE SOUSA, Técnico Administrativo, Matrícula nº. 5389 e JOÃO BATISTA CARVALHAL MIRANDA, Técnico Administrativo, Matrícula nº. 0680885.</p><p>Art. 4º Revoga-se a Portaria nº. 2724/2018 de 18 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 20 de setembro de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA DA GRACA REIS RIBEIRO</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>