<xml><article id="10681296" name="Port_287_302_303__101417" idOficio="5484980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/09/2019" artClass="00011:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11996144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 287-SSIP/11ª RM, DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 287-SSIP/11ª RM, DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento provisório de Sentença proferida no processo judicial nº 1012490-90.2019.4.01.3400, perante o Juízo da 20ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, resolve:</p><p>REFORMAR provisoriamente, a contar de 28 de fevereiro de 2007, EDILSON DE SOUZA SANTOS (CPF 968.319.281-53), na graduação de Cabo Engajado, com proventos integrais com base no soldo de Cabo Engajado, de acordo com os incisos II do art. 104, II e III do art. 106, III e IV do art. 108 e art. 109, todos da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>CONCEDER provisoriamente, a contar de 28 de fevereiro de 2007, ao Cabo Engajado ((CPF 968.319.281-53)) EDILSON DE SOUZA SANTOS, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988.</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIAS SSIP/11ª RM, DE 3 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de Sentença proferida no processo originário nº 0026268-67.2007.4.01.3400, no processo de ação cautelar incidental nº 25998-09.2008.4.01.3400, no processo de ação cível nº 2007.34.00.026392 e decisão do TR1 que deu provimento à apelação da União para julgar improcedente o pedido autoral, resolve:</p><p>Nº 302 - TORNAR SEM EFEITO a contar de 15 de agosto de 2019, a Portaria nº 1920-DCIP.21, de 28 de dezembro de 2009, publicada no Diário Oficial da União nº 248, de 20 de dezembro de 2009, que reformou a Primeiro-Tenente YVELISE LINS CALDAS RODRIGUES DA SILVA, com os proventos do mesmo posto a contar de 23 de maio de 2005, vinculada ao Comando da 11ª Região Militar (SSIP/11).</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da atribuição que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1 OUT 15, modificada pelos item de 1 ao 14, letra "d", inciso IX da Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista cumprimento de Sentença proferida no processo originário nº 0031813-84.2008.4.01.3400, em trâmite na 6ª Vara Federal da Seção Judiciária do DF e no processo de ação cível nº 2008.34.00.031978-0/DF e decisão do TR1 que deu provimento à apelação da União para julgar improcedente o pedido inicial, resolve:</p><p>Nº 303 - TORNAR SEM EFEITO a contar de 15 de agosto de 2019, a Portaria nº 1.288-DCIPAS.21, de 5 de agosto de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 7 de agosto de 2013, que reformou provisoriamente o Soldado (CPF 929.705.241-04) BENILTON RODRIGUES LEONARDO, na mesma graduação, com os proventos de Soldado do Exército, vinculado ao Comando da 11ª Região Militar (SSIP/11).</p><p class="assina">Gen Bda JOÃO DENISON MAIA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>