<xml><article id="10955197" name="EDITAL_N__03_DE_23_DE_SETEMBRO_D" idOficio="5512267" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="24/09/2019" artClass="00099:00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12043445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 3,  DE 23 DE SETEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 3, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTERIO DO PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegado pela Portaria n 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2 n. 249, de 28 de dezembro de 2018,e em conformidade com as disposições contidas no Decreto nº 7.862 de 8 de dezembro de 2012, na Portaria GM-MP n 363, de 28 de novembro de 2016, e na Orientação Normativa SEGRT-MP n 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Art. 1º Tornar pública a relação dos pensionistas e Inativos que tiveram o benefício suspenso na folha de pagamento do mês de setembro de 2019, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de junho de 2019, em relação às Unidades Pagadoras 0001 (Civil), 00148 (Militar) e os oriundos do ex-Território Federal de Roraima (40804).</p><p>NOMES: AGLAIR PEREIRA DE MIRANDA CPF Nº.074.602.602-15, ANTONIA DA SILVA BEZERRA CPF Nº. 610.556.432-49, ANTONIO RODRIGUES DA SILVA CPF Nº. 100.276.052-00, CLEONICE FERREIRA RODRIGUES, CPF Nº. 562.411.862-72, ELISABETE DEODATO DA SILVA, CPF Nº 069.196.504-87, ELISABETE DEODATO DA SILVA, CPF Nº 069.196.504-87, FRANCISCO DE ASSIS MARQUES DE LIMA, CPF Nº 042.998.332-87, LUIZA DA FONSECA SOUZA, CPF Nº 382.907.072-15, MARIA DAS GRAÇAS MARINHO RAMOS, CPF Nº 053.021.292-72, MARIA LÚCIA SILVA LEITE, CPF Nº 297.923.042-15, NAYHANNA VITÓRIA OLIVEIRA DE LIMA, CPF Nº 032.991.592-40, PEROLA PERPETUA DE SOUZA FERNANDES LEITE, CPF Nº 065.142.862-91, ROGER WILLIAM CAMPOS CHAVES, CPF Nº 029.343.802-11, MATEUS LIMA GUIMARAES, CPF Nº 017.083.872-26.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento dos proventos e benefícios de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do (a) interessado (a) na Unidade de Recursos Humanos, portando a documentação estabelecida nos arts. 5 e 6 da ON SEGRT/MP Nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do (a) aposentado (a) ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (95) 2121-2824, 2121-2825, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>