<xml><article id="10926918" name="PORTARIA 19 DE SETEMBRO DE 2019-" idOficio="5509273" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/09/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="184" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12038360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.765 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANTONIA PEREIRA DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 2386335, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028423/2018-74 e 12600.124607/2019-12.</p><p>Nº 2.766 - Art. 1º - Enquadrar a servidora BERNADETE MONTEIRO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2385999, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028356/2018-98 e 12600.124918/2019-81.</p><p>Nº 2.767 - Art. 1º - Enquadrar o servidor CLEBER DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 2410632, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027247/2018-53 e 12600.124916/2019-92.</p><p>Nº 2.768 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CRISTIANE PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3010347, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027178/2018-88 e 12600.124914/2019-01.</p><p>Nº 2.769 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANTONIA PEREIRA DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 2394841, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027150/2018-41 e 12600.124913/2019-59.</p><p>Nº 2.880 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IEDA GOMES DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 2392224, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002046/2018-43 e 12600.124910/2019-15.</p><p>Nº 2.771 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JOANA LUCIA DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2339359, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027179/2018-22 e 12600.124604/2019-89.</p><p>Nº 2.772 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MÁRCIA FURTADO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2999794, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027183/2018-91 e 12600.124915/2019-48.</p><p>Nº 2.773 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DO CARMO ALVES DE OLIVEIRA VIDAL, matrícula SIAPE nº 3062225, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027785/2018-48 e 12600.124917/2019-37.</p><p>Nº 2.775 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NILVANIA DA CONCEIÇÃO PEREIRA GÓES BORRALHO, matrícula SIAPE nº 2361549, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027137/2018-91 e 12600.124602/2019-90.</p><p>Nº 2.778 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RITA DO SOCORRO DOS REIS GOMES GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 2394863, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 220, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027182/2018-46 e 12600.124605/2019-23.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>