<xml><article id="11002133" name="ATO PORTARIA 1568" idOficio="5516830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12051213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.568, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.568, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Planejamento, Orçamento e Finanças, no exercício da Reitoria da Universidade Federal de Juiz de Fora, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 0043343.000213/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor LEANDRO MORAIS CARDOSO, SIAPE 2125989, para substituir ÂNGELO MÁRCIO LEITE DENADAI, SIAPE 1565009, DIRETORA DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA VIDA, do Campus Governador Valadares, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 23/09/2019 a 27/09/2019, conforme Ofício/SEI nº 48/2019/CAMPUSGV-SEC-ICV, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora ANA LUIZA BRETAS DA FONSECA, SIAPE 1096651, para substituir ADRIANA DE ALMEIDA MENEZES, SIAPE 1312800, PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA FEDERAL, código CD-03, em virtude de licença para tratamento de saúde da mesma, no período de 09/09/2019 a 13/09/2019, conforme Ofício/SEI nº 210/2019/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">EDUARDO ANTÔNIO SALOMÃO CONDÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>