<xml><article id="10958918" name="Atos 1617 ao 1627" idOficio="5513047" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/09/2019" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="185" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12045060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 19 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 19 de setembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 1.617 - Autorizar o afastamento de FRANCISCO ALVES FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do curso de Letras Vernáculas/CCHL, no período de 14/09/2019 a 22/09/2019, para participar do X SIGET - Simpósio de Estudo de Gêneros Textuais, em Córdoba, Argentina.(considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.050705/2019-89).</p><p>Nº 1.618 - Autorizar o afastamento de FRANCISCO ERONI PAZ DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física/CCN, no período de 28/09/2019 a 05/10/2019, a fim de realizar trabalho de interação científica com o Prof. Thomas Jay Webster, do Departamento de Engenharia Química da Northeastern University, Boston, Massachusetts (EUA). (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24/04/2009; o Processo nº. 23111.063474/2019-64).</p><p>Nº 1.621 - Designar ANTÔNIO SALES OLIVEIRA COELHO, SIAPE 2340531, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do curso de Engenharia Mecânica/CT, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 16.09.2019. (considerando o Processo nº. 23111.063730/2019-39).</p><p>Nº 1.627 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n° 1534/19, de 03.09.2019, D.O.U de 06.09.2019, referente à liberação de JOSÉ VANDERLEI CARNEIRO, Professor do Magistério Superior, lotado no Centro de Educação Aberta e à Distância, para participar do VI Congreso Iberoamericano sobre el pensamienteo de Paul Ricouer, na cidade de Bogotá, Colômbia, no período de 18/09/2019 a 20/09/2019. (considerando o Memorando Eletrônico n°. 254/2019 - CEAD).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>