<xml><article id="10600817" name="PORTARIAS 5975 5974 5972 5971 59" idOficio="5477471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/09/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="169" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11983120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de suas atribuições legais e estatutárias resolve:</p><p>Nº 5.970 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato Márcio Alves dos Santos, no cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 5.087, de 23/07/2019, publicada no DOU de 29/07/2019, seção 2, página 31, em virtude de sua desistência formal da posse no cargo.</p><p>Nº 5.971 - Tornar sem efeito a nomeação dos candidatos, no cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 5082 de 23/07/2019, publicada no DOU de 29/07/2019, seção 2, página 31, pelos motivos abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CLASS</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>MOTIVO</p></td></tr><tr><td><p>230</p></td><td><p>ALINE ALVARES DA SILVA COSTA</p></td><td><p>Desistência formal</p></td></tr><tr><td><p>233</p></td><td><p>VANILDA SIQUEIRA FERREIRA</p></td><td><p>Não tomou posse no prazo previsto em Lei</p></td></tr><tr><td><p>239</p></td><td><p>ADRIANO MORAES ZAMPERLINI</p></td><td><p>Não tomou posse no prazo previsto em Lei</p></td></tr><tr><td><p>241</p></td><td><p>JULLYANE HOTT FILGUEIRAS</p></td><td><p>Desistência formal</p></td></tr></table><p>Nº 5.972 - Tornar sem efeito a nomeação da candidata JAQUELINE MARTINS DA SILVA, no cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 5.139, de 24/07/2019, publicada no DOU de 29/07/2019, seção 2, página 33, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p>Nº 5.974 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato DOUGLAS ABREU DA ROCHA, no cargo de TÉCNICO EM ELETRICIDADE, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 5.140, de 24/07/2019, publicada no DOU de 29/07/2019, seção 2, página 33, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p>Nº 5.975 - Tornar sem efeito a nomeação do candidato CASSIO VINICIUS GONÇALVES FONSECA, no cargo de TÉCNICO EM ENFERMAGEM, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 5.146, de 24/07/2019, publicada no DOU de 29/07/2019, seção 2, página 33, em virtude de sua desistência formal da posse no cargo.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>