<xml><article id="10613763" name="Atos de aposentadoria - DOU 0309" idOficio="5478461" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/09/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="170" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11984841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 30 de agosto de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 30 de agosto de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ADMAR GONZAGA NETO, ponto n. 3773, no cargo efetivo de Analista Legislativo, atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora LUZIMAR GOMES DE PAIVA, ponto n. 6154, no cargo efetivo de Analista Legislativo, atribuição Técnico em Documentação e Informação Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005.</p><p>Aposentar, por invalidez, com proventos proporcionais, a servidora NÚBIA DE OLIVEIRA SOUSA DE PAULA, ponto n. 5.801 no cargo efetivo de Analista Legislativo, atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, padrão 10, com fundamento no inciso I do § 1º do artigo 40 da Constituição da República Federativa do Brasil, combinado com o artigo 6º-A da Emenda Constitucional n. 41, de 19 de dezembro de 2003, incluído pela Emenda Constitucional n. 70, de 29 de março de 2012, e com o inciso I do artigo 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a vantagem prevista no art. 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa nº 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>DISPENSAR, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, NÚBIA DE OLIVEIRA SOUSA DE PAULA, ponto nº 5801, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Assistente de Gabinete, FC-1, do Gabinete do Líder do Partido Comunista do Brasil, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>