<xml><article id="10663147" name="Atos 290-2019 e 291-2019" idOficio="5483605" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/09/2019" artClass="00043:00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 290, DE 23 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 290, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO as informações constantes no OFÍCIO VT1/STM Nº 0017/2019 de 21 de agosto de 2019; CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - TRT8 nº 3270/2019 e o interesse do serviço, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor NEIVALDO JOSÉ FERREIRA ALVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código Mentorh nº 824, da função comissionada de Calculista, FC-4 (código Mentorh nº 400151), da 1ª Vara do Trabalho de Santarém, a contar de 22 de agosto de 2019;</p><p>II - Designar os servidores abaixo relacionados para o exercício de funções comissionadas da 1ª Vara do Trabalho de Santarém, a partir da publicação deste Ato no Diário Oficial da União, como a seguir:</p><p>NEIVALDO JOSÉ FERREIRA ALVES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código Mentorh nº 824, de Secretário de Audiência, FC-4 (código Mentorh nº 400152), vaga em decorrência da dispensa da servidora Izabel Cristina Martins Rabelo;</p><p>MANUEL ANTONIO COELHO DO AMARAL, Técnico Judiciário, Área Administrativa, código Mentorh nº 1149, de Calculista, FC-4 (código Mentorh nº 400151), vaga em decorrência da dispensa do servidor Neivaldo José Ferreira Alves.</p><p class="assina">PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p><p class="identifica">ATO Nº 291, DE 23 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO as informações da mensagem eletrônica de 05 de julho de 2019, reenviada em 22 de agosto de 2019, de ordem do Exmo. Sr. Juiz Titular da 16ª Vara do Trabalho de Belém; CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - TRT8 nº 3269/2019 e o interesse do serviço, resolve:</p><p>Designar a servidora SILVIA CRISTINA FIGUEIREDO BRAGA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, código Mentorh nº 1722, para exercer a função comissionada de Secretária de Audiências, FC-4 (código Mentorh nº 400088), da 16ª Vara do Trabalho de Belém, vaga em decorrência da dispensa da servidora Marise Maués Gomes por motivo de aposentadoria, a partir da publicação deste Ato no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>