<xml><article id="10709919" name="Atos de aposentadoria e dispensa" idOficio="5488419" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/09/2019" artClass="00042:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Presidêcia" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="174" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12001672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 4 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 4 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor ABDORAL GOMES, ponto n. 4304, no cargo efetivo de Analista Legislativo, atribuição Técnico em Material e Patrimônio, Classe Especial, Padrão 10, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n. 47, de 5 de julho de 2005, com as vantagens previstas no artigo 62-A da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa nº 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>DISPENSAR, a pedido, de acordo com o artigo 35, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ABDORAL GOMES, ponto nº 4304, ocupante de cargo da Categoria Funcional de Analista Legislativo - atribuição Técnico em Material e Patrimônio, Classe Especial, Padrão 10, da função comissionada de Diretor da Coordenação de Patrimônio, FC-3, do Departamento de Material e Patrimônio, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p><p class="identifica">ATO De 5 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, e decisão do Supremo Tribunal Federal no Mandado de Injunção nº 805, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora VILMA MARQUES DE OLIVEIRA ALVES, ponto n. 6.059, no cargo efetivo de Técnico Legislativo, atribuição Agente de Serviços Legislativos - Serviços Paramédicos, Classe Especial, Padrão 10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, nos termos dos §§ 3º, 4º, inciso III, 8º e 17 do artigo 40 da Constituição da República Federativa do Brasil, combinado com o artigo 57 da Lei nº 8.213, de 24 de julho de 1991; os artigos 64 e 68 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999; e os artigos 1º e 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>