<xml><article id="10663765" name="Despacho - 04-09-2019" idOficio="5483721" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/09/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="172" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11993560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs  de 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOs de 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23.04.2009, publicada no Diário Oficial de 24.04.2009 e republicada no Diário Oficial de 07.05.2009, tendo em vista o contido no Decreto nº 91.800, de 18.10.1985, no Decreto nº 7.689, de 02.03.2012, na Portaria MEC nº 362, de 10.04.2012, na Portaria MPOG nº 75, de 08.03.2012, e na Portaria MEC nº 441, 25.04.2012, AUTORIZA o afastamento do País de:</p><p>Nº 44 - ESTÊVÃO BISSOLI SALEME, matrícula SIAPE 1549305, ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, para no período de 18.10.2019 a 30.10.2019, Participar da 27th ACM International Conference on Multimedia, na cidade de Nice - França. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para a Reitoria. (Proc. nº 23147.005180/2019-26).</p><p>Nº 45 - EVERALDO DE FRANÇA, matrícula SIAPE 2183398, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 09.09.2019 a 11.09.2019, participar do Congresso International Triple Helix Conference 2019, à ser realizado em Cape Town, na África do Sul. O afastamento dar-se-á com ônus para o Campus Barra de São Francisco. (Proc. nº 23543.000499/2019-31).</p><p>Nº 46 - MICHELE WALTZ COMARU, matrícula SIAPE 1365022, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 03.09.3019 a 09.09.2019, Participar do XVIII Encontro Nacional de Educação em Ciências (XVIII ENEC) &amp; International Seminar of Science Education (III ISSE), na cidade de Porto - Portugal. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Aracruz. (Proc. nº 23150.001108/2019-16).</p><p>Nº 47 - CARLOS AUGUSTO CHAMOUN DO CARMO, matrícula SIAPE 1313357, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 20.09.2019 a 20.09.2019, participar da Semana Executiva de Liderança, Gestão Pública e Transformação Digital em Berlim - Alemanha. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Avançado Viana. (Proc. nº 23152.001740/2019-21).</p><p>Nº 48 - ADRIANA DA COSTA BARBOSA, matrícula SIAPE 2076065, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, para no período de 05.10.2019 a 19.10.2019, Participar Visita Técnica, Científica e Cultural, nas cidades de Munique e FrankFurt na Alemanha. O afastamento dar-se-á com ônus limitado para o Campus Avançado Viana. (Proc. nº 23152.001735/2019-59).</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>