<xml><article id="10634676" name="PRT SE ME 1105 DE 02.09.2019" idOficio="5480316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11987911">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº 1.105, DE 2 DE setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 1.105, DE 2 DE setembro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 12600.119788/2019-65, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar, pelo período de 3 (três) anos, a requisição da servidora ANA LUCIA MORAIS, matrícula Siape nº 0454694, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades no Posto Eleitoral Na Hora da Rodoviária do Plano Piloto, da Zona Eleitoral do Exterior, do Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>