<xml><article id="10688180" name="ATOS DO DGP 6068;6097 AO 6100;61" idOficio="5486526" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/09/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="173" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11998226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24/3/2017, resolve:</p><p>Nº 6.068 - Contratar, em caráter temporário, VANESSA OLINTO DOS SANTOS EVANGELISTA , na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), para prestar serviço junto ao Instituto de Biologia , área Bioquímica, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 23/8/2019 a 31/12/2019 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 206/2019, Proc.Eletrônico 23106.098875/2019-79.</p><p>Nº 6.097 - Contratar, em caráter temporário, JANDERSON SILVA SANTOS, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Planaltina, área Letras, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 29/8/2019 a 31/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, através do Termo de Contrato 207/2019, Proc.Eletrônico 23106.096414/2019-61.</p><p>Nº 6.098 - Contratar, em caráter temporário, CLARISSA PRADO MARINI, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, área Tradução/Francês - Línguas Estrangeiras Modernas, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 29/8/2019 a 31/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 210/2019, Proc.Eletrônico 23106.095215/2019-36.</p><p>Nº 6.099 - Contratar, em caráter temporário, CAMILA CIDREIRA RIBEIRO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Artes Visuais, área História da Arte, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 27/8/2019 a 12/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 211/2019, Proc.Eletrônico 23106.066038/2019-81.</p><p>Nº 6.100 - Contratar, em caráter temporário, EMMANUEL HENRIQUE SOUZA RODRIGUES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, área Letras, especialidade Língua Portuguesa, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 27/8/2019 a 25/1/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 202/2019, Proc.Eletrônico 23106.086035/2019-63.</p><p>Nº 6.149 - Contratar, em caráter temporário, NÍCKOLAS CASTRO SANTANA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Geografia, área Geociências - Geografia Física, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 30/8/2019 a 28/2/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 218/2019, Proc.Eletrônico 23106.100283/2019-24.</p><p>Nº 6.150 - Contratar, em caráter temporário, ANA IZAURA PINA RODRIGUES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), para prestar serviço junto ao Departamento de Antropologia, área Antropologia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 30/8/2019 a 29/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 118/2019, Proc.Eletrônico 23106.051144/2019-60.</p><p>Nº 6.151 - Contratar, em caráter temporário, MARIANA CECCHI SALATA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.795,40 (dois mil setecentos e noventa e cinco reais e quarenta centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia, área Fisioterapia e Terapia Ocupacional, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 19/8/2019 a 1/9/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, Proc.Eletrônico 23106.080498/2019-11.</p><p>Nº 6.152 - Contratar, em caráter temporário, GABRIELA NEVES TELES PRIETO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia, área Terapia Ocupacional, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 30/8/2019 a 31/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 214/2019, Proc.Eletrônico 23106.094843/2019-02.</p><p>Nº 6.153 - Contratar, em caráter temporário, TIAGO DOS SANTOS LELES, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.459,95 (dois mil quatrocentos e cinquenta e nove reais e noventa e cinco centavos), para prestar serviço junto á Faculdade de Ceilândia, área Terapia Ocupacional, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 28/8/2019 a 31/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745/1993, através do Termo de Contrato 213/2019, Proc.Eletrônico 23106.095720/2019-81.</p><p>Nº 6.154 - Prorrogar até 30/11/2020 o contrato de MANOELA VIEIRA GOMES DA COSTA, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos), lotada no Departamento de Enfermagem, Proc.Eletrônico 23106.080461/2019-93.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>