<xml><article id="10889563" name="DOU-135-19" idOficio="5505777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/09/2019" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="182" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031921">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIAS de 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23495.000414.2019-38, de 13/09/2019; considerando, ainda, o disposto no art. 38, caput e §2.º, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.690 - Dispensar a servidora RENATA MAGARINUS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Pesquisa e Inovação (FG-2), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do câmpus Santana do Livramento, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo n.º 23495.000414.2019-38, de 13/09/2019; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 2.691 - Designar a servidora SILVIA ROMEU PITREZ, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Pesquisa e Inovação (FG-2), do Departamento de Ensino, do câmpus Santana do Livramento, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p>PORTARIA Nº 2.705, de 17 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23206.002852.2019-49, de 16/09/2019, resolve:</p><p>Dispensar o servidor JOAO FRANCISCO DE CASTRO COLLARES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Apoio Pedagógico (FG-4), do Departamento de Aprendizagem, Permanência e Êxito, Diretoria de Ensino, câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>