<xml><article id="10639772" name="03.09 - Reitoria e Campus" idOficio="5481149" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/09/2019" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="171" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="11989110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 3 de setembro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 789 Considerando o Processo Eletrônico nº 23732.000124/2019-44, DISPENSAR a servidora ROSANE ALONSO ALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 2414059, da função de Coordenadora do Curso Segunda Licenciatura em Pedagogia, do Instituto Federal Goiano - Campus Avançado Ipameri - FUC-01.</p><p>Nº 790 Considerando o Processo Eletrônico nº 23732.000124/2019-44, DESIGNAR a servidora JUSSARA DE FÁTIMA ALVES CAMPOS OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 1105448, para função de Coordenadora do Curso Segunda Licenciatura em Pedagogia, do Instituto Federal Goiano - Campus Avançado Ipameri - FUC-01.</p><p>Nº 791 Considerando o processo nº 23218.002284/2019-47, designar, MARIA FRANCISCA DANTAS MACHADO DE SOUSA, CPF: 349.930.531-34, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Patrimônio, Código FG-2, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 792 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, RODRIGO BRAGHIROLI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1494897, da Função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 793 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, LEONEL DIÓGENES CARVALHAES ALVARENGA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1587264, da Função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 794 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, LUIZA FERREIRA REZENDE DE MEDEIROS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2126477, da Função de Coordenador dos Cursos PROEJA, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 795 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, LUIS HENRIQUE DA SILVA IGNACIO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1006287, da Função de Coordenador do Curso Técnico em Segurança do Trabalho, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 796 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, MARCONI BATISTA TEIXEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1730046, da Função de Coordenador do Curso Superior de Agronomia, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 797 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, ROGÉRIO FAVARETO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1730585, da Função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia de Alimentos, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 798 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, ALEXSANDRO DOS SANTOS FELIPE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1330152, da Função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Civil, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 799 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, dispensar, ELOIZA DA SILVA NUNES VIALI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2144144, da Função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Saneamento Ambiental, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 800 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, CELSO MARTINS BELISÁRIO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1675597, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 801 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, RENATO CRUVINEL DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2939701, para exercer a Função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 802 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, RAFAEL CARVALHO DE MENDONÇA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 3504152, para exercer a Função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 803 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, WILCIENE NUNES DO VALE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1784656, para exercer a Função de Coordenador dos Cursos PROEJA, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 804 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, LUIZA FERREIRA REZENDE DE MEDEIROS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2126477, para exercer a Função de Coordenador do Curso Técnico em Segurança do Trabalho, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 805 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, FERNANDO HIGINO DE LIMA E SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2353610, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Agronomia, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 806 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, MELISSA CÁSSIA FAVARO BOLDRIN FREIRE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1661894, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia de Alimentos, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 807 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, BRUNA OLIVEIRA CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2144302, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Civil, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 808 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, LUCAS PERES ANGELINI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1834473, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Saneamento Ambiental, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 809 - Considerando o processo nº 23218.002285/2019-91, designar, WESLEY RENATO VIALI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1246622, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Química, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>