<xml><article id="10741198" name="Portaria SECAD 235" idOficio="5491435" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/09/2019" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="175" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12007266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 235, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 235, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 80, de 13 de fevereiro de 2019, do Secretário Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e tendo em vista o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, no art. 122 da Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, e no inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, bem como o constante do Processo nº 08700.003196/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor EVANDRO MACEDO, matrícula SIAPE nº 1454588, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento e Orçamento, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para desempenhar atividades na Diretoria de Administração e Planejamento do Conselho Administrativo de Defesa Econômica (Cade).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ESTEVES PEDRO COLNAGO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>