<xml><article id="11010743" name="P869819" idOficio="5517692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/09/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="187" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12052915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 8.698 - Autorizar o afastamento do País de CASSIANO KUCHENBECKER ROSING, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Odontologia Conservadora da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de participar do "1st IADR Caribbean Section Annual Meeting", em Santo Domingo, República Dominicana, no período compreendido entre 02/10/2019 e 05/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86968.</p><p>N° 8.703 - Autorizar o afastamento do País de DANILO PEDRO STREIT JR, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Zootecnia da Faculdade de Agronomia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Zootecnia, com a finalidade de participar de banca de doutorado junto à Universidad Politecnica de Valencia, em Valência, Espanha, no período compreendido entre 02/10/2019 e 06/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87174.</p><p>N° 8.704 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA CRISTINA BERNARDES BARBOSA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar de encontro junto ao British Council, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 30/09/2019 e 02/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87570.</p><p>N° 8.705 - Autorizar o afastamento do País de JOCELITO ZALLA, Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Colégio de Aplicação e com exercício no Departamento de Humanidades, com a finalidade de participar das "XVII Jornadas Interescuelas/Departamentos de Historia", em San Fernando del Valle de Catamarca, Argentina, no período compreendido entre 01/10/2019 e 06/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87114.</p><p>N° 8.706 - Autorizar o afastamento do País de TALES TIECHER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Solos da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de proferir palestra no "III Congreso Paraguayo de Ciencia del Suelo (III CPCS) y VI Simposio Paraguayo de Manejo y Conservación de Suelos (VI SPMCS)", em Caaguazú, Paraguai, no período compreendido entre 02/10/2019 e 06/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86333.</p><p>N° 8.707 - Autorizar o afastamento do País de ZITA ROSANE POSSAMAI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciência da Informação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, com a finalidade de participar do "12° Congreso de Historia de la Fotografía", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 02/10/2019 e 07/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Faculdade de Educação: diárias e passagens). Solicitação nº 86866.</p><p>N° 8.710 - Autorizar o afastamento do País de MARIA GORETI RODRIGUES VALE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, com a finalidade de participar de reunião junto à Universidad Nacional de Cuyo, em Mendoza, Argentina, no período compreendido entre 03/10/2019 e 05/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87373.</p><p>N° 8.713 - Autorizar o afastamento do País de ANDERSON ZALEWSKI VARGAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar do congresso "In thy arms I lost myself -Images, Perceptions and Productions in/of Antiquity" e realizar visita à Biblioteca Nacional de Portugal, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 04/10/2019 e 13/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85562.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>