<xml><article id="10796646" name="Portarias 2796-2802 de 04.09.201" idOficio="5496314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/09/2019" artClass="00016:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="178" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12015945">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei nº 11.892/2008, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 23060.001567/2019-11 e nº 23060.001515/2019-36, resolve:</p><p>Nº 2.796 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor Silvio Santos Lacrose Sandes, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 1633270, Classe/Nível D 304, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, Campus Lagarto, para participar de Programa de Mobilidade Acadêmica no Instituto Politécnico do Porto, situado em Portugal, no período 25/09/2019 a28/10/2019, com ônus para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do que dispõe o inciso I, do art.1º, do Decreto nº 91.800/1985; art. 95, da Lei nº 8.112/1990 e Decreto nº 1.387/95.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias, contados da data de término do afastamento do País, para o servidor apresentar relatório circunstanciado das atividades exercidas no exterior, conforme previsto no art. 16, do Decreto nº 91.800/1985.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.802 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país do servidor Geraldo Bulhões Bittencourt Filho, ocupante do cargo de Jornalista, matrícula SIAPE 2155854, Classe/Nível E 303, do quadro de pessoal permanente deste Instituto, Reitoria, para participar do programa de Doutorado, em Ciências da Comunicação, pela Universidade Nova de Lisboa, em Portugal, no período de 01/09/2019 a 02/08/2023, com ônus limitado, para o Instituto Federal de Sergipe, nos termos do Decreto nº 91.800/1985; art. 95 c/c com o art. 96-A,da Lei nº 8.112/1990; Decreto nº 1.387/95 e Portaria Mec nº 404 de 23/04/2009.</p><p>Art. 2º Determinar que o servidor deve permanecer neste Instituto no exercício de suas funções após o seu retorno por um período igual ao do afastamento concedido, incluídas as prorrogações, sob pena de ressarcir o erário dos gastos com seu aperfeiçoamento, conforme prevê o art. 96-A da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o servidor afastado deve encaminhar semestralmente à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas deste IFS o relatório das atividades desenvolvidas, com assinatura do orientador, juntamente com o histórico escolar atualizado, nos termos da Resolução Nº28/2015/CS/IFS.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>