<xml><article id="10751648" name="PORTARIA CIVIL ANA CAROLINA" idOficio="5493147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/09/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="176" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12009933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.568 - Conceder pensão a ANA CAROLINA PINTO DE SOUZA, CPF: 841.705.577-00, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filha inválida, da ex-servidora aposentada MITSI PINTO DE SOUZA, Matrícula SIAPE Nº 121514, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão II, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 31.07.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "b", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.102698/2018-16).</p><p>Nº 1.572 - Conceder pensão a MARIA BERNADETE DA SILVA BARBOSA, CPF: 000.528.107-55, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de companheira, do ex-servidor aposentado PEDRO DA TRINDADE LOPES, Matrícula SIAPE Nº 99133, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão I, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP.765/2016, com efeitos financeiros a partir do óbito em 29.03.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso III; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. SEI nº 10768.100796/2019-08).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>