<xml><article id="10830392" name="2019.Portaria-CNMP-PRESI.145 e14" idOficio="5500081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/09/2019" artClass="00038:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Conselho Nacional do Ministério Público/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/09/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="179" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12022461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no usa de suas atribuições previstas arts. 11 e 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, a pedido do Presidente da Comissão da Infância e Juventude, resolve:</p><p>Nº 145 - Art. 1º Requisitar a Procuradora da República MARA ELISA DE OLIVEIRA BREUNIG para atuar, pelo período de 1 (um) ano, como membro auxiliar da Comissão da Infância e Juventude, com prejuízo total de suas atribuições no órgão de origem, a contar de 30 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor em 18 de setembro de 2019.</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 12, XX e § 1º, do Regimento Interno do Conselho Nacional do Ministério Público, resolve:</p><p>Nº 149 - Art. 1º Requisitar a servidora PATRICIA REIS MARQUES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Jurídico/Direito, pertencente ao quadro de pessoal do Ministério Público Federal, atualmente lotada no Gabinete do Conselheiro Luiz Fernando Bandeira de Mello Filho, para atuar, pelo período de 1 (um) ano, junto ao referido Gabinete, com ônus para a origem quanto aos vencimentos e às vantagens do cargo efetivo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>