<xml><article id="11042635" name="2709DEP-MRE-SEC2 EDIÇÃO EXTRA" idOficio="5520186" pubName="DO2E" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="27/09/2019" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/09/2019&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="188-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12057554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETO DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="titulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p class="identifica">DECRETO DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no Decreto-Lei nº 1.565, de 5 de setembro de 1939, regulamentado pelo Decreto nº 44.721, de 21 de outubro de 1958, e na Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>a seguinte comitiva para acompanhá-lo em visita oficial a Nova Iorque, Estados Unidos da América, por ocasião da 74ª Assembleia Geral das Nações Unidas, no período de 23 a 25 de setembro de 2019:</p><p><strong>COMITIVA OFICIAL:</strong></p><p>ERNESTO HENRIQUE FRAGA ARAÚJO, Ministro de Estado das Relações Exteriores;</p><p>LUIZ HENRIQUE MANDETTA, Ministro de Estado da Saúde;</p><p>BENTO COSTA LIMA LEITE DE ALBUQUERQUE JUNIOR, Ministro de Estado de Minas e Energia;</p><p>RICARDO DE AQUINO SALLES, Ministro de Estado do Meio Ambiente;</p><p>LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA, Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República;</p><p>AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA, Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República;</p><p>NELSON TRAD FILHO, Presidente da Comissão de Relações Exteriores e de Defesa Nacional do Senado Federal;</p><p>EDUARDO NANTES BOLSONARO, Presidente da Comissão de Relações Exteriores e de Defesa Nacional da Câmara dos Deputados;</p><p>FERNANDO SIMAS MAGALHÃES, Representante Permanente do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos;</p><p>JOÃO GENÉSIO DE ALMEIDA FILHO, Representante Permanente Alterno do Brasil junto às Nações Unidas (sem ônus);</p><p>NESTOR JOSÉ FORSTER JUNIOR, Encarregado de Negócios, a<strong>d interim</strong>, do Brasil em Washington;</p><p>JOSÉ VICENTE SANTINI, Secretário-Executivo da Casa Civil da Presidência da República; e</p><p>MICHELLE DE PAULA FIRMO REINALDO BOLSONARO (sem ônus);</p><p><strong>CONVIDADA ESPECIAL:</strong></p><p>SANI KALAPALO; e</p><p><strong>INTÉRPRETES</strong>:</p><p>PAULO LIÉGIO;</p><p>CLAUDIA CHAUVET; e</p><p>RACHEL ALVES BEZERRA.</p><p>Brasília, 27 de setembro de 2019; 198º da Independência e 131º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Ernesto Henrique Fraga Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>