<xml><article id="11473774" name="Dou069-19in" idOficio="5562486" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 22 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 22 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALICJA MARIA GOCZYLA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Auxiliar, lotada no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 04/11/2019 a 24/11/2019, para realizar missão de trabalho e de estudos nas Universidades de Potsdam, de Poznan e participar do Congresso de Didática de Língua Polonesa, em Potsdam /Alemanha e Poznan/Polônia, com ônus UFPR.(Processo nº 23075.064906/2019-01).</p><p>ANNA GABRIELLA TEMPESTA, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotada na Assessoria de Assuntos Especiais - Gabinete do Reitor, no período de 03/11/2019 a 08/11/2019, para participar e apresentar trabalho no "Solar World Congress 2019", em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.067492/2019-63).</p><p>ARISLETE DANTAS DE AQUINO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Engenharia Química, Setor Tecnologia, no período de 26/10/2019 a 09/11/2019, para participar no "11° Curso de Extensão Internacional na Alemanha em Meio Ambiente 2019" em STUTTGART/ALEMANHA com ônus limitado. (Processo nº 23075.070874/2019-74).</p><p>CARLOS ROBERTO SANQUETTA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Ciências Florestais, Setor de Ciências Agrárias, no período de 02/12/2019 a 15/12/2019, para participar do "Conferência das Partes - UNFCCC COP 25", em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.069283/2019-54).</p><p>CLEVERSON RENAN DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 01/11/2019 a 10/11/2019, para participar do curso promovido pela Babson College sobre educação empreendedora, em Babson/Estados Unidos, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.068659/2019-11).</p><p>DEISE CRISTINA DE LIMA PICANCO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Ciências Humanas, no período de 22/10/2019 a 06/11/2019, para realizar estágio de pesquisa referente ao pós-doutorado. Local: Universidad Nacional Autónoma de México/UNAM, em Cidade do México/México, com ônus limitado.(Processo nº 23075.071131/2019-11).</p><p>FRANCISCO DE ASSIS MENDONÇA, ocupante do cargo de Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação lotado na PRPPG, no período de 03/11/2019 a 09/11/2019, para participar do Seminário e Reunião AUGM - Associação Universidades Grupo Montevidéu e Curso sobre Pós-grado e internacionalização da formação superior, em Santiago/Chile com ônus UFPR. (Processo nº 23075.069034/2019-69).</p><p>FRANCISCO JAVIER CALVO DEL OLMO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas, Setor de Ciências Humanas, no período de 12/11/2019 a 01/12/2019, para participar do Colóquio internacional "Didactique des langues &amp; plurilinguisme(s) 30 ans de recherches" e de visita técnica, em Grenoble/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.065868/2019-03).</p><p>GIOVANI LOPES VASCONCELOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 07/12/2019 a 21/12/2019, para participar e apresentar trabalho no "Workshop on Computational Complex Analysis", em Cambridge/Reino Unido com ônus Fundação Araucária e UFPR. (Processo nº 23075.067429/2019-27).</p><p>KATYA KOZICKI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 06/11/2019 a 11/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Décimo Colóquio de Direito Constitucional da Universidade Loyola, em Chicago/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.074232/2019-44).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 29/10/2019 a 02/11/2019, para participar de reunião do consórcio de pesquisa South Atlantic Project, em Amsterdam/Holanda, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070764/2019-11).</p><p>LIANA DE CAMARGO LEAO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Letras Estrangeiras Modernas, Setor de Ciências Humanas, no período de 24/10/2019 a 03/11/2019, para participar da Reunião Técnica e Pesquisa dos Projetos Digitais MIT Global Shakespeares e Shakespeare Brasil Arquivo Digital a ser realizado no Osher Institute Lecturer, em Arizona/EUA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070290/2019-07).</p><p>MARCELO BELTRAO MOLENTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Medicina Veterinária, Setor de Ciências Agrárias, no período de 03/11/2019 a 30/04/2020, para realizar Programa de Pós-doutorado na Área de concentração de Parasitologia Veterinária na Universidade de Pisa, em Pisa/Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23075.045105/2019-38).</p><p>MARCIA RAMOS MAY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 21/10/2019 a 25/10/2019, para realização de visita técnica à University of Southern California, em Los Angeles/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23075.071276/2019-12).</p><p>MARCIO SERGIO BATISTA SILVEIRA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Sociologia, Setor de Ciências Humanas, no período de 10/11/2019 a 16/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Migraciones internacionales. Circularidad de migrantes latinoamericanos entre Brasil y Argentina", em Buenos Aires/Argentina, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.065263/2019-12).</p><p>THIAGO FREITAS HANSEN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 05/11/2019 a 09/11/2019, para participar do "VIII Congresso Latino Americano de História do Direito" em Lima/Peru, com ônus limitado.(Processo nº 23075.074633/2019-02).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>