<xml><article id="11094695" name="EXTRATO da PORTARIA 112-2019 PRE" idOficio="5525060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00039:00008:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12066161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 112, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 112, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO - PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto nos artº 87 e 91, inciso XXI e 92, inciso II, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e ainda os termos da Lei 10.520/02 e do Decreto nº 3.555/00, resolve:</p><p>I. Designar os servidores abaixo relacionados para exercerem a função de Pregoeiro nos pregões presenciais e eletrônicos realizados pela Procuradoria Regional do Trabalho - 6ª Região:</p><p>a) GISELLE KELLY ALVES FERREIRA, matrícula nº 6007379-9</p><p>b) TIAGO FELIPE GOMES, matrícula nº 6005202-3</p><p>c) BRAULIO JOSÉ PONTUAL CALIXTO, matrícula nº 6007692-5</p><p>d) ALEX RODRIGUES DE ARAUJO, matrícula nº 6008370-0</p><p>II. Designar os servidores abaixo, para integrarem a Equipe de Apoio:</p><p>a) HEITOR LEAL FARNESE, matrícula nº 6005199-X</p><p>b) MARIA BEATRIZ SANCTOS COSTA, matrícula nº 6005667-3</p><p>c) DIANA MARIA GOMES DO NASCIMENTO LOCIO, matrícula nº 6006720-9</p><p>d) FLÁVIO HENRIQUE HOLLANDA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE, matrícula nº 6005203-1</p><p>III. Os servidores designados para a função de pregoeiro poderão integrar a equipe de apoio, quando não estiverem exercendo a função de pregoeiro.</p><p>IV. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com vigência de 01 (um) ano, admitindo-se reconduções nos termos do Art. 10, § 3º, do Decreto nº 5.450/05.</p><p>Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">ADRIANA FREITAS EVANGELISTA GONDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>