<xml><article id="11288819" name="AFASTAMENTOS 11-10" idOficio="5544146" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 432 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal MÁRCIO ADRIANO ANSELMO, Coordenador-Geral de Repressão à Corrupção e Lavagem de Dinheiro da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da "INTERPOL Anti-Corruption and Asset Recovery Global Conference", em Medellín, Colômbia, no período de 17 a 22 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003692/2019-92).</p><p>Nº 433- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Papiloscopista Policial Federal ALEXANDRE HENRIQUE MACHADO BRAGA DO CARMO, lotado na Divisão de Identificação, de Informações Criminais e de Estrangeiros do Instituto Nacional de Identificação da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participar da "8thMeeting of the INTERPOL Face Expert Working Group", em Lyon, França, no período de 20 a 24 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004470/2019-97).</p><p>Nº 434- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, a servidora CLAUDIA CARVALHO MASSET LACOMBE ROCHA, lotada na Coordenação-Geral de Gestão de Documentos do Arquivo Nacional, para participar de reuniões de trabalho com pesquisadores do Projeto InterPARES e da Reunião de Planejamento de Pesquisa do Projeto InterPARES, em Vancouver, Canadá, no período de 12 a 19 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.049127/2019-57).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>