<xml><article id="11250593" name="Portaria-448-SAP.2_Concessao_RBS" idOficio="5540423" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="10/10/2019" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092379">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 448-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 448-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe ffoi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, ainda, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>CONCEDER ao Coronel Reformado JOSÉ PLATÃO GONÇALVES PROENÇA (Idt 032978050-6, Prec/CP 96/0598508, CPF 033.184.607-10), vinculado ao OP/3º B E CMB, a contar de 18 de julho de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e o benefício de Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, conforme a sessão nº 82, de 18 de julho de 2019, do MPGu I/Porto Alegre (H Mil A P Alegre), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre) na sessão nº 35, de 17 de setembro de 2019 e Parecer Técnico 542/2019, de 1º de outubro de 2019, homologado pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 1º de outubro de 2019. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do Auxílio-Invalidez.</p><p class="assina">Cel VALMOR DORNELLES JUNIOR</p><p class="cargo">Respondendo pelo Comando da 3ª Região Militar</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>