<xml><article id="11251346" name="PTs 441 a 443-19" idOficio="5540576" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º do artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o inciso V do art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016 e o inciso III, da Cláusula Sétima do Contrato de Gestão em vigor, resolve:</p><p>Nº 441 - Dispensar SANDRA LIMA DA SILVA, do encargo de substituta de Chefe do Serviço de Segurança e Saúde Ocupacional, código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas, da Diretoria de Planejamento e Articulação Institucional do Inmetro.</p><p>Nº 442 - Designar SANDRA LIMA DA SILVA, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Segurança e Saúde Ocupacional, código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas, da Diretoria de Planejamento e Articulação Institucional do Inmetro.</p><p>Nº 443 - Designar IVAN FAGUNDES FONSECA, para exercer o encargo de substituto de Chefe do Serviço de Segurança e Saúde Ocupacional, código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas, da Diretoria de Planejamento e Articulação Institucional do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>