<xml><article id="11547197" name="afastDOpais_29out2019" idOficio="5570136" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142456">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  29 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 29 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>LEILA MARIA AMARAL RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1533303, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psiquiatria, no período de 04/11/2019 a 09/11/2019, para participar de congresso internacional, em Buenos Aires, Argentina - com ônus limitado (Processo 23079.212588/2019-52).</p><p>CLÁUDIO COSTA PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 2273031, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de História, no período de 11/11/2019 a 23/11/2019, para participar de palestras e seminário, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.212883/2019-17).</p><p>JOÃO GUILHERME RIPPER VIANNA, Matrícula SIAPE nº 0363478, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Música, no período de 12/11/2019 a 21/11/2019, para participar de concertos e conferências, em Madri, Espanha - com ônus limitado (Processo 23079.213213/2019-18).</p><p>TOACY CAVALCANTE DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1758110, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 12/11/2019 a 22/11/2019, para realizar projeto de cooperação científica, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079.212363/2019-04).</p><p>BEATRIZ CATÃO CRUZ SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1565876, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de História, no período de 13/11/2019 a 17/12/2019, para realizar pesquisas e palestras, em Frankfurt, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079.212663/2019-85).</p><p>MARIA CASCÃO FERREIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1148644, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 15/11/2019 a 24/11/2019, participar de conferência internacional, em Cancún, México - com ônus limitado (Processo 23079.213009/2019-99).</p><p>MARCIO DE SOUZA SOARES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 6359519, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 15/11/2019 a 24/11/2019, para participar de conferência internacional, em Cancún, México - com ônus limitado (Processo 23079.213020/2019-59).</p><p>THIAGO SIGNORINI GONÇALVES, Matrícula SIAPE nº 2228128, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Observatório do Valongo, no período de 16/11/2019 a 23/11/2019, para participar de workshop internacional, em Baltimore, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079.213208/2019-05).</p><p>FERNANDO PEREIRA DUDA, Matrícula SIAPE nº 1254110, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 17/11/2019 a 09/12/2019, para realizar visita técnica, em Roma, Itália - com ônus limitado (Processo 23079.213263/2019-97).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>