<xml><article id="11183216" name="ATO GDGSET 405_2019_DISP_DESIG_F" idOficio="5533488" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/10/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 405, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 405, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 59, de 3/10/2019, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora PATRICIA LAIS SILVA DA CUNHA, código 54137, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Dispensar a servidora MILENA DE ASSIS FARIAS PASSOS, código 60232, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>3 - Designar a servidora ALINE FERREIRA DA SILVA, código 61015, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>4 - Dispensar a servidora PATRICIA LAIS SILVA DA CUNHA, código 54137, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisora da Seção de Seleção e Carreira, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>5 - Designar a servidora ALINE FERREIRA DA SILVA, código 61015, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Seleção e Carreira, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>