<xml><article id="11457456" name="PTDP N 1720 A 1724 GGPES" idOficio="5560767" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 47, IV aliado ao art. 54, III, § 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar, ad referendum, o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.720 ROSANGELA GOMES BENEVIDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491060, para inspecionar a empresa LG Chem, LTD, em Iksan-Si, Coréia do Sul, no período de 2/11/19 a 10/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme Autorização ad referendum. (Processo nº 25351.934764/2019-60)</p><p>Nº 1.721 PAULO DO CARMO FREITAS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1492965, para inspecionar a empresa LG Chem, LTD, em Iksan-Si, Coréia do Sul, no período de 2/11/19 a 10/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme Autorização ad referendum. (Processo nº 25351.934764/2019-60)</p><p>Nº 1.722 ANTONIO BARRA TORRES, Diretor, matrícula SIAPE nº 139769, com a finalidade de participar do ICMRA Summit 2019 "Evolving science and regulatory challenges" e reuniões bilaterais, em Roma, Itália, no período de 26/10/19 a 2/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme autorização ad referendum. (Processo nº. 25351.933383/2019-63)</p><p>Nº 1.723 JUVENAL DE SOUZA BRASIL NETO, Diretor Adjunto, matrícula SIAPE nº 3148001, com a finalidade de participar do ICMRA Summit 2019 "Evolving science and regulatory challenges" e reuniões bilaterais, em Roma, Itália, no período de 26/10/19 a 2/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme autorização ad referendum. (Processo nº. 25351.933383/2019-63).</p><p>Nº 1.724 JOÃO PAULO ORTEGA TERRA, Assessor Chefe, matrícula SIAPE nº 1204555, com a finalidade de participar do ICMRA Summit 2019 "Evolving science and regulatory challenges" e reuniões bilaterais, em Roma, Itália, no período de 26/10/19 a 2/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme autorização ad referendum. (Processo nº. 25351.933383/2019-63).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>