<xml><article id="11157413" name="Portaria 152_CoordenacaoExtensao" idOficio="5531057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00060:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Betim" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076320">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 152, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 152, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS BETIM, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.168, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, e no uso das atribuições que lhe são pela Portaria IFMG nº 475 de 6 de abril de 2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 4 de julho de 2016, publicada no DOU de 6 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de Outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art 1º Dispensar a servidora SILVÉRIA NEVES DE PAULA E SOUZA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 1248162, da função de Coordenadora da área de Extensão - FG01 do IFMG-Campus Betim.</p><p>Art. 2º Designar o servidor VIRGIL DEL DUCA ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula 2112152, para a função de Coordenador da área de Extensão - FG01 do IFMG-Campus Betim.</p><p>Art. 3º Determinar que a Coordenação de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Welinton La Fontaine Lopes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>