<xml><article id="11075980" name="Francisca Antonieta Barbosa da S" idOficio="5523574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063374">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 681/4PC2, DE 28 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 681/4PC2, DE 28 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67221.020484/2019-06, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a FRANCISCA ANTONIETA BARBOSA DA SILVA, companheira de SEVERINO ANTONIO DE ALMEIDA (Nr Ord 4866886), SIAPE nº 0191298, falecido em 11 de janeiro de 1995, aposentado no cargo de Motorista Oficial, código MOTOF 481262, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão I, NI, com proventos da classe "S", padrão I, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, alínea "c" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a contar de 3 de setembro de 2019, data do requerimento.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 682/4PC2, DE 28 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.011032/2019-69, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LÉA BARBOSA DA SILVA, viúva de JOSÉ BRAZ DA SILVA (Nr Ord 4609050), SIAPE nº 0202249, falecido em 26 de março de 2019, aposentado no cargo de Agente de Serviços de Engenharia, código 444012, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 683/4PC2, DE 28 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.026552/2019-23, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ADELAIDE DE SOUZA COSTA FONSECA, viúva de ANILDO MARQUES FONSECA (Nr Ord 4620828), SIAPE nº 0191928, falecido em 4 de agosto de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente à proporcionalidade de 17/30 (dezessete, trinta avos) da classe "C", padrão VI, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 684/4PC2, DE 28 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.013646/2019-85, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a HAIDÊ RODRIGUES DE LIMA, viúva de ANTONIO CASSIMIRO DE LIMA (Nr Ord 4685237), SIAPE nº 0212166, falecido em 5 de maio de 2019, aposentado no cargo de Agente de Portaria, código AGPOR 481026, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão VI, NI, com proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>