<xml><article id="11181462" name="AFASTAMENTOS 04-10" idOficio="5533340" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 410 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o Indigenista Especializado ANDRÉ COITINHO DAS NEVES, lotado na Coordenação de Frente de Proteção Etnoambiental Envira - AC da Coordenação-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato da Diretoria de Proteção Territorial da Fundação Nacional do Índio - Funai, para participar do III Congresso de Áreas Protegidas da América Latina e do Caribe, a realizar-se em Lima, Peru, no período de 11 a 20 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08779.000464/2019-45).</p><p>Nº 411 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o servidor LUCIANO BENETTI TIMM, Secretário Nacional do Consumidor, para participar da 98ª Sessão do Comitê de Políticas do Consumidor da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico - OCDE e do Segundo Simpósio Trilateral Alemanha-Brasil-China sobre Novos Caminhos para a Proteção Efetiva do Consumidor, em Paris, França e Berlim, Alemanha, no período de 21 a 30 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08012.002876/2019-81).</p><p>Nº 412 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, os servidores ISABELA MAIOLINO, Assessora Técnica do Secretário Nacional do Consumidor, e ALEXANDRE CARNEIRO PEREIRA, Coordenador de Articulação e Relações Institucionais do Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, para participarem da 19ª Reunião do Grupo de Trabalho sobre Segurança de Produtos de Consumo e da 98ª Sessão do Comitê de Políticas do Consumidor, organizadas pela Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico - OCDE e do Segundo Simpósio Trilateral Alemanha-Brasil-China sobre Novos Caminhos para a Proteção Efetiva do Consumidor, a realizar-se nas cidades de Paris, França e Berlim, Alemanha, no período de 19 a 31 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08012.002876/2019-81).</p><p>Nº 413 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal LUÍS FILIPE DA CRUZ NASSIF, lotado no Serviço de Perícias em Informática da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar do "5thDevOps Technical Working Group", em Reading, Reino Unido, no período de 5 a 13 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003751/2019-22).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>