<xml><article id="11271068" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (6) EM 10.10" idOficio="5542524" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>JORLANDIO FRANCISCO FELIX, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da 9th International Conference on Low Dimensional Systems and Devices, no período de 1/12/2019 a 6/12/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.121151/2019-36.</p><p>TIAGO ARAUJO COELHO DE SOUZA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica, no período de 7/11/2019 a 19/11/2019 (incluindo trânsito), na Inglaterra, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.121046/2019-05.</p><p>LILIAN MARLY DE PAULA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Missão Científica no Exterior, no período de 9/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.120965/2019-53.</p><p>ANA CAROLINA ACEVEDO POPPE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar missão científica no exterior, no período de 9/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.120967/2019-42.</p><p>ERICA NEGRINI LIA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de encontro científico com pesquisadores da USMP e ministração da conferência, no período de 18/11/2019 a 24/11/2019 (incluindo trânsito), no Peru, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.119885/2019-55.</p><p>MARTA ADRIANA BUSTOS ROMERO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do APT Miami 2019 - Gateway to the hemisphere, no período de 18/11/2019 a 25/11/2019 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.121271/2019-33.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>