<xml><article id="11215601" name="Tarcirene Santana de Araujo e Ou" idOficio="5536351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12085506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 4.773 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora TARCIRENE SANTANA DE ARAUJO, CPF. n° 316.182.602-78, SIAPE n° 3017964, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1021131, (Processo n° 17167.105059/2019-10.</p><p>N° 4.774 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ROSANA COSTA FIGUEIREDO, CPF. n° 251.405.582-20, SIAPE n° 3047857, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026 (dezessete mil vinte e seis reais), declarando extinto o cargo código vaga n° 1024320, (Processo n° 17167.105058/2019-67.</p><p>N° 4.779 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DELMARINA ASSUNÇÃO DO CARMO AMARO, CPF. n° 066.696.702-49, SIAPE n° 1012157, ocupante do cargo de Odontólogo - NS, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435012, Processo n° 17167.104256/2019-11.</p><p>N° 4.783 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor DANILSON MARTINS DE FRANÇA, CPF. n° 324.791.072-72, SIAPE n° 2386002, ocupante do cargo de Agente de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 1016597, (Processo n° 17167.105051/2019-45.</p><p>N° 4.786 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA JOSÉ DE SOUZA QUARESMA, CPF. n° 209.390.942-15, SIAPE n° 1014890, ocupante do cargo de Escrivão de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 749057, (Processo n° 17167.105056/2019-78.</p><p>N° 4.791 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JULIO CESAR FIRMINO ALVES, CPF. n° 243.758.533-87, SIAPE n° 3010357, ocupante do cargo de Delegado de Policia Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 1021138, (Processo n° 17167.105054/2019-89.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>