<xml><article id="11428401" name="PORT 1168 A 1174" idOficio="5557630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.168, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.168, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JOÃO EVARISTO DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código nº 35.0313, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Interior Sul, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada, a pedido JULIANA LEITE BIDART.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.169, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, e ainda pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014. NUP: 25001.016676/2019-54, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor RAFAEL LOURENÇO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1430157, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de São João de Meriti, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 400/2016, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 9, Seção 3, de 14 de janeiro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São João de Meriti, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de São João de Meriti, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.170, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JESSICA DA SILVA RODRIGUES para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Saúde no Sistema Prisional, DAS-101.3, código nº 20.0030, da Coordenação-Geral de Garantia dos Atributos da Atenção Primária, do Departamento de Saúde da Família, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, ficando dispensada DANIELA DE CARVALHO RIBEIRO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.171, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25001.019398/2019-97, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) LUCIANA FIGUEIRA VILLACA, matrícula SIAPE n.º 1430238, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 393/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 237, Seção 3, de 11 de dezembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Seropédica no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 1.172, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25001.018919/2019-99, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor EDSON FREITAS DE MELO, matrícula SIAPE nº 0513752, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de São Gonçalo, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 162/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 172, Seção 3, de 9 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São Gonçalo, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de São Gonçalo, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.173, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, e ainda pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014. NUP: 25001.017724/2019-21, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora LIDIA MARIA REIS DE MELO, matrícula SIAPE nº 1430099, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 619/2016, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 103, Seção 3, de 1 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.174, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, Lei nº 11.355 de 19 de outubro, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.020654/2019-99, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) SILVIO LOUVIZ DE AZEVEDO, matrícula SIAPE 0512101, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde para exercer suas atividades junto à Secretaria Municipal de Saúde de Bom Jesus de Itabapoana, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 1018/2017, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União - DOU, nº 70 de 11 de abril de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Bom Jesus de Itabapoana, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Bom Jesus de Itabapoana, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>