<xml><article id="11191117" name="Portaria 143" idOficio="5533880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 143, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 143, DE 11 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>Considerando a vacância da Chefia Técnica da Subseção de Santo André, conforme Portaria COREN-SP/DIR/142/2019, ad referendum do Plenário, resolveM:</p><p>Art. 1º Nomear o empregado público Edmilson Viveiros, matriculado sob o nº 722, para assumir o cargo comissionado de Chefe Técnico da Subseção de Santo André a partir de 09 de setembro de 2019.</p><p>§ 1º Em decorrência da presente nomeação o empregado público ora nomeado fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível à função.</p><p>§ 2º A gratificação resultante da função assumida pelo empregado público nomeado no caput do artigo 1º não se incorporará ao salário-base caso este retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria revoga quaisquer disposições em sentido contrário, retroagindo seus efeitos a 09 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>