<xml><article id="11097713" name="Extrato da Comissão de Licitação" idOficio="5525596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00017:00032:00104:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional no Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12066867">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.606, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.606, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 931, de 30/05/16, do Diretor-Geral do DNIT, publicada no D.O.U. de 1º/06/16, tendo em vista o que consta do Processo nº 50614.SEI/000647/2017-48,O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO NO ESTADO DO RIO GRANDE DO NORTE, DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 931, de 30/05/16, do Diretor-Geral do DNIT, publicada no D.O.U. de 1º/06/16, tendo em vista o que consta do Processo nº 50614.002343/2019-87, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Analistas em Infraestrutura de Transportes: JEYVIDSON DIEGO FERREIRA DA SILVA (Presidente), Matrícula DNIT 4.049-5, ELIANE DE MEDEIROS TAVARES, Matrícula DNIT 3.032-5, EMANUELLE MATOS DE OLIVEIRA, Matrícula DNIT 4873-9, GUTEMBERG MORAIS SERRANO, Matrícula DNIT 4.490-3, Analistas Administrativas: MÁRCIA KEYLA ALVES XAVIER, Matrícula DNIT 5.555-7, MÉRCIA MEDEIROS BRAULINO, Matrícula DNIT 4.518-7, pertencentes ao Quadro de Pessoal de Carreira desta Autarquia, o Agente Administrativo: ARMANDO PEGADO DE ALMEIDA (Predidente Substituto) Matrícula DNIT 0.346-8, pertencente ao Quadro de Pessoal Específico desta Autarquia, os Técnicos de Suporte em Infraestrutura: CÍCERO ELIELSON DE MENDONÇA OLIVEIRA, Matrícula DNIT 4.427-0, ALEXANDRE TORQUATO PINTO, Matrícula DNIT 4.398-2, pertencentes ao Quadro de Pessoal de Carreira desta Autarquia, para constituírem a Comissão Permanente de Licitação na área de obras e serviços de engenharia, pelo prazo de até 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, nos termos do Art. 51 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 2º A comissão de que trata esta Portaria funcionará com o quorum mínimo de três membros, inclusive o Presidente, sendo pelo menos dois deles servidores pertencentes ao quadro permanente do DNIT/RN.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 5.305, de 10 de outubro de 2018, publicada no D.O.U. nº 199, de 16 de outubro de 2018.</p><p class="assina">DANIEL DE ALMEIDA DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>