<xml><article id="11108641" name="02.10.2019" idOficio="5526758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.958, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.958, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o que consta no Processo nº 23086.002469/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar os servidores MARCIANO DE SOUZA LEITE, Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE nº 2993594, lotado na Divisão de Contratos da Pró-Reitoria de Administração, e VALÉRIA RODRIGUES NEVES - Tecnólogo, Matrícula SIAPE n.º 2901202, lotada na Divisão de Planejamento da Pró-Reitoria de Planejamento, da Comissão para realização de Tomadas de Contas Especial, para apuração dos fatos constantes no Processo Administrativo nº 23086.002469/2019-02, designada através da Portaria nº 2219, de 2 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 5 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º. Designar os servidores VAGNER CAMPOS DE ARAUJO, Contador, Matrícula SIAPE nº 2157966, lotado na Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento, e PAULO ROBERTO MARQUES, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 3052344, lotado na Divisão de Contratos, para, sob a presidência do primeiro, comporem a Comissão mencionada no Art. 1º.</p><p>Art. 3º. Estabelecer novo prazo de 60 (sessenta) dias para realização dos trabalhos da Comissão e emissão do respectivo Relatório.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marcus Henrique Canuto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>