<xml><article id="11084329" name="3.142, 3.143, 3.144, 3.145, 3.14" idOficio="5524469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21012.010664/2019-36, resolve:</p><p>Nº 3.142 - Designar ELIZABETE RODRIGUES MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 2792337, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, na Portaria nº 252, de 2 de agosto de 2017, e no Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 21000.061317/2019-19, resolve:</p><p>Nº 3.143 - Art. 1º Cessar os efeitos financeiros, da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais - SISG, concedida à servidora FERNANDA CARVALHO ANDRADE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1519554, a partir de 24 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21048.001509/2019-11, resolve:</p><p>Nº 3.144 - Designar NOÊMIA MOTA DE MACÊDO HASS, matrícula SIAPE nº 713881, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Roraima, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21022.009373/2019-86, resolve:</p><p>Nº 3.145 - Dispensar JOSÉ MARIA SEREJO CUNHA, matrícula SIAPE nº 5470, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Maranhão.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21022.009373/2019-86, resolve:</p><p>Nº 3.146 - Designar JAIR GABRIEL BOTELHO, matrícula SIAPE nº 5391, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Maranhão.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>