<xml><article id="11364917" name="DOU-SECAO 02-17.10.2019 - DISPEN" idOficio="5551670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111247">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.560 - Exonerar do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE EXECUÇÃO ORÇAMENTÁRIA E FINANCEIRA, CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) RODRIGO BUENO BORGES, matrícula SIAPE nº 1083976, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.561 - Nomear o(a) Contador RODRIGO BUENO BORGES matrícula SIAPE nº 1083976 para ocupar o cargo de direção de DIRETOR DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, CD-03, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.588 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DE PRESTAÇÃO DE CONTAS DA DIVISÃO DE CONTABILIDADE DA DIRETORIA DE FINANCAS E CONTABILIDADE, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) HUMBERTO SILVA DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 3054229 ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.589 - Nomear o(a) Contador HUMBERTO SILVA DE OLIVEIRA matrícula SIAPE nº 3054229 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE EXECUÇÃO ORCAMENTARIA E FINANCEIRA DA DIRETORIA DE FINANCAS E CONTABILIDADE, CD-04, DO(A) PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRACAO desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>