<xml><article id="11273945" name="port_557_afastamento_Felipe de S" idOficio="5542694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096154">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 557, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 557, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado por Assembleia Geral Extraordinária, em 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e, considerando a delegação de competência estabelecida nas Portarias nº 461, de 26 de maio de 2014, e nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 27 de maio de 2014 e 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de FELIPE DE SOUZA SILVA, matrícula Siape nº 2384762, empregado público ocupante do cargo de Farmacêutico, do Hospital das Clínicas da Universidade Federal de Pernambuco (HC-UFPE), da Rede Ebserh, no período de 29 de outubro a 16 de novembro, incluindo o trânsito, para participar do Curso de Farmacêutico de Medicina Tradicional Chinesa para o Brasil, em Pequim, China. (Processo nº 23536.014812/2019-16)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>