<xml><article id="11472488" name="Portaria n 30 - COMPLETA - Orden" idOficio="5562319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00025:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Secretaria Nacional de Estruturação do Turismo" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 30, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE ESTRUTURAÇÃO DO TURISMO, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria/SE/MTur nº 84, de 7 de outubro de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 9 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para realizar atos de gestão nas seguintes Unidades Gestoras:</p><p>I - Unidade Gestora 540005 SNETur - Executora de Contratos e Unidade Gestora 540016 SNETur - Executora de Convênios:</p><p>Ordenador de Despesa: Robson Napier Borchio - CPF: 132.576.416-72</p><p>Ordenador de Despesa Substituto: Marcelo Ribeiro Moreira - CPF: 512.634.401-34</p><p>Gestor Financeiro: Paulo José Bastos de Moraes - CPF: 860.364.911-15</p><p>Gestor Financeiro Substituto: Janaína Eulálio Fernandes - CPF: 859.233.111-00</p><p>Conformidade de Registro de Gestão: Willana Santos Félix - CPF: 539.673.801-49</p><p>Conformidade de Registro de Gestão Substituta: Marizete Teixeira de Almeida - CPF: 077.359.872-34</p><p>II - Unidade Gestora 187002 - Fundo Geral de Turismo:</p><p>Ordenador de Despesa: Robson Napier Borchio - CPF: 132.576.416-72</p><p>Ordenador de Despesa Substituto: Marcelo Ribeiro Moreira - CPF: 512.634.401-34</p><p>Gestor Financeiro: Silvana Melo do Nascimento - CPF: 300.460.766-20</p><p>Gestor Financeiro Substituto: Lucas Felício Fiuza - CPF: 889.908.263-49</p><p>Conformidade de Registro de Gestão: Valesk de Castro Rebouças - CPF: 434.733.343-91</p><p>Conformidade de Registro de Gestão Substituto: Hellen Alves Nogueira - CPF: 008.885.011-02</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando as disposições anteriores.</p><p class="assina">ROBSON NAPIER BORCHIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>