<xml><article id="11180147" name="Port_6.044_2019_DIR" idOficio="5533158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.044, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.044, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso III do art. 7º do Regimento Interno da ANEEL, considerando o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Portaria nº 5.841, de 18 de junho de 2019, e o que consta no Processo n° 48500.000696/2016-35, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a redação do inciso II do art. 1º da Portaria nº 5.841, de 18 de junho de 2019, que passará a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 1º:....................................................................................................................................</p><p>II - Reinaldo da Cruz Garcia, matrícula SIAPE nº 2282006, ocupante do Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, como Coordenador das Atividades de Contratação e Prestação do Serviço de Transmissão;"</p><p>Art. 2º Alterar a redação do inciso II do art. 2º da Portaria nº 5.841, de 18 de junho de 2019, que passará a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art.2º:.......................................................................................................................</p><p>II - José Antônio Fabbrini Marsiglio, matrícula SIAPE nº 1658887, ocupante do Cargo Comissionado Técnico - CCT I, como Coordenador Adjunto das Atividades de Contratação e Prestação do Serviço de Transmissão;"</p><p>Art. 3º Alterar o art. 3º da Portaria nº 5.841, de 18 de junho de 2019, que passará a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 3º Designar o Coordenador das Atividades de Gestão da Distribuição, Planejamento Estratégico, Declaração de Utilidade Pública e Administrativo, a que se refere o art. 1º, inciso V, como substituto do Superintendente Adjunto de Concessões, Permissões e Autorizações de Transmissão e Distribuição em caso de ausências ou afastamentos iguais ou superiores a 10 (dez) dias de duração."</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO LIMP NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>