<xml><article id="11244073" name="ATOS DA GRE N. 2183 AO 2191;2193" idOficio="5539800" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.183 - Dispensar, por término de mandato, o servidor Alexandre Fernandes Batista Costa Leite da função de Subchefe do Departamento de Filosofia (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.118711/2019-75.</p><p>Nº 2.184 - Designar, para mandato de dois anos, o servidor Agnaldo Cuoco Portugal para exercer a função de Subchefe do Departamento de Filosofia (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.118711/2019-75.</p><p>Nº 2.185 - Dispensar o servidor Luiz Cláudio Costa Ferreira da função de Coordenador da Diretoria de Desenvolvimento Social do DAC (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.118458/2019-50.</p><p>Nº 2.186 - Designar a servidora Bárbara Marcela Reis Marques de Velasco para exercer a função de Coordenadora da Diretoria de Desenvolvimento Social do DAC (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.118458/2019-50.</p><p>Nº 2.187 - Dispensar, a pedido, a servidora Isadora Teixeira Vergara Menin Netto Castro da função de Coordenadora de Apoio a Programas Integrados e Projetos de Extensão do DEX (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.117481/2019-27.</p><p>Nº 2.188 - Designar a servidora Evelyn Rodrigues Lourenço Dourado para exercer a função de Coordenadora de Apoio a Programas Integrados e Projetos de Extensão do DEX (FG-01). Proc.Eletrônico 23106.117481/2019-27.</p><p>Nº 2.189 - Reconduzir o servidor André de Almeida Cunha para exercer a função de Diretor do Centro UnB Cerrado (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.078295/2019-65.</p><p>Nº 2.190 - Retificar o Ato da Reitoria nº 1758/2019 (4119136), publicado no DOU de 31/7/2019. Onde se lê: "Dispensar o servidor Cleudson Monteiro da Silva (...)", leia-se: "Dispensar, a partir de 14/6/2019, o servidor Cleudson Monteiro da Silva (...)". Proc.Eletrônico 23106.071104/2019-34.</p><p>Nº 2.191 - Aposentar Aida Nazareth de Sant'Anna Santos Costa, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122836, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 15, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotada no Instituto de Ciências Biológicas, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005. Proc.Eletrônico 23106.099865/2019-51.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.193 - Nomear Renata Muniz Prado Basto, candidata habilitada em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 020, publicado no DOU de 7/2/2019, autorizado pela Portaria Interministerial nº 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação 253, publicado no DOU de 23/9/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012, com lotação no Departamento de Psicologia Escolar e Desenvolvimento do Instituto de Psicologia, em vaga de código nº 312088, decorrente da aposentadoria de Denise de Souza Fleith, em 29/11/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>