<xml><article id="11122506" name="Portarias de 01.10 (02.10)" idOficio="5527302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00136:00017:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Vice-Reitoria/Assessoria da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e considerando o § 3º do art. 4º da Portaria/MEC n.º 446 de 20 de abril de 2011 e a Portaria/MEC n.º 404 de 24 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 1.046 - Autorizar o afastamento do país do servidor FERNANDO MIRANDA DE VARGAS JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 1605251, Professor Associado, no período de 21 de outubro a 27 de outubro de 2019, para participar da 4ª Reunião de coordenação do Projeto MARCAS DE CALIDAD DE CARNE Y PRODUCTOS CARNICOS IBEROAMERICANOS e do I Congresso Ibero-Americano de Marcas de Qualidade de Carne e de Produtos Cárneos, na cidade de Bragança/Portugal, com ônus limitado. Processo n.º 23005.012741/2019-15.</p><p>Nº 1.047 - Autorizar o afastamento do país do servidor LUAN CARLOS SANTOS SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2279538, Professor Adjunto, no período de 24 de outubro a 04 de novembro de 2019, para apresentação de artigos científicos e participação como membro da comissão científica e moderador de apresentação de trabalhos no Congresso ALTEC 2019, na cidade de Medellín/Colômbia, com ônus limitado. Processo n.º 23005.004655/2017-69.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>