<xml><article id="11132115" name="CG Washington Siafi 02-10-19" idOficio="5528731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00023:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Washington" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM WASHINGTON, no uso de suas atribuições previstas nos termos do disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa TCU nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de responsáveis do Posto como Unidade Gestora 240078, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Designar JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA, ministro de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 279.552.731-68, como Ordenador de Despesas, Titular.</p><p>Dispensar MARIA THERESA DINIZ FORSTER, ministra de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 342.833.311-04, da função de Ordenadora de Despesas, Titular.</p><p>Designar MARIA THERESA DINIZ FORSTER, ministra de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 342.833.311-04, como Ordenadora de Despesas, Substituta.</p><p>Dispensar GUSTAVO HENRIQUE MAULTASCH DE OLIVEIRA, segundo-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 084.875.397-69 da função de Ordenador de Despesa, Substituto.</p><p>Designar GUSTAVO HENRIQUE MAULTASCH DE OLIVEIRA, segundo-secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 084.875.397-69 como Ordenador de Despesa, Interino.</p><p>Confirmar TÚLIO DE ALMEIDA COSTA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 980.177.801-68, como Gestor Orçamentário e Financeiro, Titular.</p><p>Designar NATÁLIA SHIMADA, segunda-secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 120.885.757-66, como Gestora Orçamentária e Financeira, Substituta.</p><p>Dispensar ELER GERALDO DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 143.853.251-20 da função de Gestor Orçamentário e Financeiro, Substituto.</p><p>Designar ANA CLAUDIA CORRÊA BRANDÃO GRACINDO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 364.950.851-68 como Responsável pelos Atos de Conformidade de Registro de Gestão, Titular.</p><p>Dispensar DALCI FERNANDES DE CARVALHO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 248.749.141-87 da função de Responsável pelos Atos de Conformidade de Registro de Gestão, Titular.</p><p>Designar ELER GERALDO DE OLIVEIRA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 143.853.251-20 como Responsável pelos Atos de Conformidade de Registro de Gestão, Substituto.</p><p>Dispensar CRISTIANE XAVIER DOS REIZ ZAMBERLAN, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 323.380.938-79, da função de Responsável pelos Atos de Conformidade de Registro de Gestão, Substituta.</p><p>Designar DALCI FERNANDES DE CARVALHO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 248.749.141-87 como responsável pela Gestão do Patrimônio, titular.</p><p>Designar ROBERTA DE MESQUITA ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 444.477.441-04, como responsável pela Gestão do Patrimônio, substituta.</p><p>Designar ROBERTA DE MESQUITA ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 444.477.441-04, Responsável pela Arrecadação de Receitas, Titular.</p><p>Designar DALCI FERNANDES DE CARVALHO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério Das Relações Exteriores, CPF 248.749.141-87, Responsável pela Arrecadação de Receitas, Substituta.</p><p>Confirmar, em caráter excepcional, ANDRÉA REINISCH DE AZEVEDO, contratada local nesta Representação Consular, CPF 713.851.857-91, como operadora do SIAFI.</p><p class="assina">JOÃO PEDRO CORRÊA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>