<xml><article id="11235842" name="AFASTAM_EXTERIOR_09_10 - REITOR" idOficio="5538818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12089554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.455 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior LIDRIANA DE SOUZA PINHEIRO SIAPE: 1669845, lotada na Coordenação de Programas Acadêmicos do Instituto de Ciências do Mar, durante o período de 05/10/2019 a 18/10/2019, a fim de participar e apresentar trabalho do IX Encontro da Rede BRASPOR, em Sagres e Lisboa, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.056798/2019-93)</p><p>Nº 5.456 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FLAVIO JOSE CRAVEIRO CUNTO SIAPE: 1699315, lotado no Departamento de Engenharia de Transportes do Centro de Tecnologia, durante o período de 16/12/2019 a 15/06/2020, a fim de realizar Estágio Pós Doutoral como Professor Visitante Sênior na University of Central Florida, em Orlando, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES. (Processo nº 23067.054233/2019-71).</p><p>Nº 5.457 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MARCELO DE OLIVEIRA SOARES SIAPE: 2531451, lotado no Instituto de Ciências do Mar - LABOMAR, durante o período de 05/10/2019 a 15/10/2019, a fim de participar e apresentar trabalho no IX Encontro da REDE BRASPOR, em Lisboa e Vila do Bispo (Algarve), em Portugal, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/FUNCAP. (Processo nº 23067.055377/2019-45).</p><p>Nº 5.458 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior RAQUEL CAVALCANTI RAMOS MACHADO SIAPE: 2084958, lotado no Departamento de Direito Público da Faculdade de Direito, durante o período de 23/10/2019 a 28/10/2109, a fim de participar como observadora internacional das eleições na Colômbia, em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058038/2019-11).</p><p>Nº 5.459 - Autorizar o afastamento da Jornalista MILENA DE CASTRO RIBEIRO SIAPE: 2043338, lotada na Assessoria de Imprensa da Coordenadoria de Comunicação Social e Marketing Institucional, durante o período de 14/10/2019 a 13/10/2020, a fim de prosseguir Doutorado na Universidade Nova de Lisboa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.049400/2019-62).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.460, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior GISELE SIMONE LOPES SIAPE: 1457652, lotado no Departamento de Química Analítica e Físico-Química do Centro de Ciências, durante o período de 07/10/2019 a 11/10/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "15th Rio Symposium on Atomic Spectrometry", em Mendonza - Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo no 23067.058865/2019-12).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.532, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MARCELLUS HENRIQUE LOIOLA PONTE DE SOUZA SIAPE: 1372283, lotado no Departamento de Medicina Clínica da Faculdade de Medicina, durante o período de 01/11/2019 a 29/01/2020, a fim de realizar estágio de pesquisa, como Pesquisador Visitante no Exterior - Sênior, na Universidade de Londres, em Londres, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES. (Processo no 23067.049491/2019-36).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.585 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior ALEXANDRE ARAUJO BERTINI, SIAPE: 2368456, lotado no(a) Departamento de Engenharia Estrutural e Construção Civil do Centro de Tecnologia, durante o período de 28/10/2019 a 03/11/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "15°Congreso Internacional de Patologías y Recuperación de Estructuras (CINPAR)", em Salta, Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.057661/2019-56).</p><p>Nº 5.586 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CARLOS FELIPE GRANGEIRO LOUREIRO, SIAPE: 2165881, lotado no(a) Departamento de Engenharia de Transportes do Centro de Tecnologia, durante o período de 21/10/2019 a 03/11/2019, a fim de estabelecer parceria de pesquisa com o "Center for Urban Transportation Research da University of South Florida (CUTR)", em Tampa, Flórida, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.059070/2019-13).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>