<xml><article id="11382635" name="PORTARIA N 129DAGES, DE 17 DE OU" idOficio="5553455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12114022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 75, DE 1º DE JULHO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 75, DE 1º DE JULHO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014. resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para o exercício de pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Litoral Sul:</p><p>Williams Silva Amâncio SIAPE nº 0446281;</p><p>Maicon Teles do Amaral SIAPE nº 1817357 e</p><p>Eliano de Barros Santos Lira SIAPE nº 2821865.</p><p>Art. 2º Designar os servidores para o exercício na equipe de apoio das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação Regional Litoral Sul:</p><p>Juliano Pilotto Abelardino SIAPE nº 1922545;</p><p>Luis Filipe Trois B E Silva SIAPE nº 1927526;</p><p>Luciana Haucke Porta SIAPE nº 1958697 e</p><p>Jezuino Almeida dos S. Junior SIAPE nº 1664645.</p><p>Art. 3º Fica Revogada a Portaria nº 17, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no DOU nº 40 de 26 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Carlos Wanderley Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>