<xml><article id="11518454" name="#2019_10_23_Publicao_2019_10_28_" idOficio="5566893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12136923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.196 - Conceder o afastamento do país a JENS MICHAEL BAUMGARTEN, Professor Adjunto do Departamento Acadêmico do Campus Guarulhos, no período de 26.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "Transregional Academy on Latin American Art III", no Mèxico, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116583/2019-81).</p><p>Nº 4.197 - Conceder o afastamento do país a SAMUEL TAU ZYMBERG, Professor Adjunto do Departamento de Neurocirurgia e Neurologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117071/2019-31).</p><p>Nº 4.198 - Conceder o afastamento do país a FÁBIO VEIGA DE CASTRO SPARAPANI, Médico e Professor Adjunto do Departamento de Neurocirurgia e Neurologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116991/2019-32).</p><p>Nº 4.199 - Conceder o afastamento do país a MANOEL ANTONIO DE PAIVA NETO, Professor Adjunto do Departamento de Neurocirurgia e Neurologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116995/2019-11).</p><p>Nº 4.200 - Conceder o afastamento do país a RICARDO SILVA CENTENO, Médico e Professor Adjunto do Departamento de Neurocirurgia e Neurologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116964/2019-60).</p><p>Nº 4.201 - Conceder o afastamento do país a FERES EDUARDO APARECIDO CHADDAD NETO, Professor Adjunto do Departamento de Neurocirurgia e Neurologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116953/2019-80).</p><p>Nº 4.202 - Conceder o afastamento do país a SERGIO CAVALHEIRO, Professor Titular do Departamento de Neurocirurgia e Neurologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar do "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116928/2019-04).</p><p>Nº 4.203 - Tornar sem efeito a Portaria nº 4.008 de 08.10.2019, publicada no D.O.U. de 15.10.2019, Seção 2, Página 31 que trata do afastamento do país de MAURO BATISTA DE MORAIS.</p><p>Nº 4.206 - Tornar sem efeito a Portaria nº 4.077 de 11.10.2019, publicada no D.O.U. de 16.10.2019, Seção 2, Página 30 que trata do afastamento do país de VERA LUCIA SDEPANIAN.</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>