<xml><article id="11569942" name="1558_portaria_30_outubro_2019_Mr" idOficio="5576109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00067:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.558, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.558, DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais, CONSIDERANDO o disposto no Decreto nº 7.312, de 22/09/2010, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 183, de 23/09/2010, Seção 1, página 11; com nova redação dada pelo Decreto nº 8.259, de 29/05/2014, publicado no DOU nº 102, de 30/05/2014, Seção 1, página 6, CONSIDERANDO, ainda, o que consta no Processo nº 23421.003055.2019-34, de 15 de agosto de 2019, resolve:</p><p>I - Nomear, em caráter efetivo, em virtude de habilitação em Concurso Público, referente ao Edital de nº 22/2016-Reitoria/IFRN, de 29/08/2016, publicado no DOU nº 167, de 30/08/2016, Seção 3, página 94, retificado pelo Edital de 17 de agosto de 2017, acrescido do Edital Complementar nº. 01, de 12/06/2017, publicado no DOU nº 161, de 22/08/2017, Seção 3 páginas 43 e 44, Retificação ao Edital Complementar de 09/12/2017, publicado no DOU nº 236, de 11/12/2017, Seção 3 páginas 43, cujo resultado foi homologado através do Edital nº 15/2017, de 21/12/2017, publicado no D.O.U. nº 247, de 27/12/2017, Seção 3, páginas 44 a 47, e de acordo com os artigos 9º, Inciso I, e 10º da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, o concursado a seguir relacionado:</p><p>KAIQUE YURI MÁRCIO ARAÚJO, para exercer, no Campus Mossoró, o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina: Construção Civil e Materiais de Construção, Código nº 707001, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em decorrência da vaga de nº 213801, por ter sido tornado sem efeito a nomeação de Jeandson Willck Nogueira de Macedo, conforme publicação no DOU nº 186, de 25/09/2019, seção 2, página 32, e ocupando vaga reservada a Negros, de acordo com os critérios estabelecidos pela Lei 12.990/2014.</p><p>II - A posse do candidato ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no DOU, conforme § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e a entrada em exercício ocorrerá no prazo de 15 (quinze) dias após a posse, de acordo com o § 1º do Art. 15 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 9.527/1997.</p><p class="assina">MARCIO ADRIANO DE AZEVEDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>