<xml><article id="11458501" name="Portarias 662 e 666 - Substituie" idOficio="5560890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00013:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.821, de 30 de maio de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 662 - Art. 1º Designar PAULO MARQUES para exercer o encargo de substituto eventual do Presidente desta Fundação, código DAS 101.6, nos casos de afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, sem prejuízo das respectivas atribuições, e GUILHERME ALBERTO ALMEIDA DE ALMEIDA nos afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares daquele.</p><p>Art. 2° Revogar a Portaria Enap n° 182, publicada no DOU de 5 de abril de 2019, Seção 2, página 32.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 666 - Art. 1º Designar ROBERTA TIEMI SAITA para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor de Inovação e de Gestão do Conhecimento, código DAS 101.5, desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, sem prejuízo das respectivas atribuições, dispensando MARIZAURA REIS DE SOUZA CAMÕES do referido encargo.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>