<xml><article id="11571200" name="Gerncia Executiva em Niteri PT 1" idOficio="5576258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153786">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 30 de outubro de 2019</p><p>O GERENTE EXECUTIVO DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) NITERÓI, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9746, de 08 de abril de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 68, de 09 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 178 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor FERNANDO MAZO TAVARES DE OLIVEIRA, matrícula nº 0912401, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35318.000453/2019-65, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 179 - Acolher a renúncia da Pensão Vitalícia em nome de MARIA GUILHERME MASSOT, CPF 374.892.597-20, matrícula SIAPE nº 04962494, pensionista do ex-servidor LEONTINO ROBERTO BATISTA MASSOT, matrícula SIAPE nº 0919737, concedida por intermédio da PORTARIA/INSS/GEXNIT nº 127, de 06/08/2007, publicada no DOU nº 153, de 09/08/2007, seção II, p. 24, tendo em vista a acumulação de pensão militar e percebimento de aposentadoria por idade no RGPS. (processo nº 35318.000854/2007-81).</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS TORRES VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>