<xml><article id="11132658" name="PORTARIA DE 02 OUTUBRO" idOficio="5528730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de outubro de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº. 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.860 - Declarar aposentado por invalidez o servidor FRANCISCO DE MATOS MARTINS, matrícula SIAPE nº 0708069, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456493. (Processo nº 19975.102892/2019-10).</p><p>N.º 2871 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EDGAR MARQUES SOARES, matrícula SIAPE nº 0706787, ocupante do cargo de Desenhista, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455368. (Processo nº 19975.102910/2019-55).</p><p>Nº 2.886 - Declarar Aposentado por Invalidez a servidora ZORAIDE DO NASCIMENTO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0710517, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458669. (Processo nº 19975.102895/2019-45).</p><p>Nº 2.890 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JANE ROCHA WANDERLEY, matrícula SIAPE nº 0708535, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456904. (Processo nº 19975.102920/2019-91).</p><p>Nº 2.892 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EDMAR JORGE CASTELO BRANCO BRASIL, matrícula SIAPE nº 0707174, ocupante do cargo de Agente de Atividade Agropecuárias, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455711. (Processo nº 19975.102921/2019-35).</p><p>Nº 2.906 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IZABEL MOREIRA CRUZ, matrícula SIAPE nº 0711440, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459474. (Processo nº 19975.103002/2019-89).</p><p>Nº 2.914 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELISIA CRUZ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0715078, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 462874. (Processo nº 19975.103003/2019-23).</p><p>Nº 2.919 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CLAUDIONOR SILVA DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0715350, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463140. (Processo nº 19975.103008/2019-56).</p><p>Nº 2.926 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUZIA CORREA PARNAIBA, matrícula SIAPE nº 0708300, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456696. (Processo nº 19975.103009/2019-09).</p><p>Nº 2.938 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FLORENCINHA NEONELES MELO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0707914, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456357. (Processo nº 19975.103465/2019-41).</p><p>Nº 2.946 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA LEITE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0709350, ocupante do cargo de Porteiro, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457627. (Processo nº 19975.103350/2019-56).</p><p>Nº 2.957 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DIVINA FARIAS CABRAL, matrícula SIAPE nº 0710181, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458374. (Processo nº 19975.103359/2019-67).</p><p>Nº 2.968 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LEIDA PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0713090, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461004. (Processo nº 19975.103354/2019-34).</p><p>Nº 2.981 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor BERTOLDO FERNANDES MACHADO, matrícula SIAPE nº 0711395, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404-NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459433. (Processo nº 19975.103671/2019-51).</p><p>N.º 3013 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IONE ARAGÃO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0708039, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456468. (Processo nº 19975.103564/2019-22).</p><p>Nº 3.030 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FRANCISCO JERONIMO RAPOSO, matrícula SIAPE nº 0716726, ocupante do cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicação, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463896. (Processo nº 19975.103620/2019-29).</p><p>Nº 3047 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ DE MOURA, matrícula SIAPE nº 0706852, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455424. (Processo nº 19975.104209/2019-71).</p><p>Nº 3.054 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora VALDENORA BARROS DE SOUZA BESSA, matrícula SIAPE nº 0706221, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454851. (Processo nº 19975.103801/2019-55).</p><p>Nº 3.063 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ANTONIA DA SILVA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0712485, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460462. (Processo nº 19975.104693/2019-38).</p><p>Nº 3.068 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ZULEIMI LOPES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0711853, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459856. (Processo nº 19975.104790/2019-21).</p><p>Nº 3069 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ANA DOS SANTOS SOARES, matrícula SIAPE nº 0709158, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457461. (Processo nº 19975.104392/2019-12).</p><p>N.º 3070 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora JOSEFA ROCHA PEREIRA DE PASCOA, matrícula SIAPE nº 0707803, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456264. (Processo nº 19975.104580/2019-32).</p><p>Nº 3.121 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANGELA MARIA SOARES VIRIATO, matrícula SIAPE nº 0709387, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457662. (Processo nº 19975.104398/2019-81).</p><p>Nº 3.126 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RAIMUNDO RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0708152, ocupante do cargo de Pedreiro, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456569. (Processo nº 19975.104422/2019-82).</p><p>Nº 3139 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora EVA CHAVES DE MORAIS, matrícula SIAPE nº 0710701, ocupante do cargo de Copeiro, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458829. (Processo nº 19975.104786/2019-62).</p><p>Nº 3.137 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor OSMAR HENTGES, matrícula SIAPE nº 0706902, ocupante do cargo de Contador, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455470. (Processo nº 19975.104688/2019-25).</p><p>Nº 3.159 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora EDITE DO CARMO PINTO, matrícula SIAPE nº 0713949, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404-NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461772. (Processo nº 19975.104879/2019-97).</p><p>Nº 3.215 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais o servidor DJACIR GOMES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0706707, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe D, Nível 402-NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455299. (Processo nº 19975.104845/2019-01).</p><p>Nº 3224 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA AVANY DA SILVA LIMA, matrícula SIAPE nº 0710027, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458236. (Processo nº 19975.104874/2019-64).</p><p>N.º 3385 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora BETTI SANTOS SILVA, matrícula SIAPE nº 0708966, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457276. (Processo nº 19975.106329/2019-11).</p><p>Nº 3.396 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora LUIZA LEDINALVA BRASIL LEÃO, matrícula SIAPE nº 0707651, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 401-NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456135. (Processo nº 19975.105012/2019-59).</p><p>Nº 3.402 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DO AMPARO SOARES CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0713335, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461225. (Processo nº 19975.104875/2019-17).</p><p>Nº 3410 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora HILDA DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE nº 0713454, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461337. (Processo nº 19975.104886/2019-99).</p><p>Nº 3.420 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ CARLOS LEVEL, matrícula SIAPE nº 0706389, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455002. (Processo nº 19975.105478/2019-54).</p><p>Nº 3.424 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora DILZARINA DA CUNHA KING, matrícula SIAPE nº 0712269, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460254. (Processo nº 19975.105992/2019-90).</p><p>Nº 3.427 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO DE OLIVEIRA SEABRA, matrícula SIAPE nº 0706445, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455057. (Processo nº 19975.106033/2019-91).</p><p>Nº 3429 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA GUADALUPE DE SOUZA LIMA, matrícula SIAPE nº 0708904, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457223. (Processo nº 19975.106098/2019-37).</p><p>N.º 3431 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora FRANCISCA ELINEIDE OLIVEIRA MONTALVAN, matrícula SIAPE nº 1036734, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464374. (Processo nº 19975.106137/2019-04).</p><p>Nº 3.435 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA JUVENILA DA SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 0709054, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457360. (Processo nº 19975.106102/2019-67).</p><p>Nº 3.437 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ALBERTO BATISTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0707113, ocupante do cargo de Artífice de Carpintaria Marcenaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455656. (Processo nº 19975.105398/2019-07).</p><p>Nº 3535 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WANDERNAYLEN ANTONIO MORAES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0716810, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463972. (Processo nº 19975.103515/2019-90).</p><p>Nº 3.457 - Declarar Aposentado por Invalidez a servidora VALDIVA MENEZES FERNANDES, matrícula SIAPE nº 0709025, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com base no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 6-A da EC 41/03, incluído pela EC nº 70/2012, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457334. (Processo nº 19975.102583/2019-31).</p><p>Nº 3.466 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ISABEL MARIA DE SALES, matrícula SIAPE nº 0710471, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458626. (Processo nº 19975.106363/2019-87).</p><p>Nº 3478 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IDA PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0713031, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460952. (Processo nº 19975.106368/2019-18).</p><p>N.º 3503 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ANA MARIA DE LIMA TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 0706288, ocupante do cargo Farmacêutico, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454915. (Processo nº 19975.106479/2019-16).</p><p>Nº 3.514 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora WILKA RODRIGUES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0711435, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459469. (Processo nº 19975.106529/2019-65).</p><p>Nº 3.520 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ARECIA MARIA ALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0712359, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460342. (Processo nº 19975.106682/2019-92).</p><p>Nº 3.527 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO JOSÉ TORGAL DOS REIS MIRANDA, matrícula SIAPE nº 0715931, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460342. (Processo nº 19975.106689/2019-12).</p><p>Nº 3594 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora CLAUDETE RODRIGUES SALLY, matrícula SIAPE nº 0709826, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Classe C, Padrão III - NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458061. (Processo nº 19975.114058/2019-69).</p><p>Nº 3.605 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora HADGELZIRA MOURA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0710270, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458458. (Processo nº 19975.119710/2019-31).</p><p>Nº 3.614 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RAIMUNDO MENDES DE SOUZA FILHO, matrícula SIAPE nº 0710133, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458330. (Processo nº 19975.112927/2019-11).</p><p>Nº 3.624 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora ANA FERREIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 0709507, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 402-NS, do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457772. (Processo nº 19975.109905/2019-73).</p><p>Nº 3696 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor PAULO ROBERTO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 6706750, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464443. (Processo nº 19975.121063/2019-28).</p><p>N.º 3698 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor PAULO ROBERTO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0706750, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455340. (Processo nº 19975.121055/2019-81).</p><p>Nº 3.722 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WIRLANDE SANTOS DA LUZ, matrícula SIAPE nº 0707386, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455900. (Processo nº 19975.121529/2019-95).</p><p>Nº 3.736 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WIRLANDE SANTOS DA LUZ, matrícula SIAPE nº 6707386, ocupante do cargo de Médico 20 horas, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464453. (Processo nº 19975.115509/2019-85).</p><p>Nº 3.868 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ROZINEIDE MARTINS PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0707387, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455901. (Processo nº 19975.104460/2019-35).</p><p>Nº 4.066 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora SEBASTIANA CARVALHO LIRA, matrícula SIAPE nº 0710488, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458643. (Processo nº 19975.114066/2019-13).</p><p>N.º 4072 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA DA GLÓRIA CAVALCANTE MORAIS, matrícula SIAPE nº 0711955, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 459954. (Processo nº 19975.115459/2019-36).</p><p>Nº 4.078 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor MARCOS DE SOUSA GUEDES, matrícula SIAPE nº 0707928, ocupante do cargo de Economista, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 456371. (Processo nº 19975.115843/2019-39).</p><p>Nº 4.108 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora TEREZA MARIA BASTOS, matrícula SIAPE nº 0712418, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460398. (Processo nº 19975.108161/2019-70).</p><p>Nº 4.110 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA HELENA DA SILVA BATISTA SOUSA, matrícula SIAPE nº 0710187, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458380. (Processo nº 19975.108173/2019-02).</p><p>Nº 4.111 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA ROZILENE CARMO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0712119, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460108. (Processo nº 19975.109871/2019-17).</p><p>Nº 4.133 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANGELO SELOMAR PIRES CERVEIRA, matrícula SIAPE nº 0710083, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458287. (Processo nº 19975.109429/2019-91).</p><p>Nº 4.138 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOSÉ FILOMENO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0715409, ocupante do cargo de Agente Serviços Engenharia, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463192. (Processo nº 19975.108779/2019-30).</p><p>Nº 4.149 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELZA VIEIRA DOS ANJOS, matrícula SIAPE nº 0710726, ocupante do cargo de Copeiro, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458850. (Processo nº 19975.109699/2019-00).</p><p>Nº 4.367 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA PLINIA DA SILVA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0713134, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461041. (Processo nº 19975.109919/2019-97).</p><p>N.º 4372 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora IRACELI MORAIS DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0712225, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460211. (Processo nº 19975.109946/2019-60).</p><p>Nº 4.375 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora AGNES SANDRA CESAR DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0712239, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III-NA, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460224. (Processo nº 19975.110420/2019-22).</p><p>Nº 4.376 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LENIR DA SILVA LEITE, matrícula SIAPE nº 0709336, ocupante do cargo de Porteiro, Classe C, Padrão IV-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457614. (Processo nº 19975.110900/2019-93).</p><p>Nº 4.377 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora NANCY ROSS PACHECO, matrícula SIAPE nº 0705703, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 404 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 454362. (Processo nº 19975.110891/2019-31).</p><p>Nº 4.412 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EVANDRO FERNANDES SOARES, matrícula SIAPE nº 0716492, ocupante do cargo de Agente de Atividade Agropecuárias, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463688. (Processo nº 19975.110907/2019-13).</p><p>Nº 4.419 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CARLOS ALBERTO FERREIRA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 0716700, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 463873. (Processo nº 19975.111221/2019-31).</p><p>Nº 4.429 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LAYFA CUNHA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0709210, ocupante do cargo Datilógrafo, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 457506. (Processo nº 19975.113691/2019-30).</p><p>Nº 6.402 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor BRAZ ASSIS BEHNCK, matrícula SIAPE nº 0712954, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460884. (Processo nº 05502.002761/2019-87).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>