<xml><article id="11138153" name="3197, 3198, 3199, 3200, 3201, 32" idOficio="5529255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.068156/2019-86, resolve:</p><p>Nº 3.197 - Designar DIEGO PIRES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1934975, para exercer a Função Comissionada Técnica, de Analista Agropecuário II, código FCT-4, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, ficando dispensado do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21005.000947/2019-69, resolve:</p><p>Nº 3.198 - Dispensar, a pedido, GILSON NUNES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2093, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, ALEXANDRE REIS COUTINHO, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás.</p><p>Nº 3.199 - Designar HENIO DA SILVA CÂNDIDO, matrícula SIAPE nº 1512952, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, ALEXANDRE REIS COUTINHO, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21053.000958/2019-73 , resolve:</p><p>Nº 3.200 - Dispensar MARIA DE FÁTIMA MARTINS PINHEL, matrícula SIAPE nº 1085792, do encargo de substituta do Coordenador, código FCPE 101.3, ANDRÉ DE OLIVEIRA MENDONÇA, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de São Paulo, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 3.201 - Designar YURI FERNANDES FELTRIN, matrícula SIAPE nº 1574302, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, ANDRÉ DE OLIVEIRA MENDONÇA, do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária no Estado de São Paulo, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto na Lei nº 11.356, de 19 de outubro de 2006, na Portaria nº 252, de 2 de agosto de 2017, e no Decreto nº 9.058, de 25 de maio de 2017, e o que consta no Processo SEI nº 21000.067547/2019-83, resolve:</p><p>Nº 3.203 - Art. 1º Conceder à servidora ELVANIA BATISTA GUIMARÃES ANDRADE, matrícula SIAPE nº 2140251, ocupante do cargo de Engenheira, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotada na Coordenação-Geral de Logística Institucional, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, Nível Superior, do Sistema de Serviços Gerais - SISG.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019 e o que consta no Processo SEI nº 21032.014450/2019-09, resolve:</p><p>Nº 3.205 - Designar DANILO LOSADA JAPIASSU, matrícula SIAPE nº 2171420, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Paraíba.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223 de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21032.014136/2019-18, resolve:</p><p>Nº 3.206 - Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, HUGO MEDEIROS SOUTO, matrícula SIAPE nº 1679950, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Paraíba.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.068971/2019-45, resolve:</p><p>Nº 3.209 - Designar GUILHERME GUIMARÃES BORGES, matrícula SIAPE nº 2274484, para exercer o encargo de substituto da Coordenadora, código FCPE 101.3, BENEDITA ROSÂNGELA GOMES, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>