<xml><article id="11134048" name="UFVDOU0228-de 02.10.2019-portari" idOficio="5528836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que dispõem o inciso II do art. 37 da Constituição Federal, o art. 10 da Lei no8.112/1990, o art. 8oda Lei no12.772/2012, com a redação dada pela Lei no12.863/2013, o Decreto no7.485/2011 e suas alterações, e a Portaria Interministerial no316, publicada no DOU de 19/10/2017, bem como o que consta do Processo 011142/2018, resolve</p><p>Nº 1.195 - nomear, em caráter efetivo, SEBASTIÁN GIRALDO MONTOYA, habilitado em concurso público de provas e títulos, com homologação publicada no DOU de 26/09/2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, denominação Adjunto A, Nível 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 580449.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação no404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e o que consta do Processo SEI 23114.908234/2019-33, resolve</p><p>Nº 1.196 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto LEVI HENRIQUE SANTANA DE LELIS, matrículas 11489-8/UFV e 2061925-4/Siape, no período de 4 a 11 de outubro de 2019, incluindo o trânsito, para participar da Conferência AIIDE 2019, em Atlanta, EUA, bem como participar de reunião, em Edmonton, Canadá, com ônus limitado.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo 003379/2019, resolve</p><p>Nº 1.198 - 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais à razão de 10/35 (dez trinta e cinco avos), a ROGER FAZOLLO DA SILVA, matrículas 12372-2/UFV e 2538277-5/Siape, ocupante da vaga nº 227087 do cargo de Biólogo, nível de classificação E, nível de capacitação II, padrão de vencimento 05, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e § 3º, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, e dos arts. 186, I, §§ 1º e 3º, e 188, §3º da Lei nº 8.112, de 11/12/1990; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>