<xml><article id="11192087" name="Portarias 03.10.2019 - Zanatta" idOficio="5534045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de outubro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 1.372 - Art. 1º Designar ELENICE JOSEFA KOLANCKO SETTI, SIAPE nº 2190953, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus Assis Chateaubriand, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.373 - Conceder a servidora aposentada CRISTINA MARIA AYROZA FREITAS, matrícula SIAPE nº 711403, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, a Isenção do Imposto de Renda sobre os seus proventos, nos termos do art. 6º, inciso XIV da Lei nº 7.713/88 e art. 1º da Lei nº 11.052/04, a partir do dia 05 de julho de 2019, data em que se deu a concessão de sua aposentadoria no DOU.</p><p>Nº 1.374 - Dispensar RENATO LADA GUERREIRO, SIAPE nº 1997775, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus Assis Chateaubriand, a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>