<xml><article id="11584805" name="3010DSP-RET-CC-S2" idOficio="5576877" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12155010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, Substituto,</strong>no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País da servidora FABIANA MAGALHÃES ALMEIDA RODOPOULOS, matrícula SIAPE nº 3299470, Subchefe-Adjunta, código DAS 101.5, lotada na Subchefia-Adjunta de Finanças Públicas da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, para participar da 15ª Reunião Anual da Rede SBO da OCDE sobre Desempenho e Resultados, na sede da OCDE, em Paris, França, no período de 5 a 9 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00023.000870/2019-39.</p><p class="assina">FERNANDO WANDSCHEER DE MOURA ALVES</p><p>RETIFICAÇÕES</p><p>Processo n <u>o</u> 00130.000872/2019-19. No Despacho relativo ao Afastamento do País da servidora Bertha de Melo Gadelha Abreu, publicado na página 1, da Seção 2, do DOU nº 178, de 13 de setembro de 2019,<strong>onde se lê:</strong>"para acompanhar, na qualidade de assessora, a Secretária Especial Martha Seillier, em<em>Road Show</em>, Mesas Redondas e Reuniões<em>one-on-one</em>, em Nova Iorque e Washington, Estados Unidos da América, e Toronto, Canadá, e integrar a Comitiva de Apoio Presidencial, em Nova Iorque, Estados Unidos da América, no período de 16 a 26 de setembro de 2019",<strong>leia-se</strong>: "para acompanhar, na qualidade de assessora, a Secretária Especial Martha Seillier, em<em>Road Show</em>, Mesas Redondas e Reuniões<em>one-on-one</em>, em Nova Iorque e Washington, Estados Unidos da América, e Toronto, Canadá, no período de 16 a 25 de setembro de 2019", mantidas as demais condições.</p><p>Processo n <u>o</u> 00130.000836/2019-47. No Despacho relativo ao Afastamento do País da servidora Martha Seillier, publicado na página 2, da Seção 2, do DOU nº 178, de 13 de setembro de 2019,<strong>onde se lê</strong>: "para participar de<em>Road Show</em>, Mesas Redondas e Reuniões<em>one-on-one</em>, em Nova Iorque e Washington, Estados Unidos da América, e Toronto, Canadá, e integrar a Comitiva de Apoio Presidencial, em Nova Iorque, Estados Unidos da América, no período de 16 a 26 de setembro de 2019",<strong>leia-se</strong>: "para participar de<em>Road Show</em>, Mesas Redondas e Reuniões<em>one-on-one</em>, em Nova Iorque e Washington, Estados Unidos da América, e Toronto, Canadá, no período de 16 a 25 de setembro de 2019", mantidas as demais condições.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>