<xml><article id="11506978" name="PORTARIAS 24" idOficio="5566068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, republicada no DOU de 07/05/2009, Seção 2, página 9, resolve:</p><p>Nº 3.510 - Autorizar o afastamento do país do servidor WANDERSON DE VASCONCELOS RODRIGUES DA SILVA, Matrícula Siape nº 1959054, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Câmpus Piripiri, para participar de atividades acadêmicas relativas ao Programa de Doutorado em Ciência da Propriedade Intelectual, em Portugal, no período de 2/11/2019 a 13/11/2019, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, republicada no DOU de 07/05/2009, Seção 2, página 9, resolve:</p><p>Nº 3.511 - Autorizar o afastamento do país do servidor GERARDO PEREIRA DE SOUSA, Matrícula Siape nº 1736908, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Câmpus Teresina Central, para participar de atividades acadêmicas relativas ao Programa de Doutorado em Ciência da Propriedade Intelectual, em Portugal, no período de 2/11/2019 a 13/11/2019, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, republicada no DOU de 07/05/2009, Seção 2, página 9, resolve:</p><p>Nº 3.512 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARINA BEZERRA DA SILVA, Matrícula Siape nº 1034956, Coordenadora do Curso Técnico em Administração, com lotação no Câmpus Oeiras, para participar de atividades acadêmicas relativas ao Programa de Doutorado em Ciência da Propriedade Intelectual, em Portugal, no período de 2/11/2019 a 13/11/2019, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, republicada no DOU de 07/05/2009, Seção 2, página 9, resolve:</p><p>Nº 3.513 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANA CLAUDIA GALVÃO XAVIER, Matrícula Siape nº 986025, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Câmpus Teresina Central, para participar de atividades acadêmicas relativas ao Programa de Doutorado em Ciência da Propriedade Intelectual, em Portugal, no período de 2/11/2019 a 14/11/2019, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, republicada no DOU de 07/05/2009, Seção 2, página 9, resolve:</p><p>Nº 3.514 - Autorizar o afastamento do país do servidor RAFAEL ÂNGELO SANTOS LEITE, Matrícula Siape nº 1637604, Coordenador de Extensão, com lotação no Câmpus Floriano, para participar de atividades acadêmicas relativas ao Programa de Doutorado em Ciência da Propriedade Intelectual, em Portugal, no período de 2/11/2019 a 13/11/2019, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 201/2019/DG/CACAM, de 18/10/2019,resolve:</p><p>Nº 3.502 - Nomear LUCAS ROBERT PEREIRA ROCHA, Administrador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1862813, com lotação no Campus Campo Maior, para substituir, no período de 21/10 a 30/10/2019, Antônio Francisco Martins Fortes, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Campo Maior, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>