<xml><article id="11204822" name="D.O.U. publicação - 07.10.2019 A" idOficio="5535534" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.718 - Designar o Professor do Magistério Superior JOAO RODRIGUES DOS SANTOS JUNIOR, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Matemática, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensanda da referida função a Professora CRISTIANE RUIZ GOMES.</p><p>Nº 4.719 - Autorizar o afastamento do servidor CARLOS EMMERSON FERREIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS E NATURAIS, no período de 20 a 28 de outubro de 2019, para participar de elaboração de projetos, reuniões para elaboração de artigos científicos, com objetivo de incentivar o aproveitamento de oportunidades de colaboração entre grupos de pesquisa vinculados aos Programas de Pós-Graduação desta Universidade, a ser realizado na Universitá degli Studi di Genova, na Itália, com ônus para UFPA.</p><p>Nº 4.720 - Autorizar o afastamento da servidora EDILEUZA NUNES LIMA, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, lotada no Hospital Universitário João de Barros Barreto, no período de 17 de outubro de 2019 a 15 de outubro de 2020, para realizar Doutorado em Gerontologia e Geriatria (3º Ciclo), na Universidade de Aveiro, em Portugal, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>