<xml><article id="11273473" name="Portaria de afastamento do país " idOficio="5542647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.220,  DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.220, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, bem como no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009, considerando o disposto nos artigos 95 e 96-A da Lei nº 8.112/1990, inciso I e § 2º do artigo 30 da Lei nº 12.772/2012, resolve:</p><p>Art 1º Autorizar o afastamento do país e conceder afastamento total ao servidor Gabriel Gerber Hornink, matrícula SIAPE nº 1674346, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Bioquímica, desta Instituição, para realizar pós-doutorado, na Universidade do Minho (Campus Gualtar), em Braga - Portugal, no período de 03-02-2020 a 02-02-2021, com ônus limitado para a UNIFAL-MG, na forma constante do Processo nº 23087.018480/2019-76.</p><p>§ 1º Novo afastamento para realização de programa de mestrado e doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares, para gozo de licença capacitação ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos 2 (dois) anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>§ 2º Novo afastamento para realização de programa de pós-doutorado, somente será concedido ao servidor que não tenha se afastado por licença para tratar de assuntos particulares ou com fundamento no artigo 96-A da Lei 8.112/90, nos quatro anos anteriores à data da solicitação de afastamento.</p><p>Art. 2º O servidor terá que permanecer no exercício de suas funções após seu retorno a esta Universidade, por um período igual ao afastamento concedido.</p><p>Art. 3º Condiciona-se o pagamento de seus vencimentos e vantagens, à remessa semestral de declaração de frequência e ao envio de relatório das atividades desenvolvidas.</p><p class="assina">Prof. Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>