<xml><article id="11415408" name="18.10.2019 PRES 2" idOficio="5556410" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1.342 - Dispensar, a pedido, a partir de 16 de setembro de 2019, a servidora MARCELA SALDANHA DOS ANJOS, matrícula n° 1586283, CPF nº 715.646.401-91, do encargo de substituta do Diretor, DAS 101.5, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.343 - Dispensar, a partir de 19 de setembro de 2019, o servidor EDERSON BOSQUE DIAS, matrícula nº 1909603, CPF nº 011.031.265-12, do encargo de substituto do Coordenador de Legislação de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.344 - Dispensar, a pedido, a partir de 19 de setembro de 2019, a servidora DANIELLE DOS SANTOS MIRANDA, matrícula nº 1522706, CPF nº 837.782.681-04, do encargo de substituta do Coordenador de Administração e Logística, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.346 - Designar a servidora INÊS REGINA SUGUIURA, matrícula nº 0451622, CPF nº 373.011.601-00, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço de Provimento e Movimentação Funcional, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.347 - Designar a servidora TABATA LARISSA ARRAIS MONTEIRO, matrícula n° 2427320, CPF nº 991.807.582-15, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Legislação de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.348 - Dispensar, a partir de 19 de setembro de 2019, a servidora ADRIANA ARIADNE ALBUQUERQUE MARQUES, matrícula nº 1047552, CPF nº 579.233.451-04, do encargo de substituta do Coordenador de Gabinete, código FCPE 101.3, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.349 - Dispensar, a partir de 19 de setembro de 2019, a servidora ADRIANA ARIADNE ALBUQUERQUE MARQUES, matrícula nº 1047552, CPF nº 579.233.451-04, do encargo de substituta do Chefe da Divisão de Apoio Técnico, código DAS 101.2, da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 1.351 - Dispensar a servidora RENATA LIMA DE CARVALHO, matrícula nº 0004867, CPF nº 224.724.791-15, do encargo de substituta do Coordenador de Administração de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 1.352 - Designar a servidora POLLIANA FIGUEIRÔA LIEBICH, matrícula nº 1815129, CPF nº 012.078.521-80, para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Administração de Pessoal, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>