<xml><article id="11529073" name="PTDP N 1747 A 1753 GEFIC" idOficio="5568060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.747 JANGLEY BAHIA COSTA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1568677, para inspecionar a empresa Search Medical CO LTD, em Gwanju, Coreia do Sul, no período de 9/11/19 a 17/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 447/2019. (Processo nº 25351.934764/2019-60).</p><p>Nº 1.748 ANDRE PAES DE ALMEIDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2338647, para inspecionar a empresa Search Medical CO LTD, em Gwanju, Coreia do Sul, no período de 9/11/19 a 17/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 447/2019. (Processo nº 25351.934764/2019-60).</p><p>Nº 1.749 YANE DE CARVALHO VIRGOLINO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1491075, para participar da Reunião Regular de Comitê de Barreiras Técnicas ao Comércio (TBT) da Organização Mundial do Comércio (OMC), em Genebra, Suíça, no período de 9/11/19 a 16/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 409/2019. (Processo nº 25351.933362/2019-48).</p><p>Nº 1.750 GABRIEL RAMOS FERRONATTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 2114509, para participar da CPhi Worldwide 2019, em Frankfurt, Alemanha, no período de 3/11/19 a 9/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 485/2019. (Processo nº 25351.928279/2019-57).</p><p>Nº 1.751 RENAN ARAUJO GOIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1689347, para participar da CPhi Worldwide 2019, em Frankfurt, Alemanha, no período de 3/11/19 a 9/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 485/2019. (Processo nº 25351.928279/2019-57).</p><p>Nº 1.752 ROSIMEIRE PEREIRA ALVES DA CRUZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1221890, para participar da CPhi Worldwide 2019, em Frankfurt, Alemanha, no período de 3/11/19 a 9/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 485/2019. (Processo nº 25351.928279/2019-57)</p><p>Nº 1.753 PEDRO HENRIQUE SILVANO DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE Nº 1492964, para participar da Reunião do Comitê de Esquema de Cooperação em Inspeção Farmacêutica e do Seminário de Garantia da Qualidade de Medicamentos Estéreis no PIC/s em Toyama, Japão e inspecionar a empresa Biocon Limited., em Bengaluru, Índia, no período de 7/11/19 a 24/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nºs 227, 257 e 362/2019. (Processos nºs 25351.918474/2019-79, 25351.918517/2019-16 e 25351.927865/2019-84).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>