<xml><article id="11454088" name="Portaria 807-3" idOficio="5560607" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 807 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente THAIS LEAO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1506826, CPF nº 036.233.826-47, no período de 30/10 a 25/11/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no XIX Congreso de la Sociedad Internacional de Estudios del Humor Luso-Hispano, da Universidad Autónoma de Baja California Sur (UABCS), em La Paz, Bajo California Sur - México, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.089655/2019-34).</p><p>Nº 808 - Retificar o artigo 1º da Portaria GR nº 737, de 20 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 24 de setembro de 2019, referente ao ato de exoneração de JOSE GUILHERME DA SILVA MOURA:</p><p>ONDE SE LÊ:</p><p>ARTIGO 1º - Exonerar, a pedido, o servidor JOSE GUILHERME DA SILVA MOURA, matrícula SIAPE nº 1730056, CPF nº 037.356.701-48, do exercício do cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente.</p><p>LEIA-SE:</p><p>ARTIGO 1º - Exonerar, o servidor JOSE GUILHERME DA SILVA MOURA, matrícula SIAPE nº 1730056, CPF nº 037.356.701-48, do exercício do cargo de Coordenador de Engenharia e Arquitetura/SINFRA, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. (Processo nº 23108.082140/2019-11).</p><p>Nº 809 - Exonerar, a pedido, a servidora ELENIR MOTTA SANCHES ARRUDA, matrícula SIAPE nº 416097, CPF nº 240.889.431-04, do exercício do cargo de Assessoria Especial da Reitoria, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-03, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos e financeiro a 18 de outubro de 2019. (Processo nº 23108.094269/2019-64).</p><p>Nº 810 - Nomear a servidora NEIVA CRISTINE ARRUDA RABELO, CPF nº 445.379.806-72, para exercer o cargo de Assessoria Especial da Reitoria, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-03, atribuindo-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos retroativos a 18 de outubro de 2019. (Processo nº 23108.094269/2019-64).</p><p class="assina">Evandro Aparecido Soares da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>