<xml><article id="11374611" name="PORT N 223 - 15.10.2019 - Port. " idOficio="5552279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00008:00031:00010:02138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 223, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 223, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, considerando o disposto na Portaria nº 92, de 05 de julho de 2012, publicada no DOU de 09 de julho de 2012, e no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 365, de 20 de agosto de 2015, publicado no Diário Oficial da União, de 25 de agosto de 2015, e a Portaria nº 175, de 12 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 15 de julho de 2019, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 01458.001057/2016-96, resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder Pensão Vitalícia a Jostelina de Souza, CPF nº 879.941.197-00, companheira do servidor falecido Valdir Miranda, matrícula SIAPE 0224404, a partir de 11 de setembro de 2019, na proporção de 100% (cem por cento), com fundamento no inciso I, § 7º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 2003 e art. 215 da Lei nº 8.112, de 1990, c/c inciso III do art. 217, do item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222, todos da Lei nº 8.112/90 e inciso I do art. 2º da Lei n° 10.887/2004.</p><p>Art. 2º - A proporção prevista no artigo 1º desta Portaria poderá ser alterada em caso de apresentação de prova posterior ou habilitação tardia que implique exclusão de beneficiário ou redução de pensão, conforme previsto no art. 219 da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">Paulo Roberto Gomes Parente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>