<xml><article id="11335413" name="ATOS DO DGP 6807 AO 6819 DE 15-1" idOficio="5548789" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12106276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria 514, publicado no DOU 81, Seção 2, de 28/4/2017, e de acordo com a competência delegada por meio do Ato da Reitoria 304, de 23/3/2017, publicado no DOU 58, Seção 2, de 24/3/2017, resolve:</p><p>Nº 6.807 - Contratar, em caráter temporário, DIEGO DE SOUZA AVENDANO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Filosofia, área Filosofia Geral, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 1/10/2019 a 18/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 239/2019, Proc.Eletrônico 23106.107317/2019-10.</p><p>Nº 6.808 - Contratar, em caráter temporário, MARIANA DE LIMA E SILVA , na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Sociologia , área Ciências Sociais , em regime de 40 horas semanais, pelo período de 4/10/2019 a 31/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 243/2019, Proc.Eletrônico 23106.086800/2019-45.</p><p>Nº 6.809 - Contratar, em caráter temporário, LUCIANA MEDEIROS TEIXEIRA FRANCISCO, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto ao Instituto de Letras, área Letras, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 4/10/2019 a 31/7/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 242/2019, Proc.Eletrônico 23106.114877/2019-12.</p><p>Nº 6.810 - Contratar, em caráter temporário, JACINTA DE FATIMA SENA DA SILVA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Saúde, área Políticas de Saúde, Planejamento e Gestão de Sistemas e Serviços de Saúde , em regime de 40 horas semanais, pelo período de 7/10/2019 a 28/9/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 241/2019, Proc.Eletrônico 23106.104570/2019-11.</p><p>Nº 6.811 - Contratar, em caráter temporário, RODRIGO MENDES DE SOUZA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, área Teoria e História da Arquitetura e do Urbanismo , em regime de 40 horas semanais, pelo período de 1/10/2019 a 31/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 240/2019, Proc.Eletrônico 23106.118252/2019-20.</p><p>Nº 6.812 - Anular o contrato nº 238/2019, publicado no D.O.U. 195, página 39, Seção 2, de 8/10/2019, em caráter permanente, de FRANCISCA DE FÁTIMA DE ARAÚJO LUCENA, categoria de Professor Substituto, área Estatística, em regime de 20 horas semanais, devido a impossibilidade de contratação, tendo em vista que a candidata encontra-se no interstício de 24 meses estabelecido pela Lei nº 8745/93 por ter tido contrato temporário, até setembro de 2018, com o Ministério da Cidadania regido pelos termos da referida lei, conforme informações obtidas no SIAPE. Proc.Eletrônico 23106.113122/2019-09.</p><p>Nº 6.813 - Retificar o Ato do Decanato de Gestão de Pessoas Nº 6153/2019, publicado no DOU n. 173, Seção 2, de 6/9/2019; onde se lê: "pelo período de 28 de agosto de 2019 a 31 de julho de 2020", leia-se: "pelo período de 28 de agosto de 2019 a 28 de fevereiro de 2020".</p><p>Nº 6.814 - Contratar, em caráter temporário, MARIA LUIZA RÊGO BEZERRA, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos) para prestar serviço junto á Faculdade de Saúde, área Enfermagem, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 10/10/2019 a 16/1/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 247/2019, Proc.Eletrônico 23106.095549/2019-18.</p><p>Nº 6.815 - Prorrogar até 1/10/2020 o contrato IOANNIS PAPADOPOULOS como Professor Visitante Estrangeiro, lotado no Departamento de Serviço Social - SER, com remuneração mensal no valor de R$ 16.591,91 ( dezesseis mil, quinhentos e noventa e um reais e noventa e um centavos) Proc.Eletrônico 23106.079486/2018-63.</p><p>Nº 6.816 - Prorrogar até 5/8/2020 o contrato de LUAN DIEGO DE OLIVEIRA, como Professor Substituto, lotado no Departamento de Matemática, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) Proc.Eletrônico 23106.074286/2018-14.</p><p>Nº 6.817 - Prorrogar até 28/10/2019 o contrato de BRUNA MARCELA LIMA DE SOUZA, como Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos), lotada no Departamento de Enfermagem, Proc.Eletrônico 23106.076995/2018-34.</p><p>Nº 6.818 - Prorrogar até 1/11/2020 o contrato de ÉRICA BUSCARDO, como Professor Visitante, lotada na Faculdade de Tecnologia - FT, com remuneração mensal no valor de R$ 16.591,91 (dezesseis mil quinhentos e noventa e um reais e noventa e um centavos). Proc.Eletrônico 23106.054885/2018-11.</p><p>Nº 6.819 - Contratar, em caráter temporário, MAURÍCIO DIAS CHADES DE ALENCAR, na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 3.130,85 (três mil cento e trinta reais e oitenta e cinco centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Artes Visuais, área Artes, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 14/10/2019 a 30/8/2020 com fulcro no art. 37, IX da CRFB e em conformidade com o art. 2.º, X da Lei nº 8.745, de 9/12/1993, através do Termo de Contrato 245/2019, Proc.Eletrônico 23106.119480/2019-17.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>