<xml><article id="11532347" name="PORT 1202 A 1205" idOficio="5568384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.202, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.202, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25026.000722/2019-15, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores, abaixo relacionados em anexo, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto a Secretaria Municipal de Saúde de Tocantinópolis no Estado do Tocantins, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 512/2016, publicado no Diário Oficial da União n.º 43, Seção 3, de 4 de março de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Tocantinópolis no Estado do Tocantins, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e a Secretaria Municipal de Saúde de Tocantinópolis - TO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>1038642</p></td><td><p>Antonia Martins Morais Neta</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0467901</p></td><td><p>Argemiro Figueira Albuquerque Filho</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>1038502</p></td><td><p>Dilson Dias Matos</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>1041136</p></td><td><p>Everaldo da Silva Sousa</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>1038626</p></td><td><p>João Batista Barbosa</p></td><td><p>Auxiliar de Saneamento</p></td></tr></table><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.203, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25026.000726/2019-01, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor FRANCISCO BORGES DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 0467747, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Santa Tereza no Estado do Tocantins, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 554/2016, publicado no Diário Oficial da União n.º 61, Seção 3, de 31 de março de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Santa Tereza no Estado do Tocantins, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e a Secretaria Municipal de Saúde de Santa Tereza - TO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.204, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25026.000727/2019-48, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora CLEONICE VIEIRA DE SOUSA LEÃO, matrícula SIAPE nº 1041176, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Cachoeirinha no Estado do Tocantins, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 634/2016, publicado no Diário Oficial da União n.º 103, Seção 3, de 1 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Cachoeirinha no Estado do Tocantins, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e a Secretaria Municipal de Saúde de Cachoeirinha - TO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.205, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25026.000725/2019-59, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora RISOMA LACERDA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 0467996, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Araguaína no Estado do Tocantins, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 631/2016, publicado no Diário Oficial da União n.º 103, Seção 3, de 1 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Araguaína no Estado do Tocantins, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e a Secretaria Municipal de Saúde de Araguaína - TO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>