<xml><article id="11214192" name="Portaria nº 128 DAGES, de 7 de o" idOficio="5536134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12085203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 128, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Antominaldo dos Santos Gomes, matrícula SIAPE n° 1821762, João Felipe Raulino Costa, matrícula SIAPE nº 3051102, Augusto Everton Dias Castro, matrícula SIAPE nº 1193498, Sivaldo Ferreira do Nascimento, matrícula SIAPE nº 3013580 e Adalberto Oliveira Lima, matrícula SIAPE nº 0446779, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente de Licitação da Coordenação Regional do Baixo Tocantins.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o Presidente da Comissão, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão no que lhe couber através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 122/DAGES, de 05 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 172, Seção 2, Pág. 40, de 08 de setembro de 2014.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CARLOS WANDERLEY ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>