<xml><article id="11494591" name="PORT 1180 A 1188 E 1192" idOficio="5564384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12132609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.180, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.180, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JOABE ANTÔNIO DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração, DAS-101.3, código nº 25.0067, do Hospital Federal da Lagoa, do Departamento de Atenção Hospitalar Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado ARNALDO GOLDENSTEIN.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.181, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CICERO ANTONIO PAULA BARROS para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código nº 35.0299, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Leste de Roraima, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada MARIA CÉLIA RIOS MACHADO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.182, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LENIRA CARVALHO ALMADA MELO para substituir, no período de 28/10/2019 a 25/01/2020 a Coordenadora-Geral de Programas e Projetos de Cooperação Técnica, DAS-101.4, código 05.0253, Departamento de Economia da Saúde, Investimentos e Desenvolvimento, da Secretaria Executiva, em virtude da licença maternidade da titular e licença capacitação da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.183, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, feita ao servidor abaixo relacionado, na forma da PT/SAA Nº 1254/SAA, publicada no Diário Oficial da União de 2/7/2013:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS ROBERTO DE ANDRADE</p></td><td><p>242167</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, à servidora abaixo indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>POLIANA FERREIRA BENIGNO</p></td><td><p>1895753</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.184, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Superior - GSISTE-SISG, feita ao servidor abaixo relacionado, na forma da PT/SAA Nº 1.311-II, publicada no Diário Oficial da União de 02/08/2017:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>NELSON DE PAULA SOUZA</p></td><td><p>1936703</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Superior - GSISTE-SISG, ao servidor abaixo indicado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>EVANDRO JOITSI HENNA</p></td><td><p>2131093</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>PORTARIA Nº 1.185, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARIANA DAS NEVES SANT'ANNA TUNALA para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Saúde Bucal, DAS-101.4, código nº 20.0034, do Departamento de Saúde da Família, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, ficando dispensada DENISE LINS DE SOUSA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.186, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar WESLEY PIRES BARBOSA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Planejamento e Orçamento, FCPE-101.4, código nº 20.0015, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde, ficando dispensado ROSEILTON SANTANA SANTOS.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.187, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25014.001979/2019-23, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) ANTENOR ALMEIDA LIMA, matrícula SIAPE nº 0473267, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Rosário, no Estado do Maranhão, em conformidade com o Convênio-SUS n º 000920/2017, publicado no Diário Oficial da União n º 5, de 6 de janeiro de 2017, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Rosário no Estado do Maranhão, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão e a Secretaria Municipal de Saúde de Rosário - MA, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.188, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25016.002222/2019-37, resolve:</p><p>Artigo 1º - Regularizar a cessão do (a) servidor (a) LÚCIO CARTAXO ADERALDO, matrícula SIAPE nº 1034079, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade do exercício junto a Secretaria Estadual de Saúde do Governo do Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio-SUS nº 558/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 68, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Ceará, representado pela Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Secretaria Estadual de Saúde do Governo do Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.192, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar EMANUELLY VAREA MARIA WIEGERT para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão Técnico-Assistencial, FCPE-101.2, código nº 25.0319, do Hospital do Câncer - Unidade IV, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada, a contar de 24/09/2019 LUCIANA APARECIDA FARIA DE OLIVEIRA, por ter sido designada titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>