<xml><article id="11229983" name="PORTARIAS DIREG 08-10-2019" idOficio="5538451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12089138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.111, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8.111, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.015093/2019-39, e anexo, resolve:</p><p>fundamentado nos arts. 215 e 217, inciso II, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, e no art. 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com as alterações da EC nº 41, de 31/12/2003, c/c a Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, cancelar a reserva inominada de 50% (cinquenta por cento), feita nos termos da Portaria da Diretoria-Geral nº 7.835/2019, e reverter a respectiva cota da pensão para DELBERTE RODRIGUES DE ALMEIDA, na condição de ex-companheira pensionada, em caráter vitalício, no percentual de 50% (cinquenta por cento), mantendo a pensão em caráter vitalício a ORAUZA PEREIRA DA SILVEIRA, na condição de cônjuge, no percentual de 50% (cinquenta por cento) dessa totalidade, dos proventos que percebia o ex-servidor HÉLIO AUGUSTO DA SILVEIRA, matrícula 2656, a partir da data do óbito, 4/9/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 895518, resolve:</p><p>Nº 8.172 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, REINALDO SOUZA CAVALCANTE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 895217, resolve:</p><p>Nº 8.173 - exonerar KLEBIO MARCILO VIEIRA, matrícula no359870, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 895516, resolve:</p><p>Nº 8.174 - exonerar RENATA LAURENTINA DE OLIVEIRA PEREIRA, matrícula no208763, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 895517, resolve:</p><p>Nº 8.175 - exonerar LAVYNNE FERREIRA RODRIGUES ALCÂNTARA, matrícula no319056, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 896476, resolve:</p><p>Nº 8.176 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA RAIMUNDA ESPÍNDOLA VALE NETA, matrícula no354536, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes, a partir de 08/10/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 896536, resolve:</p><p>Nº 8.177 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DANIELLA RIBEIRO MAIA, matrícula no198861, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSFB - Gabinete do Senador Flávio Bolsonaro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 896636, resolve:</p><p>Nº 8.178 - exonerar ZÓZIMO ALBERTO MACEDO SILVA, matrícula no343988, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 896778, resolve:</p><p>Nº 8.179 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, VIVIANE FERNANDES DA SILVA, matrícula no347362, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMPER/CSF - Comissão Senado do Futuro, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSZMARIN - Gabinete do Senador Zequinha Marinho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 896796, resolve:</p><p>Nº 8.180 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, GENIVAL CARVALHO DE SOUSA, matrícula no354238, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSZMARIN - Gabinete do Senador Zequinha Marinho, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CSF - Comissão Senado do Futuro.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>