<xml><article id="11483009" name="portaria da presidencia n 22" idOficio="5563562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00043:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12131444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 22, de 23 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 22, de 23 de outubro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 10ª REGIÃO, usando das atribuições que lhe confere a Lei e tendo em vista o disposto no Processo Administrativo Eletrônico SEI n. º 17.0.000002697-2 - MA-98/2018, Resolução Administrativa nº 69/2019 - (2045), extraída na Sessão Plenária de 24 de setembro de 2019; e em conformidade com a Resolução nº 182/2017, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, resolve:</p><p>I - Prover, mediante remoção, no cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, com efeitos a partir de 25 de outubro de 2019, inclusive, a Dra. SIMONE SOARES BERNARDES, Juíza do Trabalho Substituta do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, para ocupar vaga decorrente da promoção do Juiz Jonathan Quintão Jacob em 29/9/2017, pelo critério antiguidade, à titularidade da MM 2ª Vara de Araguaína-TO, por meio da Resolução Administrativa n.º 62/2017, de 26/9/2017, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 28/9/2017 e republicada em 3/10/2017;</p><p>II - Prover, mediante remoção, no cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região, com efeitos a partir de 25 de outubro de 2019, inclusive, a Dra. MARIA JOSÉ RIGOTTI BORGES, Juíza do Trabalho Substituta do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, para ocupar a vaga decorrente da aposentadoria da Juíza Maria Socorro de Souza Lobo, em 10/08/2018, por meio da Resolução Administrativa n.° 26/2018 - (1943), publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 10/8/2018;</p><p>III - Posicioná-las no final da lista de classificação dos Juízes do Trabalho Substitutos desta Região; e</p><p>IV - reservar para a Juíza do Trabalho Substituta do Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região, Natália Luiza Alves Martins, em razão de decisão judicial do Tribunal Regional Federal da 1ª Região (Agravo de Instrumento n.° 1033874-27.2019.4.01.0000 - Proc. Ref. n.° 1023442-31.2019.4.01.3400), o cargo vago de Juiz do Trabalho Substituto, decorrente da promoção do Juiz Reinaldo Martini, em 29/6/2018, pelo critério de merecimento, à Titularidade da MM. Vara do Trabalho de Gurupi-TO, por meio da Resolução Administrativa n.º 26/2018 - (1941), de 26/6/2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 28/6/2018, respeitando-se a antiguidade da agravante.</p><p class="assina">MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>