<xml><article id="11423437" name="PORTARIA N 4268-SG-MD" idOficio="5556821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.268/SG-MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.268/SG-MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, Substituto, em conformidade com a Portaria nº 2.018/SG/MD, de 11 de outubro de 2016, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, consoante o disposto no inciso IV do art. 2º da Portaria Normativa nº 545/MD, de 7 de março de 2014, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 01250.044865/2019-17, resolve:</p><p>DESIGNAR o Coronel VINICÍUS CORREA DAMASO, Coordenador do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação, para participar da Reunião Preliminar TEG-NSG, da 49ª Reunião do Grupo Consultivo (CG) e da 8ª Reunião do Grupo de Especialistas Técnicos (TEG) do Grupo de Supridores Nucleares (NSG), na cidade de Viena, Áustria. O afastamento do País, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 8 a 16 de novembro de 2019.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">FRANSELMO ARAÚJO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>