<xml><article id="11476830" name="PRPPG 73.2019" idOficio="5562991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12130076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 23 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 23 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.245 - ALINE FARDIN PANDOLFI, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 05/12/2019 a 15/12/2019, com ônus Limitado/UFES, para participação em evento científico em missão de trabalho do Projeto Early Child Development, em Havana, Cuba. Processo nº 23068.066317/2019-48.</p><p>Nº 1.246 - ELIETE MARIA DE OLIVEIRA CALDEIRA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 18/11/2019 a 23/11/2019, com ônus Limitado/UFES, para participação em evento científico "IBERDISCAP2019 - X Congreso Iberoamericano de Tecnologías de Apoyo a la Discapacidad", em Buenos Aires, Argentina. Processo nº 23068.059028/2019-92.</p><p>Nº 1.247 - MARCIA BARROS FERREIRA RODRIGUES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 29/11/2019 a 09/12/2019, com ônus Limitado/UFES, para participação em evento científico "XXXII ALAS, Congresso Internacional da Associação Latinoamericana de Sociologia 2019", em Lima, Peru. Processo nº 23068.065337/2019-00.</p><p>Nº 1.248 - MARIA JOSÉ PONTES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 07/11/2019 a 16/11/2019, com ônus Limitado/UFES, para participação em evento científico "18th SMBO/IEEE MTT-S International Microwave and Optoeletronics Conference (IMOC 2019)", em Aveiro, Portugal. Processo nº 23068.068086/2019-15.</p><p>Nº 1.249 - SILVIA NEVES SALAZAR, Professora adjunta da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 05/12/2019 a 15/12/2019, com ônus Limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica em missão de trabalho do "Projeto Early Child Development" na Universidade de Havana, Havana, Cuba. Processo nº 23068.068920/2019-64.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>