<xml><article id="11098021" name="NOMEAÇÕES SETEMBRO 5" idOficio="5525587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12066923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 3.943 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 3.794 de JULIANA DOMINGOS BARRERA publicada no D.O.U. de 23/09/2019, seção 2, página nº 40, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 3.944 - Nomear JULIANA AQUINO DE MOURA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 475, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO /GINECOLOGIA-PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0673297. Origem da vaga: Exoneração de Rodrigo Lopes Meime Jibrim, D.O.U. de 02/03/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.945 - Nomear BRUNO HIDEKI HIRAHARA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 255, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e prorrogado pelo Edital n°199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, para o cargo de ENGENHEIRO - ELÉTRICA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0673103. Origem da vaga: Exoneração de Jonata Mauricio Batista da Silva, DOU de 25/09/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>