<xml><article id="11545837" name="PTS 1181 A 1185" idOficio="5569785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, resolve</p><p>Nº 1.181 - Dispensar o servidor MARCIO DA SILVA MELLO, matrícula nº 0678364, da Função Gratificada, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho do Estado do Rio de Janeiro (Processo nº 13041.104002/2019-51).</p><p>Nº 1.182 - Designar a servidora ALINE REZENDE CARVALHO MANZUETO, matrícula SIAPE nº 1707002, para exercer a Função Gratificada, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho do Estado do Rio de Janeiro (Processo nº 13041.104002/2019-51).</p><p>Nº 1.183 - Dispensar o servidor EMIR GEAQUINTO ARANTES DA SILVA, matrícula nº 1165017, da Função de Chefe de Setor da Gerência Regional do Trabalho em Cachoeiro do Itapemirim, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho do Espírito Santo (Processo nº 13040.100362/2019-93).</p><p>Nº 1.184 - Designar a servidora GABRIELA COUTINHO DE OLIVEIRA KAMINSKI NOGUEIRA, matrícula nº 1161764, para exercer a Função de Chefe de Setor da Gerência Regional do Trabalho em Cachoeiro do Itapemirim, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho do Espírito Santo (Processo nº 13040.100362/2019-93).</p><p>Nº 1.185 - Designar a servidora IVANIA RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula nº 1843366, para exercer o encargo de substituta eventual de MARIA DO CARMO PROBÉM DA CUNHA, Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19955.100913/2019-92).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>