<xml><article id="11153590" name="edital susp 22" idOficio="5530815" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="04/10/2019" artClass="00099:00024:00002:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12075531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 22, de 13 de setembro de 2019 suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 22, de 13 de setembro de 2019 suspensão de pagamento</p><p>O Chefe de Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Maranhão-Substituto, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela PT/SAA/MS Nº 833 DE 09.08.2019 publicada no DOU nº 156 de 14.08.2019 e PT/SAA/MS nº 1804, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 192 de 03 de outubro de 2013, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363/GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa nº 1- SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento dos aposentados e/ou pensionistas aniversariantes do mês de junho/2019, da UPAG/MA, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, conforme estabelecido no artigo 11 da orientação Normativa nº 01- SEGEP/MP, de 2 de janeiro 2017, na seguinte ordem: nome, PF, matrícula e tipo/benefício</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matricula</p></td><td><p>Tipo/Beneficio</p></td></tr><tr><td><p>JOANA MARY GOMES DOS SANTOS</p></td><td><p>062.436.573-53</p></td><td><p>550088</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>JOÃO BATISTA CERQUEIRA</p></td><td><p>104.392.003-00</p></td><td><p>550996</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>LUZINEA DE MARIA P S FRIAS</p></td><td><p>044.235.183-68</p></td><td><p>550187</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>MARIA MONTEIRO DA SILVA</p></td><td><p>178.468.973-49</p></td><td><p>549711</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>MARILIA BRITO LOUZEIRO</p></td><td><p>741.600.283-49</p></td><td><p>6081088</p></td><td><p>PENSÃO</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento da aposentadoria e do benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento de SETEMBRO/2019.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento da aposentadoria e da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado (a) na área de Gestão de Pessoas o Ministério da Saúde no Maranhão, sito à Av. Professor Carlos Cunha, nº 3000 - Shopping Jaracati, munido da documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da ON nº1/2017-SEGEP/MA.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, do aposentado e/ou pensionista, deverá solicitar agendamento de visita técnica por meio de telefones (98) 3232-0533/32226020, para comprovação de vida do titular do benefício e ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p>JOSÉ MARIA SOARES VIANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>