<xml><article id="11322064" name="P_1383_CONCEDER APOSENTADORIA WI" idOficio="5547497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00049:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.383, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.383, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE BRASÍLIA, nomeada pelo Decreto de 1º de agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 02 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais e de acordo com o que consta do Processo nº 23098.000849.2019-65, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais e paridade ao servidor WILSON CONCIANI, matrícula SIAPE nº 6272268, Código de Vaga nº 0209792, do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe Titular, Nível Único, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto Federal de Brasília, lotado no Campus Samambaia, com base no artigo 6º, incisos I, II, III e IV, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 41/03, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, com Adicional por Tempo de Serviço (Anuênio - art. 244, da Lei nº 8.112/90) de 18% (dezoito por cento) e a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei nº 12.772, de 28/12/2012.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido código de vaga supramencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA MIYOKO MASSUKADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>