<xml><article id="11532308" name="P969619" idOficio="5568353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 9.696 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO GERCHMAN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "3º Preceptorship GLP-1 Diabetes", em Toronto, Canadá, no período compreendido entre 27/10/2019 e 30/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88366.</p><p>Nº 9.697 - Autorizar o afastamento do País de EDUARDO GUIMARAES BARBOZA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geociências e com exercício no Centro de Estudos Costeiros, Limnológicos e Marinhos, com a finalidade de ministrar disciplina junto à Università di Bologna, em Bolonha, Itália, no período compreendido entre 26/10/2019 e 12/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85774.</p><p>Nº 9.698 - Autorizar o afastamento do País de ANDREA MOURA BERNARDES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita e participar de workshop junto ao Central Glass and Ceramic Research Institute, em Calcutá, Índia, no período compreendido entre 01/11/2019 e 11/11/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq. Solicitação nº 87220.</p><p>Nº 9.699 - Autorizar o afastamento do País de EDISON PIGNATON DE FREITAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da "31st International Conference on Tools with Artificial Intelligence (ICTAI 2019)", em Portland, Estados Unidos, no período compreendido entre 02/11/2019 e 09/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87196.</p><p>Nº 9.702 - Autorizar o afastamento do País de ELISEO BERNI REATEGUI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de realizar visita à University of Toronto, em Toronto, Canadá, no período compreendido entre 03/11/2019 e 14/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87884.</p><p>Nº 9.703 - Autorizar o afastamento do País de GABRIEL BONOW MUNCHOW, Meteorologista, lotado e em exercício no Centro Estadual de Pesquisas em Sensoriamento Remoto e Meteorologia, com a finalidade de realizar atividade de campo, na Ilha Rei George, Antártica, no período compreendido entre 02/11/2019 e 07/12/2019, incluído trânsito, com ônus CNPq. Solicitação nº 88069.</p><p>Nº 9.704 - Autorizar o afastamento do País de CLAUDIA VICARI ZANATTA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria AUGM", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 03/11/2019 e 07/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Programa de Pós-Graduação em Artes Visuais: duas diárias). Solicitação nº 87264.</p><p>Nº 9.717 - Autorizar o afastamento do País de CHRISTIAN COSTA KIELING, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar de workshop junto à Academy of Medical Science, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 30/10/2019 e 01/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88365.</p><p>Nº 9.720 - Autorizar o afastamento do País de EDUARDO CESAR TONDO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos, com a finalidade de participar de reunião junto à Codex Alimentarius, em Cleveland, Estados Unidos, no período compreendido entre 01/11/2019 e 10/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86447.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>