<xml><article id="11406855" name="4871,4872,4874,4876,4878,4880,48" idOficio="5555589" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.871 - Considerar revogada com vigência a partir de 07 de outubro de 2019, a Portaria n. 4127/2013 da Reitoria desta Universidade, publicada no DOU Seção 2, de 08/10/2013, que autorizou a cessão para a UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ (UNIFESSPA) para o exercício do Cargo de Direção de Diretora de Finanças e Contabilidade, Código CD-3, da servidora MARIA DO SOCORRO QUARESMA SACRAMENTO, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração do Quadro de Pessoal desta IFES, lotada na PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO (PROAD), autorizando o retorno da servidora às suas atividades naquela Pró-Reitoria.</p><p>Nº 4.872 - Designar o Professor do Magistério Superior MADISON ROCHA RIBEIRO, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Pedagogia, FCC - Nível Único, do Campus Universitário de Castanha, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função a Professora LUIZETE CORDOVIL FERREIRA DA SILVA.</p><p>Nº 4.874 - Designar a Professora do Magistério Superior SIMONE NEGRAO DE FREITAS, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Letras, FCC - Nível Único, do Campus Universitário de Castanhal, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor IDEVAL DA SILVA VELASCO.</p><p>Nº 4.876 - Designar a Professora do Magistério Superior MARIA ADRINA PAIXAO DE SOUZA DA SILVA, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Mecânica, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor MARCELO DE OLIVEIRA E SILVA, a partir de 02 de outubro de 2019, por término de mandato.</p><p>Nº 4.878 - Designar a Professora do Magistério Superior MARIA DE FATIMA DO NASCIMENTO, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Letras, FCC- Nível Único, do Instituto de Letras e Comunicação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor SIDNEY DA SILVA FACUNDES.</p><p>Nº 4.880 - Designar, pró-tempore, a Professora do Magistério Superior CARMEN GILDA BARROSO TAVARES DIAS, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Industrial, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, tendo em vista a dispensa do Professor JOSE MARIA DO VALE QUARESMA, por motivo de aposentadoria, conforme Portaria nº 3217/2019.</p><p>Nº 4.881 - Autorizar o afastamento da servidora NELANE DO SOCORRO MARQUES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DE BRAGANCA, no período de 03 a 10 de novembro de 2019, para participar do "XVIII Congreso Latinoamericano de Ciencias del Mar - COLACMAR 2019", a ser realizado em Mar del Plata, na Argentina, com ônus limitado.</p><p class="assina">MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>