<xml><article id="11246748" name="PT 2.858 A 2.887 PRESIDÊNCIA" idOficio="5540145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12091464">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.858 - Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, NILIA SZWARCBERG CUNHA, matrícula nº 0.877.898, CPF n° 310.278.901-30, da Função Comissionada Técnica de Analista em Gestão Administrativa, código FCT 1, da Presidência, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.859 - Designar ALINE SILVEIRA DE SOUZA, matrícula nº 1.970.130, CPF n° 014.059.450-79, para exercer a Função Comissionada Técnica de Analista em Gestão Administrativa, código FCT 1, da Presidência.</p><p>Nº 2.860 - Designar MARCELO POLETTO, matrícula nº 1.990.126, CPF nº 021.029.010-25, para o encargo de substituto eventual de Coordenador de Arquitetura e Soluções em Tecnologia da Informação e Comunicação, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Projetos e Soluções Digitais, vinculada à Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.861 - Designar JOSÉ FRANCISCO DA SILVA NETO, matrícula nº 2.129.766, CPF nº 004.577.661-07, para o encargo de substituto eventual de Coordenador-Geral de Modelagem do Atendimento, código FCPE 101.4, da Diretoria de Atendimento, nos afastamentos e impedimentos regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.862 - Designar IGOR CHAGAS DE CARVALHO, matrícula nº 1.480.392, CPF n° 851.000.563-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Análise de Atos Administrativos, código FCPE 101.2, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 2.863 - Dispensar IGOR CHAGAS DE CARVALHO, matrícula nº 1.480.392, CPF n° 851.000.563-04, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Análise de Convênios e Acordos, código FCPE 101.2, da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 2.864 - Dispensar LUDIMILA CARVALHO BITAR MORELO, matrícula nº 1.584.958, CPF n° 844.228.311-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Análise de Atos Administrativos, código FCPE 101.2, Coordenação-Geral de Matéria Administrativa da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 2.865 - Designar LUDIMILA CARVALHO BITAR MORELO, matrícula nº 1.584.958, CPF n° 844.228.311-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Licitações, Contratos e Parcerias, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Matéria Administrativa da Procuradoria Federal Especializada junto ao INSS.</p><p>Nº 2.866 - Designar LEONARDO CORREA DANTAS AVELAR, matrícula nº 1.564.003, CPF nº 073.937.836-81, para o encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva Recife/PE, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo</p><p>N° 2.867 - Designar JOÃO VICTOR CORREIA CAPUTO, matrícula nº 2.394.513, CPF nº 060.777.433-99, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>N° 2.868 - Dispensar ADRIANO DOS SANTOS, matrícula n° 1.634.712, CPF n° 478.729.342-72, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Cassilândia, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>N° 2.869 - Dispensar JOÃO VICTOR CORREIA CAPUTO, matrícula nº 2.394.513, CPF nº 060.777.433-99, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>N° 2.870 - Designar NEYDE MARINA BISSOLI, matrícula nº 3.031.659, CPF nº 390.732.031-04, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios da Agência da Previdência Social Digital Campo Grande, código FG 2, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 2.871 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.468/PRES/INSS, de 30 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 169, de 2 de setembro de 2019, Seção 2, pág. 39.</p><p>Nº 2.872 - Designar JORGE ALEX DE ALMEIDA SANTOS, matrícula nº 1.955.206, CPF nº 040.704.765-47, para exercer a Função Gratificada Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Barreiras/BA.</p><p>N° 2.873 - Dispensar DANIEL AKASHI BRASIL, matrícula nº 1.375.746, CPF n° 439.169.450-68, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Regional Porto Alegre/RS.</p><p>N° 2.874 - Designar DANIEL AKASHI BRASIL, matrícula nº 1.375.746, CPF n° 439.169.450-68, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional Porto Alegre/RS.</p><p>Nº 2.875 - Dispensar, a pedido, a contar de 5 de março de 2018, BRUNNO DORNELAS, matrícula n° 1.781.059, CPF n° 957.779.381-91, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Palmas, vinculada à Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.876 - Dispensar PAULO RAFAEL DE MESQUITA PINTO, matrícula nº 1.965.557, CPF nº 075.242.174-39, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social Vitória de Santo Antão, vinculada à Gerência-Executiva Caruaru/PE.</p><p>N° 2.877 - Designar PAULO RAFAEL DE MESQUITA PINTO, matrícula nº 1.965.557, CPF nº 075.242.174-39, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social CEAB Reconhecimento de Direito, vinculada à Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 2.878 - Dispensar, a contar de 16 de setembro de 2019, ALAN SOARES BARBOSA JÚNIOR, matrícula nº 1.779.000, CPF nº 026.707.624-09, do encargo de substituto eventual de Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.2, da Superintendência-Regional Nordeste.</p><p>Nº 2.879 - Dispensar CAROLINA BORGES PEREIRA, matrícula nº 2.045.323, CPF nº 016.092.355-76, do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Salvador/BA.</p><p>Nº 2.880 - Dispensar, a pedido, LARICE MARIA MOTA PINHEIRO, matrícula nº 1.948.058, CPF nº 007.276.803-74, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Teresina - Sul, vinculada à Gerência-Executiva Teresina/PI.</p><p>N° 2.881 - Designar DAVILA DAYANA CASTELO BRANCO MACAMBIRA, matrícula nº 1.708.015, CPF nº 977.722.323-49, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, da Gerência-Executiva Teresina/PI.</p><p>Nº 2.882 - Exonerar, a contar de 4 de julho de 2019, ELZA MARIA AIKO TAJIRI KUNINARI, matrícula nº 0.941.060, CPF nº 047.397.068-65, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, vinculado à Gerência-Executiva São Paulo - Centro.</p><p>Nº 2.883 - Dispensar, a pedido, ANA CAROLINA REYNALDO, matrícula nº 1.636.007, CPF nº 283.257.128-05, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva São Paulo - Norte.</p><p>Nº 2.884 - Dispensar, a pedido, MARIA FUMIE FUZII, matrícula nº 0.941.711, CPF nº 025.789.758-50, do encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva São Paulo - Norte.</p><p>Nº 2.885 - Dispensar, a pedido, MIRALDA SANTOS, matrícula nº 0.943.343, CPF nº 137.987.235-91, do encargo de substituta eventual de Chefe da Seção de Comunicação Social, código FG 1, da Gerência-Executiva Aracaju/SE.</p><p>Nº 2.886 - Dispensar CÉSAR RODRIGO BEZERRA SILVA, matrícula nº 2.024.706, CPF nº 011.003.734-03, do encargo de substituto eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 2.887 - Designar DIEGO ALEXANDRE CORDEIRO DE HOLANDA CAVALCANTI, matrícula nº 1.961.185, CPF nº 089.002.344-12, para o encargo de substituto eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Garanhuns/PE, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>