<xml><article id="11299946" name="DOU CONSOLIDADO Marcos Vinícius " idOficio="5545356" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100673">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 8 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 8 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCOS VINÍCIUS DE SANTANA LEANDRO JÚNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar, como representante do MAPA, do evento CELULEX, organizado pelo Governo de Portugal, por intermédio do seu "MINISTERIO DA DEFESA NACIONAL - EXÉRCITO PORTUGUÊS", em Lisboa, República Portuguesa, no período de 12 a 19.10.2019, com ônus para DTEC/SDA. (Processo n° 21000.065909/2019-00)</p><p>Autoriza VINÍCIUS PEREIRA GUIMARÃES, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no GREI/SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de representar o Presidente da EMBRAPA na reunião do Grupo de Trabalho Brasil-Suécia em alta tecnologia industrial inovadora, em Estocolmo. Realizar visita ao Cientista Visitante Maurício Lopes no IIASA para acompanhamento e prospecção de oportunidades entre IIASA e EMBRAPA, em Laxemburg e Viena, Reino da Suécia e República da Áustria, no período de 6 a 11.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21148.012851/2019-19)</p><p>Autoriza DANIEL VIDAL PÉREZ, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Solos, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar da 3ª Reunião da rede global de laboratórios de solos (GLOSOLAN), em Roma, República Italiana, no período de 27 a 31.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.072019/2019-46)</p><p>Autoriza ALEXANDRE COSTA VARELLA, Pesquisador contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de Participar da XXXIII Reunião anual do conselho diretivo da FONTAGRO, em Pamplona, Reino da Espanha, no período de 22 a 26.10.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.072019/2019-46)</p><p>Retifica a publicação de afastamento do país da PATRICIA TÁVORA DIAS, onde se lê: "do Quadro Permanente deste Ministério", leia-se: "exercendo o cargo comissionado de Chefe da Assessoria de Comunicação de Risco", publicado no D.O.U. de 7.10.2019. (Processo n° 21000.069135/2019-88)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>