<xml><article id="11574225" name="DOU-SECAO 02-31.10.2019 - DISPEN" idOficio="5576454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12154188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 1.628 - Dispensar da função gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO XINGU desta Universidade, o(a) servidor(a) JOSE NAZARENO ARAUJO DOS SANTOS JUNIOR, matrícula SIAPE nº 3057647 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a contar de 17 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.629 - Designar o(a) servidor(a) DANIEL CLEMENTE VIEIRA REGO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3061177 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, FG-01, DO(A) INSTITUTO DE ESTUDOS DO XINGU desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, com vigência a contar de 22 de outubro de 2019, e com os efeitos financeiros a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>