<xml><article id="11127368" name="PORTARIA 858 Ceder ANTÔNIO DE JE" idOficio="5528162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00006:00009:00011:03805:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal/Subprocuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 858, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[Subprocuradoria-Geral Federal]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">Subprocuradoria-Geral Federal</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 858, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SUBPROCURADOR-GERAL FEDERAL,</strong>no uso da competência que lhe foi delegada pelo Procurador-Geral Federal, nos termos da Portaria PGF nº 200, de 25 de fevereiro de 2008, publicada no Diário Oficial da União, de 26 de fevereiro de 2008, Seção 2, pág.1, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, pelas Leis nº 10.480, de 2 de julho de 2002, e nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 00400.001422/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Procurador Federal ANTÔNIO DE JESUS DA ROCHA FREITAS JUNIOR, matrícula Siape nº 1176968, pertencente ao Quadro de Pessoal da Procuradoria-Geral Federal da Advocacia-Geral da União, para a Fundação Nacional do Índio (FUNAI), com a finalidade de ser nomeado para o cargo de Assessor, código DAS 102.4, do Presidente daquela entidade, na cidade de Brasília/DF.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O Procurador Federal deverá apresentar-se ao órgão cedente quando encerrada a cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ÁVIO KALATZIS DE BRITTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>