<xml><article id="11228477" name="Portarias de 08.10" idOficio="5538278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00136:00017:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Vice-Reitoria/Assessoria da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, tendo em vista as disposições do incisos IV e X do artigo 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003, e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>N° 1.069 - Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 07, de 19 de julho de 2019, publicado no DOU n.º 139, de 22 de julho de 2019, e homologado pelos Editais n.º 08, de 15 de agosto de 2019, publicado no DOU n.º 158 de 16 de agosto de 2019; e n.º 09, de 13 de setembro de 2019, publicado no DOU n.º 179 de 16 de setembro de 2019, os seguintes aprovados em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, conforme segue:</p><p>- CARLOS EDUARDO MIRANDA, com lotação na Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia - FACET, Área: Matemática/Estatística, com vigência do contrato a contar da data de assinatura até 08 de março de 2020;</p><p>- PAULA MARTIN DE MORAES, com lotação na Faculdade de Ciências Biológicas e Ambientais - FCBA, Área: Microbiologia e Bioquímica, com vigência do contrato a contar da data de assinatura do contrato até 19 de dezembro de 2019;</p><p>- PRISCILA ELISE ALVES VASCONCELOS, com lotação na Faculdade de Direito e Relações Internacionais - FADIR, Área: Direito Tributário, com vigência do contrato de 06 (seis) meses a contar da data de assinatura do contrato.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, considerando o art. 34 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art.º 18 da Lei n.º 8.216 de 13 de agosto de 1991, resolve:</p><p>N° 1.067 - Exonerar a pedido, a servidora LAIZE GUERREIRO DE JESUS, Matrícula/SIAPE n.º 1369854, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 30 de setembro de 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.071 - Designar, a partir de 09 de outubro de 2019, o servidor VINÍCIUS GONÇALVES ALMEIDA, Matrícula/SIAPE n.º 1785629, Assistente em Administração, para substituir o Assessor da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, ASS/PROGESP (CD-04), Gustavo Pedro de Almeida, Matrícula/SIAPE n.º 2196839, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>