<xml><article id="11366943" name="DESPACHOS DE 16 DE OUT DE 2019" idOficio="5551961" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/10/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111688">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora ANA LÚCIA TAVARES MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2438421, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do evento "Test Design Guidelines Workshop", promovido pela "International Civil Aviation English Association" - ICAEA, em Buenos Aires - Argentina, no período de 19 a 23 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. Processo nº 00065.041482/2019-11.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor BRUNO LIMA E SILVA FALCÃO, matrícula SIAPE nº 1668895, ocupante de cargo comissionado código CGE III, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do 7º Congresso de Expansão e Aviação de Aeroportos da América Latina, em Cidade do Panamá - Panamá, no período de 13 a 17 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.039202/2019-02.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO DE SOUZA CARNEIRO LIMA, matrícula SIAPE nº 1649058, ocupante de cargo comissionado código CGE III, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do evento "Workshop on Family Assistance", promovido pela "Ente Nazionale Per L'Aviazione Civile" - ENAC, em Roma - Itália, no período de 12 a 16 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.038904/2019-61.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>