<xml><article id="11082677" name="DOU2-PRR1-1-PT-166-UNI-PRR1ª-000" idOficio="5524296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00039:00007:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="110" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=110" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 166, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 1.036, de 27 de setembro de 2017, e pelo inciso VI do artigo 33 do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 287, de 12 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora Vanessa Borges Silva, matrícula MPF nº 19801, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor, CC-4, do gabinete do Procurador Regional da República Dr. Alexandre Espinosa Bravo Barbosa - GABPRR25, a partir de 27/09/2019.</p><p>Art. 2º Dispensar a servidora Renata Maia Pinheiro Flecha, matrícula MPF nº 18938, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de secretária, Nível II, FC-2, do gabinete do Procurador Regional da República Dr. Alexandre Espinosa Bravo Barbosa - GABPRR25.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora Renata Maia Pinheiro Flecha, matrícula MPF nº 18938, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de assessor, Nível IV, CC-4, do gabinete do Procurador Regional da República Dr. Alexandre Espinosa Bravo Barbosa - GABPRR25.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>VALQUÍRIA OLIVEIRA QUIXADÁ NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>