<xml><article id="11299796" name="DOU2-PGR-PGR-1-EDITAL-62-UNI-PGR" idOficio="5545329" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="14/10/2019" artClass="00099:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 62, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 62, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, com fundamento nos arts. 49, inciso VI, e 66 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993; considerando o previsto na Resolução nº 92, de 14 de maio de 2007, do Conselho Superior do Ministério Público Federal; e tendo em vista o disposto nas Portarias PGR/MPF nos 747, de 18 de agosto de 2017, e 540, de 17 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto processo de opção para escolha de ofícios dos Subprocuradores-Gerais da República junto ao Superior Tribunal de Justiça, conforme tabela abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Vagas Disponíveis</p></td><td><p>Área de Atuação</p></td></tr><tr><td><p>15º Ofício da PGR</p></td><td><p>Grupo 2: STJ - Direito Criminal</p></td></tr><tr><td><p>29º Ofício da PGR</p></td><td><p>Grupo 2: STJ - Direito Criminal</p></td></tr><tr><td><p>30º Ofício da PGR</p></td><td><p>Grupo 2: STJ - Direito Criminal</p></td></tr><tr><td><p>68º Ofício da PGR</p></td><td><p>Grupo 3: STJ - Direito Público</p></td></tr><tr><td><p>72º Ofício da PGR</p></td><td><p>Grupo 4: STJ - Direito Privado</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os Subprocuradores-Gerais da República deverão manifestar-se mediante inscrição em formulário eletrônico, disponível no endereço &lt;https://aplicativos.pgr.mpf.gov.br/horus&gt;, opção "GPS-Net", menu "STJ - processo de opção para escolha de ofícios", no período de 14 a 16 de outubro de 2019, indicando suas opções.</p><p>§ 1º As inscrições e respectivas opções, bem como eventuais alterações ou desistências, somente poderão ser efetivadas na forma prevista no caput deste artigo e até as 19 (dezenove) horas, horário de Brasília/DF, do último dia do prazo.</p><p>§ 2º Os Subprocuradores-Gerais da República deverão indicar todas as opções que lhe interessem, hierarquizando a preferência entre elas, conforme apresentado no formulário eletrônico.</p><p>§ 3º As opções poderão ser realizadas para qualquer ofício com atuação junto ao Superior Tribunal de Justiça, independente da disponibilidade de vaga.</p><p>§ 4º A opção realizada para um ofício com indisponibilidade de vaga somente se concretizará no caso de êxito do atual ocupante na escolha de outro.</p><p>§ 5º Nos casos de desinteresse em mudança, os titulares terão a ocupação dos ofícios preservada, sendo desnecessária a participação neste processo seletivo, excetuados os ofícios com designação provisória.</p><p>Art. 3º As designações serão realizadas com base nos critérios estabelecidos pela Resolução nº 92, de 14 de maio de 2007, do Conselho Superior do Ministério Público Federal.</p><p>Art. 4º Até a publicação do ato de designação dos Subprocuradores-Gerais da República nos novos ofícios, serão mantidas as atribuições que se encontram em vigor.</p><p>Art. 5º Os casos omissos serão decididos pelo Procurador-Geral da República ou pelo Conselho Superior do Ministério Público Federal, conforme o caso.</p><p>JOSE BONIFACIO BORGES DE ANDRADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>