<xml><article id="11424869" name="PORTARIA N 4237-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5557064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.237/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.237/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO SUBSTITUTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, combinado do art. 66 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e nos termos da Portaria nº 357/ME, de 2 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 60311.000173/2019-64, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição do servidor público ALDO CARDOZO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1045477, ocupante do cargo de Artífice de Artes Gráficas, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Marinha, para o Ministério da Defesa, com lotação Centro de Apoio a Sistemas Logísticos de Defesa (CASLODE).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HERVAL LACERDA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>