<xml><article id="11092006" name="Portaria 169.2019 - Nomeação Ali" idOficio="5524286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00044:00193:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 169, de  27 de setembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 169, de 27 de setembro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Enfermagem do Acre em conjunto com o Secretário, no uso de suas atribuições legais regimentais e éticas, emanadas da Lei nº 5.905/73, do Regimento Interno da Autarquia Regional e da Legislação Básica do SISTEMA COFEN/COREN'S,·.</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de promover as atividades diárias deste Conselho Regional atendendo aos princípios constitucionais da legalidade, da probidade administrativa e da efetividade, previstos no artigo 37 da Constituição Federal;</p><p>CONSIDERANDO a Resolução Cofen nº 425/2012 que dispõe sobre a livre nomeação e exoneração dos servidores em cargos em comissão;</p><p>CONSIDERANDO a decisão de plenária ordinária nº. 126/2019 do COREN - AC;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de desempenho das atividades técnicas de profissionais da advocacia, para a solução das demandas judiciais e administrativas;, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear a Dra. ALINE RAMALHO DE SOUSA CORDEIRO inscrita na OAB/AC sob o nº 4827, para o exercício do cargo em comissão de Assessora Jurídica do Conselho Regional de Enfermagem do Estado do Acre, de acordo com o que dispõe a Resolução Cofen nº 425/2012;</p><p>Art. 2º - O referido profissional se dedicará ao Regional nas demandas administrativas e judiciais que se fizerem necessárias, de acordo com o Regimento Interno do COREN - AC e Resoluções do COFEN;</p><p>Art. 3º - Registre-se, tome-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">Márcio Raleigue Abreu Lima Verde</p><p class="cargo">Presidente em exercício</p><p class="assina">Areski de Assis Peniche</p><p class="cargo">Secretário ad hoc</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>