<xml><article id="11414552" name="2829, 2830 vice-presidente.barro" idOficio="5556384" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/10/2019" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119799">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.829,  DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.829, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 018903/19-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a concessão de férias ao Dr. Ricardo Vergueiro Figueiredo, Diretor do Foro da 2ª CJM;</p><p>Considerando o disposto no Ato nº 2811/2019 (1580224);</p><p>Considerando o afastamento por motivo de licença médica da Dr.ª Vera Lúcia da Silva Conceição, conforme documento nº 1609393;</p><p>Considerando que o trânsito concedido ao Dr. Vitor de Luca, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 2ª CJM, conforme Ato nº 2818/2019 (1589561) está vinculado à apresentação de Magistrada na 3ª Auditoria 3ª CJM, a partir de 11 de novembro de 2019, conforme Ato nº 2827/2019; resolve:</p><p>Convocar, nos termos do Provimento nº 105/13, o Dr. HUGO MAGALHÃES GAIOSO, matrícula 9434, Juiz Federal Substituto da 1ª Auditoria da 2ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade da Diretoria do Foro da 2ª CJM, no período de 16 a 28 de outubro de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p><p class="identifica">ATO Nº 2.830, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 020972/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa da servidora Mariella Carvalho de Farias Aires da função comissionada de Auxiliar, conforme Ato nº 2815/2019 (1583765); resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FLÁVIA MACEDO PESSOA, matrícula 1189, para exercer, em decorrência da dispensa de Mariella Carvalho de Farias Aires, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Assessoria Jurídica do Diretor-Geral. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à Seção de Instrução de Processos do Pessoal da Ativa, da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Diretoria de Pessoal.</p><p>Art. 2º Designar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAEL CARVALHO DOS SANTOS, matrícula 9302, para exercer, em decorrência da dispensa de Flávia Macedo Pessoa, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Instrução de Processos do Pessoal da Ativa, da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Diretoria de Pessoal.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>