<xml><article id="11429097" name="Ps_6287_6288_6290_6291_6292_6293" idOficio="5557747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 21 de outubro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.287 - Autorizar afastamento do país de SANDRA WAGNER CARDOSO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 2178104, com a finalidade de participar da Conferência Europeia sobre AIDS, em Frankfurt, Alemanha, no período de 03/11/2019 a 10/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000125/2019-61).</p><p>Nº 6.288 - Autorizar afastamento do país de MARIA DE FÁTIMA RODRIGUES PEREIRA PINA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto de Comunicação e Informação Cientifica e Tecnológica em Saúde, SIAPE nº 12874272, com a finalidade de participar da segunda reunião bianual do projeto SALURBAL - Saúde Urbana na América Latina, em Lima, Peru, no período de 22/10/2019 a 26/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000310/2019-46).</p><p>Nº 6.290 - Autorizar afastamento do país de TATIANA MARTINS TILLI, Pesquisadora em Saúde Pública do Centro de Desenvolvimento Tecnológico em Saúde - CDTS, com a finalidade de participar de Curso sobre Pesquisa de Medicina Personalizada na Escola de Verão da EULAC no Sistema de Saúde, em Madri, Espanha, no período de 05/11/2019 a 09/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000341/2019-05).</p><p>Nº 6.291 - Autorizar afastamento do país de CRISTIANI VIEIRA MACHADO, Pesquisadora em Saúde Pública e Vice Presidente de Educação, Informação e Comunicação (VPEIC), SIAPE nº 1200424, com a finalidade de participar na qualidade de representante da Fundação Oswaldo Cruz no 25º aniversário da adoção do marco do Programa de Ação da Conferência Internacional sobre População e Desenvolvimento (CIPD), em Nairóbi, Quênia, no período de 09/11/2019 a 16/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000361/2019-78).</p><p>Nº 6.292 - Autorizar afastamento do país de FREDERICO PERES DA COSTA, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 1355473, com a finalidade de participar de visita técnica a Escola de Medicina Icahn da Mount Sinai, para discutir colaborações em especial publicações cientificas sobre Saúde Ocupacional e Ambiental, em Nova Iorque, Estados Unidos, no período de 09/11/2019 a 16/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000140/2019-20).</p><p>Nº 6.293 - Autorizar afastamento do país de EDSON DUARTE MOREIRA JÚNIOR, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 012867497, com a finalidade de participar no "DEN-301 LATAM Encontro de Investigadores", em Bogotá, Colômbia, no período de 13/11/2019 a 15/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000063/2019-58).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>