<xml><article id="11570359" name="OUT 31 port DOU" idOficio="5576085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.885 - Autorizar o afastamento do País a Eliana Marta Barbosa De Morais, Matrícula nº 2315522/SIAPE, Professor Adjunto, lotada no Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, para participar do "Módulo de Didática de Geografia no curso de Doutorado em Geografia da Universidade Pedagógica de Maputo", na cidade de Maputo/Moçambique, no período de 02 a 11/11/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.039329/2019-51)</p><p>N° 5.886 - Autorizar o afastamento do País a Erico De Campos Dianese, Matrícula nº 1892107/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Escola de Agronomia, para participar do "Colaboração na Caracterização do Isolado Brasileiro do Vírus do Mosaico do Bambu", na cidade de Taipei/Taiwan, no período de 16/11 a 20/12/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.037454/2019-26)</p><p>N° 5.887 - Autorizar o afastamento do País a Christian Goncalves Alonso, Matrícula nº 1942689/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, para participar de "Missão de Trabalho", nas cidades de Frankfurt, Karlsruhe, Stuttgart, Dresden/Alemanha e Zurich/Suíça, representando a UFG como Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química do Instituto de Química, no período de 16 a 23/11/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.038441/2019-74)</p><p>O REITOR DA UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.888 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Murilo Aires Moreira, efetuada pela Portaria nº 5324, publicada no D.O.U. de 23/09/2019, seção 2, página 34, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação/Área: Desenvolvimento de Sistemas, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (23070.015613/2016-99)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.889 - Autorizar o afastamento do País a Carlos Henrique Coutinho Rodrigues Costa, Matrícula nº 2460957/SIAPE, Professor Associado, lotado na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "Ensaio para Concerto, Regência e Concerto de piano solo e piano a quatro mãos na Universidade de Wyoming em Laramie", na cidade de Laramie/Estados Unidos, no período de 28/11 a 09/12/2019, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.( 23070.037516/2019-08)</p><p>O REITOR DA UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.891 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância de Kassia Mariano De Souza Mendes, Matrícula nº 3175713/SIAPE, Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 202, lotada na Coordenação de Graduação - Regional Catalão, a contar de 29/10/2019, por posse em outro cargo inacumulável. (23070.039259/2019-31)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>