<xml><article id="11559726" name="PORTARIA N 2146" idOficio="5571085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.146, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.146, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.044040/2019-15, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, LEONARDO MONTEIRO DE SOUZA TOSTES do cargo comissionado técnico, CCT-V, com a função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Anibal Diniz/AD, e nomeá-lo para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Vicente de Aquino/VA.</p><p>Exonerar, a partir de 04/11/2019, EVANDRO KRZYZANOWSKI do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Sanções Administrativas/AFCA6, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear, a partir de 04/11/2019, EVANDRO KRZYZANOWSKI do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador de Alterações Contratuais/AFCA4, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA.</p><p>Exonerar, a partir de 04/11/2019, RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeira, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear ISRAEL DIAS SOBRINHO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 04/11/2019, CAROLINE SANTANA DE JESUS DE SOUZA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeira, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear LUCAS MOULIN SANTOS para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 04/11/2019, NELSON BISCHOFF do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Canais de Relacionamento com os Consumidores/RCRC, e a nomear de CAROLINA SANTANA DE JESUS DE SOUZA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 04/11/2019, CAROLINE SANTANA DE JESUS DE SOUZA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Alterações Contratuais/AFCA4, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e designar EVANDRO LUCAS MOULIN SANTOS para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar RAFAEL PINTO PRATA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Exploração de Satélites/ORER1, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, e designar KIM MORAES MOTA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 15/11/2019, KIM MORAES MOTA do encargo de substituta do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Exploração de Satélites/ORER1, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, e designar RAFAEL PINTO PRATA para o referido encargo, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>