<xml><article id="11413422" name="Gabarito Despacho de Afastamento" idOficio="5556219" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Fundação Universidade Federal de Ciências da Saúde de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MEC nº 404, de 23/04/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ELIZANDRA BRAGANHOL, Professora do Magistério Superior, no período de 25/10 a 03/11/2019, trânsito incluído, para participar do "AACR-NCI-EORTC International Conference on Molecular Targets and Cancer Therapeutics", em Boston, Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo nº 23103.102898/2019-15).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora CRISTINE SOUZA GOEBEL, Professora do Magistério Superior, no período de 23/10 a 26/11/2019, trânsito incluído, para participar do "XXII Congreso Internacional EDUTEC", em Lima, Peru, com ônus limitado (Processo nº 23103.102890/2019-59).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ALESSANDRA DAHMER, Professora do Magistério Superior, no período de 09/11 a 21/11/2019, trânsito incluído, para participar de "Missão do Governo do Estado do RS para Parcerias Estratégicas", em Talin, Estônia; Estocolmo, Suécia; Tel Aviv, Israel; com ônus UFCSPA (Processo nº 23103.103263/2019-35).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora ELIANA MARCIA DA ROS WENDLAND, Professora do Magistério Superior, no período de 02/12 a 07/12/2019, trânsito incluído, para participar do "EUROGIN Comitee", em Mônaco, com ônus limitado (Processo nº 23103.103293/2019-41).</p><p>Autorizar o afastamento do servidor ÂNGELO ZAMBAM DE MATTOS, Professor do Magistério Superior, no período de 14/11 a 17/11/2019, trânsito incluído, para participar do "ESCALON Meeting", em Córdoba, Argentina, com ônus limitado (Processo nº 23103.103302/2019-02).</p><p>Autorizar o afastamento da servidora MILA DE MOURA BEHAR PONTREMOLI SALCEDO, Professora do Magistério Superior, no período de 01/11 a 11/11/2019, trânsito incluído, para participar da "12ª Conferência Internacional sobre o Cancro na África (AORTIC) e o VIII Curso Internacional de Prevenção do Cancro Cervical", em Maputo, Moçambique, com ônus limitado (Processo nº 23103.103317/2019-62).</p><p class="assina">LUCIA CAMPOS PELLANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>