<xml><article id="11230052" name="PORT MAPA 213 - GAB-GM -SEÇÂO 2" idOficio="5538428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12089048">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 213, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 213, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, com base no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, considerando o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União do dia seguinte, e o que consta do processo nº 23000.025474/2019-88, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor VINÍCIUS NUNES DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 2821735, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal desta Pasta, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca, para exercício junto ao Ministério da Educação, a fim de exercer o cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Secretaria Executiva daquele Ministério, ficando, em consequência deste ato, dispensado da Função Comissionada - FCPE 101.2, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º, do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>