<xml><article id="11170178" name="Dou065-19in" idOficio="5532046" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 3 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 3 de outubro de 2019</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALEXANDRE ALVES PORSSE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Econômicas, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, o período de 02/11/19 a 17/11/19, para realizar visita técnica ao Regional Economics Applications Laboratory da Universidade de Illinois e participar do Congresso NARSC - North American Regional Science Council, em Urbana e Pittsburgh/EUA, com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.064065/2019-23).</p><p>BETINA MENDEZ ALCANTARA GABARDO, ocupante do cargo de Médico, lotada no Serviço de Epidemiologia Hospitalar do Hospital de Clínicas, no período de 27/10/2019 a 02/11/2019, para participar do Annual Meeting of the Child and Adolescent TB Working Group, em Hyderabad/Índia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.708676/2019-95).</p><p>GHEYSA CAROLINE PRADO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Design, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 03/11/2019 a 07/11/2019, para participar e apresentar trabalho no "IV Congreso de Extensión Universitaria AUGM", em Santiago/Chile, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.061391/2019-89).</p><p>GLAUCIA MARIA BARBIERI, ocupante do cargo de Médico, lotada no Serviço de Função Pulmonar do Hospital de Clínicas, no período de 10/10/2019 a 13/10/2019, para participar do 11°(PH- Latam) Pulmonary Hypertension-Forúm Latino Americano, em BuenosAires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.708094/2019-17).</p><p>JANICE INES NODARI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Letras Estrangeiras e Modernas, Setor de Ciências Humanas, no período de 14/10/2019 a 25/10/2019, para participar e apresentar trabalho no Congresso da International Writing Center Association e realizar Visita Técnica na Denison University, em Columbus, Ohio e Denison, Ohio/EUA, com ônus limitado. (Processo n° 23075.066687/2019-96).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 12/10/2019 a 20/10/2019, para participar de treinamento em espectrometria de massa de alta resolução / HR-MC-ICP-MS, em Bremen/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.057164/2019-59).</p><p>MARCELO MAZZA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Clínica Médica, Setor de Ciências da Saúde e ocupante do cargo de Médico no Serviço de Nefrologia do HC , no período de 05/11/2019 a 12/11/2019, para participar e apresentar trabalho na semana do Rim 2019, no Centro de Convenções Walter E. Washington, em Washington/Estados Unidos, com ônus limitado. (Processos nº 23075.055705/2019-12 e 23075.708644/2019-90).</p><p>MARCOS GOMES ELEUTERIO DA LUZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 21/10/2019 a 29/10/2019, para participar no LAWNP 2019: XVI LatinAmerican Workshop on Nonlinear Phenomena e e apresentar trabalho no Seminário no Departamento de Física da Universidad Mayor de San Andrés em La Paz/Bolívia, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.070058/2019-61).</p><p>MARCOS WAGNER DA FONSECA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Administração Geral e Aplicada, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 04/11/2019 a 09/11/2019, para participar e apresentar trabalho no XVII CONGRESSO INTERNACIONAL DE CONTABILIDADE E AUDITORIA, em Porto/Portugal, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.066907/2019-81).</p><p>RITA DE CÁSSIA CASSOU GUIMARAES MENDES, ocupante do cargo de Médica, lotada na unidade de Otorrinolaringologia do Hospital de Clínicas, no período de 23/10/2019 a 28/10/2019, para participar da Vestibular Contributions to Helth and Disease, em New York/USA, com ônus limitado. (Processo nº 23075.708124/2019-87).</p><p>PATRICIA SOFFIATTI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 22/11/2019 a 02/12/2019, para realizar coletas e experimentos no projeto "GrowBot", interagindo com outros participantes do projeto, em Kourou/Guiana Francesa, com ônus limitado. (Processo nº 23075.065335/2019-13).</p><p>PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA REIS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Artes, Setor de Artes, Comunicação e Design, no período de 18/11/2019 a 23/11/2019, para participar e apresentar trabalho no VI Seminário Internacional sobre Arte Pública na América Latina, em Lima/Peru, com ônus limitado. (Processo nº 23075.060514/2019-64).</p><p>SANDRO MIGUEL MENDES, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, lotado no Unidade de Projetos de Extensão da PROEC, Setor de Coordenadoria de Extensão, no período de 16/10/2019 a 20/10/2019, para participar como representante no "XV Seminário Internacional e à XVII Reunião Anual do Comitê Acadêmico de Processos Cooperativos e Associativos, PROCOAS, da Associação de Universidades Grupo Montevidéu, AUGM", em Valparaiso/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.067624/2019-57).</p><p>VICTOR PEREIRA ZWIENER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Biodiversidade - Palotina, Setor Palotina, no período de 09/10/2019 a 22/10/2019, para realizar Missão de trabalho - Projeto CAPES-PRINT no The University of Kansas, em Lawrence/Estados Unidos, com ônus CAPES PRINT. (Processo nº 23075.057743/2019-00).</p><p>VINICIUS NICASTRO HONESKO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de História, Setor de Ciências Humanas, no período de 12/11/2019 a 15/11/2019, para participar e apresentar trabalho no LA CUESTION DE LAS HUMANIDADES: MIRADAS DEL PRESENTE, em Santiago/Chile, com ônus PROAP/CAPES. (Processo nº 23075.063558/2019-46).</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, ALTERA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>WAGNER DE CAMPOS, cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 06/09/2019, Seção II, pág. 40, onde se lê: de 29/09/2019 a 06/10/2019; leia-se: de 04/10/2019 a 12/10/2019. (Processo nº 23075.056817/2019-82).</p><p class="assina">Graciela Inez Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>