<xml><article id="11176688" name="pt 1097" idOficio="5532989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12079507">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.097, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.097, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.944, de 30 de junho de 2019, resolve:</p><p>Designar os seguintes membros do Conselho Nacional do Trabalho:</p><p>I - BRUNO SILVA DALCOLMO e MATHEUS STIVALI, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Secretaria de Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>II - MAURO RODRIGUES SOUZA e CELSO AMORIM ARAÚJO, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Secretaria de Trabalho da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>III - LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES e ROGÉRIO NAGAMINE COSTANZI, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Secretaria de Previdência da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>IV - FERNANDO DE HOLANDA BARBOSA FILHO e MARCELO LEANDRO FERREIRA, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia.</p><p>V - NELSON ANDRADE JÚNIOR e MARIANA PINTO CARRARA, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>VI - SÉRGIO AUGUSTO DE QUEIROZ e MIRIÃ ALVES RAMOS DE ALCÂNTARA, titular e suplente, respectivamente, Representantes do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>VII - FREDERICO TOLEDO MELO e MÁRCIA GONÇALVES DE ALMEIDA, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Confederação da Agricultura e Pecuária do Brasil (CNA).</p><p>VIII - IVO DALL ACQUA JÚNIOR e EDGAR SEGATO NETO, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Confederação Nacional do Comércio de Bens, Serviços e Turismo (CNC).</p><p>IX - SYLVIA LORENA TEIXEIRA DE SOUSA e PABLO ROLIM CARNEIRO, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Confederação Nacional da Indústria (CNI).</p><p>X - GUILHERME THEO RODRIGUES DA ROCHA SAMPAIO e DANIELLE SILVA BERNARDES, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Confederação Nacional do Transporte (CNT).</p><p>XI - CLOVIS VELOSO DE QUEIROZ NETO e JOICY DAMARES PEREIRA, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Confederação Nacional de Saúde, Hospitais, Estabelecimentos e Serviços (CNSaúde).</p><p>XII - Designar HENRIQUE EDUARDO FERREIRA HARGREAVES e JOSÉ OSÓRIO NAVES, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Confederação Nacional do Turismo (CNTUR).</p><p>XIII - ANTONIO FERNANDES DOS SANTOS NETO e ALVARO FERREIRA EGEA, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Central dos Sindicatos Brasileiros (CSB).</p><p>XIV - WAGNER GOMES e VICENTE PAULO DE OLIVEIRA SELISTRE, membros titular e suplente, respectivamente, Representantes da Central dos Trabalhadores e Trabalhadoras do Brasil (CTB).</p><p>XV - VAGNER FREITAS DE MORAES e SÉRGIO NOBRE, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Central Única dos Trabalhadores (CUT).</p><p>XVI - MIGUEL EDUARDO TORRES e JOÃO CARLOS GONÇALVES, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Força Sindical (FS).</p><p>XVII - JOSÉ REGINALDO INÁCIO e WILSON PEREIRA, titular e suplente, respectivamente, Representantes da Nova Central Sindical de Trabalhadores (NCST).</p><p>XVIII - RICARDO PATAH e FRANCISCO CANINDÉ PEGADO DO NASCIMENTO, titular e suplente, Representantes da União Geral dos Trabalhadores (UGT).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>