<xml><article id="11405439" name="PORTARIA N 4211-DIGER-CENSIPAM-S" idOficio="5555353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117828">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.211/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.211/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p></p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60092.000390/2018-03, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar ao servidor Márcio Antônio do Prado, ocupante do cargo de Coordenador de Inteligência, código DAS 101.3, subordinado à Gerência do Centro Regional de Belém, a supervisão das ações relacionadas às atividades do Setor Administrativo (SEADM/BE), em obediência às instruções e normas estabelecidas pela Diretoria de Administração e Finanças (DIRAF).</p><p>Parágrafo único. O Servidor Márcio Antônio do Prado, será substituído pelo servidor Paulo Fernando Prudente Vieira em seus impedimentos e afastamentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2° Atribuir ao servidor supramencionado, lotado no Setor Administrativo, as atividades a seguir:</p><p>I - executar as atividades de implementação da política de desenvolvimento de pessoal e de gestão de pessoas;</p><p>II - realizar as atividades de protocolo, de gestão e preservação do acervo documental e bibliográfico; e</p><p>III - executar as atividades de gestão dos bens patrimoniais, de gestão de materiais e de gestão da manutenção predial.</p><p>Art. 3º Determinar aos servidores, Ana Célis Gomes de Castro, Benedita Soares Chaves, Edna do Socorro Ferreira Sales, Nehemias Medeiros de Oliveira, Júlio Cesar Ribeiro Cerqueira, Paulo Fernando Prudente Vieira, Raimundo Nonato Leal Viana, Roci Maria de Sousa Araújo, Sebastião Ribeiro da Silva e demais servidores e estagiários designados para compor o quadro do SEADM/BE, que auxiliem nas atividades indicadas no art. 2°, sob a supervisão do servidor Márcio Antônio do Prado.</p><p>Art. 4° Revogar a Portaria nº 2.448/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 03 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 108, de 06 de junho de 2018.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>