<xml><article id="11543995" name="Portaria 971" idOficio="5569309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00044:00198:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141287">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  N° 971, de 23 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 971, de 23 de outubro de 2019</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais. CONSIDERANDO a Lei nº 11.526, de 04 de outubro de 2007, que fixa a remuneração dos cargos e funções comissionadas da administração pública federal direta, autárquica e fundacional; CONSIDERANDO a Resolução Cofen nº 421/2012, que aprovou o Regimento Interno do Conselho Federal de Enfermagem; CONSIDERANDO o previsto na Decisão COREN/CE nº. 005/2015, que aprovou o Quadro de Servidores dos Cargos Comissionados do COREN/CE; CONSIDERANDO a vacância do cargo em questão e a necessidade de assessorar os setores do Coren/CE nas atividades de atendimento ao público em geral; CONSIDERANDO deliberação do Plenário do Coren-CE, em sua 538º Reunião Ordinária. resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, para exercer o cargo em comissão de Assessor Executivo do COREN/CE a Sra. EVELLYN ALBUQUERQUE DE SENA PIRES CRUZ.</p><p>Art. 2º - As atribuições do Assessor Executivo, ora nomeado, serão as especificadas no Plano de Cargos, Carreiras e Salários, aprovado pela Decisão COREN/CE nº. 051/2014;</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor no dia 01 de novembro de 2019, revogando-se outras disposições em contrário.</p><p class="assina">ANA PAULA BRANDÃO DA SILVA FARIAS</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">ANA PAULA AURIZA DE LEMOS SILVEIRA</p><p class="cargo">Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>