<xml><article id="11081037" name="ATO GDGSET 393_2019_DISP_DESIG_M" idOficio="5524085" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="121" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=121" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064583">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 393, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 393, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 50, de 20/9/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora MONIQUE LAYNE ALVES ARAUJO, código 59732, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar a servidora RENATA ARMANI MARTINS, código 60410, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora NATALIA PIMENTA SILVA, código 56964, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Breno Medeiros, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>