<xml><article id="11457663" name="848" idOficio="5560776" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126919">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 848/CPesFN, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 848/CPesFN, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o inciso X do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com o parágrafo único do art. 56, inciso II do art. 104 e inciso VI do art. 106 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar ex offício por decisão decorrente de Conselho de Disciplina, a partir de 23AGO2019, em cumprimento a Decisão Final exarada no Conselho de Disciplina pelo Comandante do Pessoal de Fuzileiros Navais, publicada no Boletim da Marinha do Brasil, TOMO II, nº 19, de 02OUT2019, e de acordo com art. 2º, inciso I, alínea c do Decreto nº 71.500, de 05DEZ1972, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, e inciso II do § 1º do art. 10 da referida Medida Provisória, o CB-FN-IF 05.0205.90 RICARDO CAMPOS PEREIRA DE SOUSA.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários inerentes a situação de militar reformado são devidos desde a data do desligamento, de acordo com o § 1º e inciso III do art. 7º da referida Medida Provisória.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1º e § 2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), desligamento em até 45 dias a contar da data desta Portaria para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>