<xml><article id="11374959" name="PREGOEIRO MESSIAS E MEMBROS" idOficio="5552330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00007:00003:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 200, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 200, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Superintendente Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Pará, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 262, item VII, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no DOU nº 71, de 13/04/2018 e no uso da competência deferida pela Portaria Ministerial nº 2.530, de 23 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2019 e considerando o conteúdo dos autos do Processo 21030.009300/2019-95, resolve:</p><p>Art. 1º Fica designado como PREGOEIRO, para os procedimentos do Decreto nº 5.450/2005 e demais legislação pertinente, no âmbito da Superintendência Federal de Agricultura no Pará, o agente público MESSIAS JORGE SILVA QUEMEL, matrícula SIAPE nº 1670927, CPF nº 049.303.712-87.</p><p>Art. 2º Ficam designados como membros da equipe de apoio do PREGOEIRO, os agentes públicos relacionados:</p><p>- REGINALDO FERREIRA PANTOJA, matrícula SIAPE nº 2021371, CPF nº 158.382.502-91 e</p><p>- MARCELO GUERREIRO DINIZ, matrícula SIAPE nº 1671010, CPF nº 045.376.702-82.</p><p>Art. 3º São atribuições do Pregoeiro da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Pará - SFA/PA, as estabelecidas na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, especialmente as relacionadas no inciso IV do artigo 3º e no Decreto nº 3.555, principalmente as relacionadas no artigo 9º.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON LEITE ALVES DA CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>