<xml><article id="11320406" name="Portaria 11 de outubro" idOficio="5547298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12103894">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.830 - Suspender afastamento para capacitação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu (Mestrado), por motivo de saúde, da servidora SARAH RIBEIRO PIERRI, Pedagoga, Matrícula SIAPE nº 1290674, pertencente ao Quadro de pessoal Permanente deste Instituto, lotada no Campus Senhor do Bonfim, correspondente ao período de 10/09/2019 a 07/03/2020, com fulcro nos artigos 202 e 203 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990 (Processo nº 23333.001078/2018-12).</p><p>Nº 1.831 - Exonerar, a pedido, o servidor WELTON RODRIGUES SANTOS, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 2036988, do cargo de Diretor Acadêmico, código CD-03, Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 1.832 - Dispensar, a pedido, a servidora LÍVIA SANTANA DOS SANTOS, Técnica em Laboratório - Biologia, Matrícula Siape nº 3013153, da função de Chefe do Núcleo de Apoio a Gestão de Pessoas, Código FG-02, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 1.833 - Nomear a servidora CLEIDIDA BARROS DE CARVALHO, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 2434673, para exercer o cargo de Diretora Acadêmica, código CD-03, Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 1.834 - Designar o servidor REINATO RIBEIRO DE SOUZA, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 1282214, para a função de Chefe do Núcleo de Apoio a Gestão de Pessoas, Código FG-02, Campus Xique-Xique.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>