<xml><article id="11306164" name="Portarias 148.149.150.15. DE OUT" idOficio="5545496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00060:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Sabará" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SABARÁ, nomeado pela portaria nº 1.177 de 20 de Setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de Setembro de 2019, Edição 184, Seção 2, página 30 e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 148 - Art. 1º Dispensar o servidor GABRIEL FELIPE CÂNDIDO NOVY, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2210702, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática do IFMG - Campus Sabará, código FCC.</p><p>Nº 149 - Art. 1º Dispensar o servidor CARLOS ALBERTO SEVERIANO JUNIOR, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2301319, da função de Coordenador SUBSTITUTO do Curso Técnico Integrado em Informática do IFMG - Campus Sabará, código FCC.</p><p>Nº 150 - Art. 1º Designar o servidor LUIZ GUILHERME HILEL DRUMOND SILVEIRA, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2363648, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Informática do IFMG - Campus Sabará, código FCC.</p><p>Nº 151 - Art. 1º Designar o servidor GABRIEL FELIPE CÂNDIDO NOVY, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2210702, para função de Coordenador SUBSTITUTO do Curso Técnico Integrado em Informática do IFMG - Campus Sabará, código FCC, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Determinar que a presente Portaria seja devidamente publicada no Boletim de Serviços do IFMG Campus Sabará e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Daniel Neves Rocha</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>