<xml><article id="11523564" name="OUT 29 port DOU" idOficio="5567623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12138098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 5.826, de 22 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Portaria N° 5.768, de 18 de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Diego Vieira de Mattos, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 145, publicado no D.O.U. de 18/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na UAE Ciências da Saúde da Regional Jataí, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Iara Toscano Correia, conforme Portaria nº 2.258/2019, publicada no D.O.U. de 24/04/2019, código 230805.(Processo nº 23070.003696/2019-16)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p>Portaria N° 5.787, de 21 de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Eloisa Assunção de Melo Lopes, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 147, publicado no D.O.U. de 21/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na UAE Ciências Biológicas da Regional Jataí, na vaga decorrente da demissão de Rogério Elias Rabelo, conforme Portaria nº 3.729/2018, publicada no D.O.U. de 12/07/2018, código 267427.(Processo nº 23070.015678/2019-87)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portaria N° 5.826, de 22 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Amilcar Vidica Barcelos, Matrícula nº 0548016/SIAPE, Professor Adjunto/UAECHL-REJ, da função de</p><p>Coordenador de Desenvolvimento Institucional e Recursos Humanos da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Simone Rezende do Carmo, Matrícula nº 2549376/SIAPE, Administrador/CODIRH-REJ, para exercer a função de Coordenadora de Desenvolvimento Institucional e Recursos Humanos da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando dispensada da FG-1 que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.039160/2019-39)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 23 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.829 - I - Dispensar, a pedido, Marcos Wagner De Souza Ribeiro, Matrícula nº 1719186/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Exatas, da função de Coordenador de Administração e Finanças da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Dyomar Toledo Lopes, Matrícula nº 1763574/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Agrárias, para exercer a função de Coordenador de Administração e Finanças da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039351/2019-09)</p><p>N° 5.832 - I - Dispensar, a pedido, Vera Lucia Dias da Silva, Matrícula nº 1542108/SIAPE, Professor Associado, lotada na UAE/Ciências Agrárias, da função de Coordenadora de Assuntos da Comunidade Universitária da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Luciana Aparecida Elias, Matrícula nº 1544877/SIAPE, Professor Associado, lotada na UAE/Ciências Exatas, para exercer a função de Coordenadora de Assuntos da Comunidade Universitária da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039192/2019-34)</p><p>N° 5.834 - I - Dispensar, a pedido, Sandra Aparecida Benite Ribeiro, Matrícula nº 1372293/SIAPE, Professor Titular, lotada na UAE/Ciências Biológicas, da função de Coordenadora de Graduação da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Kamila Rodrigues Coelho, Matrícula nº 2584008/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências Exatas, para exercer a função de Coordenadora de Graduação da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039180/2019-18)</p><p>N° 5.842 - Designar Paulo Jose Cabral Lacerda, Matrícula nº 1660739/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Ciências da Saúde, para exercer a função de Assessor de Assuntos Estratégicos, Governança e Gestão de Riscos da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039217/2019-08)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.846 - Autorizar o afastamento do País a Dulcelene de Sousa Melo, Matrícula nº 2127389/SIAPE, Enfermeiro, lotada no Hospital das Clínicas, para participar do "20th World Sterilization Congress", com apresentação de trabalho, na cidade de Haia/Holanda, no período de 28/10 a 04/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038999/2019-50)</p><p>N° 5.851 - Autorizar o afastamento do País a Silvia Rosa da Silva Zanolla, Matrícula nº 2206163/SIAPE, Professor Titular, lotada na Faculdade de Educação, para participar do "6ª Congresso Internacional Conversas de Psicologia - Universidade de Coimbra", com apresentação de trabalho, na cidade de Coimbra/Portugal, no período de 02 a 12/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037993/2019-65)</p><p>N° 5.852 - Autorizar o afastamento do País a Diogo Appel Colvero, Matrícula nº 1844479/SIAPE, Engenheiro/Área, lotado na Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, nas cidades de Aveiro e Lisboa/Portugal, no período de 09 a 19/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FAPEG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038980/2019-11)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.856 - I - Dispensar, a pedido, Michaela Andrea Bette Camara, Matrícula nº 1617789/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenadora de Extensão e Cultura da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Ludmila Grego Maia, Matrícula nº 1802388/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências da Saúde, para exercer a função de Coordenadora de Extensão e Cultura da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039190/2019-45)</p><p>N° 5.859 - I - Dispensar, a pedido, Vera Lucia Banys, Matrícula nº 1433439/SIAPE, Professor Associado, lotada na UAE/Ciências Agrárias, da função de Coordenadora de Pós-Graduação da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Edesio Fialho dos Reis, Matrícula nº 1313565/SIAPE, Professor Titular, lotado na UAE/Ciências Biológicas, para exercer a função de Coordenador de Pós-Graduação da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039185/2019-32)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 25 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.860 - I - Dispensar, a pedido, Estael de Lima Goncalves, Matrícula nº 1750599/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Assessora de Comunicação da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Michaela Andrea Bette Camara, Matrícula nº 1617789/SIAPE, Assistente de Administração, lotada na Coordenação de Extensão e Cultura, para exercer a função de Assessora de Comunicação da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039195/2019-78)</p><p>N° 5.862 - I - Dispensar, a pedido, Cecilia Nunes Moreira, Matrícula nº 1331941/SIAPE, Professor Associado, lotada na UAE/Ciências Agrárias, da função de Coordenadora de Pesquisa e Inovação Tecnológica da Regional Jataí, FG-1. II - Designar Simerio Carlos Silva Cruz, Matrícula nº 1998074/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Ciências Agrárias, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa e Inovação Tecnológica da Regional Jataí, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039188/2019-76)</p><p>N° 5.863 - I - Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Fernando Paranaiba Filgueira, Matrícula nº 3858764/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na UAE/Ciências da Saúde, do cargo de Coordenador de Planejamento da Regional Jataí, CD-4. II - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Giulena Rosa Leite, Matrícula nº 1725778/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências da Saúde, para exercer o cargo de Coordenadora do Departamento de Atenção à Saúde do Servidor, CD-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.039199/2019-56)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.864 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Luiz Gustavo Araujo Gardinassi, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 148, publicado no D.O.U. de 24/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria do Rosário Rodrigues Silva, conforme Portaria nº 561/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código 230202.(Processo nº 23070.014933/2019-74)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, em cumprimento à Decisão Judicial constante nos autos do processo nº 1005802-40.2018.4.01.3500, da 3ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado de Goiás, resolve:</p><p>N° 5.865 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Milna Martins Arantes, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 246, publicado no D.O.U. de 02/08/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 1553, publicada no D.O.U. de 19/12/2017, código 0316356.(Processo nº 23070.005635/2018-11)</p><p>N° 5.866 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Barbara Isabela Soares de Souza, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 246, publicado no D.O.U. de 02/08/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 1553, publicada no D.O.U. de 19/12/2017, código 0316357.(Processo nº 23070.005635/2018-11)</p><p>N° 5.867 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Fernanda Caroline Nascimento, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 246, publicado no D.O.U. de 02/08/2018, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, na vaga redistribuída para a UFG, conforme Portaria/MEC nº 1553, publicada no D.O.U. de 19/12/2017, código 0316358.(Processo nº 23070.005635/2018-11)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.868 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Sara Rezende de Carvalho, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 149, publicado no D.O.U. de 24/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na UAE Ciências da Saúde da Regional Jataí, na vaga decorrente da redistribuição de Tiaraju Salini Duarte, conforme Portaria nº 792/2018, publicada no D.O.U. de 11/05/18, código 273709.(Processo nº 23070.003703/2019-80)</p><p>N° 5.869 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Luciene da Silva Coelho, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 150, publicado no D.O.U. de 24/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Estudos Socioambientais, na vaga decorrente da aposentadoria de Cleidna Aparecida de Lima, conforme Portaria nº 921/2019, publicada no D.O.U. de 01/03/2019, código 693747.(Processo nº 23070.015033/2019-44)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.870 - Autorizar o afastamento do País a Ione Mendes Silva Ferreira, Matrícula nº 2487783/SIAPE, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, para realizar Doutorado Sanduíche, na Universidade de Havana, Havana/Cuba, no período de 28/10 a 27/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.016086/2016-30)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>