<xml><article id="11080287" name="Portaria 5989, 6007, 6008, 6011 " idOficio="5524006" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.989, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.989, DE 25 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 5.965 de 23 de setembro de 2019; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.092150/2019-42, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 5.030 de 14.08.2019, publicada no DOU do dia 15.08.2019, Seção 2, página 22, que trata da nomeação de Raimundo Matos Pereira Neto, por não ter tomado posse no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.007, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.093137/2019-19, resolve:</p><p>Exonerar o servidor Paulo Roberto de Jesus Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Chefe do Departamento de Educação Superior (Código CD-04) da PROEN/Reitoria, a partir de 30.09.2019.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.008, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.092972/2019-23, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 5.031 de 14.08.2019, publicada no DOU do dia 19.08.2019, Seção 2, página 26, que trata da nomeação de Leandro de Miranda Santos, por não ter tomado posse no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.011, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e, considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.091791/2019-80, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Felipe Muniz Gadelha Sales, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Avançado Porto Franco, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Técnico de Agronegócio e Administração do referido Campus Avançado, a partir de 12.09.2019.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.086, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e, Considerando o disposto no Art. 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, e a solicitação constante Processo nº 23249.092053/2019-50, resolve:</p><p>a) Conceder vacância ao cargo de Técnico em Tecnologia da Informação do Campus Açailândia, ocupado pelo servidor Davi Ketley Sousa Moraes, Matricula SIAPE nº 2180589, a partir de 01.10.2019, por posse em outro cargo inacumulável; e,</p><p>b) Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>