<xml><article id="11133723" name="PORTARIAS DE 02 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="5528823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.027088/2019-25, resolve:</p><p>Nº 2.125 Art. 1º Dispensar a servidora MARIA ISABEL ALMEIDA PENSADOR, matrícula SIAPE 0048511, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, da função de Chefe do Núcleo de Cadastro, Movimentação e Pagamento de Pessoal do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.126 Art. 1º Designar a servidora SUZANA DE NAZARÉ CÉZAR DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE 1751372, ocupante do cargo de Bibliotecário-documentalista, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Biblioteca do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-03.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.027507/2019-29, resolve:</p><p>Nº 2.128 Art. 1º Autorizar o afastamento do servidor KALEL MAX MOTA, SIAPE 3141151, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado no Campus Marabá Rural deste Instituto, para participação em Curso de Formação, no período de 04/09/2019 a 16/12/2019, em virtude de sua aprovação em Concurso Público para cargo da Polícia Rodoviária Federal, optando pela percepção do auxílio financeiro do Curso de Formação, nos termos do Artigo 14, § 1º da Lei 9.624/1998.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.024049/2019-76, resolve:</p><p>Nº 2.135 Art. 1º Exonerar a pedido, a partir de 30 de julho de 2019, a servidora MARIA DE FÁTIMA FURTADO BAÚ, matrícula SIAPE 3138198, do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, com lotação no Campus Óbidos, de acordo com o disposto no Artigo 34 da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>