<xml><article id="11148442" name="PORTARIA Nº 1.885 e 1.886" idOficio="5530075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.885 - Dispensar o servidor GABRIEL PIN RANGEL, Matrícula SIAPE nº 1987214, CPF nº 029.491.111-14, do encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Avaliação de Indicadores da Política Nacional de Cultura Viva, da Coordenação-Geral da Política Nacional de Cultura Viva, do Departamento de Promoção da Diversidade Cultural, da Secretaria da Diversidade Cultural, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 1.886 - Designar o servidor ÁLVARO DE OLIVEIRA SILVA DUARTE, Matrícula SIAPE nº 1840691, CPF nº 005.827.461-83, para substituir o Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Avaliação de Indicadores da Política Nacional de Cultura Viva, da Coordenação-Geral da Política Nacional de Cultura Viva, do Departamento de Promoção da Diversidade Cultural, da Secretaria da Diversidade Cultural, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>