<xml><article id="11320394" name="PORTARIA Nº 1453, 1454, 1455, 14" idOficio="5547316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12103987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 13 de abril de 2016, publicada no DOU nº 71, seção 2, página 1, de 14/04/2016, resolve:</p><p>Nº 1.453 - Art. 1º - Designar o servidor Ítalo Asfury Silva, SIAPE nº 2356366, para assumir a função de Coordenador de Extensão - COEXT, código FG-01, da Pró- reitoria de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>Nº 1.454 - Art. 1º - Dispensar a servidora LUCIANA RUFINO DE SOUZA, matricula SIAPE nº 2245046, da função de COORDENADORA DO CURSO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM GESTÃO AMBIENTAL, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.455 - Art. 1º - Dispensar o servidor EMERSON ZAMBRANO LARA, Docente EBTT - Área Alimentos, matrícula SIAPE nº 1753936, da função de Coordenador do PROEJA, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.456 - Art. 1º - Dispensar o servidor MARCEL ALEXANDRE DA SILVA SOUZA, SIAPE nº 1719496, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroindústria, código FCC, do Campus Xapuri do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.457 - Art. 1º - Designar o servidor Dyego da Costa Santos, SIAPE 1944755, para exercer a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Agroindústria, código FCC, do Campus Xapuri do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.458 - Art. 1º - Dispensar o servidor DYEGO DA COSTA SANTOS, Docente EBTT - área alimentos, matrícula SIAPE nº 1944755, da função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Extensão - COPIE, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.459 - Art. 1º - Designar o servidor Genildo Cavalcante Ferreira Júnior, Docente EBTT - área alimentos, matrícula SIAPE nº 3086306, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Extensão - COPIE, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.460 - Art. 1º - Designar o servidor, EMERSON ZAMBRANO LARA, Docente EBTT - Área Alimentos, matrícula SIAPE nº 1753936, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO SUPERIOR DE TECNOLOGIA EM GESTÃO AMBIENTAL, código FCC, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, a partir de 01 de novembro de 2019.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>