<xml><article id="11169175" name="ATOS CONJUNTOS_APOS_TEREZINHA DE" idOficio="5531881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077804">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.459, de 15/08/2019, publicada no D.O.U. de 16/08/2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.002608/2019-81, resolve:</p><p>Nº 1.626 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a TEREZINHA DE JESUS ITAIONE RIBEIRO, matrícula SIAPE 1163272, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 04, com proventos integrais na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos de 11% (onze por cento) a título de Anuênio determinado pelo artigo 244 da Lei nº 8.112/90, da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada -VPNI - prevista no artigo 62-A da Lei nº 8112/90 e da Retribuição por Titulação de que trata o art.18 da Lei nº 12.772/2012.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.459, de 15/08/2019, publicada no D.O.U. de 16/08/2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.002759/2019-80, resolve:</p><p>Nº 1.627 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA INES BORCATI, matrícula SIAPE 0051218, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescidos de 18% (dezoito por cento) a título de Anuênio determinado pelo artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e do Vencimento Básico Complementar estabelecido pelo artigo 15, § 2º da Lei nº 11091/2005.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o cargo supracitado.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.459, de 15/08/2019, publicada no D.O.U. de 16/08/2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o que consta do processo n°23063.003090/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.628 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a COSME GOMES SOARES, viúvo de THEREZINHA MARIANO SOARES, aposentada no cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, matrícula 0439308, de acordo com os artigos 215, 217, inciso I, artigo 222, inciso VII, alínea "b", todos da Lei nº 8.112/90, redação dada pelas Leis nº 13.135/2015 e nº 13.846/2019.</p><p>Art. 2º - O valor da pensão será devido a partir de 15 de setembro de 2019, data do óbito, nos termos do artigo 219, inciso I, da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 13.846/2019, e corresponderá à totalidade dos proventos percebidos pela aposentada na data anterior ao falecimento, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela que exceder este limite, na forma do artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, e a revisão dos proventos ocorrerá de acordo com o previsto no artigo 7º da EC nº 41/2003.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no artigo 2º.</p><p class="assina">MAURÍCIO AIRES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>