<xml><article id="11382347" name="DOU2-SGMPU-PGR-1-PT-54-UNI-PGR-0" idOficio="5553406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00039:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 54, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, considerando o disposto no artigo 1º da Portaria PGR/MPU nº 683, de 26 de setembro de 2013, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e II e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente AUDIN-MPU-00002049/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar SELMA AVON CAROLINO VANDERLEI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 5145, da função de confiança de Secretária Nível I, FC-1, da Coordenadoria de Orientação de Atos de Gestão, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>2. Dispensar JOSI BRANDAO SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 27801, da função de confiança de Secretária Nível I, FC-1, da Coordenadoria de Análise de Atos de Gestão de Pessoal, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>3. Dispensar ITALO SILVEIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 23732, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>4. Dispensar HELBERT SOARES BENTO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 20303, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>5. Dispensar, a pedido, MARIA TERESA FIGUEIREDO SOARES GUILHERME, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 9952, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>6. Exonerar JOSE GERALDO DO ESPIRITO SANTO SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6005, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Legislação Aplicada, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>7. Exonerar, a pedido, FERNANDO DE ANDRADE MOREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 24076, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Auditoria de Gestão, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>8. Exonerar YARA YAMAGUCHI DE PAIVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 20340, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Secretaria de Auditoria, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>9. Exonerar DAIANE GABRIELA LUCAS TAVARES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 18948, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Auditoria de Pessoal Ativo, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>10. Exonerar MARILIA DE OLIVEIRA TELLES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 23103, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Atos de Aposentadoria e Pensão, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>11. Exonerar ROSIMAR MARIA DOS SANTOS FONSECA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3764, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Acompanhamento de Licitações e Contratos, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>12. Exonerar PAULO PATROCINIO DE SOUZA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 5662, do cargo em comissão de Coordenador de Auditoria de Recursos Humanos, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>13. Exonerar ROGERIO DE CASTRO SOARES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 15692, do cargo em comissão de Coordenador de Orientação de Atos de Gestão, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>14. Exonerar ANDRE FELIPE FLORES DA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 16253, do cargo em comissão de Assessor Nível III, CC-3, Assessoria Técnica, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>15. Exonerar MICHEL ANGELO VIEIRA OCKE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 6014, do cargo em comissão de Coordenador de Análise de Atos de Gestão de Pessoal, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>16. Exonerar EDER SARDINHA E SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 7872, do cargo em comissão de Secretário de Auditoria, CC-5, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>17. Exonerar MARA SANDRA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 5757, do cargo em comissão de Secretária de Orientação e Avaliação, CC-5, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>18. Exonerar EDSON ALVES VIEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 6210, do cargo em comissão de Auditor-Chefe Adjunto, CC-5, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>19. Designar HELTON DEMETRIO DE BARROS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 28281, para exercer a função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Coordenadoria de Análise de Atos de Gestão de Pessoal, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>20. Designar FERNANDO DE ANDRADE MOREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 24076, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>21. Designar NELSON SILVA LOPES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 20792, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>22. Nomear MARCIA BARROS DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Perícia/Contabilidade, matrícula nº 5456, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Legislação Aplicada, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>23. Nomear ITALO SILVEIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 23732, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Auditoria de Gestão, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>24. Nomear SELMA AVON CAROLINO VANDERLEI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 5145, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Secretaria de Auditoria, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>25. Nomear PAULO PATROCINIO DE SOUZA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 5662, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Auditoria de Pessoal Ativo, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>26. Nomear CLAUDIO SERGIO CORDEIRO COSTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 16331, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Acompanhamento de Licitações e Contratos, CC-2, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>27. Nomear EDER SARDINHA E SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 7872, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Auditoria de Recursos Humanos, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>28. Nomear HELBERT SOARES BENTO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 20303, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Auditoria de Acompanhamento de Gestão, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União, em vaga decorrente da exoneração de Ronaldo da Silva Pereira, matrícula nº 28120, ocorrida em 30 de setembro de 2019, publicada no DOU de 1º de outubro de 2019.</p><p>29. Nomear MARILIA DE OLIVEIRA TELLES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 23103, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora de Análise de Atos de Gestão de Pessoal, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>30. Nomear JOSE GERALDO DO ESPIRITO SANTO SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 6005, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Orientação de Atos de Gestão, CC-3, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>31. Nomear JOSI BRANDAO SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 27801, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>32. Nomear ANDRE FELIPE FLORES DA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 16253, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Técnica, da Auditoria Interna do Ministério Público da União, em vaga decorrente da exoneração de Adrieno Reginaldo Silva, matrícula nº 6177, ocorrida em 10 de outubro de 2019, publicada no DOU de 11 de outubro de 2019.</p><p>33. Nomear DAIANE GABRIELA LUCAS TAVARES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 18948, para exercer o cargo em comissão de Secretária de Auditoria, CC-5, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>34. Nomear MICHEL ANGELO VIEIRA OCKE, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 6014, para exercer o cargo em comissão de Secretário de Orientação e Avaliação, CC-5, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>35. Nomear YARA YAMAGUCHI DE PAIVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Finanças e Controle, matrícula nº 20340, para exercer o cargo em comissão de Auditora-Chefe Adjunta, CC-5, da Auditoria Interna do Ministério Público da União.</p><p>ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>