<xml><article id="11083539" name="PORTARIAS DE 16, 27 E 30 DE SETE" idOficio="5524389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 616, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 616, DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com a Lei nº 8.112/1990; os Decretos nº 91.800/1985 e nº 1.387/1995; a IN nº 1/2017/PROGEPE/UNILA; e o que consta no processo 23422.007793/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor ALEXANDRE CAMERA VARELLA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1934993, para realização de Pós-Doutorado, na Universidad Pompeu Fabra - UPF, no período de 02 de março de 2020 a 01 de março de 2021, na cidade de Barcelona, Espanha.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o que consta no processo eletrônico 23422.013270/2019-64, resolve:</p><p>Nº 646 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, a servidora ANA CAROLINA TEIXEIRA DELGADO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2344417, da função de Coordenadora do Curso de Relações Internacionais e Integração, código FCC, designada pela Portaria nº 1276/2017/GR/UNILA, publicada no DOU de 21 de dezembro de 2017, s. 2, p. 22. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Nº 648 - Art. 1º Designar, a partir de 1º de outubro de 2019, a servidora KAREN DOS SANTOS HONORIO, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1069136, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Relações Internacionais e Integração, código FCC. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 650 - Art. 1º Tornar sem efeito as Portarias nº 604/2019/GR e nº 605/2019, publicadas no DOU nº 178, de 13 de setembro de 2019, s. 2, p. 41. (emissão de portarias em duplicidade; proc. 23422.012264/2019-66)</p><p>Nº 654 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, o servidor JOASIO DE AQUINO, Assistente em Administração, SIAPE 2145320, da função da Chefe da Seção de Manutenção Predial, código FG-3, designado pela Portaria nº 686/2017/GR/UNILA, publicada no DOU de 22 de agosto de 2017, s. 2, p. 24. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.012883/2019-37)</p><p>Nº 655 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, o servidor DOUGLAS FELIPE GALVAO, Assistente em Administração, SIAPE 2146516, da função da Chefe do Departamento de Estrutura e Serviços, código FG-1, designado pela Portaria nº 309/2018/GR/UNILA, publicada no DOU de 24 de maio de 2018, s. 2, p. 26. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.012883/2019-37)</p><p>Nº 656 - Art. 1º Designar, a partir de 1º de outubro de 2019, o servidor JOASIO DE AQUINO, Assistente em Administração, SIAPE 2145320, para exercer a função de Chefe do Departamento de Estrutura e Serviços, código FG-1. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.012883/2019-37)</p><p>Nº 657 - Art. 1º Designar, a partir de 1º de outubro de 2019, o servidor MARCELO ANTUNES DA SILVA, Mestre de Edificações e Infraestrutura, SIAPE 2998027, para exercer a função de Chefe da Seção de Manutenção Predial, código FG-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; e o que consta no processo 23422.012883/2019-37)</p><p>Nº 669 - Art. 1º Dispensar, a partir de 23 de setembro de 2019, o servidor RAFAEL APARECIDO DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 1135759, da função de Chefe da Divisão de Acompanhamento das Ações de Extensão, código FG-2, designado pela Portaria nº 484/2019/GR/UNILA, publicada no DOU de 7 de agosto de 2019, s. 2, p. 36. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.013431/2019-82)</p><p>Nº 670 - Art. 1º Designar a servidora MICHELE DE OLIVEIRA JIMENEZ, Técnica de Assuntos Educacionais, SIAPE 1959844, para exercer a função de Chefe da Divisão de Acompanhamento das Ações de Extensão, código FG-2. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; proc. 23422.013431/2019-82)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>