<xml><article id="11241353" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-904-UNI-PGR-" idOficio="5539374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 904, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 904, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>1. Dispensar WALLICE SILVEIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25901, da função de confiança de Secretário Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Carlos Rodolfo Fonseca Tigre Maia.</p><p>2. Dispensar KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria Das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>3. Exonerar ANA LUIZA RIBEIRO DA SILVA, matrícula nº 29820, do cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República.</p><p>4. Exonerar ANNA GABRIELA DICESAR MARTINS DE ARAUJO GONCALVES, matrícula nº 29685, do cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República.</p><p>5. Apostilar a nomeação MARIA SONIA DE ALMEIDA, Requisitada da Polícia Militar de Santo Antônio do Descoberto, matrícula nº 14070, do cargo em comissão de Supervisora, CC-1, da Chefia de Gabinete do Vice-Procurador-Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 486, de 30 de agosto de 2006, publicada no DOU de 31 de agosto de 2006, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, da Unidade de Apoio Descentralizado da Secretaria Geral do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Danúbio Velloso de Castro Filho, matrícula nº 30233.</p><p>6. Nomear WALLICE SILVEIRA DA COSTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25901, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República.</p><p>7. Nomear KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, para exercer o cargo em comissão de Assessor NívelI, CC-1, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Secretaria Geral Jurídica da Procuradoria Geral da República.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>