<xml><article id="11159567" name="PT 200 A 202 SOGP TERESINA" idOficio="5531268" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00013:00058:00237:00034:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Teresina/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL, EM TERESINA - SUBSTITUTA, no Estado do Piauí, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 235, inciso III, alínea a, do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria nº 414 emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, de 28 de setembro de 2017, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária para a servidora SORAIA MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0905385, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, código da vaga 0525956, Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (processo nº 35226.001620/2019-14). Em consequência declarar vago o referido cargo, conforme o artigo 33, inciso VII, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Nº 201 - Conceder aposentadoria voluntária para a servidora MARIA DO SOCORRO DE ALENCAR FARIAS CASTELO BRANCO, matrícula SIAPE nº 0905804, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, código da vaga 0526267, Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (processo nº 35226.001656/2019-06). Em consequência declarar vago o referido cargo, conforme o artigo 33, inciso VII, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Nº 202 - Conceder aposentadoria voluntária para o servidor MARCUS VINÍCIUS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0905256, ocupante do cargo efetivo de Técnico do Seguro Social, código da vaga 0525847, Classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais (processo nº 35226.001658/2019-97). Em consequência declarar vago o referido cargo, conforme o artigo 33, inciso VII, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">MARIA DE FÁTIMA DA SILVA MAGALHÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>