<xml><article id="11288816" name="DIPAP_10_10 5650 5663" idOficio="5544145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.650 - Conceder pensão, sem paridade, a CARLA MARIA SALES OLIVEIRA, na condição de cônjuge de ERIBERTO VIEIRA SALES, Mat. SIAPE - 542668, nos termos dos artigos 215, 217, I, e 222, VII, "b", item 4, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com os artigos 15 e 2º, II, da Lei nº 10.887/2004, que dispõe sobre a aplicação da EC nº 41/2003, no valor correspondente à totalidade do limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, referente aos vencimentos do cargo efetivo de Jornalista, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 25 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (quatorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir de 28/09/2019, data do óbito do ex-servidor. (Processo nº. 23067.060032/2019-11).</p><p>Nº 5.663 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a DORENILDA ALVES DOS SANTOS RODRIGUES, matrícula SIAPE - 0404505, SIAPECAD - 376975, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 09% (nove por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.058401/2019-06).</p><p class="assina">Marcus Vinícius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>