<xml><article id="11395285" name="1710DSP-CC-S-2" idOficio="5554367" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/10/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12116233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>DESPACHOS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</strong></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País da servidora BERTHA DE MELO GADELHA ABREU, matrícula SIAPE nº 3544608, Assessora Especial, código DAS 102.5, lotada na Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Casa Civil da Presidência da República, para participar de<em>Road Show</em>, Mesas Redondas e Reuniões<em>one-on-one,</em>em Pequim, China, Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos, Doha, Catar e Riade, Arábia Saudita, no período de 21 a 31 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00130.000968/2019-79.</p><p></p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor GUSTAVO CHAVES LOPES, matrícula SIAPE nº 1163498, Assessor-Chefe, código DAS 101.6, lotado na Assessoria Especial de Comunicação Social da Casa Civil da Presidência da República, para assessorar o Ministro de Estado Chefe da Casa Civil em<em>Road Show</em>, Mesas Redondas e Reuniões<em>one-on-one</em>, a realizar-se em Pequim, China, Abu Dhabi, Emirados Árabes, Doha, Catar e Riade, Arábia Saudita, no período de 21 a 31 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00020.001503/2019-82.</p><p class="assina">ONYX LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>