<xml><article id="11571809" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-922-UNI-PGR-00" idOficio="5576306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00039:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 922, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 922, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00487401/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 28 de outubro de 2019, JORGE WILLIAN SOUZA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Segurança Institucional e Transporte, matrícula nº 23420, do encargo de substituto eventual do Coordenador de Operações, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar ITALO CAMARGOS VIEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22033, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Operações, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar ITALO CAMARGOS VIEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 22033, para substituir, no período de 28 de outubro a 26 de novembro de 2019, o Coordenador de Operações, CC-3, da Secretaria de Segurança Institucional do Ministério Público Federal, por motivo de férias do titular.</p><p>CLÁUDIA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>