<xml><article id="11488321" name="Portaria598-2019" idOficio="5561567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00011:00045:00008:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/7º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 598/Com7ºDN, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 598/Com7ºDN, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO IMOBILIÁRIO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela alínea e, inciso I, § 8º, da Portaria nº 155/Com7ºDN, de 12 de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1° Declarar, em tempo, o término da permissão de uso do imóvel situado na Quadra 209, Bloco "J", Apartamento 1202, Águas Claras, Brasília-DF, a partir de 17 de agosto de 2019, ocupado pelo ex 2ºSG-ES 95.0994.09 AROLDO FÉLIX DE SOUZA, em face de ter sido excluído do Serviço Ativo da Marinha, a bem da disciplina, pela Portaria no1133/DPMM, de 24 de maio de 2019, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha e desligamento do Serviço Ativo da Marinha, a contar de 30 de maio de 2019, conforme Ordem de Serviço nº 60-102/2019, Diretoria do Pessoal Civil da Marinha. O referido militar deveria ter entregue o imóvel funcional trinta dias após seu desligamento do Serviço Ativo da Marinha, ocorrido em 29 de junho de 2019, conforme inciso 8.6.5 da SGM-104 (5ª Revisão).</p><p>Art. 2° Revoga-se, em tempo, a partir da data de 29 de junho de 2019, o Termo de Autorização de Uso s/n°, de 12 de dezembro de 2011.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Capitão de Mar e Guerra (Refº-T) FRANCISCO JOSÉ SOUZA GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>