<xml><article id="11564606" name="2910DSP-PR-S2" idOficio="5571195" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/10/2019" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144780">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO VICE-PRESIDENTE DA REPÚBLICA, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO<strong>S DO VICE-PRESIDENTE DA REPÚBLICA, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong></p><p>SECRETARIA-GERAL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 19, de 29 de outubro de 2019. Afastamento do cargo pelo Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos dias 31 de outubro e 1° de novembro de 2019, para tratar de assuntos particulares. Autorizo. Em 29 de outubro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 166, de 24 de outubro de 2019. Cancelamento do afastamento do País do Ministro de Estado da Defesa, objeto do despacho publicado no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019, Seção 2, página 1. Ciente. Em 29 de outubro de 2019.</p><p>MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 33, de 25 de outubro de 2019. Alteração do afastamento do País do Ministro de Estado do Turismo, objeto dos despachos publicados no Diário Oficial da União de 30 de setembro de 2019, Seção 2, página 1, no Diário Oficial da União de 4 de outubro de 2019, Seção 2, página 2, no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2019, Seção 2, página 1 e no Diário Oficial da União de 22 de outubro de 2019, Seção 2, página 1, para fazer constar reunião com o Cônsul-Geral do Brasil em Hong Kong, durante a agenda em Macau, República Popular da China, e para incluir como destino a Região Administrativa Especial de Hong Kong, República Popular da China, para realizar visita técnica às estações do terminal de passageiros de Hong Kong, mantidas as demais condições. Homologo. Em 29 de outubro de 2019.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>