<xml><article id="11389577" name="Port294-2019-MB" idOficio="5554009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 294/MB, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 294/MB, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 8º da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, combinado com o art. 1º da Portaria Normativa nº 20/MD, de 17 de março de 2016, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 54, de 21 de março de 2016, Seção 1, página 9, e o art. 4º da Instrução Normativa nº 1/MB/MD, de 15 de agosto de 2018, publicada no DOU nº 159, de 17 de agosto de 2018, Seção 1, páginas 8 a 10, que dispõem sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Capitão de Corveta (EN) 03.0342.67 KAISER MAGALDE COSTA MAGALHÃES e o Capitão-Tenente (EN) 12.0799.28 MARCO AURÉLIO GRANATO, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização que funcionará no Centro de Desenvolvimento de Submarinos (CDS), visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo nº 61001.005757/2019-92, empresa UNITÉCNICA EQUIPAMENTOS TERMOMECANICOS LTDA, CNPJ nº 69.202.901/0001-62, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>