<xml><article id="11558226" name="PORTARIA N 7755 - Anistiado JOS " idOficio="5570976" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.755, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.755, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso IV do art. 1º da Portaria GM/ME nº 201, de 29 de abril de 2019, em conformidade com o disposto na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, no Decreto nº 6.077, de 10 de abril de 2007, no Decreto n° 9.261, de 8 de janeiro de 2018, e com o que consta do Processo Administrativo SEI nº 04599.517524/2004-45, resolve:</p><p>Art. 1º Deferir o retorno ao serviço do Sr. JOSÉ ANTÔNIO DUARTE, anistiado com fundamento na Lei 8.878, de 1994, sob o regime celetista.</p><p>Art. 2º Cabe à Indústrias Nucleares do Brasil - INB notificar, no prazo de trinta dias, o empregado anistiado para se apresentar ao serviço.</p><p>Art. 3º O empregado anistiado deverá se apresentar à Indústrias Nucleares do Brasil - INB, no prazo de trinta dias, contados da notificação a que se refere o artigo anterior.</p><p>Parágrafo único. O não comparecimento do empregado anistiado no prazo mencionado no caput implicará renúncia ao direito de retornar ao serviço.</p><p>Art. 4º Os efeitos financeiros do retorno ao serviço dar-se-ão a partir da data de efetivo exercício da atividade.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>