<xml><article id="11343699" name="DOU_CRH_20191015" idOficio="5549769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00013:00074:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 2.945 - Dispensar, FERNANDA DE ALMEIDA PRADO, CPF nº 317.191.178-70, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 2.946 - Designar DIONISIO COSTA CRUZ JUNIOR, CPF nº 886.626.755-49, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 2.948 - Dispensar, GABRIEL LUIS SCHEFFER REGENSTEINER, CPF nº 363.915.218-24, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Oeste 1, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, a partir de 03/06/2019.</p><p>Nº 2.950 - Dispensar, ALECE CARLOS MOREIRA SOUTO, CPF nº 275.924.898-48, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em São Bernardo do Campo, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação.</p><p>Nº 2.951 - Designar FERNANDO AFONSO GOMES DOS SANTOS, CPF nº 230.196.498-11, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em São Bernardo do Campo, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 2.952 - Dispensar, VICTOR JOSE DO PATROCINIO GONCALVES DE SOUZA, CPF nº 358.828.998-42, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Norte 1, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, a partir de 01/10/2019.</p><p>Nº 2.953 - Dispensar, RICARDO KOOZO TAIRA, CPF nº 407.290.788-09, da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Leste 2, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação, a partir de 01/10/2019.</p><p>Nº 2.954 - Designar MIRIAM PACHECO SOARES, CPF nº 003.458.398-03, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Leste 2, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>