<xml><article id="11224144" name="PORT 1000, 1001 e 1002-2019" idOficio="5537799" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e, CONSIDERANDO o constante do processo nº 23266.001811/2019-21, resolve:</p><p>Nº 1.000 - Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária integral, nos termos do Art. 3º, da EC Nº 47/2005 de 05/07/2005 (DOU de 06/07/2005) a MARIA PEREIRA RICARTE DE SOUZA , no cargo de Cozinheiro, Classe C, Nível de capacitação 03, Padrão 16, Matrícula no SIAPE nº 47360, código da vaga nº 0347290, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - Campus Iguatu-CE, com:</p><p>- Proventos integrais compreendidas as vantagens abaixo:</p><p>- 26,05% (vinte seis e cinco por cento) em Decisão Judicial Transitado em Julgado;</p><p>- 11 (onze) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8112/90);</p><p>- 30% (trinta por cento) de Incentivo à Qualificação Lei nº 11.091/2005.</p><p>Art. 2º - Declarar extinto, em decorrência, o Cargo acima mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23266.001415/2019-01, resolve:</p><p>Nº 1.001 - Artigo único - Retificar a Portaria Nº 815, de 27 de agosto de 2019, publicada no DOU em 30/08/2019, Seção 2, pág. nº 168. somente, onde se lê: 30% (vinte e cinco por cento) de Incentivo à Qualificação Lei nº 11.091/2005, leia-se: 30% (trinta por cento) de Incentivo à Qualificação Lei nº 11.091/2005.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante dos autos do Processo nº 23266.001963/2019-23, resolve:</p><p>Nº 1.002 - Artigo único - Dispensar, EPITÁCIO ALVES DE ARAÚJO, Eletricista, Matrícula Siape nº 47350, pertencente ao quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Manutenção e Infraestrutura, do campus Iguatu, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 358/GR, 24/05/2010 (DOU de 26/05/2010, Seção: 02, Nº 99, pág. 21).</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>