<xml><article id="11226180" name="2019_10_09_Nomeaçoes docente_exo" idOficio="5537873" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.118, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.118, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.312, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, JOÃO HENRIQUE ALVES DA SILVA, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 089.45/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 16 de julho de 2019, para o Campus Jardim, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0947914, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 245, de 15 de abril de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 18 de abril de 2016.</p><p class="assina">Delmir da Costa Felipe</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 34, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 1.123 Art. 1º Exonerar, a pedido, a contar de 30 de setembro de 2019, FERNANDA CONSUELO SILVA DE SOUZA, SIAPE n° 2373624, ocupante do cargo efetivo de Bibliotecária-Documentalista, lotada no Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; considerando o Decreto n° 7.312, de 22 de setembro de 2010 da Presidência da República, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de setembro de 2010; considerando os artigos 9º e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 1.124 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, VINICIUS DA SILVA ZACARIAS, habilitado em concurso público, homologado por meio do Edital/IFMS nº 089.45/2018 - CCP - IFMS, publicado no Diário Oficial da União de 16 de julho de 2019, para o Campus Coxim, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, na vaga nº 0949397, redistribuída do Ministério da Educação para o IFMS, conforme Portaria/MEC nº 424, de 11 de maio de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 13 de maio de 2016.</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018;</p><p>Nº 1.125 Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a partir de 01.11.2019, ao servidor REINALDO MESQUITA CASSIANO, inscrito na matrícula SIAPE nº 1879410, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, nível 401, com lotação no Campus Campo Grande, com fundamento no art. 186, I, § 1º e 3º e art. 188, § 3º da Lei 8.112 de 1990 c/c art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Delmir da Costa Felipe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>