<xml><article id="11496269" name="Portaria n 353-2019" idOficio="5564662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 353/SVPM, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 353/SVPM, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, por invalidez definitiva, a partir de 02/08/2018, nos termos do art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110,  1 e 2º alínea a, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o SO-RM1-HN 84.5186.34 JORGE SANTANA BISPO, com os proventos, gratificações e indenizações incorporáveis a que faz jus, consoante com o Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.33550, de 16/07/2019, da Junta Superior Distrital do Centro de Perícias Médicas da Marinha.</p><p>Art. 2º Conceder ao referido militar o Auxílio-Invalidez, a partir de 02/08/2018, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV, art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, e nos termos da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, de acordo com o Termo de Inspeção de Saúde supracitado.</p><p>Art. 3º Assegurar ao militar a isenção do pagamento do Imposto de Renda na fonte, a partir de 20/08/2014, nos termos do art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/1988, alterada pelas Leis nº 8.541/1992, 9.250/1995 e 11.052/2004.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Cmg (Im) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>