<xml><article id="11521421" name="4992,4993,4999" idOficio="5567351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12137629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.992 - Autorizar o afastamento de JUSSARA DA SILVEIRA DERENJI, ocupante do Cargo de Direção de Diretora do MUSEU da UFPA, no período de 23 a 29 de novembro de 2019, para participar do "VII Encuentro de Museos Universitarios de Latinoamérica y del Caribe", a ser realizado na Guatemala, com ônus para a UFPA.</p><p>Nº 4.993 - Autorizar o afastamento da servidora GLAUCY RAMOS FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no CAMPUS UNIVERSITARIO DO TOCANTINS - CAMETA, no período de 01 a 10 de novembro de 2019, para participar do 13º Colóquio Interdisciplinar sobre Provérbios - ICP19, a ser realizado em Tavira-Portugal, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.999, de 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Aplicar ao servidor TIAGO SOUSA NASCIMENTO, matrícula SIAPE-2296281, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE do quadro de pessoal desta Universidade lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE CAPANEMA, a pena de demissão do referido cargo, prevista no inciso III do artigo 127 e no inciso II do artigo 132 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, por infringência ao disposto no art. 138 da mesma Lei - abandono de cargo.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>