<xml><article id="11251055" name="Portaria 784-2" idOficio="5540503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 784 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor NILSON GONÇALVES GOMES, matrícula SIAPE nº 415121, ocupante do cargo de Vigilante, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 18% (dezoito) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90, Decisão Judicial e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.084526/2019-50. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.084526/2019-50).</p><p>Nº 785 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003, à servidora NIDIA SILVA MENEGAZZO, matrícula SIAPE nº 2224036, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: RT - Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.077439/2019-46. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.077439/2019-46).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 787, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora docente KAMILLA BORGES AMORIM, matrícula SIAPE nº 3065004, CPF nº 886.000.762-34, no período de 11/10 a 22/10/2019, para participação de atividade de campo na Namíbia - Fish Canyon, em Namíbia - Africa, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.088060/2019-61).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>