<xml><article id="11354972" name="Portaria 125" idOficio="5550553" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00044:00556:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12109127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 125, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 125, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul - CAU/RS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 35, inciso III, da Lei n.º 12.378, de 31 de dezembro de 2010, e os arts. 151, inciso XLV, e 152 do Regimento Interno do CAU/RS, após análise do assunto em epígrafe, e</p><p>Considerando o disposto no art. 41 da Lei n.º 12.378/2010, que versa sobre a contratação de empregados sob o regime da Consolidação das Leis do Trabalho - CLT e</p><p>Considerando o resultado final do concurso público nº 01/2019, homologado por edital e publicado no Diário Oficial da União em 19 de setembro de 2019;, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, para o cargo de Analista Superior Arquiteto e Urbanista, LAUREN GUERRA ZANINI, classificada em 1º lugar, para lotação no escritório regional da cidade de Santa Maria/RS.</p><p>Art. 2º Nomear, para o cargo de Analista Superior Arquiteto e Urbanista, LETICIA CAZORLA KARPINSKI, classificada em 1º lugar, para lotação no escritório regional da cidade de Pelotas/RS.</p><p>Art. 3º Nomear, para o cargo de Assistente de Atendimento e Fiscalização, SUELEN ALMEIDA MORAES, classificada em 1º lugar, para lotação no escritório regional da cidade de Pelotas/RS.</p><p>Art. 4° Os candidatos nomeados por esta portaria deverão comparecer ao Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul - CAU/RS, sito a Dona Laura, nº 320, 15º andar, Porto Alegre/RS, para tomar posse, no prazo máximo de 15 dias, contados da data desta publicação, munidos dos documentos indicados pelo CAU/RS, sob pena de revogação desta portaria de nomeação, com a decorrente perda de todos os direitos à mesma.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Tiago Holzmann da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>