<xml><article id="11106723" name="01 de outubro S2 portarias 2931," idOficio="5526585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.931, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 2.931, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar o servidor MATEUS MENDES VALÉRIO, matrícula SIAPE n.º 2178765, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da Função Gratificada FG-01, de Coordenador de Licitação de Material Permanente, junto a Pró-Reitoria de Administração e Finanças - PROADM/UFAM.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor PAULO CÉSAR NUNES DE SOUZA E MELLO, matrícula SIAPE n.º 1214999, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Coordenador de Licitação de Material Permanente, junto a Pró-Reitoria de Administração e Finanças - PROADM/UFAM.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1° DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 2.932 - Art. 1º. Designar o servidor CARLOS HENRIQUE ESTEVES FREIRE, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas, para o exercício da função de Gestor Financeiro junto à Unidade Gestora (UG) 150224 - HUGV, a contar de 1º/10/2019.</p><p>Art. 2º. Designar o servidor CHANG CHIA PO, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas, para o exercício da função de Gestor Financeiro Substituto junto à Unidade Gestora (UG) 150224 - HUGV, a contar de 1º/10/2019.</p><p>N° 2.933 - Autorizar o afastamento do país do servidor JACOB MOYSÉS COHEN, ora ocupando o cargo de Vice - Reitor, para realizar tratativas visando celebração de Acordo de Cooperação Técnica, na cidade do Porto, Portugal, no período de 01.09.2019 a 12.09.2019, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>