<xml><article id="11226198" name="PRPPG 70.2019" idOficio="5537854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 8 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 8 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.170 - JANE MERI SANTOS, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 12/10/2019 a 30/10/2019, com ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica no Institute Mines-Télécom, em Nancy, Saint-Etienne, Alès, Douai - França. Processo nº 23068.060782/2019-75.</p><p>Nº 1.171 - LUIZ CLAUDIO MOISÉS RIBEIRO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 20/10/2019 a 26/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar de Reunião da Rede COOPMAR, em Valparíso - Chile. Processo nº 23068.061891/2019-18.</p><p>Nº 1.172 - LETÍCIA MONTEIRO PEIXOTO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 15/10/2019 a 22/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento XXXIV Congresso anual da SPEMD, em Porto - Portugal. Processo nº 23068.052379/2019-72.</p><p>Nº 1.173 - TANIA QUEIROZ REUTER MOTTA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 04/11/2019 a 10/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 17th European AIDS Conference, em Basel - Suíça. Processo nº 23068.056351/2019-12.</p><p>Nº 1.174 - VALERIA VALIM CRISTO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 11/10/2019 a 20/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 52º Congresso Argentino de Reumatologia, em Salta - Argentina. Processo nº 23068.062024/2019-91.</p><p>Nº 1.175 - VIVIANA MONICA VERMES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 05/11/2019 a 09/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento IV Congresso ARLAC/IMS, em Buenos Aires - Argentina. Processo nº 23068.059767/2019-84.</p><p>Nº 1.176 - JACYARA SILVA DE PAIVA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 11/11/2019 a 16/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 3º Seminário Internacional do Centro de Investigação para Justiça Social, em Santiago - Chile. Processo nº 23068.057123/2019-51.</p><p>Nº 1.177 - TEODIANO FREIRE BASTOS FILHO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 03/11/2019 a 08/11/2019, com ônus/CAPES, para participar do evento ICTH 2019, em Coimbra - Portugal. Processo nº 23068.059030/2019-61.</p><p>Nº 1.178 - ROBERTO CARLOS BODART BRANDÃO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 12/11/2019 a 16/11/2020, com ônus limitado/UFES, para participar de evento na Sociedad Boliviana de Ortodoncia (SBO), em Santa Cruz de la Sierra - Bolívia. Processo nº 23068.063348/2019-47.</p><p>Nº 1.179 - SONIA ALVES GOUVEA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 05/11/2019 a 08/11/2019, com ônus/UFES, para participar do evento Congresso Argentino de Oncologia Clinica, em Rosário - Argentina. Processo nº 23068.061180/2019-35.</p><p>Nº 1.180 - KARLA GONÇALVES DA COSTA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento XVIII COLACMAR, em Mar del Plata - Argentina. Processo nº 23068.054673/2019-19.</p><p>Nº 1.181 - ANA DANIELA IZOTON DE SADOVSKY, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 12/11/2019 a 15/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento DEN-301 LATAM INVESTIGATOR MEETING, em Bogotá - Colômbia. Processo nº 23068.063638/2019-91.</p><p>Nº 1.182 - JACSON RODRIGUES CORREIA DA SILVA, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 01/11/2019 a 31/01/2020, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica à NXP Semiconductor, em Eindhoven - Países Baixos. Processo nº 23068.049588/2019-39. II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 112 de 08/10/2018 - PRPPG.</p><p>Nº 1.183 - ANTONIO CELSO RIBEIRO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 01/03/2020 a 28/02/2021, no prazo de 12 (doze) meses e com ônus limitado/UFES, para realizar Estágio Pós-doutoral na Universidade Bar-Ilan - Israel. Processo nº 23068.031297/2019-94.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>