<xml><article id="11274576" name="P916119" idOficio="5542823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 9.161 - Autorizar o afastamento do País de MILTON ANDRE TUMELERO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita ao Laboratoire Louis Neel, em Grenoble, França, no período compreendido entre 13/10/2019 e 03/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/COFECUB. Solicitação nº 87040.</p><p>N° 9.162 - Autorizar o afastamento do País de KATIA MARIA KARIYA PRATES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar da palestra "The art of drawing" e realizar visita à Queen's Gallery e ao Tate Modern, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 08/10/2019 e 14/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87920.</p><p>N° 9.163 - Autorizar o afastamento do País de CHRISTIAN COSTA KIELING, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do seminário "Mental Health in the Digital Era" junto à Universidad de Chile, em Santiago, Chile, no período compreendido entre 10/10/2019 e 11/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87858.</p><p>NN° 9.164 - Autorizar o afastamento do País de MILENE JORGE ALIVERTI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de realizar atividade artística junto à Illinois State University e à First Baptist Church, em Normal e Fairbury, Estados Unidos, no período compreendido entre 10/10/2019 e 16/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85467.</p><p>N° 9.167 - Autorizar o afastamento do País de PAOLA BASSO MENNA BARRETO GOMES ZORDAN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "III Seminario Internacional de Investigación en Arte y Cultura Visual", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 14/10/2019 e 19/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 86641.</p><p>N° 9.168 - Autorizar o afastamento do País de ALINE NUNES DA ROSA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "III Seminario Internacional de Investigación en Arte y Cultura Visual", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 15/10/2019 e 19/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87444.</p><p>N° 9.169 - Autorizar o afastamento do País de CHRISTIAN COSTA KIELING, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "66th Annual Meeting (AACAP 2019), em Chicago, Estados Unidos, no período compreendido entre 15/10/2019 e 18/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87468.</p><p>N° 9.170 - Autorizar o afastamento do País de DAVIDE CARBONAI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de proferir palestrano"Seminario Sindicalismo en perspectiva comparada" junto ao Consejo Nacional de Investigaciones Científicas y Técnicas e participar de reunião, em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 15/10/2019 e 18/10/2019, incluído trânsito, sendo de 15/10/2019 a 16/10/2019 com ônus CAPES/PROAP, e de 17/10/2019 a 18/10/2019, com ônus limitado. Solicitação nº 87316.</p><p>N° 9.172 - Autorizar o afastamento do País de PAULO BERNARDO RENAULT INDA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de ministrar aulas e realizar atividade artística junto à Universidad Nacional de La Plata, em La Plata, Argentina, no período compreendido entre 17/10/2019 e 03/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais: passagens). Solicitação nº 87725.</p><p>N° 9.173 - Autorizar o afastamento do País de ROSANE GOMEZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, com a finalidade de participar do congresso "Neuroscience 2019", em Chicago, Estados Unidos, no período compreendido entre 17/10/2019 e 25/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 86368.</p><p>N° 9.175 - Autorizar o afastamento do País de ERICO ESTEVES DUARTE, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas e com exercício na Comissão de Graduação em Relações Internacionais, com a finalidade de participar da "ISSS-IS Annual Conference 2019", em Denver, Estados Unidos, no período compreendido entre 18/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP. Solicitação nº 86898.</p><p>N° 9.176 - Autorizar o afastamento do País de CARLA MARIA MENEGOLA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de realizar visita ao Natural History Museum United Kingdom, em Londres, Inglaterra, e ao Muséum National d'Histoire Naturelle, em Paris, França, no período compreendido entre 19/10/2019 e 07/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87393.</p><p>N° 9.178 - Autorizar o afastamento do País de CYBELE CROSSETTI DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar de seminários junto à Université de Picardie Jules Verne e de colóquio junto ao Deutsches Historisches Institut Paris, em Amiens e Paris, França, no período compreendido entre 19/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85759.</p><p>N° 9.180 - Autorizar o afastamento do País de LILIANE BASSO BARICHELLO, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, com a finalidade de realizar visita à North Carolina State University, em Raleigh, Estados Unidos, no período compreendido entre 19/10/2019 e 02/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87201.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>