<xml><article id="11204396" name="PORT 1070 A 1079 E 1081 A 1088 E" idOficio="5535540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.071, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>PORTARIA Nº 1.070, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar SIDNEY RICHARDSON DE ARAÚJO COSTA RORIZ, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Assistência Farmacêutica e Medicamentos Estratégicos, DAS-101.4, código 28.0021, do Departamento de Assistência Farmacêutica e Insumos Estratégicos, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde, ficando dispensada, a contar de 30/09/2019, ELMA MENDES RIBEIRO BOSI, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.071, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CLAUDERLY NEVES GASPARINI, para substituir, no período de 27/09/2019 a 05/10/2019, a Coordenadora-Geral de Planejamento e Programação das Ações de Saúde, DAS-101.4, código nº 25.0174, do Departamento de Regulação, Avaliação e Controle, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, em virtude do afastamento do país da titular e licença capacitação da substituta eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.072, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar, a contar de 26/08/2019, a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, feita ao servidor abaixo relacionado, na forma da PT SAA Nº 1.190/2017, publicada no DOU de 13/7/2017:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>VALDERIR CLAUDINO DE SOUZA</p></td><td><p>220159</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Serviços Gerais, Nível Intermediário - GSISTE-SISG, ao servidor abaixo indicado:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>CARLOS ROBERTO DE ANDRADE</p></td><td><p>242167</p></td><td><p>NI</p></td></tr></table><p>ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.073, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar TATIANE RODRIGUES DIAS, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Gestão Administrativa, FCPE-101.2, código 05.0397, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada GISELE ANDRADE DA SILVA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.074, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CHRISTIANE PEREIRA SBANO, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Enfermagem, FCPE-101.2, código nº 25.0284, do Hospital do Câncer - Unidade I, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado VLAMIR DE SOUZA PINTO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.075, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar GIOVANI ALVES CATA PRETA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Pessoas, FCPE-101.2, código nº 25.0227, da Coordenação de Gestão de Pessoas, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado, a contar de 23/09/2019, HÉLIO JORGE MASCARENHAS DA FONSECA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.076, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MARCELO VIEIRA COUTINHO, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração Geral, DAS-101.3, código nº 25.0346, do Instituto Nacional de Traumatologia e Ortopedia Jamil Haddad, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensado RODRIGO LUIZ LIMA DE SOUZA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.077, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25001.004126/2018-10, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) MARCOS ALCI DOS SANTOS MARCELO, matrícula SIAPE nº 0480570, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Niterói, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 492/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 40, de 1º de março de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Saúde de Niterói, do Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Niterói, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.078, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25025.007695/2018-31, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora NEIVA MARIA FASOLIN MELLO, matrícula SIAPE nº 0657408, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Palmitinho, no Estado do Rio Grande do Sul, conforme o Convênio SUS nº 23/2019, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 190, Seção 3, de 1 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Palmitinho, no Estado do Rio Grande do Sul, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul e à Secretaria Municipal de Saúde de Palmitinho, no Estado do Rio Grande do Sul, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.079, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25025.007628/2018-16, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora LORENA TAUFE POZZA, matrícula SIAPE nº 0580229, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Bento Gonçalves, no Estado do Rio Grande do Sul, conforme o Convênio SUS nº 45/2018, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 190, Seção 3, de 1 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Bento Gonçalves, no Estado do Rio Grande do Sul, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul e à Secretaria Municipal de Saúde de Bento Gonçalves, no Estado do Rio Grande do Sul, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.081, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no Processo NUP nº 25000.127930/2019-59, resolve:</p><p>Artigo 1º - Prorrogar por mais 01 (um) ano a requisição do (a) servidor (a) ANTONIA DE JESUS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0480135, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuar exercendo suas atividades junto ao Tribunal Regional Eleitoral da Bahia - 10ª ZE/Salvador/BA.</p><p>Artigo 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.082, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, NUP: 25004.002747/2019-10, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) GARDENE DOURADO MOTA, matrícula SIAPE nº 2015286, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde de São Paulo, no Estado de São Paulo, conforme o Convênio SUS nº 286/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 204, de 26 de outubro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de São Paulo, representada por sua Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo e à Secretaria Estadual de Saúde de São Paulo, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.083, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 12.277, de 30 De Junho De 2010, NUP: 25001.018602/2019-52, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor LUIZ GOMES FERREIRA JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 0467482, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiros, conforme o Convênio SUS nº 0610/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 103, de 1º de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde n o Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Rio das Ostras, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.084, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25020.001622/2019-66, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSÉ WILSON NORONHA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 0517879, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Santa Luzia do Norte, no Estado de Alagoas, em conformidade com o Convênio-SUS n º 864/2016, publicado no Diário Oficial da União n º 230, de 1 de dezembro de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Santa Luzia do Norte, no Estado de Alagoas, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Alagoas e a Secretaria Municipal de Saúde de Santa Luzia do Norte - AL, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.085, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25001.018599/2019-77, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSUÉ PEREIRA FRANÇA DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 1514211, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS nº 0393/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 237, Seção 3, de 11 de dezembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Seropédica, no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Seropédica - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.086, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do processo NUP 25016.005930/2019-20, resolve:</p><p>Artigo 1º - Regularizar a cessão do (a) servidor (a) FRANCISCO VALTER DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0511770, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuar em exercício junto a Secretaria Estadual de Saúde do Governo do Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio-SUS nº 558/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 68, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Ceará, representado pela Secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Secretaria Estadual de Saúde do Governo do Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.087, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25001.018985/2019-69, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) ELISA REIS BAPTISTA, matrícula SIAPE n.º 1426691, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 82/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 122, Seção 3, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Duque de Caxias no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Duque de Caxias - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.088, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25001.018607/2019-85, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) CICERO MARINHO DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 1431066, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 87/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 122, Seção 3, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mesquita no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Mesquita - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.090, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar THIAGO TORREIAS DALL'AGNOL, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete, DAS-101.4, código nº 20.0007, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>