<xml><article id="11401877" name="Portaria n 098-Reverso-18 OUT 19" idOficio="5554893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  98-DCEM, de 18 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 98-DCEM, de 18 de outubro de 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0231217035) ALEXANDRE MORENO DOS SANTOS, a contar de 27 de setembro de 2019.</p><p>b. Por ter deixado de incidir no inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 191/2019, do MPGu III/Rio de Janeiro (PMRJ), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19493/2019, a Ten Cel QCO (0623417441) ELIANE PADRÃO OLIVEIRA, a contar de 25 de setembro de 2019.</p><p>c. Por ter deixado de incidir no inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, em Sessão nº 177/2019, do MPGu XXI/Rio de Janeiro (HGeRJ), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19026/2019, o 1º Ten QAO (0195579636) HOMERO DE PAULA PEREIRA NETO, a contar de 9 de setembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>a. o 1º Sgt Mus (1010742649) JULIO OLIVEIRA DE AQUINO, a contar de 30 de setembro de 2019;</p><p>b. o 1º Sgt Inf (0434616140) MANOEL SOARES CRUZ FILHO, a contar de 22 de julho de 2019; e</p><p>c. o 3º Sgt Inf (0701989071) FERNANDO ANTONIO RODRIGUES DE VASCONCELOS NETO, a contar de 10 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>