<xml><article id="11430556" name="PUBLICACAO RETIFICACAO ProReitor" idOficio="5558028" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12122075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.188, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.188, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Retificar a Portaria n° 3.982 de 03/10/2019, publicado no DOU de 04/10/2019, Seção 2, página 36:</p><p>Onde se lê:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a servidora PAULA CRISTINA AUGUSTO DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1136520, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível D, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045699/2019-28).</p><p>Leia-se:</p><p>Conceder Aposentadoria Especial por exercício de atividades sob condições especiais, de que trata o artigo 40 § 4º, inciso III, da CF/88, a servidora PAULA CRISTINA AUGUSTO DA COSTA, Matrícula SIAPE nº 1136520, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Nível D, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, com base no artigo 57 da Lei nº 8.213, de 24/07/1991, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33 ou por ordem concedida em Mandado de Injunção conforme ON SEGEP/MP nº 16/2013 alterada pela ON SEGEP/MP 05/2014, com proventos calculados pela média das contribuições e reajustados conforme índice do RGPS, sem paridade (Processo nº 23089.045699/2019-28).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>