<xml><article id="11253262" name="PTs Nº 186 a 189 SRII" idOficio="5540800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12093000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE II DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS-SUBSTITUTO, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 186 - Designar DILENE BORTOLETTO, matrícula nº 2.114.786, CPF nº 059.965.766-94, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Uberlândia, código FCPE-101.2, vinculada à Gerência Executiva Uberlândia/MG, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 187 - Dispensar WELTON RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula nº 1.493.313, CPF nº 012.365.166-21, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Itajubá, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência Executiva Poços de Caldas/MG.</p><p>Nº 188 - Designar RICARDO SOARES CINTRA PEREIRA, matrícula nº 1.780.090, CPF nº 263.196.818-29 , do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Itajubá, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência Executiva Poços de Caldas/MG, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 189 - Designar MARIA APARECIDA PEREIRA, matrícula nº 2.116.790, CPF nº 973.388.266-68, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Poços de Caldas, código FCPE- 101.1, vinculada à Gerência Executiva Poços de Caldas/MG, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">VALÉRIO JOSÉ DE ALMEIDA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>