<xml><article id="11252463" name="ports" idOficio="5540711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.579, de 8 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.579, de 8 de outubro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.027141/2019-25, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1.242, de 12 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 155, de 13 de agosto de 2019, em decorrência do afastamento não realizado pelo Servidor Luiz Gustavo Rodrigues Oliveira Santos.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="identifica">PORTARIAs de 9 de outubro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 1.373, de 18 de julho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, e considerando o que consta do Processo nº 23104.035034/2019-71, resolve:</p><p>1588 - Nomear SABINA AVELAR KOGA, CPF nº 164.xxx.xxx-xx, para exercer o Cargo de Chefe de Direção de Chefe de Gabinete (CD3) do Gabinete da Reitoria, a contar desta data.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.033697/2019-51, resolve:</p><p>1589 - Designar HELENA RODI NEUMANN, matrícula Siape nº 1041835, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenadora de Curso (FCC) do Curso de Arquitetura e Urbanismo do Câmpus de Naviraí, pelo período de trinta dias, a contar da data de publicação desta portaria.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p><p class="cargo">Reitora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>