<xml><article id="11148017" name="Portarias 3092-3114 de 01.10.201" idOficio="5530005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 3.092 - Art. 1º Dispensar a servidora, Lucila da Silva Boia, matrícula SIAPE 1061581, ocupante do cargo de Contador, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Contabilidade, Orçamento e Finanças-CCOF- código FG-01, Campus Itabaiana.</p><p>Nº 3.094 - Art. 1º Designar o servidor Joelson Soares Vieira, matrícula SIAPE 2220549, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Contabilidade, Orçamento e Finanças-CCOF, Campus Itabaiana, código FG-01.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor a partir de 01/10/2019.</p><p>Nº 3.105 - Art. 1º Dispensar a servidora Alice dos Santos Silva, matrícula SIAPE 3132422, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Assistência Estudantil - Campus Tobias Barreto - código FG-4.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 3.106 - Art. 1º Dispensar o servidor Christiano Lima Santos, matrícula SIAPE 1587580, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão - COPEX, Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Telmo Oliveira de Jesus, matrícula SIAPE 2467016, para a função de Coordenador de Pesquisa e Extensão - COPEX, Código FG-04, Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 3.111 - Art. 1º Dispensar o servidor Kleber Souza da Silva, matrícula SIAPE 2215044, ocupante do cargo de auxiliar em administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Aposentadoria e Pensão, Reitoria, código FG-02.</p><p>Nº 3.112 - Art. 1º Dispensar o servidor Felipe Goes de Oliveira, matrícula SIAPE 2155639, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Assistência Estudantil - COAE do Campus Lagarto, código FG-01.</p><p>Nº 3.113 - Art. 1º Designar o servidor Kleber Souza da Silva, matrícula SIAPE 2215044, ocupante do cargo de auxiliar em administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Aposentadoria e Pensão, Reitoria, código FG-01.</p><p>Nº 3.114 - Art. 1º Designar o servidor Felipe Goes de Oliveira, matrícula SIAPE 2155639, ocupante do cargo de Auxiliar de Biblioteca, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Assistência Estudantil - COAE do Campus Lagarto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>