<xml><article id="11234036" name="0810DSP-GSI-S2" idOficio="5538536" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/10/2019" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12089261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Processo nº 00185.005887/2019-20. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, no período de 10 a 14 de outubro de 2019, incluído o trânsito, dos servidores abaixo mencionados, todos da Coordenação-Geral de Transporte Aéreo do Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para acompanhar, na ida, os Senhores Vice-Presidente da República e o Presidente do Congresso Nacional e, na volta, os Senhores Presidente da Câmara dos Deputados e o Presidente do Congresso Nacional, em missão oficial à cidade de Roma, República Italiana, com pouso técnico na Ilha do Sal, República de Cabo Verde:</p><p>- Cel FAB ALEXANDRE DE CARVALHO RIBEIRO - Assessor Militar, Letra B;</p><p>- 1S FAB FRANCISCO ERNALDO ALVES PEREIRA - Supervisor,<strong></strong>GR V;</p><p>- 2S FAB EDUARDO WHITEFIELD NASCIMENTO DE SOUZA - Assistente<strong>,</strong>GR IV;</p><p>- 2S FAB FRANKLIN SILVA FERREIRA<strong>-</strong>Especialista, GR II; e</p><p>- 2S FAB CLAUDIO ADÃO DA SILVA ALVES<strong>-</strong>Especialista, GR II. Autorizo<strong>.</strong></p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>