<xml><article id="11402725" name="PORTARIA 1595 a 1597 P 21.10.19" idOficio="5555034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.595, DE 17 DE OUTUBRO de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.595, DE 17 DE OUTUBRO de 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas, substituta no exercício da titularidade, da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando da competência delegada pela Portaria Nº 276, de 15 de abril de 2016, combinada com a Portaria nº 214, de 05 de abril de 2016, e de acordo com os temos do processo nº 23102.004842/2019-14 resolve:</p><p>Art. 1° - Conceder aposentadoria por invalidez permanente, decorrente de doença especificada em lei, com proventos integrais calculados com base no artigo 1º da Lei nº 10.887/2004, a ARI FERREIRA DINIZ, matrícula SIAPE n° 1434930, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação II, Padrão de Vencimento 02, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. Art. 2° - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Elisabete Strazeri Baptista</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.596, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas, substituta no exercício da titularidade, da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando da competência delegada pela Portaria Nº 276, de 15 de abril de 2016, combinada com a Portaria nº 214, de 05 de abril de 2016, e de acordo com os temos do processo nº 23102.006070/2019-47. resolve:</p><p>Art. 1° Conceder aposentadoria voluntária a GILSEIA DE MELLO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1176603, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 14, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 6º, itens I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2003. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Elisabete Strazeri Baptista</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.597, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas, substituta no exercício da titularidade, da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando da competência delegada pela Portaria Nº 276, de 15 de abril de 2016, combinada com a Portaria nº 214, de 05 de abril de 2016, e de acordo com os temos do processo nº 23102.006151/2019-47. resolve:</p><p>Art. 1° Conceder aposentadoria voluntária a NEO VICTOR SALES MATOS, matrícula SIAPE nº 397882, ocupante do cargo de Motorista, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005.Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Elisabete Strazeri Baptista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>