<xml><article id="11206421" name="3.216,3.217,3.223,3.224, 3.227, " idOficio="5535746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21012.008294/2019- 77, resolve:</p><p>Nº 3.216 - Dispensar ALTAIR SANTANA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE n° 20559, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia.</p><p>Nº 3.217 - Designar CASSIO RAMOS PEIXOTO, matrícula SIAPE nº 32176, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado da Bahia.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21036.002795/2019- 71, resolve:</p><p>Nº 3.223 - Dispensar, a pedido, a partir de 2 de setembro de 2019, NATANAEL EMERY LOPES, matrícula SIAPE n° 19115, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>Nº 3.224 - Designar CAIO BRENO MOREIRA DAMASCENO, matrícula SIAPE nº 1573798, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral do Sistema de Vigilância Agropecuária Internacional, do Departamento de Serviços Técnicos, da Secretaria de Defesa Agropecuária, ficando dispensado da função que atualmente ocupa e do encargo de substituto que exerce.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 142, de 1º de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 2 de agosto de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o que consta no Processo SEI nº 21000.068093/2019- 68, resolve:</p><p>Nº 3.227 - Dispensar, a partir de 1º de outubro de 2019, OLAVO ANTÔNIO MARTINS, matrícula SIAPE n° 1111611, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p>Nº 3.229 - Designar WESLEY FERREIRA GOMES, matrícula SIAPE nº 2177395, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária e Financeira, do Departamento de Administração, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>