<xml><article id="11228084" name="Materia do dia 08.10.2019" idOficio="5538144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.267 - I - Conceder pensão civil a ADAHYLSON DA COSTA SILVA, CPF nº 002.773.984-87, cônjuge da ex-servidora MARIA GLÁUCIA DE VASCONCELOS COSTA, matrícula SIAPE nº 328.448, falecida em 26 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação,</p><p>retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito.(Processo 23074.058851/2019-00).</p><p>Nº 1.268 - I - Conceder pensão civil a ROSA MARIA INOCÊNCIO CAMPOS, CPF nº 294.142.198-03, cônjuge do ex-servidor LUIS ARISTIDES CAMPOS GUEVARA, matrícula SIAPE nº 337.802, falecido em 30 de agosto de 2019, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo 23074.058746/2019-62).</p><p>Nº 1.284 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) RISELANE DE LUCENA ALCÂNTARA BRUNO, matrícula SIAPE nº. 336970, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe E - Titular Nível 1, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 17%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Fitotecnia e Ciências Ambientais, do Centro de Ciências Agrárias, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo 23074.051915/2019-33).</p><p>Nº 1.285 - I - Conceder aposentadoria voluntária ao (a) servidor (a) MARLUCE GOMES PEREIRA, matrícula SIAPE nº. 336577, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 13%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo 23074.063897/2019-32).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>