<xml><article id="11495740" name="Maria Jos Lucena Gomes e outras." idOficio="5564598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12132851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 1.155/4PC2, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.155/4PC2, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.019844/2019-52, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA JOSÉ LUCENA GOMES, viúva de MARIO FERREIRA GOMES (Nr Ord 4701585), SIAPE nº 0212545, falecido em 12 de julho de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicações, código ARELCO 481056, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão II, NI, com os proventos da classe "S", padrão II, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.161/4PC2, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.020126/2019-29, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA DE LOURDES ALVES DE MORAES, viúva de PAULO MORAES (Nr Ord 4702182), SIAPE nº 0194359, falecido em 26 de julho de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão I, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão I, NI, e a classe "C", padrão I, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.163/4PC2, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.010468/2019-76, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ROSA MARIA DA SILVA SIQUEIRA, viúva de VICENTE CARDOSO DE SIQUEIRA (Nr Ord 4714539), SIAPE nº 0189855, falecido em 5 de setembro de 2019, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "Assistente 3", padrão III, NI, com a Gratificação de Qualificação (GQ), Nível 3, de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com redação dada pela Lei nº 12.778, de 28 de dezembro de 2012, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.162/4PC2, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.019502/2019-32 e nº 67422.019506/2019-11, resolve:</p><p>Conceder pensão às beneficiárias do instituidor GERALDO ROBERTO DE ABREU (Nr Ord 4645545), SIAPE nº 0202218, falecido em 19 de junho de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, a contar da data do óbito, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>COTA-PARTE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>NEUZA DOS SANTOS ABREU</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Arts 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei n° 8.112/90, com redação da Lei n° 13.135/15, combinado com o art. 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/04.</p></td></tr><tr><td><p>MARISTELA DOS SANTOS ABREU</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>---</p></td><td><p>Arts 215 e 217, inciso IV, alínea "b", da Lei n° 8.112/90, com redação da Lei n° 13.135/15, combinado com o art. 2°, inciso I, da Lei n° 10.887/04.</p></td></tr></table><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>