<xml><article id="11206652" name="Portarias de 07.10" idOficio="5535796" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00136:00017:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Vice-Reitoria/Assessoria da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.063 - Art. 1º Designar, a partir de 08 de outubro de 2019, a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE n.º 1786790, Professora Associada, para substituir a Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP (CD-2), Prof.ª Kely de Picoli Souza, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 1.037, de 27 de setembro de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, tendo em vista os termos do art. 35, inciso I da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.058 - Dispensar, a partir de 07 de outubro de 2019, o servidor ANTONIO REGINALDO FERNANDES DA SILVA, Matrícula/SIAPE n.º 2813668, Contador, da Função Gratificada (FG-1), de Assessor da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 602 de 13 de junho de 2019, publicada no DOU n.º 114, de 14 de junho de 2019, seção 2, página 47 e pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 1.064 - Art. 1º - Designar, a partir de 07 de outubro de 2019, a servidora HELENA DE LIMA KRAUSS LEITE, Matrícula/SIAPE nº 3120030, Contadora, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Administração de Contratos e Estruturas Assistenciais Estudantis COAE/PROAE.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 751, de 15 de julho de 2019, da Reitora em exercício da UFGD.</p><p class="assina">Luciano Oliveira Geisenhoff</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>