<xml><article id="11412666" name="PortsGR4057 e 4059-19NomDoc" idOficio="5556102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, considerando o inciso I dos Artigos 8º e 9º, Artigo 10 da Lei nº 8.112/90, a Lei nº 12.772 de 28/12/2012, a Lei n° 12.863 de 24/09/2013, a Portaria Interministerial MP/MEC nº 316 de 09/10/2017, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve:</p><p>Nº 4.057 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, BRUNA MORETTI LUCHESI, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Enfermagem do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde, em vaga decorrente da aposentadoria de Eliane da Silva Grazziano, publicada no DOU de 12/08/2019, seção 2, página 48, código nº 898562. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.001717/2018-44).</p><p>Nº 4.058 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, EDUARDO NAME RISK, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Psicologia do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Georgina Carolina de Oliveira Faneco Maniakas, publicada no DOU de 02/08/2019, seção 2, página 47, código nº 710120. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.000311/2019-25).</p><p>Nº 4.059 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, JOÃO VITOR DE CARVALHO FONTES, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia Mecânica do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da vacância de Cesar Augusto Cavalheiro Marcondes, publicada no DOU de 19/06/2018, seção 2, página 18, código nº 850281. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.000479/2019-31).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>