<xml><article id="11565351" name="Portaria n 8732 de 22.10.2019." idOficio="5569621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00024:00034:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual no Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 8.732, de 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.732, de 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribuições que lhe confere o Art. 13 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº. 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado do D.O.U., nº 191, de 04 de outubro de 2016, Seção 1, pag. 06, considerando o constante dos autos do processo nº 25106.000943/2019-01, resolve:</p><p>Art.1º Conceder Aposentadoria Voluntariamente ao servidor JULIO MARTINS DE SOUZA, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Matrícula SIAPE nº 0512232, NI-Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal Permanente da SUEST/AC/FUNASA, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, com proventos integrais, incorporando-se 24% (vinte e quatro por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), conforme a Lei nº 13.324 de 29/07/2016 e demais vantagens a que faz jus.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo referido no art. 1º.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RONALDO BAYMA CRAVEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>