<xml><article id="11504446" name="Portarias 181 e 182 - PGJM" idOficio="5565945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00039:00010:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 181, de 24 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 181, de 24 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993 e tendo em vista o contido nos Processos nº 19.03.0000.0004872/2019-03 e nº 19.03.0000.0007428/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador de Justiça Militar, Dr. AILTON JOSÉ DA SILVA, para permanecer atuando na 3ª Procuradoria de Justiça Militar no Rio de Janeiro, a fim de assegurar a continuidade dos serviços, até o dia 10 de novembro de 2019, considerando a sua promoção, por merecimento, nos termos da Portaria nº 102/PGR, de 25/9/2019, e a sua remoção, a pedido singular, conforme Portaria nº 173/PGJM, de 15/10/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p><p class="identifica">Portaria nº 182, de 24 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 124, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, tendo em vista o contido no Processo nº 19.03.0000.0007428/2019-47 e nas Portarias nº 173/PGJM, de 15/10/2019, e nº 181/PGJM, de 24/10/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder ao Dr. Ailton José da Silva, Procurador de Justiça Militar, o prazo de 15 (quinze) dias de trânsito, a contar de 11 de novembro de 2019, em virtude de sua remoção, a pedido singular, nos termos da Portaria nº 173/PGJM, de 15/10/2019, com deslocamento da 3ª Procuradoria de Justiça Militar no Rio de Janeiro para a 1ª Procuradoria de Justiça Militar em São Paulo, com fundamento no artigo 18 da Lei nº 8.112/1990 c/c artigo 287 da Lei Complementar nº 75/1993.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>