<xml><article id="11137538" name="PORT 1725 a 1729" idOficio="5529194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.725 - Dispensar, ESROM GONÇALVES RODRIGUES, Matrícula SIAPE no1553843, do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, ocupado por Bárbara Cristina Monteiro de Matos, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 1.726 - Designar, WANDELL HERMENEGILDO ALVES, Matrícula SIAPE no1094528, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, ocupado por Bárbara Cristina Monteiro de Matos, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.727 - Dispensar, a pedido, CONCEIÇÃO DE MARIA CARDOSO COSTA, Matrícula SIAPE nº 1371926, do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação Geral do ENADE, da Diretoria de Avaliação da Educação Superior, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, a contar de 23 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.728 - Designar, FERNANDA MARSARO DOS SANTOS, Matrícula nº 1000286, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, código DAS-101.4, da Coordenação-Geral do ENADE, da Diretoria de Avaliação da Educação Superior, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.729 - Designar, PRISCILA ALBERTASSE DUTRA DA SILVA, SIAPE nº 1686776, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenadora-Geral, DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Avaliação e Acompanhamento da Pós-Graduação - CGAA, da Diretoria de Avaliação da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, durante os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>