<xml><article id="11454145" name="Ps_6300_6301_6302_6304_6305_6306" idOficio="5560619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 22 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 22 de outubro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.300 - Autorizar afastamento do país de ALEXANDRE ALVES DE SOUZA DE OLIVEIRA DIAS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Controle de Qualidade em Saúde, SIAPE nº 04639791, com a finalidade de participar da III Reunião Geral da Rede Nacional de Controle Biológico da Organização Mundial de Saúde - OMS, em Johannesburg, África do Sul, no período de 05/11/2019 a 09/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25385.000025/2019-85).</p><p>Nº 6.301 - Autorizar afastamento do país de JOSÉ LUIZ TELLES DE ALMEIDA, Pesquisador em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública, SIAPE nº 0463891, com a finalidade de Desenvolver Atividades Acadêmicas na Área do Envelhecimento e Políticas Públicas, na qualidade de professor visitante na Escola Nacional de Saúde Pública, em Lisboa, Portugal, no período de 05/11/2019 a 05/11/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25388.000161/2019-45).</p><p>Nº 6.302 - Autorizar afastamento do país de IVAN NEVES JÚNIOR, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto de Ciência e Tecnologia em Biomodelos - ICTB , SIAPE nº 01353449, com a finalidade de participar do 5º Simpósio Internacional de Cooperação em Doenças Infecciosas, além e participar de reuniões cientificas e de rodadas de discussões sobre futuros acordos bilaterais, assim como visita a Universidade de Inje, em Incheon, Coréia do Sul, no período de 23/10/2019 a 05/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25420.000023/2019-12).</p><p>Nº 6.304 - Autorizar afastamento do país de DENISE NACIF PIMENTA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto René Rachou, SIAPE nº 1984373, com a finalidade de participar de visita ao visitar o King's College London, como co-coordenador do projeto financiado pela British Academy, "Acontecimentos Entomológicos: Explorando Soluções de design colaborativo para controle sustentável de mosquitos", em Londres, Reino Unido, no período de 11/11/2019 a 21/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000066/2019-10).</p><p>Nº 6.305 - Autorizar afastamento do país de MARTHA MARIA PEREIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 0465190, com a finalidade de participar do Congresso Mundial sobre - Climática e Mudança na Epidemiologia - Oportunidades abertas para novos insights em Genômica e Vacinas, assim como visitas técnico-científicas e reuniões com as principais instituições, como o Centro Colaborador da OMS para Leptospirose e o Laboratório de Referência Nacional para Leptospirose da Índia, as visitas e reuniões têm o objetivo de estabelecer uma cooperação técnica entre os Centros Colaboradores da OMS no que se refere à leptospirose, em Port Blair, Índia, no período de 15/11/2019 a 26/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000169/2019-51).</p><p>Nº 6.306 - Autorizar afastamento do país de ELAINE LUCIA DA SILVA, Analista de Gestão em Saúde do Instituto Nacional de Controle de Qualidade em Saúde, SIAPE nº 1553977, com a finalidade de participar e apresentar trabalho no XI Congresso Internacional da União latina de Política de Economia de Informação, Comunicação e Cultura - ULEPICC , em Sevilha, Espanha, no período de 15/11/2019 a 22/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 25385.000024/2019-31).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>