<xml><article id="11386231" name="Ps_6275_6276_6277_6281_6282_2019" idOficio="5553795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115016">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de outubro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.275 - Autorizar afastamento do país de PATRICIA CARVALHO DE SEQUEIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1991974, com a finalidade de participar do encontro do Consórcio ZikaPlan, em Cali, Colômbia, no período de 20/10/2019 a 24/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos. (Processo n° 25030.000197/2019-79).</p><p>Nº 6.276 - Autorizar afastamento do país de ANTONIO BASILIO DE MIRANDA, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1200084, com a finalidade de participar do desenvolvimento de projeto de colaboração científica envolvendo genômica evolutiva e funcional de pseudogenes em tripanossomatídeos patogênicos ao homem, dando continuidade a intercâmbio existente entre os laboratórios, em Montevidéu, Uruguai, no período de 26/10/2019 a 31/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000189/2019-22).</p><p>Nº 6.277 - Autorizar afastamento do país de EDUARDA ÂNGELA PESSOA CESSE, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 1355381, com a finalidade de participar de coleta de dados do aluno de Pós-Graduação da Fiocruz, em Beira e Maputo, Moçambique, no período de 01/11/2019 a 10/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000329/2019-92).</p><p>Nº 6.281 - Autorizar afastamento do país de FERNANDO COUTO MOTTA, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1355868, com a finalidade de participar como facilitador no "Treinamento em Diagnóstico Molecular de Influenza", em Paramaribo, Suriname, no período de 21/10/2019 a 27/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000195/2019-80).</p><p>Nº 6.282 - Autorizar afastamento do país de ADEILTON ALVES BRANDÃO, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1353444, com a finalidade de participar como como conferencista no 1° Simpósio internacional de Revistas Médicas: Colômbia Médica 50 anos, em Cali, Colômbia, no período de 23/10/2019 a 27/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000196/2019-24).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>