<xml><article id="11268402" name="Portaria nº 1976, 1979" idOficio="5542243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12094888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.976, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.976, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ , no uso de suas atribuições legais, em conformidade com o disposto no inciso XIII, do Art. 17, do Regimento Geral da UNIFAP, combinado com o inciso II, do Art. 9, da Lei nº 8.112/90 e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 516/2019 - COGRAD, de 30 de Setembro de 2019, Protocolo nº 23125.027742/2019-90. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 01/10/2019, a servidora SUELEN DO SOCORRO MELO DA LUZ, Matrícula SIAPE nº 2118771, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Assuntos Educacionais, da função gratificada de Chefe da Divisão de Ensino e Graduação - DIEG, FG-03, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 02/10/2019, a servidora MARIA DO SOCORRO DO NASCIMENTO MEDEIROS, Matrícula SIAPE nº 3066062, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de Chefe da Divisão de Ensino e Graduação - DIEG, FG-03, do Campus Binacional do Oiapoque, desta Universidade.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.979, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto do Presidente da República, de 19 de Setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 182, de 20 de Setembro de 2018, Seção 2, página 1, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº 146/2019 - PROAD, de 02.10.2019. resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar, a contar de 02/10/2019, o servidor JOAQUIM DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE 1126040, ocupante do cargo efetivo de Servente de Limpeza, da função de Chefe do Setor de Transporte - SETRANS, FG-02.</p><p>Art. 2º - Designar, a contar de 02/10/2019, o servidor ANTONIO MENDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1126040, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe do Setor de Transporte - SETRANS, FG-02.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>