<xml><article id="11069764" name="1563 - dispensa Procuradores-Che" idOficio="5522585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00039:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062045">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.563, de 27 de setembro 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 1.563, de 27 de setembro 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho JOÃO BATISTA BERTHIER LEITE SOARES do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 1ª Região, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 802, de 29/09/2015.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho MARIANA FURLAN TEIXEIRA do exercício das atribuições legais e regulamentares do Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, nas ausências e afastamentos simultâneos deste e do Vice-Procurador-Chefe, do qual havia sido encarregada pela Portaria PGT nº 1722, de04/10/2018.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho MARCELO GOSS NEVES, do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 12ª Região, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 775, de 30/05/2019.</p><p>Art. 4º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho MAUREL MAMEDE SELARES do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 16ªRegião, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 1626, de 10/09/2017.</p><p>Art. 5º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho MARIA ELENA MOREIRA RÊGO, do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da22ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 1513, de 04/09/2017.</p><p>Art. 6º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho CÂNDICE GABRIELA ARÓSIO do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 24ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 409, de 19/03/2019.</p><p>Art. 7º As dispensas de que tratam os artigos anteriores resultam da posse no cargo de Procuradora-Chefe e de Procurador-Chefe das Unidades ali referidas.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>