<xml><article id="11436952" name="PORTARIA N 2.032 e 2.033" idOficio="5558610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123388">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, SUBSTITUTO, no uso das atribuições contidas no Decreto de 14 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 2.032 - Dispensar a servidora MARIA FERNANDA MASCARENHAS DOS SANTOS MELIS, Matrícula SIAPE nº 1644536, CPF nº 017.399.361-32, do encargo de substituta do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral do Fundo Nacional de Cultura, do Departamento de Fomento Direto, da Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério.</p><p>Nº 2.033 - Designar o servidor ARLÍCIO OLIVEIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 0440012, CPF nº 258.463.611-53, para substituir o Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral do Fundo Nacional de Cultura, do Departamento de Fomento Direto, da Secretaria de Fomento e Incentivo à Cultura, da Secretaria Especial da Cultura, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p class="assina">WELINGTON COIMBRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>