<xml><article id="11070299" name="Portaria nº 090-Agregação-27 SET" idOficio="5522681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00011:00044:00029:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 90-DCEM, de 27 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 90-DCEM, de 27 de setembro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 146/2019, do JISR/11ª RM (Cmdo 11ª RM), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 1715/2019, o Ten Cel QEM (0203902044) CARLOS EDUARDO DE OLIVEIRA, a contar de 30 de julho de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o 1º Ten Med (0701536377) DIOGO ARAUJO SIMOES, a contar de 1º de setembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, em Sessão nº 16/2019, do MPGu XXIII/Rio de Janeiro (Dst Sau Pqdt), conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 59/2019, o 2º Sgt MB/Mnt Armto (0113566640) ALEXANDRE BEZERRA RAMOS, a contar de 27 de março de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 2º Sgt Com (0400833851) REINALDO GIORDANI FRUCK, a contar de 18 de setembro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o AlEsSgt Art (0403029374) THIAGO MONTEIRO DE FIGUEIRO, a contar de 18 de maio de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>