<xml><article id="11170851" name="POR.PRESI.SUBS" idOficio="5532157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078184">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 3.685 - Designar a servidora FRANCINETE CORREA PACHECO, matrícula SIAPE n. 498130, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Unidade Técnica de 2º Nível em Santa Inez, código FCPE 101.1, da Superintendência no Maranhão, deste Instituto.</p><p>Nº 3.686 - Dispensar, a pedido, o servidor PEDRO HENRIQUE DE OLIVEIRA MILAZZO, matrícula SIAPE n. 1365879, do encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência em Santa Catarina, deste Instituto.</p><p>Nº 3.687 - Designar a servidora ANGELA MARIA FARIA DA COSTA, matrícula SIAPE n. 1054868, para o encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência em Santa Catarina, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.688 - Dispensar, a pedido, a servidora RAFAELA MACIEL REBELO, matrícula SIAPE n. 1512445, do encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador de Controle Ambiental de Substâncias e Produtos Perigosos, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação e Controle de Substâncias Químicas da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto.</p><p>Nº 3.689 - Designar a servidora DEBORAH MENDES MAXIMO CARDOZO, matrícula SIAPE n. 1762736, para o encargo de substituta do Cargo em Comissão de Coordenador de Controle Ambiental de Substâncias e Produtos Perigosos, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Avaliação e Controle de Substâncias Químicas da Diretoria de Qualidade Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 3.690 - Designar o servidor MARCELO PENALBER CUTRIM, matrícula SIAPE n. 686809, para o encargo de substituto da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração e Finanças, código FCPE 101.2, da Superintendência no Amapá, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 03 a 14 de outubro de 2019.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>