<xml><article id="11508313" name="PT 1898 GC1 19" idOficio="5566201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00011:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00023" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 1.898/GC1, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 1.898/GC1, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, o disposto na ICA 37-748, de 11 de dezembro de 2018, e o que consta do Boletim do Comando da Aeronáutica nº 144, de 15 de agosto de 2019, e do processo nº 67400.013580/2019-81, resolve:</p><p>COLOCAR, por necessidade do serviço, ex officio, os militares abaixo relacionados, à disposição do Ministério da Defesa, a fim de realizarem o Curso de Altos Estudos Militares (CAEM) com Curso de Altos Estudos em Defesa (CAED), da Escola Superior de Guerra (ESG), em Brasília - DF, no período de 3 de março a 26 de novembro de 2020, devendo permanecer lotados em suas Organizações, sem prejuízo da remuneração a que fazem jus por este Comando:</p><p>QUADRO DE OFICIAIS AVIADORES</p><p>Coronel Aviador RODRIGO ALVIM DE OLIVEIRA (Nr Ord 2379090);</p><p>Coronel Aviador REGINALDO PONTIROLLI (Nr Ord 2379120);</p><p>Coronel Aviador WILTON DA CRUZ BARROS (Nr Ord 1858793);</p><p>Coronel Aviador PAULO ROBERTO DE CARVALHO JÚNIOR (Nr Ord 1858165);</p><p>Coronel Aviador ALEXANDRE LIMA PRADO (Nr Ord 1855735);</p><p>Coronel Aviador ANTONIO MARCOS GODOY SOARES MIONI RODRIGUES (Nr Ord 1829386);</p><p>Coronel Aviador CLAUCO FERNANDO VIEIRA ROSSETTO (Nr Ord 2488590);</p><p>Coronel Aviador RODRIGO GIBIN DUARTE (Nr Ord 2489228);</p><p>Coronel Aviador RUBEM MULLER SCHNEIDER (Nr Ord 2489260);</p><p>Coronel Aviador JOSÉ RENATO DE ARAUJO COSTA (Nr Ord 2215845);</p><p>Coronel Aviador JORGE LUIS DE OLIVEIRA SAMPAIO (Nr Ord 2215969);</p><p>Coronel Aviador JOELSON RODRIGUES DE CARVALHO (Nr Ord 2401851);</p><p>Coronel Aviador JORGE MARQUES DE CAMPOS JÚNIOR (Nr Ord 2401860); e</p><p>Coronel Aviador LEONARDO VENANCIO MANGRICH (Nr Ord 2401940).</p><p>QUADRO DE OFICIAIS DE INTENDÊNCIA DA AERONÁUTICA</p><p>Coronel Intendente ALEX ORÇAY REIS (Nr Ord 1560573);</p><p>Coronel Intendente JOELSON MELLO DOS SANTOS (Nr Ord 1562037);</p><p>Coronel Intendente GUILHERME DUARTE DE FREITAS (Nr Ord 2378817); e</p><p>Coronel Intendente DIOGENES LIMA NETO (Nr Ord 2488620).</p><p>QUADRO DE OFICIAIS MÉDICOS</p><p>Coronel Médico FRANCISCO ELIOMAR GOMES DE OLIVEIRA (Nr Ord 2460416).</p><p>Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação, com efeitos retroativos a contar de 1º de outubro de 2019 (PLAMOV 2019).</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>