<xml><article id="11411072" name="port reitoria 4089a 40192019" idOficio="5555997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.089 - Conceder o afastamento do país a DANIEL ARIAS VAZQUEZ, Professor Associado do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 13.01.2020 a 13.04.2020, para realizar Colaboração Internacional junto à Universidade de Málaga, na Espanha, com ônus limitado (Processo nº 23089.001540/2019-00).</p><p>Nº 4.090 - Conceder o afastamento do país a ÉRICO NOGUEIRA, Professor Adjunto do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 30.01.2020 a 29.01.2021, para realizar pós-doutorado na Universidade de Oxford, no Reino Unido, com ônus CAPES (Processo nº 23089.015249/2019-19).</p><p>Nº 4.091 - Conceder o afastamento do país a SARA DEL PRETE PANCIERA, Professor Adjunto do Departamento de Saúde, Educação e Sociedade do Campus Baixada Santista, no período de 01.03.2020 a 28.02.2021, para realizar pós-doutorado na Universidade de Birmingham, no Reino Unido, com ônus limitado (Processo nº 23089.010140/2019-87).</p><p>Nº 4.092 - Conceder o afastamento do país a SYLVIA HELENA SOUZA DA SILVA BATISTA, Professor Associado do Departamento de Saúde, Educação e Sociedade do Campus Baixada Santista, no período de 01.03.2020 a 28.02.2021, para realizar pós-doutorado no "King's College London", na Inglaterra, com ônus limitado (Processo nº 23089.010209/2019-72).</p><p>Nº 4.093 - Conceder o afastamento do país a DEIVISON MENDES FAUSTINO, Professor Adjunto-A do Departamento de Saúde, Educação e Sociedade do Campus Baixada Santista, no período de 01.09.2020 a 02.02.2021, para realizar pós-doutorado na "Université Vincennes Saint-Denis - Paris 8", na França, com ônus limitado (Processo nº 23089.010304/2019-76).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.105 - Tornar sem efeito a Portaria nº 3.999 de 07.10.2019, publicada no D.O.U. de 15.10.2019, Seção 2, Página 31, que trata do afastamento do país de MARIMÉLIA APARECIDA PORCIONATTO.</p><p>Nº 4.106 - Conceder o afastamento do país a VENEZIANO DE CASTRO ARAÚJO, Professor Adjunto do Departamento de Economia do Campus Osasco, no período de 11.11.2019 a 18.11.2019, para participar no "66th Annual North American Meetings of the Regional Science Association International", nos Estados Unidos da América, com ônus CAPES PROAP (Processo SEI nº 23089.112527/2019-77).</p><p>Nº 4.107 - Conceder o afastamento do país a VANESSA DE ALBUQUERQUE CÍTERO, Médico do Hospital Universitário-HSP, no período de 11.11.2019 a 18.11.2019, para participar no "Consultation-Liaison Psychiatry 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116118/2019-40).</p><p>Nº 4.108 - Conceder o afastamento do país a FABIANO MESQUITA CALLEGARI, Médico do Departamento de Patologia do Campus São Paulo, no período de 12.11.2019 a 19.11.2019, para participar no "67th Annual Meeting of American Society of Cytopathology", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114614/2019-69).</p><p>Nº 4.109 - Conceder o afastamento do país a MARIA LUIZA FERREIRA DE OLIVEIRA, Professor Adjunto do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 14.11.2019 a 26.11.2019, para participar no "XXXIX Encontro da Associação Portuguesa de História Económica e Social", realizar atividades junto à Universidade de Lisboa, e também realizar pesquisa na Biblioteca Nacional, Arquivo Nacional e Arquivo Ultramarino, todos em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115871/2019-18).</p><p>Nº 4.110 - Conceder o afastamento do país a BRUNO LEITE MOURATO, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 15.11.2019 a 26.11.2019, para participar na 26º Reunião Regular da Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico - ICCAT, na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112434/2019-42).</p><p>Nº 4.111 - Conceder o afastamento do país a VLADIMIR TONELLO DE VASCONCELOS, Professor Adjunto-A do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 17.11.2019 a 25.11.2019, para participar no "46th Annual Symposium on Vascular and Endovascular Issues", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112254/2019-61).</p><p>Nº 4.112 - Conceder o afastamento do país a PAULO EDUARDO RAMOS, Professor Associado do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 17.11.2019 a 23.11.2019, para participar no "XIX Congreso de la Sociedad Internacional de Estudios del Humor Luso-Hispano", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114177/2019-83).</p><p>Nº 4.113 - Conceder o afastamento do país a ANA CRISTINA CARMELINO, Professor Associado do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 17.11.2019 a 23.11.2019, para participar no "XIX Congreso de la Sociedad Internacional de Estudios del Humor Luso-Hispano", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114373/2019-58).</p><p>Nº 4.114 - Conceder o afastamento do país a CAMILA TAKAO LOPES, Professor Adjunto-A da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 18.11.2019 a 23.11.2019, para participar no XIII Congresso Internacional de Enfermagem e 8º Fórum de Pós-Graduação "A Enfermagem e Gestão do Cuidado na Cronicidade", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.113723/2019-69).</p><p>Nº 4.115 - Conceder o afastamento do país a FRANCISCO ANTONIO HELFENSTEIN FONSECA, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 18.11.2019 a 23.11.2019, para participar no "V Congreso Internacional de Clínica Médica y Medicina Interna", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115920/2019-12).</p><p>Nº 4.116 - Conceder o afastamento do país a NORMA ALLEMANN, Professor Adjunto do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 19.11.2019 a 24.11.2019, para participar no "Congreso Internacional de Ultrasonido 2019", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.113526/2019-40).</p><p>Nº 4.117 - Conceder o afastamento do país a MELVINA AFRA MENDES DE ARAÚJO, Professor Associado do Departamento de Ciências Sociais do Campus Guarulhos, no período de 25.11.2019 a 30.11.2019, para participar em colóquio internacional junto à "Maison des Langues et de la Cultura", em Lyon, na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.112344/2019-51).</p><p>Nº 4.118 - Conceder o afastamento do país a GILBERTO SZARF, Professor Adjunto do Departamento de Diagnóstico por Imagem do Campus São Paulo, no período de 29.11.2019 a 08.12.2019, para participar no "RSNA 2019 - 105th Scientific Assembly and Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.113674/2019-64).</p><p>Nº 4.119 - Conceder o afastamento do país a SERGIO CAVALHEIRO, Professor Titular do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 21.10.2019 a 25.10.2019, para participar no "XVIII Russian Congress Innovative Technologies in Pediatrics and Children's Surgery", na Rússia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.117093/2019-00).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>