<xml><article id="11181423" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-869-UNI-PGR-" idOficio="5533314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00039:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00008" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 869, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 869, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00455734/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar FERNANDA MEIRA VELLOSO SANTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 20969, do cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria da Função Penal Originária no STF da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Exonerar LOURRAYNE GARCIA CAMPOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 23851, do cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Alimentos e Outras Matérias Cíveis, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República.</p><p>3. Nomear FERNANDA MEIRA VELLOSO SANTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 20969, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antonio Carlos Alpino Bigonha, em vaga decorrente da exoneração de Guilherme Chaibe Montenegro, matrícula nº 6822, ocorrida em 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019.</p><p>4. Nomear LOURRAYNE GARCIA CAMPOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 23851, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Secretaria da Função Penal Originária no STF da Procuradoria Geral da República.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>