<xml><article id="11353349" name="Afastamento 11 de outubro" idOficio="5550211" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 11 DE OUTUBRO   DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC n.º 404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA, o afastamento do país os servidores:</p><p>ANITA LOUREIRO DE OLIVEIRA, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1657619, lotado (a) no Departamento de Geografia/IM, no período de 12 de novembro a 17 de novembro de 2019, com ônus limitado, para participar do IV SEMINÁRIO LATINOAMERICANO DE GEOGRAFIA, GÊNERO E SEXUALIDADES, a ser realizado em Tandil, Buenos Aires/Argentina.</p><p>Processo: 23083-027672/2019-11</p><p>ELY CAETANO XAVIER JUNIOR, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1598204, lotado (a) no Departamento de Ciências Jurídicas/ICHS, no período de 14 a 16 de outubro de 2019, com ônus limitado, para participar da V CONFERÊNCIA DE LA RED LATINOAMERICANA DE DERECHO ECONÓMICO INTERNACIONAL, na Cidade do México/México, Processo: 23083-027436/2019-97</p><p>CLAUDIA MOSTER, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 3063003, lotado (a) no Departamento de Ciências Ambientais, no período de 27 de outubro a 02 de novembro de 2019, com ônus limitado, para participar do Water Security and Climate Change Conference, que será realizado em San Luis Potosi, no México. Processo: 23083-028939/2019-80</p><p>CARLA CURTY DO NASCIMENTO MARAVILHA PEREIRA, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1260334, lotado (a) no Departamento de Ciências Econômicas e Exatas/ITR, no período de 30 de novembro a 07 de dezembro de 2019, com ônus limitado, para participar do XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia unnuevo horizonte de sentido histórico de una civilización de vida que será realizado em Universidad Nacional Mayor de San Marcos, em Lima, no Peru.</p><p>Processo: 23083-030042/2019-16</p><p>RENATO SÉRGIO JAMIL MALUF, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 0387054, lotado (a) no Departamento de Desenvolvimento Agricultura e Sociedade,no período de 26 de outubro a 03 de novembro de 2019, com ônus limitado, para participar do Congreso Internacional Justicia y Soberanía Alimentaria en las Américas, que será realizado em Cidade do México, no México. Processo: 23083.026864/2019-01</p><p>TEÓFILO HENRIQUE PEREIRA DE PAULA, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1337150, lotado (a) no Departamento de Ciências Econômicas Exatas/ITR no período de 25 de novembro a 29 de novembro de 2019, com ônus limitado, para participar do Congresso Financialization and Development in the Global South, que será realizado em Buenos Aires e San Martin, na Argentina. Processo:23083.031706/2019-34.</p><p>CAMILA FERREIRA DE PINHO, Professor (a) do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2466219, lotada no Programa de Pós-Graduação em Engenharia Agrícola e Ambiental, no período de 29 de outubro a 09 de novembro de 2019, com ônus limitado, para participar do evento International Conference New Millennia Agriculture, Novel Trends and Future Scenario e Visita a áreas de produção de cana-de-açúcar, em Haryana Agricultural University, Hisar, na Índia. Processo: 23083-034889/2019-70</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>