<xml><article id="11402626" name="11259" idOficio="5554969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11.259,  de 18 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11.259, de 18 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, com base nos Artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o Artigo 30 do seu Estatuto, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competências a JOSÉ LEÔNCIO DE ANDRADE FEITOSA, matrícula Siape nº 0374835, Diretor "Pro Tempore" do Instituto de Neurologia Deolindo Couto, conforme Portaria nº 11.078 de 15/10/2019, publicada no Diário Oficial da União n° 202, de 17/10/2019, e, na sua ausência, a CARLOS ALBERTO DE MATOS PEIXOTO, matrícula Siape nº 0375462, para ordenação das despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo ESTATUTO e REGIMENTO INTERNO DA UFRJ, de acordo com o parágrafo único do Artigo 12 supracitado:</p><p>1 - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>2 - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação.</p><p>3 - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art. 2º Fica revogada a portaria n° 11.641, de 21 de dezembro de 2012, publicada no Boletim UFRJ n° 6, de 7 de fevereiro de 2013.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>