<xml><article id="11365419" name="Port1214-2019-DPCvM-Dispensa-FG-" idOficio="5551738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111377">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.214/DPCvM, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.214/DPCvM, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016; e 5.990/2006, e nas Msg R-021623Z/OUT/2019 do SNNF; R-021837Z/OUT/2019 da BaeNSPA; e R-022205Z/OUT/2019, do CeIMSPA, resolve: Art. 1o Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 26 de setembro de 2019, o Administrador, 81.5019.27, Matrícula SIAPE 0969814, AMILCAR LOPES DE ALMEIDA, CPF 727.549.827-87, da Função Gratificada, código FGR-3, da Base Aérea Naval de São Pedro da Aldeia, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019;</p><p>II - a partir de 16 de setembro de 2019, a Auxiliar de Enfermagem, 97.0719.35, Matrícula SIAPE 1227328, DORALICE BELGUES BARBOZA SANTOS, CPF 710.173.997-00, da Função Gratificada, código FGR-3, do Sanatório Naval de Nova Friburgo, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 16 de setembro de 2019;</p><p>III - a partir de 26 de setembro de 2019, a Agente Administrativo, 13.0715.13, Matrícula SIAPE 0081690, GISÊLDA GENÚ PINTO MARQUES, CPF 599.744.277-20, da Função Comissionada Técnica, código FCT-8, do Centro de Intendência da Marinha em São Pedro da Aldeia, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019; e</p><p>IV - a partir de 26 de setembro de 2019, a Agente Administrativo, 87.2618.63, Matrícula SIAPE 1036328, SILVIA HELENA LOUVISE DE CASTRO, CPF 018.847.077-85, da Função Gratificada, código FGR-2, do Sanatório Naval de Nova Friburgo, por motivo de sua aposentadoria, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019. Art. 2o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>