<xml><article id="11197911" name="Gerência Executiva no Rio de Jan" idOficio="5534885" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="08/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082830">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>NA PT/INSS/GEXRJC/SOGP/Nº 278 DE 18/07/2019, referente a pensão por morte concedida á Srª. Heliana Pereira Reis Eboli, na qualidade de viúva do ex-servidor Vito Eboli matrícula SIAPE 946440.</p><p>ONDE SE LÊ:"...HELENA PEREIRA REIS EBOLI...".</p><p>LEIA-SE:"....HELIANA PEREIRA REIS EBOLI...".</p><p>Mantendo-se os demais termos da publicação no DOU nº 144 de 29/07/2019, Seção II.</p><p>NA PT/INSS/GEXRJC/SOGP/Nº 307 DE 03/09/2019, referente a aposentadoria voluntária integral de Maria Amelia Cabral de Paiva, matrícula SIAPE 877614.</p><p>ONDE SE LÊ:"...MARIA AMELIA CABRAL DE PAIVA, matrícula SIAPE 922.223, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV ..." .</p><p>LEIA-SE:''...,MARIA AMELIA CABRAL DE PAIVA matrícula SIAPE 877.614, ocupante da categoria funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV..."</p><p>Mantendo-se os demais termos da publicação no DOU nº 173 de 06/09/2019, Seção II.</p><p>NA PT/INSS/GEXRJC/SOGP/Nº 312 de 10/09/2019, referente a aposentadoria voluntária integral de Jerson Batista Gonçalves, matrícula SIAPE 758744, categoria funcional de Técnico de Enfermagem, classe "S", padrão IV.</p><p>ONDE SE LÊ: "...JERSON BATISTA GONÇALVES, matrícula SIAPE 758744, categoria funcional de Técnico de Enfermagem, classe "S", padrão III ..."</p><p>LEIA-SE:"...JERSON BATISTA GONÇALVES, matrícula SIAPE 758744, categoria funcional de Técnico de Enfermagem, classe "S", padrão IV..."</p><p>Mantendo-se os demais termos da publicação no DOU nº 176 de 11/09/2019, Seção II.</p><p>NA PT/SOGP/GEXRJC/INSS/Nº 321 de 20/09/2019, referente aposentadoria voluntária integral do servidor José Mauricio de Menezes Oliveira, matrícula SIAPE 921495, Categoria Funcional de Contador, classe "S", padrão IV.</p><p>ONDE SE LÊ:"...MAURICIO DE MENEZES OLIVEIRA, matrícula SIAPE 921495, Categoria Funcional de Contador, classe "S", padrão IV.</p><p>LEIA SE :"...JOSÉ MAURICIO DE MENEZES OLIVEIRA, matrícula SIAPE 921495, Categoria Funcional de Contador, classe "S", padrão IV.</p><p>Mantendo-se os demais termos da publicação no DOU nº 186 de 25/09/2019, Seção II</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>