<xml><article id="11157728" name="Portarias_02 de outubro de 2019" idOficio="5531048" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO, DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 317 - Dispensar GUSTAVO DOS SANTOS HENSCHEL, CPF nº ***.717.579-**, matrícula nº 1702191, do encargo de substituto eventual da Chefe do Centro Estadual de Santa Catarina, código DAS 101.3, da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Nº 318 - Designar JOSÉ RENATO ALVES SCHMIDT, CPF nº ***.575.809-**, matrícula Siape nº 1939036, para exercer o encargo de substituto eventual da Chefe do Centro Estadual de Santa Catarina, código DAS 101.3, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, nos seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p class="assina">Felipe Mêmolo Portela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>