<xml><article id="11553683" name="Ps_6327_6328_6329_2019" idOficio="5570602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12143687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 29 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de outubro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 6.327 - Dispensar, a pedido, a partir de 27 de outubro corrente, TRAJANO AUGUSTUS TAVARES QUINHOES, da função comissionada de Chefe do Serviço de Capacitação, código FCPE 101.1, n.º 45.0110, da COORDENAÇÃO-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.328 - Designar, CARLA XAVIER DOS SANTOS KAUFMANN, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Capacitação, código FCPE 101.1, n.º 45.0110, da COORDENAÇÃO-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 6.329 - Retificar a Portaria n.º 6.320, publicada no Diário Oficial da União n.º 208, Seção 2, página 55, de 25 de outubro de 2019, que dispensou MARILIA MARTINS NISHIKAWA, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Microrganismos de Referência, código FCPE 101.1, n.º 45.0621, do INSTITUTO NACIONAL DE CONTROLE DE QUALIDADE EM SAÚDE, da Fundação Oswaldo Cruz, onde se lê: "Dispensar MARILIA MARTINS NISHIKAWA, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Microrganismos de Referência, código FCPE 101.1...", leia-se: "Dispensar MARILIA MARTINS NISHIKAWA do encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Microrganismos de Referência, código FCPE 101.1...".</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>