<xml><article id="11458414" name="portarias-R DOU 21 e 22.10.19 en" idOficio="5560841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126973">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.956 - Reconduzir DENIZE ARAUJO BARBOSA, matrícula nº 3454276, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Estatística, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 23 de outubro de 2019. (Processo n. º 23077.078585/2019-01)</p><p>Nº 1.963 - Reconduzir JOSÉ HAMILTON DA COSTA FILHO, matrícula nº 1869376, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia Agronômica, da Escola Agrícola de Jundiaí (EAJ), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 26 de outubro de 2019. (Processo n. º 23077.074562/2019-10)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.958 - Exonerar, a pedido, da função de Assessor Administrativo, FG-01, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), o(a) servidor(a) HILCA MARIA HONORATO DOS SANTOS, matrícula nº 1759376, Técnico de Laboratório-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.079238/2019-98)</p><p>Nº 1.959 - Designar PEDRO DA ROCHA SOUZA, matrícula nº 2114936, Administrador, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor Administrativo, FG-01, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA). (Processo n.º 23077.079238/2019-98)</p><p>Nº 1.961 - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de outubro de 2019, da função de Assessor, FG-03, do Gabinete do Reitor, o(a) servidor(a) JULIANA DA ROCHA ALVES, matrícula nº 1668996, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.080488/2019-71)</p><p>Nº 1.962 - Designar ROSANA CURVELO DE SOUZA, matrícula nº 2637521, Revisor de Textos, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor, FG-03, do Gabinete do Reitor. (processo n.º 23077.080488/2019-71)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.081450/2019-15, resolve:</p><p>Nº 1.985 - Exonerar, a pedido, a contar de 21 de outubro de 2019, da função de Coordenador de Tecnologia e Manutenção, FG-03, da Superintendência de Comunicação (COMUNICA), o(a) servidor(a) JOSÉ GARCIA DE MIRANDA, matrícula nº 1124082, Operador de Câmera de Cinema e TV, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>Nº 1.986 - Designar HILCA MARIA HONORATO DOS SANTOS, matrícula nº 1759376, Técnico de Laboratório-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Tecnologia e Manutenção, FG-03, da Superintendência de Comunicação (COMUNICA).</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>