<xml><article id="11129302" name="Portaria Nova UG" idOficio="5528460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00086:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Hospital Universitário Alcides Carneiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria-SEI nº 170, de 2 de outubro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria-SEI nº 170, de 2 de outubro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO HOSPITAL UNIVERSITÁRIO ALCIDES CARNEIRO, FILIAL DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, NO USO DE SUAS ATRIBUIÇÕES LEGAIS E ESTATUTÁRIAS INSTITUÍDAS PELA PORTARIA EBSERH/ N° 87, DE 03/05/2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores/empregados públicos abaixo elencados para composição do rol de responsáveis do Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), sob a Unidade Gestora 155914 - HUAC-UFCG. Ordenador de Despesa Titular: Homero Gustavo Correia Rodrigues, matrícula SIAPE nº 1071433; Substituto: Maria do Socorro Campos Araújo, matrícula SIAPE nº 11161280; Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Titular: Alessandro Veríssimo de Moraes, matrícula SIAPE nº 566589; Substituta: Alesandra dos Santos Henrique Pereira, matrícula SIAPE nº 3133973. Responsável pelos Atos de Gestão Financeira Titular: Alexandre Kleber Pereira Lira, matrícula SIAPE nº 1566841; Substituto: Caio Rodrigo dos Santos Filgueiras, matrícula SIAPE nº 2413219; Responsável pela Conformidade Contábil Titular: Paulo Germano da Costa Alves, matrícula SIAPE nº 2993627. Cadastrador SIAFI/SIASG Titular: Paulo Germano da Costa Alves, matrícula SIAPE nº 2993627. Pregoeiro Titular: Aldalecio Vital Pereira, matrícula SIAPE n° 3042760.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 101, de 15 de julho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Homero Gustavo Correia Rodrigues</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>