<xml><article id="11081433" name="PORTARIA 59_TORNAR SEM EFEITO SU" idOficio="5524145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00010:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 59, DE 30 DE setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 30 DE setembro DE 2019</p><p>Considerando a necessidade de racionalizar as despesas, o Presidente do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada S.A - CEITEC, no uso de suas atribuições de direção, supervisão, coordenação e controle das atividades, nos termos do artigo 45, I, do Estatuto Social desta companhia, de acordo com a decisão da Diretoria Executiva, , resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, por tempo indeterminado, todas as designações para substituições de cargos em comissão ou de funções de confiança de natureza gerencial, referentes aos períodos de afastamentos e impedimentos regulamentares dos titulares.</p><p>I. Ficam avocadas aos superiores imediatos as responsabilidades por responder pelo expediente do setor em que ocorrer a necessidade de substituição.</p><p>II. Somente em caso específico e como excepcionalidade, a designação de substituição para colaborador da mesma área será admitida, desde que devidamente aprovada pela Diretoria Executiva.</p><p>Art. 2º Na vacância ou quando o afastamento for superior a 30 dias o diretor da área indicará o substituto ou definirá o titular.</p><p>Art. 3º Essa Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO DE TARSO MENDES LUNA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>