<xml><article id="11181660" name="PORTARIA Nº 1177, 1178 E 1182 GR" idOficio="5533320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080491">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.177 - Art. 1º Designar como substituto do servidor JEAN CARLOS PIGATTO, SIAPE nº 2295631, ocupante do cargo de Diretor de Sistemas de Informação, código CD-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, o servidor ARIEL ESCOBAR, SIAPE nº 2295639, para que assuma as respectivas funções nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.178 - Art. 1º Dispensar o servidor ELOIR FARIA DE PAULA, Assistente em Administração, SIAPE nº 2382596, da função de Chefe da Assessoria de Bibliotecas, do Campus Laranjeiras do Sul, Código FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, função para a qual havia sido designado pela PORTARIA Nº 193/GR/UFFS/2018, de 05 de março de 2018, publicada no DOU subsequente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.182 - Art. 1º Designar como substituto do Servidor RAFAEL SANTIN SCHEFFER, SIAPE nº 1885673, ocupante do cargo de Pró-Reitor de Administração e Infraestrutura, código CD-2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos e Funções Gratificadas desta Universidade, o servidor CESAR AUGUSTO DI DOMENICO, SIAPE nº 1943664, para que assuma as respectivas funções nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO RECKTENVALD</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>