<xml><article id="11557187" name="PortsGR4095 a 4098-19Exo Des" idOficio="5570807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 22 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 22 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, considerando o manual de estruturas organizacionais do Poder Executivo Federal e a necessidade de adequar a estrutura organizacional da UFSCar aos requisitos do SIORG; considerando o constante dos autos do processo SEI nº 23112.104013/2019-11 e considerando a Resolução COAD nº 8, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 4.095 - Exonerar os seguintes servidores:</p><p>I - EDNALDO BRIGANTE PIZZOLATO - CD-4 - Assessoria da Reitoria para Projetos Institucionais (AsPi) - UORG 364;</p><p>II - PEDRO DOLOSIC CORDEBELLO - FG-1 - Assessoria Técnica para Assuntos de TV e Vídeo (AsTV) - UORG 589;</p><p>III - FLAVIA CAROLINE AUGUSTO SALMAZIO- CD-4 - Assessoria de Comunicação (AsC) - UORG.</p><p>Nº 4.096 - Designar o Prof. Dr. EDNALDO BRIGANTE PIZZOLATO para exercer a função de Assessor para Projetos Institucionais, vinculado à Reitoria (UORG 02), com CD-4.</p><p>Nº 4.097 - Designar o servidor PEDRO DOLOSIC CORDEBELLO para exercer a função de Assessor para Assuntos de TV e Vídeo, vinculado à Reitoria (UORG 02), com FG-1.</p><p>Nº 4.098 - Designar FLAVIA CAROLINE AUGUSTO SALMAZIO para exercer a função de Assessora de Comunicação, vinculada à Reitoria (UORG 02), com CD-4.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>