<xml><article id="11334107" name="portaria1" idOficio="5548613" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12105967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.065 - Conceder o afastamento do país a Leonardo Henrique Cunha Ferraro, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/Serviço de Anestesia, no período de 14.10.2019 a 19.10.2019, para participar Symposium The Anatomy, Diagnosis, and Treatment of Chronic Myofascial Pain With Prolotherapy, que será realizado, em EUA com ônus limitado, (Processo nº. 23089.114162/2019-15).</p><p>Nº 4.066 - Conceder o afastamento do país a Flavia Ribeiro Machado, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP/UTI Geral Adulto, no período de 26.10.2019 a 01.11.2019, para participar WHO Technical Expert Meeting on Methodology for Sepsis Epidemiology Research, que será realizado, na Suíça com ônus limitado, (Processo nº. 23089.113628/2019-65).</p><p>Nº 4.067 - Conceder o afastamento do país a Felipe Campos Kitamura, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP/EX.D.D. I RX, no período de 29.10.2019 a 05.11.2019, para participar 21th Annual Meeting of Indian Society of Neuroradiology - ISNR 2019, que será realizado, na Índia com ônus limitado, (Processo nº. 23089.114720/2019-42).</p><p>Nº 4.068 - Conceder o afastamento do país a Bárbara Daniela Oliveira da Eira, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP/ UTI Cardiologia, no período de 04.11.2019 a 11.11.2019, para participar 30th International Symposium on the Autonomic Nervous System, que será realizado nos EUA com ônus limitado, (Processo nº. 23089.115797/2019-30).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>