<xml><article id="11368295" name="P8RF659" idOficio="5552062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00013:00053:00100:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 659, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 659, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 8ª REGIÃO FISCAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 335 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentados pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à servidora CELINA RODRIGUES DE GODOY, Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPECAD nº 00018864 , para:</p><p>I - Assinar ofícios de encaminhamento e memorandos;</p><p>II - Encaminhar processos ao Órgão Central da Secretaria da Receita Federal do Brasil;</p><p>III - Remeter às Divisões e Equipes da SRRF08, Delegacias e Inspetorias, expedientes endereçados à Superintendência ou ao Superintendente;</p><p>IV - Assinar o fechamento de folhas de ponto e das notificações de férias das Chefias das Divisões desta Superintendência, dos Delegados e dos Inspetores Chefes da 8ª Região Fiscal, bem como autorizar as alterações de férias;</p><p>V - Autorizar a compensação de horas trabalhadas dos servidores da 8ª Região Fiscal;</p><p>VI - Autorizar a alteração, programação e interrupção de férias dos servidores desta Superintendência;</p><p>VII - Assinar as Fichas de Avaliação de Desempenho Individual (FADI), bem como os atos concessórios de indenização de transporte nos termos do artigo 60 da Lei nº 8.112/90;</p><p>VIII - Autorizar o deslocamento de servidores da 8ª Região Fiscal;</p><p>IX - Assinar os termos de compromisso de estágio, termos aditivos, termos de responsabilidade e desligamentos dos estagiários de nível superior desta Superintendência;</p><p>X - Aprovar os contratos e ratificar as declarações de dispensa de licitação e os reconhecimentos de situação de inexigibilidade de licitação desta Superintendência;</p><p>XI - Autorizar a assinatura de jornais e de revistas e aquisição de livros e demais publicações de natureza técnica destinados a esta Superintendência;</p><p>XII - Receber intimações judiciais dirigidas ao Superintendente da RFB da 8ª Região Fiscal.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pela servidora, no uso das atribuições acima delegadas, até a publicação da presente portaria no DOU.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria SRRF08 nº 557, de 4 de setembro de 2019, publicada no DOU de 5 de setembro de 2019.</p><p>Art 4º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">GIOVANNI CHRISTIAN NUNES CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>