<xml><article id="11299949" name="3.247, 3.248, 3.249, 3.252 (10.1" idOficio="5545356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 02209.001273/2019-89, resolve:</p><p>Nº 3.247 - Dispensar, a partir de 18 de setembro de 2019, ROBSON LUIS BUENO VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1574011, do encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Gerência-Executiva do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 3.248 - Designar ADRIANO CEZARIO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1167605, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Robson Luis Bueno Vieira, da Gerência-Executiva do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº 21000.070675/2019-12, resolve:</p><p>Nº 3.249 - Designar MARINA VERAS DOURADO PIRES, matrícula SIAPE nº 1573448, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Agrotóxicos e Afins, do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas, da Secretaria de Defesa Agropecuária, no período de 7 a 12 de outubro de 2019, em virtude do afastamento simultâneo do titular e do substituto designado, ficando os atos convalidados neste período.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21018.003167/2019-21, resolve:</p><p>Nº 3.250 - Designar HELENO JOSÉ MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 4367, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21050.006920/2019-34, resolve:</p><p>Nº 3.251 - Designar IARA MARIA LAUS, matrícula SIAPE nº 1104504, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico em Gestão Administrativa III, código FCT-14, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Santa Catarina, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Ministerial nº 224, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e o que consta no Processo SEI nº 21000.069292/2019-93, resolve:</p><p>Nº 3.252 - Designar THIAGO LOPES CANTALICE, matrícula SIAPE nº 1693659, para exercer a Função Comissionada Técnica em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>