<xml><article id="11445102" name="Afastamentos-4-Pais-22-10-Bruno" idOficio="5559100" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/10/2019" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12124179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  22 de outubro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 22 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO SUBSTITUTO DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 2º da Portaria ME/SEPEC nº 136, de 03 de abril de 2019, autoriza o Afastamento do País de:</p><p>BRENO ZABAN CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 1287444 , Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, lotado na Secretaria de Desenvolvimento da Infraestrutura com vistas à participação no evento intitulado Programa de Treinamento "Mobilidade Sustentável", a realizar-se na cidade de Seul, Coreia do Sul, pelo período de 08/11/2019 a 18/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 19654.100170/2019-45).</p><p>GIOVANA CAROLINA DE RESENDE PINTO, matrícula SIAPE nº 1005776, Analista de Comércio Exterior, lotada na Coordenação-Geral de Competitividade e Produtividade do Setor de Comércio, com vistas à participação no evento intitulado "Curso de Estudo de Economia Digital", a realizar-se na cidade de Wuhan, Província Hubei, China, pelo período de 04/11/2019 a 22/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 19951.100293/2019-21).</p><p>GUSTAVO HENRIQUE ARARUNA CAMPOS, Coordenador, a fim de participar da Missão no âmbito dos Diálogos Setoriais Brasil-UE - "Technology Trends: Digital Transformation of Small Businesses and Industry of the Future" - nas cidades de Amsterdã; Bilbao e Lisboa -Holanda; Espanha e Portugal, período de 16 a 23 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 19687.104078/2019-77).</p><p>IGOR MANHÃES NAZARETH, Subsecretário de Inovação, a fim de missão no âmbito do projeto dos Diálogos Setoriais com a União Europeia. O projeto PMEE0108 - "Technology Trends: Digital Transformation of Small Businesses and Industry of the Future" - nas cidades de Amsterdã; Bilbao e Lisboa - Holanda; Espanha e Portugal, de 16 a 23 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 19687.103726/2019-78).</p><p>MIGUEL CAMPO DALL'ORT EMERY DE CARVALHO, Chefe de Divisão, a fim de participar Workshop on Intellectual Property and Development - na cidade de Pequim - China, de 18 a 29 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 19687.103543/2019-52).</p><p class="assina">BRUNO MONTEIRO PORTELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>