<xml><article id="11569570" name="5059,5061,5068,5076,5078,5079" idOficio="5576076" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12153226">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  30 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 30 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.059 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANA CLÁUDIA DUARTE CARDOSO matrícula SIAPE-3176293, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC), no período de 26 de outubro a 01 de novembro de 2019 para missão científica, organização e participação no I COLOQUIO INTERDISCIPLINAR DE INTEGRAÇÃO NO SUL GLOBAL "TERRITÓRIOS, AMBIENTES, SABERES, EDUCAÇÃO E POLÍTICAS PÚBLICAS" e no I ENCONTRO INTERNACIONAL DA REDE INTERDISCIPLINAR DE PESQUISA E DIÁLOGOS NO SUL GLOBAL - REDE IntegraSUL, realizados pela Universidade de Cabo Verde (UNI-CV) na Cidade de Praia, CABO VERDE, com ônus limitado.</p><p>Nº 5.061 - Designar o Professor do Magistério Superior DENIO RAMAM CARVALHO DE OLIVEIRA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Processos Construtivos e Saneamento Urbano, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor BERNARDO BORGES POMPEU NETO, a partir de 02 de outubro de 2019 por término de mandato.</p><p>Nº 5.068 - I - Declarar vago o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, código de vaga nº 746476, ocupado pela servidora NAYSE PEREIRA DO NASCIMENTO, lotada no INSTITUTO DE TECNOLOGIA, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 18 de outubro de 2019, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 5.076 - Autorizar o afastamento da servidora MARIA ATAIDE MALCHER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no NUCLEO DE INOVACAO E TECNOLOGIAS APLICADAS A ENSINO E EXTENSAO, no período de 30 de novembro a 07 de dezembro de 2019, para participação de reunião de trabalho, tendo como objetivo a elaboração de projeto de pesquisa conjunto intitulado "The future of watching television in Brazil: developing use cases based on innovative methodologies", a ser realizada no Meaningful Interactions Lab (Mintlab), da KU Leuven, na cidade de Leuven, na Bélgica, com ônus para a UFPA.</p><p>Nº 5.078 - Autorizar o afastamento do servidor SANDOVAL ALVES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIENCIAS JURIDICAS, no período de 30 de outubro a 08 de novembro de 2019, para participar do XVI World Congress on Procedural Law, realizado na cidade de Kobe, no Japão, com ônus limitado.</p><p>Nº 5.079 - Autorizar o afastamento da servidora MONICA DOS ANJOS COSTA DE REZENDE, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIENCIAS DA EDUCACAO, no período de 09 a 19 de novembro de 2019, para participar do XIV Campeonato Sul-americano de Natação Master, a ser realizado na cidade de Assunção, no Paraguai, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>