<xml><article id="11320433" name="PORTARIA GPR 1936" idOficio="5547264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.936, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.936, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1053675/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar RICHARD ZOLTAN SEABRA REIS, matrícula N. 311.610, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Terceirização, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Análise Financeira da Atividade Extrajudicial.</p><p>Art. 2º Designar LEONARDO DE LIMA BITTAR, matrícula N. 315.037, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Terceirização, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-01, de Executante do Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de São Sebastião.</p><p>Art. 3º Designar KARLA MAYARA DOMINGOS DA SILVA, matrícula N. 320.599, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Pessoal.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>