<xml><article id="11109886" name="PORTARIAS DE 01 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="5526891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.029264/2019-63, resolve:</p><p>Nº 2.108 Art. 1º Dispensar o servidor MARCOS FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1415626, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Campus Cametá deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.109 Art. 1º Designar o servidor LUIS CARLOS NUNES CARVALHO, matrícula SIAPE 2398229, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Campus Cametá deste Instituto, código FUC-01, de acordo com o disposto no Artigo 15, § 4º da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.027874/2019-22, resolve:</p><p>Nº 2.111 Art. 1º Dispensar, a partir de 30/09/2019, a servidora MARAÍSA ANDRADE DE CASTRO, matrícula SIAPE 3894477, ocupante do cargo de Tecnólogo-Formação, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão do Campus Avançado de Vigia deste Instituto, código FG-02.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.028607/2019-72, resolve:</p><p>Nº 2.112 Art. 1º Dispensar a servidora DENISE DE ANDRADE CUNHA, matrícula SIAPE 2272517, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Extensão e Estágio do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.113 Art. 1º Designar a servidora ELIZIETE PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE 1370792, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Extensão e Estágio do Campus Castanhal deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.030138/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2.116 Art. 1º Dispensar o servidor JEAN PEDRO COSTA GONÇALVES, matrícula SIAPE 1257716, ocupante do cargo de Administrador, da função de Coordenador de Gestão de Pessoas do Campus Óbidos deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.117 Art. 1º Designar a servidora CINTIA MARIA DE VILHENA MARTINS, matrícula SIAPE 3145120, ocupante do cargo de Tecnólogo em Gestão de Recursos Humanos, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas do Campus Óbidos deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>