<xml><article id="11408211" name="OUT 21 port DOU" idOficio="5555780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.704 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Nara Aline Costa, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 139, publicado no D.O.U. de 14/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Nutrição, na vaga decorrente da aposentadoria de Mara Reis Silva, conforme Portaria nº 2.906/2018, publicada no D.O.U. de 01/06/2018, código 231079.(Processo nº 23070.011397/2019-55)</p><p>N° 5.706 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Marcos Vinícius Ferreira Vilela, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 138, publicado no D.O.U. de 14/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da aposentadoria de Nusa de Almeida, conforme Portaria nº 544/2019, publicada no D.O.U. de 01/02/2019, código 694301.(Processo nº 23070.015024/2019-53)</p><p>N° 5.711 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Michel Mendes, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 138, publicado no D.O.U. de 14/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Ciências Biológicas, na vaga decorrente da aposentadoria de José César Teatini de Souza Climaco, conforme Portaria nº 1.679/2018, publicada no D.O.U. de 02/04/2018, código 230371.(Processo nº 23070.015024/2019-53)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 17 de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.746 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Breno Tenório Ramalho de Abreu, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 140, publicado no D.O.U. de 17/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Artes Visuais, na vaga decorrente da aposentadoria de Raimundo Martins da Silva Filho, conforme Portaria nº 2.313/2018, publicada no D.O.U. de 02/05/2018, código 230449.(Processo nº 23070.014521/2019-34)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.747 - Autorizar o afastamento do País a Luciano Alberto de Castro, Matrícula nº 2630254/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Odontologia, para participar do "JORNADAS INTERNACIONALES : MEDICINA Y PATOLOGÍA ORAL", na cidade de Talca/Chile, no período de 21 a 28/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.034809/2019-25)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.748 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Eduardo Beneti, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 141, publicado no D.O.U. de 17/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de 20 (vinte) horas semanais, com lotação na UAE/Ciências da Saúde da Regional Jataí, na vaga decorrente da exoneração de Rodrigo Parreira Gomide, conforme Portaria nº 4.217/2018, publicada no D.O.U. de 03/08/2018, código 928497.(Processo nº 23070.003714/2019-60)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.749 - Autorizar o afastamento do País a Fernando Passos Cupertino de Barros, Matrícula nº 1739085/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Medicina, para participar da "Aula inaugural do ano letivo do Instituto de Higiene e Medicina Tropical da Universidade Nova de Lisboa", na cidade de Lisboa/Portugal, no período de 26 a 30/10/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037923/2019-15)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>N° 5.750 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, Kassia Mariano de Souza Mendes, candidato negro, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 142, publicado no D.O.U. de 17/10/2019, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na UAE/Letras e Linguística da Regional Catalão, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Cristiane de Assis Portela, conforme Portaria nº 27/2019, publicada no D.O.U. de 03/01/2019, código 327783.(Processo nº 23070.002121/2019-86)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.762 - Autorizar o afastamento do País a Marcio Mesquita, Matrícula nº 1041537/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Escola de Agronomia, para participar do "Seminar on Forestry Capacity Cooperation for BRI Countries", na cidade de Hangzhou, Zhejiang province. Zhenjiang and Taizhou of Jiangsu Province; Nanning of Guangxi/China, no período de 26/10 a 21/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.038275/2019-14)</p><p>N° 5.763 - Autorizar o afastamento do País a Marcelo Ferreira Tete, Matrícula nº 1527450/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, para participar de "Missão de Trabalho", nas cidades de Atlanta e Washington/EUA, no período de 23/10 a 08/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e</p><p>art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037350/2019-11)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, considerando o disposto na Orientação Normativa nº 05/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/2009, resolve:</p><p>N° 5.764 - Contratar, com fundamento na Lei nº 8.745, de 09/12/93, alterada pelas Leis nº 9.849, de 26/10/99 e 10.667, de 14/05/03, e MP nº 525/2011, de 15/02/2011, Jana Candida Castro dos Santos, como Professor Substituto, aprovada conforme Edital nº 133, publicado no D.O.U. de 07/10/2019, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com a remuneração equivalente ao padrão inicial da classe de Professor Assistente A, tendo em vista o disposto no Art. 2º, da ON nº 5/MP, publicada no D.O.U. de 29/09/09, para prestar serviços na UAE de Ciências Sociais Aplicadas da Regional Goiás, Área/Disciplina: Expressão, Representação e Concepção, sendo a vigência do contrato a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 31/12/2019.(Processo nº 23070.023856/2019-43)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>