<xml><article id="11129014" name="Portaria Marinalva. Angola 2019" idOficio="5528404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00122:00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro/Pró-Reitoria de Recursos Humanos/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.083,  DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.083, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais e considerando o Processo Administrativo n. 23085.008799/2019-11, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a servidora MARINALVA VIEIRA BARBOSA, SIAPE 1703683, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Educação, Letras, Artes, Ciências Humanas e Sociais - IELACHS, para ministrar curso (de curta duração) sobre Aquisição e Desenvolvimento da Linguagem no Programa de Mestrado em Educação Pré-Escolar; participar das bancas de defesas de dissertação de mestrado; participar da continuidade dos trabalhos de elaboração do projeto de doutorado em Educação e realizar reunião com os pesquisadores do ISCED que integram o projeto de pesquisa Leitura e escrita no Brasil, Honduras, Angola e Chile no Instituto Superior de Ciências de Educação do Cuanza Sul (ISCED CS) da Universidade Katyavala Bwila, em Angola, no período de 12 de outubro a 27 de outubro de 2019, trânsito incluso.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>