<xml><article id="11428029" name="port reitoria 4098a 41762019" idOficio="5557567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.098 - Exonerar o servidor LUCAS ADRIANO DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 2044250, da função de Chefe da Divisão de Serviços Gerais do Departamento de Administração do Campus São Jose dos Campos, a partir de 11/10/2019 (FG-02).</p><p>Nº 4.099 - Exonerar a servidora MARI AZNAR FARIAS, Matrícula SIAPE nº 1893013, da função de Chefe da Divisão de Gestão de Materiais da Diretoria Administrativa do Campus Baixada Santista (FG-02).</p><p>Nº 4.100 - Designar o servidor EMERSON STEFANOVICIAUS D'ANELA, Matrícula SIAPE nº 1526664, para exercer da função de Chefe da Divisão de Gestão de Materiais da Diretoria Administrativa do Campus Baixada Santista (FG-02).</p><p>Nº 4.101 - Exonerar a servidora SIMONE NACAGUMA, Matrícula SIAPE nº 2914461, da função de Coordenadora de Programas e Projetos da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-02).</p><p>Nº 4.102 - Designar o servidor EDSON LUIS DE ALMEIDA TELES, Matrícula SIAPE nº 1832880, para exercer a função de Coordenador do Centro de Antropologia e Arqueologia Forense da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.171 - Exonerar o servidor MAURÍCIO LOURENÇÃO GARCIA, Matrícula SIAPE nº 1619677, da função de Coordenador da Câmara de Graduação do Campus Baixada Santista (FUC-01).</p><p>Nº 4.172 - Designar o servidor Juarez Pereira Furtado, Matrícula SIAPE nº. 1553008, para exercer a função de Coordenador da Câmara de Graduação do Campus Baixada Santista (FUC-01).</p><p>Nº 4.175 - Exonerar a servidora TANIA ARENA MOREIRA DOMINGUES, Matrícula SIAPE nº 1137742, da função de Assessora III da Diretoria do Campus São Paulo (FG-02).</p><p>Nº 4.176 - Designar o servidor LUIS CARLOS UTA NAKANO, Matrícula SIAPE nº 22183678, para exercer a função de Coordenador do Centro de Ensino de Habilidades e Simulação da Diretoria do Campus São Paulo (FG-02).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>