<xml><article id="11071772" name="ATO PORTARIA Nº 1312" idOficio="5522900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12062486">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.312, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.312, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e; considerando o disposto na Lei 8.112, de 11/12/1990, considerando o disposto no Decreto nº 1.387 de 07/02/95 e na portaria nº 404 de 23/04/09 do Ministério de Estado da Educação, Considerando o disposto nas Resoluções n.° 44 de 27/08/2014 e n.° 07 de 28/03/2016 do Conselho Universitário da Universidade Federal de Sergipe, considerando o que consta no processo n.º 23113.026115/2016-28, resolve:</p><p>Art. 1o- Retificar a portaria n.º 271, de 21/02/2019, publicada no Boletim Interno de Serviço desta Universidade, nº 08, página n.º 79, de 22 de fevereiro de 2019, que prorrogou o afastamento no país do servidor RICARDO GOES DE AGUIAR, Professor Assistente 02, matrícula SIAPE nº 1834823, lotado no Departamento de Fisioterapia do Campus Universitário Prof. Antônio Garcia Filho, para cursar Doutorado em Epidemiologia, pelo período de 06/03/2017 a 05/03/2019, na Universidade de São Paulo, na cidade de São Paulo, São Paulo, com ônus limitado para UFS. onde se lê: "para cursar Doutorado em Epidemiologia, pelo período de 06/03/2017 a 05/03/2019, na Universidade de São Paulo, na cidade de São Paulo, São Paulo, com ônus limitado para UFS", leia-se: "para cursar Doutorado em Epidemiologia, pelo período de 06/03/2017 a 30/03/2020, na Universidade de São Paulo, na cidade de São Paulo, São Paulo, com ônus limitado para UFS, e cursar Doutorado Sanduiche, pelo período de 13/01/2020 a 09/03/2020, no Instituto de Saúde Pública da Universidade do Porto, na cidade de Porto, Portugal, com ônus limitado para UFS", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Art. 2o- Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Iara Maria Campelo Lima</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>