<xml><article id="11172939" name="EXTRATO" idOficio="5532460" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o disposto no artigo 47, inciso III do Decreto nº 94.664/87, no Decreto nº 1387/95, com redação dada pelos Decretos nº 2.349/97 e 3.025/99, e o teor da Portaria MEC nº 409, de 23 de abril de 2009, em concomitância com a Portaria nº 441, de 25 de abril de 2012, publicada no DOU de 27 de abril de 2012 e Portaria Nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, publicada no DOU de 28 de novembro de 2017, resolve:</p><p>1.485 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) NELCI ANDREATTA KUNZLER, Matrícula SIAPE Nº 2156689, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000681/2019-33.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.487 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) ADRIANA TOSO KEMP, Matrícula SIAPE Nº 2711800, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000689/2019-08.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.488 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) THAIANE DA SILVA SOCOLOSKI, Matrícula SIAPE Nº 1555891, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000701/2019-76.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.489 I - AUTORIZAR o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) SONIA REGINA SCHELESKI, Matrícula SIAPE Nº 1827715, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000737/2019-50.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.490 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) MARIA APARECIDA LUCCA PARANHOS, Matrícula SIAPE Nº 1890036, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000692/2019-13.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.491 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) SAMUEL MULLER FORRATI, Matrícula SIAPE Nº 1227156, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Assistente de Laboratório, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000691/2019-79.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.492 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) JESSICA MARIA ROSA LUCION, Matrícula SIAPE Nº 1018688, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000693/2019-68.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>1.493 I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) KELLY DE FATIMA CASTILHO, Matrícula SIAPE Nº 1006798, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Santo Ângelo, no período de 18 de outubro a 20 de outubro de 2019, para participar EXPO EMPRENDEDORES INCADE 2019 - Feria de emprendedores - 'El Emprendedor como Sujeito Social", conforme Processo nº 23719.000699/2019-35.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Carla Comerlato Jardim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>