<xml><article id="11293563" name="PORTARIA FBN Nº 39 CONSTITUIR PA" idOficio="5544785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00008:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Biblioteca Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12099337">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39, DE 10 DE OUTUBRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO BIBLIOTECA NACIONAL, no uso de suas atribuições que lhes são conferidas pelo Estatuto da Entidade, aprovado pelo Decreto nº 8.297, de 15 de agosto de 2014, publicado no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2014, resolve:</p><p>Art.1º Constituir Comissão para elaboração e atualização do Plano de Dados Abertos - PDA da Fundação Biblioteca Nacional - FBN, em observância ao Decreto nº 8.777, de 11 de maio de 2016, que regulamenta os dispositivos da Lei nº 12.527, de 18/11/2011, e institui a Política de Dados Abertos do Poder Executivo Federal.</p><p>§ 1º A Comissão mencionada no Caput será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I- Luiz Antonio Cardoso Alves Junior (titular), matrícula Siape nº 1553966, e Barbara Martins Braga (suplente), matrícula Siape nº 2061195, da Coordenação-Geral de Planejamento e Administração - CGPA;</p><p>II- Camilla Ramos Ribeiro (titular), matrícula Siape nº 2143245, e Fábio Biangolino Teixeira Lima (suplente), matrícula Siape nº 1643646, do Centro de Cooperação e Difusão - CCD;</p><p>III- Alex da Silveira (titular), matrícula Siape nº 1552305, e Carolina de Paula Barbosa (suplente), matrícula Siape nº 1777449, do Centro de Coleções e Serviços aos Leitores - CCSL;</p><p>IV- Carlos Gastão Tassano Neto (titular), matrícula Siape nº 1495099, e Simone Vaisman Muniz (suplente), matrícula Siape nº 1555445, do Centro de Pesquisa e Editoração - CPE;</p><p>V- Gabriela Ayres Ferreira Terrada (titular), matrícula Siape nº 2244468, e Gilvânia Faria de Lima (suplente), matrícula Siape nº 1643824, do Centro de Processamento e Preservação - CPP;</p><p>VI- Elen Cristina de Aguiar Gomes (titular), matrícula Siape nº 2244482, e Tânia Mara Guimarães Di Motta (suplente), matrícula Siape nº 0224934, da Biblioteca Euclides da Cunha - BEC;</p><p>VII- Igor Calaça Martins (titular), matrícula Siape nº 2062005, Marcos Zanardo Berti (suplente), matrícula Siape nº 2061580, do Escritório de Direitos Autorais - EDA.</p><p>§ 2º Na reunião de instalação de suas atividades, os servidores designados para esse colegiado deverão eleger um Presidente e um Substituto para atuarem como ponto focal da Comissão em tratativas com os setores da FBN e com instituições externas.</p><p>Art.2º Os objetivos e as atribuições a serem exercidas pela Comissão são elencados em rol exemplificativo, a seguir:</p><p>I- A identificação de prioridades para disponibilização de dados em formato aberto de maneira progressiva e sustentável;</p><p>II- A elaboração e atualização periódica do Plano de Dados Abertos, atendendo aos requisitos das Resoluções do Comitê Gestor da Infraestrutura Nacional de Dados Abertos - CGINDA;</p><p>III- A simplificação de acesso aos dados disponibilizados;</p><p>IV- O aperfeiçoamento da gestão dos dados e informações;</p><p>V- O desenvolvimento de soluções em Tecnologia da Informação, baseadas no uso dos dados publicados;</p><p>VI- O incremento dos processos de transparência e de acesso às informações públicas;</p><p>VII- A melhoria contínua da qualidade dos dados disponibilizados;</p><p>VIII- A facilitação do processo de compartilhamento e cruzamento de dados pela sociedade e entre órgãos governamentais;</p><p>IX- O fomento à produção de conhecimento e à gestão pública participativa, por meio da utilização dos dados pela sociedade civil.</p><p>Art. 3º A participação na referida Comissão é considerada serviço público relevante e não enseja remuneração ou despesas com diárias e passagens.</p><p>Art.4º Em obediência ao art. 6º, do Decreto nº 9.759, de 11/04/2019, são justificadas a necessidade, a conveniência, a oportunidade e a racionalidade administrativa da criação da mencionada Comissão, integrada por representantes das Coordenações e Centros da FBN, pela importância de recomposição de Colegiado que conclua os trabalhos de elaboração e de atualização periódica do Plano de Dados Abertos - PDA da FBN, antes desempenhados pelo extinto Grupo de Trabalho para implementação do Plano de Dados Abertos no âmbito da FBN (Portaria PRESI/FBN nº 02/2017, de 10/01/2017 e Portaria PRESI/FBN nº 51/2017, de 07/04/2017).</p><p>Art.5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">Helena Severo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>