<xml><article id="11235695" name="Port 5155 a 5165" idOficio="5538833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00002:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12089610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  8  DE  OUTUBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA DIRETORIA DE ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 5.155 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora Sra. DESIREE DE CAMARGO LOTUFO OLIVEIRA, Matriculas SIAPE: 2188593 e SIAPECAD: 59307, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. Processo nº 10830.724753/2019-11.</p><p>Nº 5.158 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. RONALDO SANTANA DE CARVALHO, Matriculas SIAPE: 98747 e SIAPECAD: 23740, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10761.000034/2019-64.</p><p>Nº 5.165 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. PEDRO ERNESTO GUIMARÃES FERREIRA, Matriculas SIAPE: 133000 e SIAPECAD: 22487, do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo; com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais. Processo nº 10865.000049/2019-64.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>