<xml><article id="11308102" name="APOSENTADORIA PAULO GUEDES E OUT" idOficio="5545912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:000001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101655">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.051383/2019-33, resolve:</p><p>Nº 2.200 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a PAULO GUEDES, matrícula SIAPE n.º 06287158 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 03, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Escola de Administração desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.052252/2019-73, resolve:</p><p>Nº 2.201 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ARLINDO RAMOS DO CARMO, matrícula SIAPE n.º 0284142, ocupante do cargo de Pintor / Área, Classificação B, Nível de Capacitação 03, Padrão de Vencimento 16, lotado na Superintendência Meio Ambiente e Infraestrutura desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.053056/2019-16, resolve:</p><p>Nº 2.202 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARCOS ALMEIDA BOMFIM, matrícula SIAPE n.º 0284683, ocupante do cargo de Médico / ÁREA, Classificação E, Nível de Capacitação 03, Padrão de Vencimento 16, lotado na Maternidade Climério de Oliveira desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.049057/2019-66, resolve:</p><p>Nº 2.203 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a TELMA MARIA DOS SANTOS BISPO, matrícula SIAPE n.º 1380862, ocupante do cargo Auxiliar de Enfermagem, Classificação C, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 11, lotada na Maternidade Climério de Oliveira desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>