<xml><article id="11235885" name="Rosilene Martins de Sena Martel " idOficio="5538755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12089493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 5.090 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora ROSILENE MARTINS DE SENA MARTEL, CPF. n° 353.774.372-68, SIAPE n° 3010293, ocupante do cargo de Delegado de Policia Civil Especial, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea b, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei Complementar nº 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código vaga n° 1019667, (Processo n° 17167.105062/2019-25.</p><p>Nº 5.093 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora HELENA OLIVEIRA GOMES, CPF. n° 341.388.462-04, SIAPE n° 2363104, ocupante do cargo de Professor - NM - Ex-Território - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1016241, Processo n° 17167.105061/2019-81.</p><p>Nº 5.099 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA ELIZABETE ABDON MOREIRA SILVA, CPF. n° 272.688.102-53, SIAPE n° 1015742, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438464, Processo n° 17167.105063/2019-70.</p><p>Nº 5.108 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RAIMUNDO DOS SANTOS, CPF. n° 208.910.832-00, SIAPE n° 1013392, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 436181, Processo n° 17167.105064/2019-14.</p><p>Nº 5.116 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor JOÃO DE ALMEIDA, CPF. n° 066.914.472-04, SIAPE n° 2342051, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1014959, Processo n° 17167.105066/2019-11.</p><p>Nº 5.118 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA EULALIA VIANA DA SILVA CARVALHO, CPF. n° 208.999.472-04, SIAPE n° 1017823, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440498, Processo n° 17167.105068/2019-01.</p><p>Nº 5.122 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor GERVASIO VILHENA PEREIRA, CPF. n° 016.927.122-68, SIAPE n° 1010583, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 433541, Processo n° 17167.105069/2019-47.</p><p>Nº 5.126 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RAIMUNDO NONATO MIRANDA DA COSTA, CPF. n° 080.650.392-00, SIAPE n° 1011108, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434021, Processo n° 17167.105073/2019-13.</p><p>Nº 5.133 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MILEIDE FAVILLA DA LUZ, CPF. n° 208.614.942-53, SIAPE n° 1016275, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 303, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438989, Processo n° 17167.105075/2019.</p><p>Nº 5.140 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARLETE BARROS DA SILVA SILVA, CPF. n° 146.239.352-72, SIAPE n° 1015075, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 437809, Processo n° 17167.105077/2019-93.</p><p>Nº 5.148 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ORIVALDO PANTOJA, CPF. n° 083.875.832-00, SIAPE n° 1017737, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404 oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 6º, incisos I, II, III e IV, §5º do art. 40º da Constituição Federal, com redação dada pela EC. 41, de 2003, 041051, declarando extinto o cargo código vaga n° 440414, Processo nº 17167.105076/2019-49.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>