<xml><article id="11111137" name="2587 19975 111634 2019 16 CESSÃO" idOficio="5527038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.587, DE 1º DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.587, DE 1º DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pelo artigo 22 da Lei n.º 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na alínea "b", inciso I do item 2 da IN/SAF n.º 10/93, e Decreto n.º 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto nº 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, resolve autorizar a cessão do (a) seguinte servidor (a), pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: PRISCILA DE FIGUEIREDO AQUINO CARDOSO</p><p>Matrícula SIAPE: 2685291</p><p>Cargo: Agente Administrativo, Classe "B" Padrão IV</p><p>Para: Ministério da Economia</p><p>Cargo/Função: GSISTE, Nível Intermediário</p><p>Amparo legal: inciso I do art. 93, da Lei n.º 8.112/90, inciso I do artigo 15, combinado com o artigo 16-B, inciso II, da Lei n.º 11.356, 19 de outubro de 2006, Decreto 9.144/2017 e Decreto 9.707/2019.</p><p>Responsabilidade do ônus: órgão cedente</p><p>NUP: 19975.111634/2019-16</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do (a) servidor (a) ao Ministério da Saúde, ao término da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização cessará, na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar, imediatamente, a apresentação do (a) servidor (a) ao Ministério da Saúde.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor (a), mensalmente, ao Órgão ou Entidade Cedente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>