<xml><article id="11104906" name="Portaria 01 de outubro" idOficio="5526466" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.758 - Retificar a Portaria nº 1.711, de 23 de setembro de 2019, publicada no DOU de 24/09/2019, que trata da dispensa da servidora EDUARDA OLIVEIRA REIS, da função de Coordenadora de Pesquisa, Código FG-02, Campus Xique-Xique. Onde se lê: "Dispensar, a pedido, a servidora..", Leia-se, "Dispensar, a pedido, a partir de 04 de setembro de 2019, a servidora..."</p><p>Nº 1.759 - Retificar a Portaria nº 1.726, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 26/09/2019, que trata da dispensa da servidora LAIS SOUSA CARNEIRO, da função de Chefe do Núcleo de Execução Orçamentária e Financeira, Código FG-02, Campus Valença. Onde se lê: "Dispensar a servidora..", Leia-se, "Dispensar, a partir de 02 de agosto de 2019, a servidora..."</p><p>Nº 1.760 - Designar a servidora CAMILA CUNHA GESTEIRA, ocupante do cargo de Técnico em Alimentos e Laticínios, Matrícula SIAPE nº 1798046, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Ingresso de Estudantes, Código FG-02, Reitoria.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>