<xml><article id="11175788" name="PRPPG 69.2019" idOficio="5532834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12079283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 4 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 1496 de 03.05.2005 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.140 - HERMES ZANETI JUNIOR, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 16/10/2019 a 21/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento Collective Redress in Europe, em Paris - França. Processo nº 23068.062694/2019-16.</p><p>Nº 1.141 - TEODIANO FREIRE BASTOS FILHO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 21/10/2019 a 26/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento III TTD 2019, em Málaga - Espanha. Processo nº 23068.058842/2019-90.</p><p>Nº 1.142 - RITA DE CASSIA RIBEIRO GONÇALVES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 21/10/2019 a 08/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 5th International Conference on Food, Chemistry and Technology em Los Angeles e visita técnico-científica à University of Florida, em Gainesville - EUA. Processo nº 23068.056040/2019-45.</p><p>Nº 1.143 - GABRIEL MENOTTI MIGLIO PINTO GONRING, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 21/10/2019 a 04/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar dos eventos ARTECH 2019, em Braga e Nowhere, em Lisboa - Portugal e do evento em Panke Gallery, em Berlim - Alemanha. Processo nº 23068.055967/2019-68.</p><p>Nº 1.144 - VIVIANA MONICA VERMES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 22/10/2019 a 26/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento 16th Symposium of the ICTM Group on Iconography of the Performing Arts, em Montevidéu - Uruguai. Processo nº 23068.059764/2019-41.</p><p>Nº 1.145 - PAULO NAKATANI, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 30/10/2019 a 31/10/2019, com ônus limitado/UFES, para realizar reunião de trabalho da equipe do Observatório Internacional da Crise, em San José - Costa Rica. Processo nº 23068.054753/2019-74.</p><p>Nº 1.146 - MARGARETE FARIAS DE MORAES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 21/10/2019 a 25/10/2019, com ônus limitado/UFES, para participar do evento XIII Congresso de Arquivologia do Mercosul, em Montevidéu - Uruguai. Processo nº 23068.056723/2019-01.</p><p>Nº 1.147 - FLAVIO LOFEGO GONÇALVES, Médico da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 21/10/2019 a 19/12/2019, com ônus limitado/UFES, para participar como Observador no Hospital Erasme, da Universidade Livre de Bruxelas - Bélgica. Processo nº 23068.049381/2019-64. II - Fica inalterado o Afastamento concedido pela Portaria nº 3.623 de 04/09/2019 - PROGEP.</p><p>Nº 1.148 - ERICA CRISTHYANE MORAIS DA SILVA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 07/10/2019 a 29/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar de estudos na University of Saint Andrews - Escócia. Processo nº 23068.018024/2019-54. II - Fica inalterado o Afastamento concedido pela Portaria nº 3.373 de 19/08/2019 - PROGEP.</p><p>Nº 1.149 - MARIANGELA LIMA DE ALMEIDA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, no período de 12/10/2019 a 04/11/2019, com ônus limitado/UFES, para participar de eventos em Split-Croácia, e visita técnico-científica à Universidade de Braga - Portugal. Processo nº 23068.051348/2019-02. II - Fica inalterado o afastamento concedido pela Portaria nº 3.374 de 19/08/2019 - PROGEP.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>