<xml><article id="11065503" name="PTS324A337DF" idOficio="5502095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00238:00005:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Gerência Executiva - A - no Distrito Federal/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12025513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 16 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria de 16 de setembro de 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA NO DISTRITO FEDERAL, no uso das atribuições conferidas no art. 235, inciso I, alínea "e" do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS/GM nº 414 de 28.09.2017,publicada no DOU Edição Extra Nº 188-A, de 29.09.2017, e na forma da legislação, resolve:</p><p>Nº 324 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLAUDIA GONÇALVES FREIXO MANFRIN, matrícula 528.599, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000252/2017-66</p><p>Nº 325 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CLOVIS FERREIRA FONTENELE, matrícula 220.450, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000874/2019-56</p><p>Nº 326 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora DINALVA VALÉRIO DE JESUS SANTOS, matrícula 877.769, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000871/2019-12</p><p>Nº 327 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCA AMARO DA SILVA matrícula 1.101.531. ocupante do cargo de Técnico de Arquivo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000570/2019-99</p><p>Nº 328 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor IRAPUAN DUTRA DE OLIVEIRA, matrícula 221.627. ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000889/2019-14</p><p>Nº 329 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LÚCIA MARIA VIEIRA DE PONTES DA SILVA, matrícula 877.776, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000869/2019-43</p><p>Nº 330 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LUCIMAR COELHO DE CAMARGOS LOPES, matrícula 879.255, ocupante do cargo de Datilógrafo, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000774/2019-20</p><p>Nº 331 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA DA CONCEIÇÃO SANTOS, matrícula 878.985, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000875/2019-09</p><p>Nº 332 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DE FÁTIMA RODRIGUES DE MATOS, matrícula 879.113, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000776/2019-19</p><p>Nº 333 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA SALETE SILVA DOS SANTOS, matrícula 878.683, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000880/2019-11</p><p>Nº 334 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARINA VIEIRA FERNANDES CAMPOS, matrícula 1138, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000627/2019-50</p><p>Nº 335 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NEUSA MARIA DE CAVALHO SILVA, matrícula 6.053.250, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000870/2019-78</p><p>Nº 336 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RUBSON FERREIRA NUNES, matrícula 233.356. ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000866/2019-18</p><p>Nº 337 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VERA MARIA VERÔNICA DE SOUZA, matrícula 878.103, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens que faz jus. Declarar vago o referido cargo. Processo nº 37284.000879/2019-89</p><p class="assina">ITANA DE ARAÚJO BARROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>