<xml><article id="11436862" name="DOU - PORT 2292 a 2294 - Nomeao " idOficio="5558617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o que consta no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, e suas alterações, resolve:</p><p>Nº 2.292 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, ALAN RICARDO DOS SANTOS, classificado(a) em 1º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 020/2019/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 29 de abril de 2019, homologado através da Portaria n° 658/2019/DDP, publicada no DOU de 07 de outubro de 2019, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Computação, com código de vaga 918427, decorrente de posse em outro cargo inacumulavel de Alvaro Junio Pereira Franco, por meio da Portaria nº 57/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2019.</p><p>(Processo nº 23080. 016794/2019-02)</p><p>Nº 2.293 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, LAÍS ANTUNES WILHELM, classificado(a) em 1º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 020/2019/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 29 de abril de 2019, homologado através da Portaria n° 681/2019/DDP, publicada no DOU de 11 de outubro de 2019, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Enfermagem, com código de vaga 689880, decorrente do falecimento de Heloisa Helena Zimmer Ribas Dias, por meio da Portaria nº 668/DAP/2018, publicada no Diário Oficial da União de 10 de outubro de 2018.</p><p>(Processo nº 23080. 017658/2019-21)</p><p>Nº 2.294 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, DOMINIK HARTMANN, classificado(a) em 1º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 020/2019/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 29 de abril de 2019, homologado através da Portaria n° 631/2019/DDP, publicada no DOU de 25 de setembro de 2019, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais, com código de vaga 691095, decorrente da aposentadoria de Hoyedo Nunes Lins, por meio da Portaria nº 823/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 02 de janeiro de 2019.</p><p>(Processo nº 23080. 018134/2019-58)</p><p>A posse dos nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o parágrafo 1º do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>