<xml><article id="11298839" name="SPU-DF PORTARIA Nº 4646 - OUTORG" idOficio="5545207" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00013:00044:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.646, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.646, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO DISTRITO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º Portaria nº 4.185, de 9 de maio de 2019, do Secretário de Coordenação e de Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União nº 91, de 14/5/2019, com fundamento no art. 16, inciso I do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, e com base nos elementos do Processo Administrativo SEI nº 53500.037702/2018-10, resolve:</p><p>Art. 1º Outorgar a Permissão de Uso do imóvel funcional, situado na SQN 105, Bloco I, Apartamento 602, Asa Norte - Brasília/DF, ao servidor RODOLFO GUIMARAES NEUMANN, nomeado para exercer o cargo comissionado técnico, CCT-IV, equivalente ao código DAS 101.4, na Coordenação de Dados do Conselho Diretor da Secretaria do Conselho Diretor, pela Portaria Nº 729/2019, publicada no Diário Oficial Da União, Seção 2, Nº 78 de 24/4/2019.</p><p>Parágrafo único. A formalização do ato de ocupação, dar-se-á com a entrega das chaves ao permissionário, observado o disposto no art. 12 do Decreto nº 980/93, mediante Termo de Outorga de Permissão de Uso, em que constam as principais responsabilidades e obrigações do ocupante, cuja assinatura determina plena ciência e aceitação às regras concernentes à matéria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER OLIVEIRA GONÇALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>