<xml><article id="11226484" name="DsR0810-19" idOficio="5537913" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 8 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 8 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>BÁRBARA CRISTINA MOREIRA SICARDI NAKAYAMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Ciências Humanas e Educação/CCHB desta IFES, no período de 14/10/2019 a 23/10/2019, para participar e apresentar trabalho no Colloque International: La Recherche Biographique en Situations et en Dialogues, em Paris, França, com ônus limitado (Processo n° 23112.002888/2019-71).</p><p>JOSÉ ANTONIO EIRAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física/CCET desta IFES, no período de 16/10/2019 a 19/10/2019, para participar e apresentar trabalho na Jornadas Nacionales de Imvestigación Cerámica (JONICER 2019), em Rosário, Argentina, com ônus CNPq (Processo n° 23112.002912/2019-72).</p><p>JOSÉ ANTONIO EIRAS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Física/CCET desta IFES, no período de 24/10/2019 a 04/11/2019, para participar e apresentar trabalho na 13thPacific Rim Conference of Cermic Societies (PACRIM 13), em Okinawa, Japão, com ônus CNPq (Processo n° 23112.002913/2019-17).</p><p>LUIS AUGUSTO MARTINS RUOTOLO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Engenharia Química/CCET desta IFES, pelo período de 13/10/2019 a 18/10/2019, para participar e apresentar trabalho no SWINDON Conference 2019, em Mérida, México, com ônus limitado (Processo n° 23112.002909/2019-59).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>