<xml><article id="11172831" name="InCom IPEN EDITAL DE SUSPENSÃO D" idOficio="5532443" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="07/10/2019" artClass="00099:00010:00074:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   Nº 1, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE REGISTRO, CONTROLE E PAGAMENTO DE PESSOAL - SEGPE, do INSTITUTO DE PESQUISAS ENERGÉTICAS E NUCLEARES, Unidade Administrativa de Órgão Conveniado da COMISSÃO NACIONAL DE ENERGIA NUCLEAR, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo art. 3º, parágrafo único, da Portaria MP nº 08, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGRT/MPDG nº 1, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e pensionistas, aniversariantes do mês de JULHO/2019, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no artigo 5º, da Orientação Normativa SEGRT/MPDG nº 01, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de OUTUBRO/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matricula/Upag</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>Eliomar Jacinto Gomes de Cerqueira</p></td><td><p>45609381568</p></td><td><p>1205950/398</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento pessoal do(a) interessado (a) na Unidade de Recursos Humanos, situada à Av. Professor Lineu Prestes, 2.242, 1º andar, Prédio da Administração, Butantã, São Paulo/SP, CEP 05508-000, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGRT/MPDG nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (11) 3133.9168/9048, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">Denise da Silva Flores</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>