<xml><article id="11406162" name="DIPAP_18_10" idOficio="5555499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.804 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a MARIA DE FATIMA DIAS IBIAPINA, matrícula SIAPE - 0292866, SIAPECAD - 375604, ocupante do cargo de Recepcionista, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.057677/2019-69).</p><p>Nº 5.805 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a PAULO CUNHA DO NASCIMENTO, mestre, matrícula SIAPE - 1166416, SIAPECAD - 378052, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 01, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 05% (cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.059481/2019-17).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>