<xml><article id="11191093" name="10 - PORTARIAS DE 03 E 04 DE OUT" idOficio="5533877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.571 - Dispensar MARCELO NASCIMENTO DA SILVA, Matrícula: 1715178, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Primavera do Leste, código FG-3, da Superintendência Regional em Mato Grosso.</p><p>Nº 2.572 - Dispensar LEANDRO FULGÊNCIO MEDEIROS COSTA, Matrícula: 1880224, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Capacitação de Pessoal, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência Regional no Piauí.</p><p>Nº 2.576 - Designar PAULO GUIMARÃES ROSA, Matrícula: 1077561, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 10ª Delegacia em Patos de Minas, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 2.577 - Dispensar LEONARDO SILVA HOMEM, Matrícula: 1461770, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 2.578 - Designar RUDH FRANÇA DE CARVALHO, Matrícula: 2150664, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional no Espírito Santo.</p><p>Nº 2.581 - Dispensar FIDEL VIEIRA PINTO, Matrícula: 1515463, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional na Bahia.</p><p>Nº 2.582 - Designar EDSON AUGUSTO DE OLIVEIRA CARNEIRO, Matrícula: 1534780, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações, da Superintendência Regional na Bahia.</p><p>Nº 2.587 - Dispensar, a pedido, LEONARDO STIGERT DE SOUSA, Matrícula: 2320729, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Juiz de Fora, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 2.588 - Designar FRANCISCO DUARTE VIEIRA JUNIOR, Matrícula: 1480874, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 5ª Delegacia em Juiz de Fora, código FG-3, da Superintendência Regional em Minas Gerais.</p><p>Nº 2.593 - Dispensar, a pedido, VALFRAN DE ALMEIDA PEREIRA FILHO, Matrícula: 1200200, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Gestão Correcional, código FCPE 101.2, da Corregedoria-Geral.</p><p>Nº 2.595 - Designar RENATO DA SILVA ARAÚJO, Matrícula: 1502905, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão Correcional, código FCPE 101.2, da Corregedoria-Geral.</p><p>Nº 2.604 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.520, de 27 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 191, Seção 2, de 02 de outubro de 2019, que designou SÓSTENES CHRISTIANO MOURÃO SANTIAGO, Matrícula: 1461630, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Segurança Operacional e Procedimentos Administrativos, código FG-3, da Divisão de Operações Aéreas, da Coordenação de Operações Especializadas e de Fronteira, da Diretoria de Operações.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 2.607 - Dispensar, a pedido, JADER AUGUSTO ROVERÃO BEZERRA, Matrícula: 1539660, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Corregedor Regional, código FG-1, da Superintendência Regional no Paraná.</p><p>Nº 2.608 - Designar JULIO CÉSAR ROCHA COUTO, Matrícula: 1371135, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Corregedor Regional, código FG-1, da Superintendência Regional no Paraná, com mandato de dois anos.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>