<xml><article id="11315148" name="Portaria-8305-OrdenaDespesas-ECO" idOficio="5546858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12102794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.305,  DE 13 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.305, DE 13 DE AGOSTO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, com base nos Artigos 11 e 12 do Decreto-Lei no200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o Artigo 30 do seu Estatuto,</p><p>Considerando a Portaria n° 1.374, de 23/02/2018, publicada no Diário Oficial da União n° 38, de 26/02/2018, que nomeou IVANA BENTES OLIVEIRA para o Cargo de Direção de Diretor da Escola de Comunicação da UFRJ;</p><p>Considerando a Portaria n° 11.446, de 08/11/2018, publicada no Boletim UFRJ Extraordinário n° 45, de 08/11/2018, que nomeou SUZY DOS SANTOS como Substituto Eventual do Cargo de Direção de Diretor da Escola de Comunicação da UFRJ;</p><p>Considerando a Portaria n° 8.351, de 14/08/2019, publicada no Diário Oficial da União n° 157, de 15/08/2019, que nomeou SUZY DOS SANTOS para o Cargo de Direção de Diretor "Pró-Tempore" da Escola de Comunicação da UFRJ;</p><p>Considerando a Portaria n° 8.352, de 14/08/2019, publicada no Boletim UFRJ n° 34, de 22/08/2019, que nomeou SANDRO TORRES DE AZEVEDO como Substituto Eventual do Cargo de Direção de Diretor "Pró-Tempore" da Escola de Comunicação da UFRJ;, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competências a SUZY DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1564079, ocupante do cargo de Diretor da Escola de Comunicação ECO/CFCH, CD-4, conforme Portaria nº 9.629 de 28/09/2018, e, na sua ausência, a SANDRO TORRES DE AZEVEDO, matrícula Siape nº 3061824, para ordenação das despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo ESTATUTO e REGIMENTO INTERNO DA UFRJ, de acordo com o parágrafo único do Artigo 12 supracitado:</p><p>1 - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>2 - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação.</p><p>3 - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art. 2° Convalidar as autorizações e assinaturas descritas no artigo 1º realizadas por IVANA BENTES OLIVEIRA e por SUZY DOS SANTOS entre o período de 26/02/2018 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Fica revogada a portaria n° 5.494, de 28 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União n° 123, de 29 de junho de 2017.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>