<xml><article id="11530553" name="28 10" idOficio="5568192" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2019" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 28 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 28 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 235 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal ELDO SANTOS MARANHAO, para participar da II Reunión con los usuarios de la plataforma de varios países, em Cidade do Panamá/Panamá, no período de 21 a 26 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.005197/2019-18).</p><p>Nº 236 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal MARCELO IVO DE CARVALHO, para participar, como palestrante, do Seminario Nacional Sobre Medidas Para El Control de Municiones, em Bogotá/Colômbia, no período de 12 a 15 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.019578/2019-11).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>