<xml><article id="11180507" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-810-UNI-PGR-" idOficio="5533217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00039:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 810, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 810, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º- inciso XXXII, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 5/5/2015, em cumprimento à sentença prolatada nos Autos do Processo Judicial nº 0025991-02.2017.4.01.3400, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa n.º 1.00.000.020273/2019-33:</p><p>Art. 1º DETERMINA a reversão à atividade do servidor RODNEY NOBRE BARROS, matrícula nº 14229-8, no cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, Código TC 020106, Classe C, Padrão 9, da Carreira de Técnico do Ministério Público da União, aposentado por meio da Portaria SGA nº 743, de 17 de agosto de 2015, publicada no Diário Oficial da União de 18 de agosto de 2015, observado o disposto no artigo 25 - inciso I, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, e no Decreto nº 3.644, de 30/10/2000.</p><p>Art. 2º O exercício deverá ocorrer na Procuradoria da República no Estado do Rio Grande do Norte, no prazo máximo de 15 (quinze) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, sendo tornado sem efeito, caso não ocorra dentro do prazo estabelecido, conforme Decreto nº 3.644, de 30/10/2000.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>