<xml><article id="11168956" name="Tatiana do Socorro Costa Correa " idOficio="5531825" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 3.839 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora TATIANA DO SOCORRO COSTA CORREA ABIDON, CPF. n° 188.456.732-00, SIAPE n° 1012357, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 435205, Processo n° 17167.104847/2019-81.</p><p>N° 3.842 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARINALVA DA LUZ PINHEIRO, CPF. n° 182.238.182-72, SIAPE n° 1013758, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 748785, Processo n° 17167.104826/2019-65.</p><p>N° 3.844 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ALTAIR JOSÉ MARTEL AYRES DA SILVA, CPF. n° 123.176.082-68, SIAPE n° 2356688, ocupante do cargo de Técnico Contabilidade - NI, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 1014931, Processo n° 17167.104859/2019-13.</p><p>N° 3.849 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor EDILSON CABRAL TORK, CPF. n° 979.544.468-91, SIAPE n° 1018967, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 441589, Processo n° 17167.104864/2019-18.</p><p>N° 3.852 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora VANDA CHERFEN DE SOUZA, CPF. n° 028.939.082-68, SIAPE n° 2012663, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 443573, Processo n° 17167.104827/2019-18.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>