<xml><article id="11404706" name="AFASTAMENTO DO PAS (25) EM 18.10" idOficio="5555284" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>ISABELLA MONTEIRO DE CASTRO SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar na Convenção 2019 da ASHA (American Speech and Hearing Association), no período de 19/11/2019 a 24/11/2019 (incluindo trânsito), nos Estados Unidos da América, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.118067/2019-35.</p><p>MARTIN LEON JACQUES IBANEZ DE NOVION, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da VI Jornadas de Problemas Latinoamericanos e do XXXII Congresso ALAS, no período de 25/11/2019 a 9/12/2019 (incluindo trânsito). Sendo de 25/11/2019 a 30/11/2019, no Chile, e de 1/12/2019 a 9/12/2019, no Peru, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.079982/2019-06.</p><p>RUI SEIMETZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do IV Congreso de Extensión Universitária de AUGM, no período de 2/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.123966/2019-50.</p><p>JEAN LOUIS LE GUERROUE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Fórum "Origine, Diversité et Territoires 2019", no período de 1/12/2019 a 6/12/2019 (incluindo trânsito), na Suíça, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.123784/2019-89.</p><p>SINARA POLLOM ZARDO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do VIII Coloquio Latinoamericano y Caribeño de Educación en Derechos Humanos e realizar Visitas Técnicas, no período de 21/10/2019 a 29/10/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.116855/2019-97.</p><p>EDUARDO BESSA PEREIRA DA SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de Reunião de criação do Painel Interdisciplinar de Mudanças Comportamentais (UNESCO/UNEP), no período de 22/10/2019 a 25/10/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.125701/2019-96.</p><p>VANESSA MARIA DE CASTRO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica à Brown University, no período de 1/12/2019 a 24/12/2019 (incluindo trânsito), nos USA, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.123956/2019-14.</p><p>MARIA REGINA SILVEIRA SARTORI DA SILVA, Técnico de Laboratório/Área, na Universidade de Brasília, para participar no Second International Symposium - Extreme Ecosystems &amp; Extremophile Organisms, no período de 1/12/2019 a 6/12/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.122841/2019-11.</p><p>GLÁDSTON LUIZ DA SILVA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para "realizar visitas técnicas a Universidades do Japão e China", no período de 15/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito). Sendo de 17/11/2019 a 23/11/2019, no Japão, e de 24/11/2019 a 1/12/2019 na China , com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.124979/2019-46.</p><p>PAULO CÉSAR DE MELO MENDES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do VII Congresso Internacional de Contabilidade e Auditoria, no período de 5/11/2019 a 9/11/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.120404/2019-54.</p><p>VIOLETA DE FARIA PEREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da IV Reunión Iberoamericana de Socioeconomia, no período de 18/11/2019 a 22/11/2019 (incluindo trânsito), na Costa Rica, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.124838/2019-23.</p><p>FERNANDO BOMFIM MARIANA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XXXII Congreso Internacional Alas, no período de 30/11/2019 a 7/12/2019 (incluindo trânsito), no Peru, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.113689/2019-77.</p><p>MARCILIO SERGIO SOARES DA CUNHA FILHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do AAPS 219 PharmSci 360, no período de 1/11/2019 a 8/11/2019 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus limitado p/UnB. Proc.Eletrônico 23106.127726/2019-24.</p><p>ODETE MESSA TORRES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do X Congresso Internacional ASPESM 2019, no período de 17/10/2019 a 2/11/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.127954/2019-02.</p><p>GUSTAVO MACEDO DE MELLO BAPTISTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica na Universidad Nacional de San Agustín, no período de 1/12/2019 a 8/12/2019 (incluindo trânsito), no Peru, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.127088/2019-41.</p><p>ARTHUR TRINDADE MARANHAO COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de evento internacional na San Diego State University, no período de 4/11/2019 a 8/11/2019 (incluindo trânsito), nos EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.115387/2019-33.</p><p>JOSE JORGE DE CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Encuentro Nacional de Etnoeducación, no período de 23/10/2019 a 26/10/2019 (incluindo trânsito), no Equador, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.125990/2019-23.</p><p>GIANCARLO SANTILLI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 2° Simpósio da International Academy of Astronautics - Latin American Symposium on Small Satellites (2IAA-LASSS), no período de 9/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.126356/2019-16.</p><p>MARIA FERNANDA DERNTL, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 2° Congreso Iberoamericano de Historia Urbana: Procesos históricos que explican la ciudad iberoamericana, no período de 23/11/2019 a 1º/12/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.126012/2019-07.</p><p>LI WEIGANG, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visitas técnicas internacionais, no período de 21/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito), na China, com ônus UnB e FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.121546/2019-39.</p><p>EVERALDO BATISTA DA COSTA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 31/10/2019 a 12/11/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.126846/2019-12.</p><p>CARINA MAIA DE CASTRO MUNDIM, Técnico em Assuntos Educacionais, na Universidade de Brasília, para participar da IV Congresso de Extensión de AUGM, no período de 3/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.126511/2019-96.</p><p>FABIO HENRIQUE PEREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de Conferência aos alunos do IUT de Lannion e participar no Colóquio Ourmedia 12, no período de 23/11/2019 a 1º/12/2019 (incluindo trânsito), na França e Bélgica, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.124596/2019-78.</p><p>DANIEL MULLER, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional, no período de 14/11/2019 a 2/12/2019 (incluindo trânsito), na Russia, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.124001/2019-84.</p><p>RICARDO TREVISAN, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do 2º Congresso Iberoamericano de História Urbana, no período de 23/11/2019 a 1º/12/2019 (incluindo trânsito), no México, com ônus FINATEC. Proc.Eletrônico 23106.124458/2019-99.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>