<xml><article id="11252649" name="AFASTAMENTOS 09-10 P2" idOficio="5540738" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 421 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, a Indigenista Especializada RAYANNE DE SALES LIMA, lotada na Coordenação de Gênero, Assuntos Geracionais e Participação Social da Coordenação-Geral de Promoção da Cidadania da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável da Fundação Nacional do Índio, com o objetivo de apresentar o artigo: Direito à Convivência Familiar e Comunitária e as Múltiplas Infâncias Indígenas, durante o "XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia un Nuevo Horizonte de Sentido Histórico de una Civilización de Vida", em Lima, Peru, no período de 30 de novembro a 7 de dezembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08620.007597/2019-46).</p><p>Nº 422- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal CRISTIANO DA CUNHA DUARTE, lotado no Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "Planet Explore Conference 2019", em São Francisco/Califórnia, Estados Unidos da América, no período de 12 a 18 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08201.000976/2019-46).</p><p>Nº 423- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a servidora MARIA HILDA MARSIAJ PINTO, Secretária Nacional de Justiça, para participar da Conferência Internacional de Solidariedade sobre a Crise de Refugiados e Migrantes na Venezuela, a realizar-se em Bruxelas, Bélgica, no período de 26 a 30 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08015.003479/2019-05).</p><p>Nº 424- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor RAFAEL RAEFF ROCHA, Coordenador de Políticas de Policiamento Preventivo da Coordenação-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar do"Seminario Regional sobre Iniciativas para la Prevención y Abordaje de la Presencia y Uso de Armas de Fuego en Escuelas de América Latina y el Caribe", em Lima, Peru, no período de 21 a 24 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08001.003378/2019-85).</p><p>Nº 426- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental RODRIGO ANTÔNIO GONZAGA SAGASTUME, Coordenador de Extradição e Transferência de Pessoas Condenadas da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Penal do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da VI Edição da Comissão Mista Brasil-África do Sul, a realizar-se em Pretória, África do Sul, no período de 15 a 19 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.016994/2019-64).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>