<xml><article id="11381756" name="afastDOpais_17out2019" idOficio="5553345" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 17 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 17 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ROBSON FRANCISCO DA SILVA DIAS, Matrícula SIAPE nº 2652056, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 13/01/2020 a 16/02/2020, para realizar missão de cooperação acadêmica, junto à University of Toronto e à Ryerson University, em Toronto, Canadá- com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079. 212130/2019-01).</p><p>HÉLCIO RANGEL BARRETO ORLANDE, Matrícula SIAPE nº 2215382, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 01/01/2020 a 30/06/2020, para participar de projeto no âmbito CAPES-PrInt, junto à Florida International University, em Miami, Estados Unidos,- com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079. 211462/2019-61).</p><p>ANDRE MACEDO VALE, Matrícula SIAPE nº 2085672, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Biofísica, no período de 12/12/2019 a 10/01/2020, para realizar missão de trabalho, junto à The Rockfeller University, em Nova York, Estados Unidos,- com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079. 211668/2019-91).</p><p>OTTO CARLOS MUNIZ BANDEIRA DUARTE, Matrícula SIAPE nº 6373111, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período de 15/11/2019 a 15/01/2020, para realizar visita técnica e pesquisa, junto à University of New South Wales, em Sidney, Austrália,- com ônus CAPES-PrInt, CNPq e FAPERJ. (Processo 23079. 212495/2019-28).</p><p>ALBINO JOSE KALAB LEIROZ, Matrícula SIAPE nº 1276689, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 01/12/2019 a 11/12/2019, para realizar visita técnica, junto à Universidade da Califórnia, em Califórnia, Estados Unidos - com ônus CAPES-PrInt. (Processo 23079. 212829/2019-63).</p><p>FERNANDO ALVES ROCHINHA, Matrícula SIAPE nº 2124572, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 22/11/2019 a 08/12/2019, para realizar visitas técnicas, junto à University of Sheffield e University of Queen Mary, em Sheffield e Londres, Inglaterra - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079.212665/2019-74).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>