<xml><article id="11402095" name="PORTARIA N 4249-SEGMA-SUBILOG-CH" idOficio="5554946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00011:00006:00183:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Logística e Mobilização" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117137">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.249/SEGMA/SUBILOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 4.249/SEGMA/SUBILOG/CHELOG/EMCFA-MD, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p></p><p>O CHEFE DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 6° da Portaria Normativa n° 77/EMCFA-MD, de 29 de agosto de 2019, e de acordo com o que consta do Processo nº 60310.000520/2018-88, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros, titulares e suplentes, do Comitê Executivo do Conselho de Geoinformação de Defesa (ConGEODEF):</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>- CMG FREDERICO CARLOS MUTHZ MEDEIROS DE BARROS (Coordenador); e</p><p>- Cel Esp Fot ELISEU DIAS DA SILVA (Coordenador de Geoinformação).</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>- CC (EN) RICARDO RAMOS FREIRE (Titular da área técnica);</p><p>- CC (EN) CHRISTOPHER FLORENTINO (Suplente da área técnica);</p><p>- CF ANDRÉ LUIZ CARLOS DA CONCEIÇÃO (Titular da área operativa); e</p><p>- CF (T) SIMONE ALVES DAS FLÔRES (Suplente da área operativa).</p><p>III - do Comando do Exército</p><p>- Ten Cel QEM LINDA SORAYA ISSMAEL (Titular da área técnica);</p><p>- Maj QEM EMERSON MAGNUS DE ARAÚJO XAVIER (Suplente da área técnica);</p><p>- Cel Cav JAYRO ROCHA JUNIOR (Titular da área operativa); e</p><p>- Ten Cel Inf LUIZ EDUARDO TOLEDO LEAL (Suplente da área operativa).</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>- Cel Eng ALESSANDER DE ANDRADE SANTORO (Titular da área técnica); e</p><p>- Ten Cel Av HUGO ZANONI BASTOS DE SIQUEIRA (Titular da área operacional).</p><p>V - Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia:</p><p>- Cel QCO MIGUEL ARCHANJO BACELLAR GOES TELLES JUNIOR (Titular das áreas técnica e operacional); e</p><p>- Cap Ten (EN) JULIERME GONÇALVES PINHEIRO; (Suplente das áreas técnica e operacional).</p><p>Art. 2º O Comitê Executivo do ConGEODEF será coordenado pelo Gerente da Seção de Geoinformação, Meteorologia e Aerolevantamento (SEGMA), conforme previsto no art. 14 da Portaria Normativa n° 77/EMCFA-MD, de 29 de agosto de 2019.</p><p>Art. 3º O Comitê Executivo se reunirá por demanda do Conselho do ConGEODEF, por meio de convocação de seu Coordenador, conforme previsto no art. 20 da Portaria Normativa n° 77/EMCFA-MD, de 29 de agosto de 2019.</p><p>Art. 4º A atuação e as competências do Comitê Executivo do ConGEODEF se encontram disciplinadas na Portaria Normativa n° 77/EMCFA-MD.</p><p>Art. 5º A participação no Comitê não ensejará qualquer remuneração para seus membros e os trabalhos nela desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Ex LAERTE DE SOUZA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>