<xml><article id="11402010" name="COCGC Imprensa 18.10.2019" idOficio="5554922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00010:00079:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico/Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 281, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO-CNPq, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Designar a servidora ROBERTA WILBERT EMMEL ALVES, Assistente em C&amp;T, CPF: 102.561.037-71, para a função de substituta do Chefe do Serviço de Acompanhamento de Bolsistas Egressos, Código FCPE 101.1, da Coordenação de Apoio à Execução de Bolsas no Exterior, da Coordenação - Geral de Apoio Operacional, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho, Processo SEI nº (01300.008524/2019-45).</p><p class="assina">JOÃO LUIZ FILGUEIRAS DE AZEVEDO</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO-CNPq, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 272 - Dispensar o servidor CICERO MANOEL VERISSIMO GOMES, Assistente em C&amp;T, CPF: 450.382.604-20, da função de substituto do Chefe do Serviço de Passagens, Transporte e Telefonia Código DAS 101.1, da Coordenação de Recursos Logísticos, da Coordenação-Geral de Administração e Finanças, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho, para a qual foi designado pela PO 199/2018, Processo SEI nº (01300.008513/2019-65).</p><p>Nº 273 - Designar o servidor CICERO MANOEL VERISSIMO GOMES, Assistente em C&amp;T, CPF: 450.382.604-20, para a função de substituto da Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, Código FCPE 101.1, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho, Processo SEI nº (01300.008513/2019-65).</p><p>Nº 275 - Dispensar o servidor CARLOS ROGERIO DOS SANTOS MENDES, Assistente em C&amp;T, CPF: 731.072.471-20, da função de substituto do Chefe do Serviço de Acompanhamento de Bolsistas Egressos, Código FCPE 101.1, da Coordenação de Apoio à Execução de Bolsas no Exterior, da Coordenação - Geral de Apoio Operacional, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho, para a qual foi designado pela PO 158/2015 Processo SEI nº (01300.008523/2019-09).</p><p>Nº 277 - Dispensar a servidora IZAURA PIMENTA ALVES DE ALENCAR, Assistente em C&amp;T, CPF: 799.039.085-04, da função de substituta da Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, Código FCPE 101.1, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho, para a qual foi designada pela PO 275/2018, Processo SEI nº (01300.008505/2019-19).</p><p>Nº 278 - Designar a servidora IZAURA PIMENTA ALVES DE ALENCAR, Assistente em C&amp;T, CPF: 799.039.085-04, para a função de substituta do Chefe do Serviço de Passagens, Transporte e Telefonia Código DAS 101.1, da Coordenação de Recursos Logísticos, da Coordenação-Geral de Administração e Finanças, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho, Processo SEI nº (01300.008505/2019-19).</p><p class="assina">JOÃO LUIZ FILGUEIRAS DE AZEVEDO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>