<xml><article id="11338947" name="Port1216-2019-DPCvM-ConcedePensa" idOficio="5549399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.216/DPCvM, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.216/DPCvM, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a MARIANA ORCIOLI CARDOSO PIRES, 19.1412.46, CPF 097.164.047-51, filha inválida da Professora do Ensino Básico Federal, NS-D-102, 86.6137.40, Matrícula SIAPE 0979739, ANA LUCIA ROCHA ORCIOLI, de acordo com o art. 215, c/c alínea a, inciso II, art. 217, da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observando o parágrafo único, art. 6o-A, da Emenda Constitucional no 41, de 19 de dezembro de 2003, acrescentado pelo art. 1o, da Emenda Constitucional no 70, de 29 de março de 2012 e em conformidade com o Acórdão no 1589, de 12 de março de 2019 - TCU - 2a Câmara, publicado no Diário Oficial da União de 20 de março de 2019 e o disposto no inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, e em face da Decisão Judicial proferida nos autos do Processo nº 0120052-94.2016.4.02.5101, da 5ª Vara Federal do Rio de Janeiro/RJ, com vigência a partir de 15 de julho de 2014, data do falecimento da instituidora (Processo nº 63056.006468/2019-09, da DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>