<xml><article id="11189573" name="AFASTAMENTOS 04-10 p2" idOficio="5533742" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="08/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 414 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal RENATO CINTRA DE BARROS PEREIRA, lotado na Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal em Pernambuco, para participar da "8thMeeting of the Global Community of Expertise: Covert Internet investigations Related to Child Sexual Exploitation - CSE", em Lyon, França, no período de 15 a 19 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004519/2019-10).</p><p>Nº 415- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, a servidora CAROLINA DE OLIVEIRA, lotada no Arquivo Nacional, para participar do XIII Congresso de Arquivologia do MERCOSUL, em Montevidéu, Uruguai, no período de 20 a 26 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.046707/2019-92).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>