<xml><article id="11470673" name="AFASTAMENTOS 23-10" idOficio="5561995" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128593">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>DESPACHOS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 456 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal CARLOS AUGUSTO BARBOSA DE ARAÚJO ABREU e CARLOS BARROSO MARTINS, lotados na Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal em Minas Gerais e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para extradição ativa do nacional brasileiro Walerson Chaves da Fonseca, de Brisbane, Austrália até o Complexo Penitenciário Nelson Hungria, em Contagem - MG, no período de 28 de outubro a 1º de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004978/2019-95).</p><p>Nº 457- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal PEDRO PAULO CHRISTÓFOLO e TIAGO DE ANDRADE HORTA BARBOSA, lotados na Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo e na Divisão de Cooperação Jurídica Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para extradição ativa do nacional brasileiro Amilton Gomes Vieira, de Buenos Aires, Argentina até a Penitenciária Orlando Brando Filinto de Iaras - SP, no período de 23 a 25 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005161/2019-34).</p><p>Nº 458- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os servidores CHARLES DA SILVA NASCIMENTO, ANTÔNIO VALMIR CANTO SALGADO SOBRINHO, VLADERSON DE ALMEIDA LOPES e ANTÔNIO TALYSSON SANTOS DE OLIVEIRA, para participarem de missão oficial, em Caballococha/Departamento de Loreto, Peru, no período de 14 a 31 de outubro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004045/2019-06).</p><p>Nº 459- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 441, de 15 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 201, de 16 subsequente, Seção 2, página 36, referente ao Afastamento do País dos servidores RODRIGO LANGE, Diretor de Tecnologia da Informação e Comunicação, e LEONARDO GARCIA GRECO, Coordenador-Geral de Infraestrutura e Serviços da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, para fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 2 a 10 de novembro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08006.001132/2019-29).</p><p>Nº 460 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 402, de 30 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 190, de 1º de outubro de 2019, Seção 2, página 78, referente ao Afastamento do País do servidor DUÍLIO MOCELIN CARDOSO, Coordenador-Geral de Recuperação de Ativos do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para fazer constar que a viagem ocorrerá no período de 20 a 31 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, mantidas as demais condições. (Processo nº 08099.016432/2019-11).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>