<xml><article id="11341610" name="P934619" idOficio="5549697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12107935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 9.346 - Autorizar o afastamento do País de FABIO COSTA MOROSINI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de participar da conferência "REDIAL 2019", em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 22/10/2019 e 25/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PROAP. Solicitação nº 87512.</p><p>Nº 9.347 - Autorizar o afastamento do País de FRANCISCO ELISEU AQUINO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências e com exercício no Centro Polar Climático, com a finalidade de realizar visita ao Climatic Change Institute, em Orono, Estados Unidos, no período compreendido entre 20/10/2019 e 01/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES. Solicitação nº 88097.</p><p>Nº 9.348 - Autorizar o afastamento do País de SOLANGE CRISTINA GARCIA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Análises da Faculdade de Farmácia, com a finalidade de realizar visita à The University of Texas Health Science Center, em Tyler, Estados Unidos, no período compreendido entre 21/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87672.</p><p>Nº 9.358 - Autorizar o afastamento do País de GONCALO NUNO CORTE REAL FERRAZ DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ecologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar do "Integrated population modeling workshop", em Missoula, Estados Unidos, no período compreendido entre 19/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87186.</p><p>Nº 9.363 - Autorizar o afastamento do País de ALEXANDRE BATISTA SCHNEIDER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, com a finalidade de participar da "iGEM 2019 Competition", em Boston, Estados Unidos, no período compreendido entre 30/10/2019 e 05/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87635.</p><p>Nº 9.364 - Autorizar o afastamento do País de HUGO FRIDOLINO MULLER NETO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de realizar visita à Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 31/10/2019 e 15/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87610.</p><p>Nº 9.365 - Autorizar o afastamento do País de MARCIO LEVI KRAMER DE MACEDO, Engenheiro-área, lotado na Escola de Engenharia e com exercício no Laboratório de Metalurgia Física, com a finalidade de realizar visita ao Instituto Superior Técnico de Lisboa e participar da "1st International Conference on Advanced Joining Processes (AJP 2019), em Lisboa e Azores, Portugal, no período compreendido entre 19/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87705.</p><p>Nº 9.366 - Autorizar o afastamento do País de IVAN MÜLLER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Universidad de Concepcion, em Concepción, Chile, no período compreendido entre 20/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES. Solicitação nº 87522.</p><p>Nº 9.368 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS EDUARDO FORTIS KWIETNIEWSKI, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Metalurgia da Escola de Engenharia e com exercício no Laboratório de Metalurgia Física, com a finalidade de realizar visita ao Instituto Superior Técnico de Lisboa e participar da "1st International Conference on Advanced Joining Processes (AJP 2019), em Lisboa e Azores, Portugal, no período compreendido entre 19/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87708.</p><p>Nº 9.369 - Autorizar o afastamento do País de NESTOR FABIAN AYALA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte e com exercício na Comissão de Graduação em Engenharia de Serviços do Campus Litoral Norte, com a finalidade de realizar visita ao Instituto Superior Técnico de Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 19/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87641.</p><p>Nº 9.371 - Autorizar o afastamento do País de ROBERTO GIUGLIANI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Genética do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar da "Asia Pacific LSD &amp; PKU Summit", em Bangkok, Tailândia, no período compreendido entre 19/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88141.</p><p>Nº 9.372 - Autorizar o afastamento do País de MONICA FAGUNDES DANTAS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Educação Física, Fisioterapia e Dança da Escola de Educação Física, Fisioterapia e Dança e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Artes Cênicas, com a finalidade de realizar visita à Coventry University, em Coventry, Inglaterra, no período compreendido entre 26/10/2019 e 04/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87665.</p><p>Nº 9.373 - Autorizar o afastamento do País de RAFAEL ROESLER, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Farmacologia do Instituto de Ciências Básicas da Saúde e com exercício na Pró-Reitoria de Pesquisa, com a finalidade de participar de reuniões junto à University of Nottingham, em Nottingham, Inglaterra, no período compreendido entre 30/10/2019 e 10/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 86874.</p><p class="assina">CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>