<xml><article id="11226219" name="Portaria 780-2" idOficio="5537877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 780 - Tornar sem efeito a Portaria GR nº 587, de 14/08/2019, publicada no Diário Oficial da União em 20/08/2019 e a Portaria 602 de 20/08/2019 e publicada no Diário Oficial da União em 23/08/2019, que concedeu aposentadoria voluntária, à servidora SOFIA MARIA DE ARAÚJO RUIZ. (Processo nº 23108.059383/2019-48).</p><p>Nº 781 - Autorizar o afastamento do país da servidora docente SOLANGE MARIA DE BARROS, matrícula SIAPE nº 2998420, CPF nº 161.777.111-20, no período de 01/12 a 08/12/2019, para participação e apresentação de trabalho científico no XIII Congresso Internacional de Estudos do Discurso, do Distrito Nacional, Sto. Dgo., República Dominicana, em Santo Domingo - República Dominicana, com ônus limitado para a UFMT. (Processo n.º 23108.085076/2019-12).</p><p>Nº 783 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da EC nº 47/2005, ao servidor FLAVIANO DA SILVA LIMA, matricula SIAPE nº 415116, ocupante do cargo de Vigilante, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 18% (dezoito) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.053798/2019-16. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.053798/2019-16).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>