<xml><article id="11250737" name="Portaria 09 de outubro retificaç" idOficio="5540445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.808 - Anular a Portaria nº 1.697, de 19 de setembro de 2019, publicada no DOU do dia 20 de setembro de 2019, Seção 2, página. 32, que dispensar o servidor PAULO ASSIS CAVALCANTE NASCIMENTO da função de Coordenador de Extensão, por motivo de duplicidade.</p><p>Nº 1.809 - Anular a Portaria nº 1.700, de 19 de setembro de 2019, publicada no DOU do dia 20 de setembro de 2019, Seção 2, página. 32, que designou a servidora CELIA MARIA PEDROSA para exercer a função de Coordenadora de Extensão, por motivo de duplicidade.</p><p>Nº 1.810 - Anular a Portaria nº 1.727, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU do dia 26 de setembro de 2019, Seção 2, página. 25, que dispensou o servidor RODRIGO OLIVEIRA LESSA da função de Coordenador de Assuntos Estudantis, por motivo de duplicidade.</p><p>Nº 1.811 - Anular a Portaria nº 1.746, de 30 de setembro de 2019, publicada no DOU do dia 01 de outubro de 2019, Seção 2, página. 48, que nomeou o servidor EDUARDO PEROVANO SANTANA para exercer o cargo de Coordenador Geral de Pós-Graduação, por motivo de duplicidade.</p><p class="assina">AECIO JOSE ARAUJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>