<xml><article id="11475817" name="2019_10_24_TROCA FUNCAO NA" idOficio="5562788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.187 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1080, de 12 de julho de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora SANDRA MARIA PERON DE LIMA, SIAPE Nº 1.107514, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Nova Andradina, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.189 Art. 1° Designar a servidora ROBERTA DE ALMEIDA SORANO TROPALDI, SIAPE nº 1760970, ocupante do cargo efetivo de Assistente Social, para exercer a Função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), Campus Nova Andradina, código FG-2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>