<xml><article id="11428503" name="Portarias 255-256-258" idOficio="5557612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00060:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus São João Evangelista" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SÃO JOÃO EVANGELISTA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG-SJE nº 102, de 28 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 02 de agosto de 2016, Seção 2, página 19; e considerando a Portaria IFMG nº 475, de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 3, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 255 - Art. 1º. DISPENSAR o servidor ALCESTE METZKER DOS SANTOS GLÓRIA, ocupante do cargo efetivo Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2901978, da função de Auditor Interno do IFMG - Campus São João Evangelista, Função Gratificada - Código FG-01.</p><p>Nº 256 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor MÁRCIO AGOSTINHO DE SOUZA, ocupante do cargo de Vigilante, Matrícula SIAPE 1106486, para a função de Auditor Interno do IFMG - Campus São João Evangelista, Função Gratificada - Código FG-01.</p><p>Nº 258 - Art. 1º. DESIGNAR a servidora SUELI DE FRANÇA NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE 1212505, para a função de Coordenadora dos Alojamentos do IFMG - Campus São João Evangelista, Função Gratificada - Código FG-03.</p><p>Art. 2º. Estas Portarias entram em vigor nas datas de suas publicações.</p><p class="assina">PAULO MODESTO DE CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>