<xml><article id="11076689" name="4651" idOficio="5523677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12063546">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.651, de 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.651, de 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta no Processo n. 23073.005060/2019-89 oriundo da PROCURADORIA-FEDERAL-UFPA, alusivo ao Processo Judicial NUP: 00457.004030/2019-45 (ref. 1000226-93.2019.4.01.3900) - Remissão: 00873,000067/2019-93; Considerando o Parecer de Força Executória n. 00296/2019/EATE - VFC/ERADMPRF1/PGF/AGU, acerca da necessidade de dar cumprimento à SENTENÇA prolatada nos autos do supracitado Processo Judicial; e Considerando os termos do Memorando n. 00185/2019-NAF/PFUFPA/PGF/AGU, oriundo da Procuradoria Federal-UFPA, resolve:</p><p>I. Alterar a Portaria nº 4361/2019, desta Reitoria, publicada no DOU nº 181, de 18/09/2019, Seção 2, página 35, para que seja autorizado a reintegração prevista no Artigo 8º., inciso VIII, da Lei n. 8.112/1990, de MOACIR GUIMARÃES MORAIS FILHO, matrícula SIAPE1166933, no cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, mantido o seu Código de Vaga n. 747796, com lotação no Instituto de Ciências Jurídicas (ICJ), com vigência a partir de 13 de agosto de 2019, o qual está autorizado a retornar ao exercício de suas atividades naquele Instituto.</p><p>II. Tornar sem efeito a partir da data acima referida, a Portaria n. 4957/2018 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União n. 207, de 26/10/2018, Seção 2, página 30, que aplicara ao interessado a pena de demissão do mencionado cargo efetivo.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>