<xml><article id="11383948" name="Portarias 17.10.2019" idOficio="5553644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12114347">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.405 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a JOSIANE DE MATTOS VAREJAO, matrícula SIAPE 269939, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E, nível 407, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Vitória, com base no art. 40, § 1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal/1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03. Os proventos serão calculados com base no art. 1º da lei nº 10887/04. - Processo nº 23148.005020/2019-28</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 2.410 - Dispensar, GLAUCIA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1656568, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Licitação e Compras, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 3124, de 07.11.2017, publicada no DOU em 08.11.2017. Processo nº 23183.000857/2019-02</p><p>Nº 2.412 - Exonerar, WILKEN FREGONA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1854312, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 1082, de 15.05.2017, publicada no DOU em 16.05.2017. Processo nº 23183.000853/2019-13</p><p>Nº 2.413 - Art. 1º Nomear GLAUCIA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1656568, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora de Administração e Planejamento, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes. Processo nº 23183.000855/2019-56</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>