<xml><article id="11226264" name="Port287-2019-MB" idOficio="5537899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 287/MB, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 287/MB, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos art. 85 e 86 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e a delegação de competência prevista no inciso VI do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinados com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar o Almirante de Esquadra LUIZ HENRIQUE CAROLI, nos termos do inciso III do art. 81; alínea a do inciso III do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2º Agregar o Vice-Almirante (IM) SÉRGIO LUIZ DE ANDRADE, nos termos do inciso III do art. 81; alínea b do inciso III do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 dezembro de 1980.</p><p>Art. 3º Agregar o Vice-Almirante (FN) CESAR LOPES LOUREIRO, nos termos do inciso IV do art. 81; e inciso I do art. 96 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 4º Agregar o Contra-Almirante (IM) WAGNER CORRÊA DOS SANTOS, nos termos do inciso I do art. 81 da Lei nº 6.880, de 9 dezembro de 1980, por ter sido indicado para exercer cargo na Amazônia Azul Tecnologias de Defesa S.A - AMAZUL.</p><p>Art. 5º Alterar os termos de agregação do Contra-Almirante (IM) ANTONIO BERNARDO FERREIRA, contidos na Portaria nº 362/MB, de 25 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 227, de 28 de novembro de 2016, Seção 2, página 8, para considerá-lo agregado nos termos do inciso III do art. 81; e inciso VIII do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 6º Reverter o Contra-Almirante (IM) MARCUS VINICIUS LIMA DE SOUZA.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>