<xml><article id="11457756" name="ports__164054" idOficio="5560800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 21 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.036185/2019-46, resolve:</p><p>Nº 1.636 - Autorizar o afastamento do Servidor FABIO DE OLIVEIRA ROQUE, matrícula Siape nº 1608995, lotado no Instituto de Biociências, para participar de reunião anual de trabalho, vinculada ao convênio Brasil-França no âmbito do Edital Capes-Cofecub, em Angers, França, no período de 9 a 21 de novembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.035353/2019-86, resolve:</p><p>Nº 1.637 - Autorizar o afastamento de DANIEL ALEXANDRE BOULLOSA ÁLVAREZ, matrícula Siape nº 3149533, Professor Visitante do Instituto Integrado de Saúde, para participar de visita técnica para o desenvolvimento de pesquisa e o estabelecimento de cooperação entre a UFMS e a German Sport University Cologne, em Colônia, Alemanha, no período de 1º de novembro de 2019 a 1º de março de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, e tendo em vista o disposto na Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o contido no Processo nº 23104.033343/2019-14, resolve:</p><p>Nº 1.638 - Autorizar o afastamento de ARDIGÓ MARTINO, matrícula Siape nº 3070468, Professor Visitante do Instituto Integrado de Saúde, para participar de seminário, workshop e visita técnica para o desenvolvimento de pesquisa e o estabelecimento de cooperação entre a UFMS e a Università degli Studi di Ferrara, em Ferrara, Itália, no período de 25 de outubro a 6 de novembro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.035592/2019-36, resolve:</p><p>Nº 1.638 - Nomear MARIZE TEREZINHA LOPES PEREIRA PERES para exercer o Cargo de Secretária Especial (CD4) da Secretaria Especial de Avaliação Institucional, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.643, De 22 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, e considerando o contido no Processo nº 23104.008622/2019-31, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a SERGEHI ANTONIO JUIZ, matrícula Siape nº 1219277, código de vaga 340165, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais e oito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>