<xml><article id="11551994" name="1322019" idOficio="5570559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12143053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.597,  DE 11 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.597, DE 11 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base na Portaria 404/2009/MEC, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23830.000151/2019-17, resolve:</p><p>1. Conceder o direito ao Afastamento do país para participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu (Doutorado-sanduíche), nos termos do artigo 96-A combinado com o artigo 95 da Lei nº. 8.112/1990, a servidora LÍVIA DE MEIRA LIMA PAIVA, Matrícula SIAPE nº. 1318092, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, pelo período de 20 de outubro de 2019 à 10 de outubro de 2020, na cidade do México, México, com ônus limitado (sem passagens e sem diárias); 2; Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.613, DE 14 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o disposto no Processo nº 23275.001120/2019-18, resolve:</p><p>1. Conceder Pensão Civil, conforme distribuição de cotas abaixo, em razão do óbito de Ricardo Correa Marques em 05 de agosto 2019, ex-servidor aposentado desta Instituição Federal de Ensino, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº. 0139809:</p><p>Beneficiário da Pensão: Rosenilda Alves de Oliveira; Cota: 100%; Tipo: Vitalícia; Fundamentação: Artigo 217, inciso III e Artigo 222, inciso VII, Alínea b, Item 6, da Lei 8.112/90</p><p>2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, observada a data de ocorrência do óbito.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais ecom base no artigo 95 da Lei 8.112/90 e da Portaria 404/MEC/2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº 23275.100624/2018-39, resolve:</p><p>Nº 2.667 - 1. Retificar Portaria 2599/DGP/REITORIA, de 11 de outubro de 2019, que concede o afastamento do país da servidora DENISE GONÇALVES POLCK, Matrícula SIAPE nº. 1635739, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, no período de 16 de setembro de 2018 à 16 de dezembro de 2018, na cidade de Atlanta, EUA, com ônus limitado (sem passagens e sem diárias); 2. Onde se lê: 16 de setembro de 2018: leia-se: 18 de setembro de 2018; 3. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado os dispostos nos itens 1 e 2.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais etendo em vista o 23831.000270/2019-51, resolve:</p><p>Nº 2.676 - 1.Dispensar, a partir de 17/10/2019, ANDERSON CARLOS NOGUEIRA ORIENTE, matrícula SIAPE nº 1968783, CPF nº 04793119786, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Extensão, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus São João de Meriti; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>