<xml><article id="11460697" name="ATO PORTARIA GABDPGF DPGU N 874" idOficio="5561194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 874, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 874, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994;</p><p>Considerando o que consta do Edital nº 1, que declara a abertura do VI Concurso Público para provimento de vagas e formação de cadastro de reserva no cargo de Defensor Público Federal de Segunda Categoria, da carreira de Defensor Público Federal da Defensoria Pública da União, de 12 de junho de 2017, publicado no DOU de 13 de junho de 2017, organizado pelo Centro Brasileiro de Pesquisa em Avaliação, Seleção e Promoção de Eventos - CEBRASPE;</p><p>Considerando o que consta do Edital nº 15, de 8 de maio de 2018, que homologa e torna público o resultado final da avaliação de títulos, o resultado final da sindicância de vida pregressa e apuração dos demais requisitos pessoais e o Resultado Final do VI Concurso Público para provimento de cargos de Defensor Público Federal de Segunda Categoria, da Carreira de Defensor Público Federal da Defensoria Pública da União, publicado no DOU de 17 de maio de 2018;</p><p>Considerando o EDITAL - DPU/GABDPGF DPGU - Nº 246, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019, que declarou aberto o 48º Concurso de Remoção Nacional de Defensores Públicos Federais no âmbito da Segunda Categoria;</p><p>Considerando o Termo de renúncia à classificação/pedido de final de fila, constantes dos autos do Processo Administrativo 08184.001466/2019-41;</p><p>Considerando o Processo Administrativo 08038.008186/2019-48;, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os candidatos a seguir relacionados, aprovados no VI Concurso Público para provimento do cargo de Defensor Público Federal de Segunda Categoria, da Carreira de Defensor Público Federal de Segunda Categoria da Defensoria Pública da União:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>Classificação Geral</p></td><td><p>Nome</p></td></tr><tr><td><p>0889266</p></td><td><p>34</p></td><td><p>MARILIA GONDIM RAMALHO DE MESQUITA</p></td></tr><tr><td><p>0987675</p></td><td><p>36</p></td><td><p>BRUNO SELVATICI PAIVA</p></td></tr><tr><td><p>0814832</p></td><td><p>37</p></td><td><p>RAFAEL MARTINS LIBERATO DE OLIVEIRA</p></td></tr><tr><td><p>0814692</p></td><td><p>38</p></td><td><p>GILBERTO BATISTA NAVES FILHO</p></td></tr><tr><td><p>0759841</p></td><td><p>39</p></td><td><p>LETICIA RAYANE DOURADO PINTO</p></td></tr><tr><td><p>0814727</p></td><td><p>40</p></td><td><p>MELYNE DINIZ POMPEU</p></td></tr></table><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GABRIEL FARIA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>