<xml><article id="11477161" name="Portaria 6837 DIPPS" idOficio="5563068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12130180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.837, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.837, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe confere o inciso XII do art. 138 do Anexo I ao Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, e tendo em vista a publicação da Portaria nº 562, de 14 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como integrantes de grupo de trabalho com o objetivo de promover estudos destinados à implantação de órgão ou entidade gestora única do Regime Próprio de Previdência Social - RPPS dos servidores públicos civis da União, nos termos do § 2º do art. 2º da Portaria nº 562, de 15 de outubro de 2019:</p><p>Representantes da Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital:</p><p>Titular: Fábio Teizo Belo da Silva/Matrícula SIAPE 3.124.468</p><p>Suplente: Simião Estelita Sá de Oliveira/Matrícula SIAPE 1.720.402</p><p>Representantes da Secretaria de Previdência, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho:</p><p>Titular: Narlon Gutierre Nogueira/Matrícula SIAPE 1.260.227</p><p>Suplente: Thaís Riether Vizioli/Matrícula SIAPE 2.268.737</p><p>Representantes da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda:</p><p>Titular: Mychelle Celeste Rabelo de Sá/Matrícula SIAPE 1.478.307</p><p>Suplente: Luiz Guilherme Pinto Henriques/Matrícula SIAPE 1.226.025</p><p>Representantes da Secretaria do Tesouro Nacional, da Secretaria Especial de Fazenda:</p><p>Titular: Heriberto Henrique Vilela do Nascimento/Matrícula SIAPE 1.564.209</p><p>Suplente: Luciano Moura Castro do Nascimento/Matrícula SIAPE 2.099.539</p><p>Representantes do Instituto Nacional do Seguro Social:</p><p>Titular: Helder Calado de Araújo/Matrícula SIAPE 3.375.443</p><p>Suplente: Saulo Milhomem dos Santos/Matrícula SIAPE 1.665.038</p><p>Art. 2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>