<xml><article id="11205717" name="RESOLUÇÕES CONSUP DE 07 DE OUTUB" idOficio="5535651" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00062:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Conselho Superior" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12084517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.029386/2019-50, resolve:</p><p>Nº 181 Art. 1º Autorizar, ad referendum, no período de 19 de outubro a 16 de janeiro de 2019, o afastamento internacional para usufruir de licença capacitação, com ônus limitado para este Instituto, da servidora Nívia Maria Vieira Costa, matrícula SIAPE 2501930, ocupante do cargo de Professor EBTT, lotada no campus Bragança, para conclusão de Programa de Pós-graduação stricto sensu, Pós-doutorado em Ciências da Educação, na Universidade de Coimbra, em Coimbra/Portugal.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO CONSELHO SUPERIOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.022925/2019-20, resolve:</p><p>Nº 182 Art. 1º Autorizar, ad referendum, no período de 16 a 20 de setembro de 2019, o afastamento internacional, com ônus limitado para este Instituto, da servidora Kelly Christina Mendes de Souza, matrícula SIAPE 2422127, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Química, lotada no campus Marabá Rural, para participação no 10º Congresso Argentino de Química Analítica, a ser realizado em Santa Rosa/La Pampa, na Argentina.</p><p>Art. 2º Esta Resolução entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>