<xml><article id="11137598" name="Portarias SG 1082, 1083, 1085 e " idOficio="5529184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.082 - Nomear, a contar de 18/11/2019, o servidor HENRIQUE COSSAO DE SOUZA, matrícula 4739-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001018), exonerando, em consequência, a servidora GARDENIA CABRAL AMORIM, matrícula 4515-2 (Tabularium nº 08191.106069/2019-76).</p><p>Nº 1.083 - Nomear, a contar de 18/11/2019, a servidora GARDENIA CABRAL AMORIM, matrícula 4515-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Águas Claras, código CC-02 (96001012), exonerando, em consequência, o servidor HENRIQUE COSSAO DE SOUZA, matrícula 4739-2 (Tabularium nº 08191.106128/2019-14).</p><p>Nº 1.085 - Designar o servidor LEVI CORREIA PEREIRA, matrícula 5545-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, até o dia 11/10/2019, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal e de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Sobradinho, código CC-01 (78001040) (Tabularium nº 08191.106593/2019-47).</p><p>Nº 1.086 - Designar a servidora LAUANA BATISTA TAVARES, matrícula 3507-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça de Defesa do Patrimônio Público e Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001117) (Tabularium nº 08191.106260/2019-18).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>