<xml><article id="11475430" name="PORTARIA CONPORTOS N12, auditori" idOficio="5562761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00018:00032:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 12, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 12, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente da COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 388, de 15 de maio de 1998, alterada pela Portaria nº 344, de 29 de fevereiro de 2016, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Resolução nº 52 - CONPORTOS, de 20 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 248, Seção 1, de 27 de dezembro de 2018, bem como o calendário de auditorias fixado pela Deliberação nº 795, de 1º de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 43, Seção 1, página 41, de 1º de março de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Elencar as Instalações Portuárias que serão auditadas no período de 04 a 07 de novembro de 2019, no Estado de Sergipe, conforme descrito a seguir:</p><p>I - PETROBRAS TRANSPORTE S.A. - TRANSPETRO (TECARMO);</p><p>II - VALE S.A. - CVRD TERMINAL MARÍTIMO IGNÁCIO BARBOSA (TMIB).</p><p>Art. 2º Designar a equipe de auditores, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pela Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis no Estado de Sergipe - CESPORTOS/SE:</p><p>a) Alex da Silva Leite - Polícia Federal - Ministério da Justiça e Segurança Pública;</p><p>b) Jesse Santana Silva - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>c) José Inácio Rodrigues - Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - Ministério da Economia;</p><p>d) Vandré Melo Carvalho - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>e) Alfeu Luedy Pedreira - Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ.</p><p>II - Pela Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS:</p><p>a) Omar Salles Almeida - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa;</p><p>b) Ubiratan de Faria Mello - Marinha do Brasil - Ministério da Defesa.</p><p>III - Como membro convidado da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, sem direito a voto:</p><p>a) Maria Aparecida Sobral Santos - Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA</p><p>Art. 3º A Coordenação será exercida por Alex da Silva Leite, conforme disciplinado na Resolução nº 52 - Conportos, de 20 de dezembro de 2018.</p><p>Art. 4º A Supervisão Técnica será exercida por Omar Salles Almeida e por Ubiratan de Faria Mello.</p><p>Art. 5º A Relatoria será exercida por Alfeu Luedy Pedreira.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>