<xml><article id="11565870" name="DIPAP_29_10 5920 5921" idOficio="5571306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.920 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a HELENA SERRA AZUL MONTEIRO, doutora, matrícula SIAPE - 0289888, SIAPECAD - 372917, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 7% (sete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.043972/2019-38).</p><p>Nº 5.921 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a TEREZA CRISTINA VIEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE - 0293967, SIAPECAD - 376604, ocupante do cargo de Secretário Executivo, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº. 23067.062472/2019-03).</p><p class="assina">Marcus Vinícius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>