<xml><article id="11153909" name="PORTARIA PRES 03-10-2019" idOficio="5530872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00042:00002:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Comissão Diretora/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12075598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares,</p><p>Considerando o Ato da Comissão Diretora nº 2, de 2019, que autoriza a realização de Concurso Público para preenchimento de cargos do Quadro de Pessoal do Senado Federal e formação de cadastro de reserva;</p><p>Considerando o art. 12, do Regulamento Administrativo, consolidado pela Resolução do Senado Federal nº 13, de 2018, o qual atribui à Comissão Diretora designar a Comissão Examinadora dos concursos públicos, dentre outras competências relacionadas;</p><p>Considerando o art. 2° do Ato da Comissão Diretora nº 2, de 2019, que delega ao Presidente do Senado Federal a competência para designar a Comissão Examinadora do concurso público, aprovar as respectivas instruções e homologar a classificação dos candidatos, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para comporem a Comissão Examinadora os servidores BEATRIZ BALESTRO IZZO, matrícula nº 256230; EVERALDO BOSCO ROSA MOREIRA, matrícula nº 52398; JOÃO PEDRO DE SOUZA LOBO CAETANO, matrícula nº 56379; KLEBER MINATOGAU, matrícula nº 229456; e ROBERCI RIBEIRO DE ARAÚJO, matrícula nº 246922.</p><p>Art. 2º Designar os servidores ROBERCI RIBEIRO DE ARAÚJO e KLEBER MINATOGAU, como Presidente e Vice-Presidente, respectivamente, da Comissão Examinadora.</p><p>Art. 3º Os trabalhos da Comissão Examinadora se encerrarão quando da homologação do resultado final do Concurso Público.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Senador DAVI ALCOLUMBRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>