<xml><article id="11329326" name="Portaria 324 - Nomeao de Comisso" idOficio="5547984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00008:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12105103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 324,  DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 324, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O presidente da Fundação Nacional de Artes - Funarte, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do artigo 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037 de 07/04/2004, publicado no DOU de 08/04/2004, considerando:</p><p>- A adequação da ação à finalidade e objetivos da Funarte;</p><p>- Lei nº 8.666 de 21/06/1993 e suas eventuais modificações no que lhe for aplicável, resolve:</p><p>Art. 1º - Divulgar os nomes dos componentes da Comissão de Seleção que avaliou e selecionou as obras a serem executadas durante a XXIII Bienal de Música Brasileira Contemporânea: Aloysio Moraes Rego Fagerlande, Ana Maria Ramos de Oliveira, Andréa Ernest Dias, José Augusto Mannis, Pedro Sousa Bittencourt, Roberto Ricardo Duarte e Ubiratã Ferreira Rodrigues. À esta comissão se somou o Álvaro Bruno Amaral Carriello Teixeira, representante da Universidade Federal Fluminense (UFF), instituição responsável pela realização em parceria com a Funarte.</p><p>Art. 2º - Estabelecer os seguintes critérios como norteadores do trabalho na seleção das obras a serem executadas durante a XXIII Bienal de Música Brasileira Contemporânea:</p><p>Conformidade com as especificações constantes da Chamada Pública, referentes à instrumentação, apresentação e duração das obras propostas;</p><p>b. Qualidade musical, formação instrumental compatível com a disponibilidade de instrumentos e instrumentistas;</p><p>c. Viabilidade de execução em no máximo cinco ensaios.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Miguel Ângelo Oronoz Proença</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>