<xml><article id="11305352" name="1110PRT35A36-SG-S-2" idOficio="5545409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 35 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>SERGIO COSTA RAVAGNANI do cargo de Subchefe Adjunto de Política Econômica da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5, a contar de 7 de outubro de 2019.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 36 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FERNANDO MAGALHÃES SOARES PINTO para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Diretor de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 138, publicada no Diário Oficial da União de 15 de março de 2012.</p><p class="assina">JORGE ANTONIO DE OLIVEIRA FRANCISCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>