<xml><article id="11124192" name="PORTARIA Nº 122 DAGES, DE 27 DE " idOficio="5527601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00018:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 122, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 122, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014. resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores para o exercício de pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação de Minas Gerais e Espírito Santo:</p><p>Andre Leandro Sucupira SIAPE nº 1816324;</p><p>Hélcio de Mattos Batista SIAPE nº 445203; e</p><p>Mateus Henrique Araújo Silveira SIAPE nº 1917431.</p><p>Art. 2º Designar os servidores para o exercício na equipe de apoio das licitações na modalidade Pregão, no âmbito da Coordenação de Minas Gerais e Espírito Santo:</p><p>Laudyene Maria de Jesus Fernandes SIAPE nº 1815932;</p><p>Eliete Xavier de Oliveira SIAPE nº 446697;</p><p>Luíza Magalhães Cardos SIAPE nº 1818875;</p><p>Fairuze Aziz do Brasil Pereira SIAPE nº 1795078 e;</p><p>Nicodemos Misquita de Oliveira SIAPE nº 1927769.</p><p>Art. 3º Fica Revogada a Portaria nº 74/DAGES, de 20 de setembro de 2018, publicada em 24 de setembro de 2018, edição 184, seção: 2 pág. 39 do Diário Oficial da União DOU.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CARLOS WANDERLEY ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>