<xml><article id="11412296" name="ATOS DA GRE N. 2150;2231 AO 2237" idOficio="5556039" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, regulamentada pelo Decreto nº 9.144, de 22/8/2017, publicado no Diário Oficial da União de 23/8/2017, resolve:</p><p>Nº 2.150 - Art. 1º Efetivar a requisição da servidora Paula Laís Romeiro da Silva Calixto, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1707047, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade de Brasília, para exercício junto à Presidência da República; Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado (inciso II art. 93 da Lei n. 8.112/1990); Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias; e Art. 4º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação. Proc.Eletrônico 23106.090382/2019-91</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.231 - Nomear André Capistrano Gama Santana, candidato habilitado em 21º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 314931, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da aposentadoria de Nadia Dulcinea Coelho da Silva, ocorrida em 24/9/2019.</p><p>Nº 2.232 - Nomear Debora Marandola, candidata habilitada em 114º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 313524, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da aposentadoria de Francisca Yvonete de Oliveira Souza, ocorrida em 24/9/2019.</p><p>Nº 2.233 - Nomear Wendel da Cruz Batista, candidato habilitado em 115º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 314360, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da exoneração de Roberta Diniz Gregorin Marinheiro, ocorrida em 30/9/2019.</p><p>Nº 2.234 - Nomear Juliana Gomes Barreto, candidata habilitada em 116º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 339948, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente de exoneração de Gabriella Christina Lima da Silva, ocorrida em 12/9/2019.</p><p>Nº 2.235 - Nomear Cecilia Alvares Correa, candidata habilitada em 117º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 314232, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da exoneração de Isadora Freire Martins, ocorrida em 4/10/2019.</p><p>Nº 2.236 - Nomear Larissa Cristina Melo Campos, candidata habilitada em 118º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 312937, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável de Davi Alves Machado, ocorrida em 2/10/2019.</p><p>Nº 2.237 - Nomear Douglas de Almeida da Silva, candidato habilitado em 30º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 232203, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da aposentadoria de Venancio da Costa Menezes, ocorrida em 1/10/2019.</p><p>Nº 2.243 - Nomear Marcelo Azevedo Vilhena, candidato habilitado em 2º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Engenheiro/Área: Produção, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 314110, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da aposentadoria de Jorge Luis Barreto Pereira, ocorrida em 27/3/2019.</p><p>Nº 2.244 - Nomear Luiza Helena Madia Lourenco, candidata habilitada em 22º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, código de vaga nº 312966, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Decanato de Gestão de Pessoas. Provimento em conformidade com o Quadro de Referência dos Servidores Técnico-Administrativos (QRSTA), em vaga decorrente da aposentadoria de Maria José de Queirós e Silva, ocorrida em 14/10/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.246 - Nomear, pro tempore, o servidor Paulo Alziro Schnor para exercer a função de Secretário da Secretaria de Comunicação (CD-04), durante o período de 3/9/2019 a 9/9/2019. Proc.Eletrônico 23106.116183/2019-10.</p><p>Nº 2.249 - Aposentar Antonio Alberto Fontenele, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 403919, no cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Diretoria de Segurança, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005. Proc.Eletrônico 23106.127658/2019-01.</p><p>Nº 2.252 - Aposentar Simone Gonçalves de Lima, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 11614041, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Assistente, nível 02, com Mestrado, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Psicologia Escolar e do Desenvolvimento, com fundamento no art. 6º da E. C. nº 41/2003. Proc.Eletrônico 23106.099188/2019-71.</p><p>Nº 2.257 - Aposentar Nicacia Cristina da Silva, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1280073, no cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 13, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Hospital Universitário de Brasília, com fundamento no art. 40, §1º, inciso I, da CF/88, com redação dada pela E. C. nº 41/03, combinado com o art. 6-A da E.C n. 41/03, incluído pela E. C. nº 70/2012. Proc.Eletrônico 23106.085463/2019-79</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>