<xml><article id="11165671" name="Matéria nº 083-2019 (04-10-2019)" idOficio="5531576" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00010" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 4 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 4 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANNE MARIE LAFOSSE PAES DE CARVALHO, Bibliotecária, para participar do V ENCONTRO LUSO BRASILEIRO DE CONSERVAÇÃO E RESTAURO, no Porto, Portugal, de 07 a 12/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159746/2019-58).</p><p>CINTHYA SIMONE GOMES SANTOS, Professor do Magistério Superior, para participar do COLACMAR 2019, em Mar Del Plata, Argentina, de 03 a 09/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159505/2019-17).</p><p>DANIEL JOST BROD, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na INL, em Braga, Portugal, de 16/11 a 22/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160045/2019-61).</p><p>LUIS ESTEBAN OXMAN, Professor do Magistério Superior, de 21/10 a 11/11/2019, traslado incluso, sendo: para intercâmbio na Universität Tübingen, em Tubinga, Alemanha, de 21/10 a 02/11/2019, e; na TU Wien, em Viena, Áustria, de 03/11 a 11/11/2019, com ônus CNPq (PQ Nº 12/2017). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159085/2019-61).</p><p>MARCELO DA ROCHA WANDERLEY, Professor do Magistério Superior, para intercambio no período de 16/12/2019 a 31/03/2020, sendo de 16/12 a 31/12/2019 na UNAM, na Cidade do México, México e de 01/01 a 31/03/2020 no MPIeR, em Frankfurt , Alemanha, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159178/2019-95.</p><p>MARIA FERNANDA BAPTISTA BICALHO, Professor do Magistério Superior, para pós-doutorado, na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 12/10 a 08/11/2019, como parte dos estudos pós-doutorais realizados no Brasil, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.159934/2019-86).</p><p>ODARA HORTA BOSCOLO, Professor do Magistério Superior, para Pós-doutorado, na University of Gastronomic Sciences, em Pollenzo, Itália, de 01/12 a 14/12/2019, como parte dos estudos pós-doutorais realizados no Brasil, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.159424/2019-17).</p><p>PAULA BALSEIRO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio no ICMAT, em Madri, Espanha, de 19 a 26/10/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160216/2019-52).</p><p>RAISSA FERNANDES PESSOA MENDES, Professor do Magistério Superior, para participar do BLACK HOLES AND NEUTRON STARS IN MODIFIED GRAVITY, em Meudon, França, de 16 a 22/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.160046/2019-14).</p><p>ALTERAÇÃO</p><p>ALTERO a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 191, de 02/10/2018, Seção 2, p. 28, onde se lê: "de 08 a 11/10/2019", leia-se: "de 07 a 13/11/2019", referente a ANNA VIRGINIA MUNIZ MACHADO (Proc. 23069.159919/2019-38)</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>