<xml><article id="11065359" name="PTS144A151CURITIBA" idOficio="5505735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00241:00004:00025:00002:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - A - em Curitiba/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS NA GERÊNCIA EXECUTIVA EM CURITIBA - PARANÁ, no uso da competência conferida pelo Decreto nº 9.746, de 08 de Abril de 2019, publicado no DOU nº 68, de 09/04/2019, resolve:</p><p>Nº 144 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor CLAUDIO JUAREZ FAGUNDES, matrícula SIAPE nº 900253, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI-434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 522594), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000111/2019-18).</p><p>Nº 145 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora LAURITA DE SOUZA BOGINSKI, matrícula SIAPE nº 0568116, ocupante do cargo efetivo de AGENTE DE SERVIÇOS DIVERSOS, NI-434552, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 134527), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 18% (dezoito por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000617/2019-27).</p><p>Nº 146 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora LENI MARIA RIBAS ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0900449, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI-434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 522764), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 14% (quatorze por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000624/2019-29).</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora LIGIA CRISTINA STIVAL MURARO, matrícula SIAPE nº 0570190, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI-434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 505870), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 11% (onze por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000613/2019-49).</p><p class="assina">MARISA ALVES DA COSTA OTTO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS NA GERÊNCIA EXECUTIVA EM CURITIBA - PARANÁ, no uso da competência conferida pelo Decreto nº 9.746, de 08 de Abril de 2019, publicado no DOU nº 68, de 09/04/2019, resolve:</p><p>Nº 148 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora TERESINHA ROJO, matrícula SIAPE nº 901251, ocupante do cargo efetivo de AGENTE DE SERVIÇOS DIVERSOS, NI-434552, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 523346), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 16% (dezesseis por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000637/2019-06).</p><p>Nº 149 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora VERA LUCIA DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº 0901065, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI-434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 523207), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 17% (dezessete por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000623/2019-84).</p><p>Nº 150 - Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora VERA REGINA GOMES MARTINS, matrícula SIAPE nº 0943851, ocupante do cargo efetivo de TÉCNICO DO SEGURO SOCIAL, NI-434550, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 547792), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 18% (dezoito por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000625/2019-73).</p><p>Nº 151 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor SEBASTIAO DE SOUZA NOGUEIRA, matrícula SIAPE nº 0568702, ocupante do cargo efetivo de AGENTE DE SERVIÇOS DIVERSOS, NI-434552, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social (código da vaga 134975), com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido de 17% (dezoito por cento) de adicional por tempo de serviço e demais vantagens a que faz jus. Em consequência declaro vago o referido cargo (Processo nº 35183.000653/2019-91).</p><p class="assina">MARISA ALVES DA COSTA OTTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>