<xml><article id="11195292" name="Portarias de 04 de Outubro P 08." idOficio="5534551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.212 - Art. 1º Dispensar CARLA DA SILVA MIGUELOTE, SIAPE nº 2910902, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Letras - Turno Noturno - Código e-MEC 1101759, do Centro de Letras e Artes. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.213 - Art. 1º Dispensar ANA CAROLINA SAMPAIO COELHO, SIAPE nº 2089435, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Licenciatura em Letras - Turno Noturno - Código e-MEC 1101760, do Centro de Letras e Artes. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.214 - Art. 1º - Designar JÚLIA VASCONCELOS STUDART, matrícula nº 2073584, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Letras - Turno Noturno - Código e-MEC 1101759, do Centro de Letras e Artes. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.215 - Art. 1º - Designar ELIZABETH SARA LEWIS, matrícula nº 2117362, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Licenciatura em Letras - Turno Noturno - Código e-MEC 1101760, do Centro de Letras e Artes. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.218 - Art. 1º Dispensar, SELMA VILLAS BOAS TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 2310962, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Enfermagem Materno-Infantil do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.219 - Art. 1º Designar, THEREZA CHRISTINA DOS SANTOS FIGUEIRA CARDOSO, matrícula SIAPE nº 1231853, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Enfermagem Materno-Infantil do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>