<xml><article id="11382311" name="Portaria 1327, 1333, 1334, 1336," idOficio="5553421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.327 Alterar a Portaria nº. 342/2014-GR, de 07 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 13/03/2014, Seção 2, página 36, alterada pela Portaria nº. 1.253/2019-GR, de 07/10/2019, publicada no Diário Oficial da União de 08/10/2019, Seção 2, páginas 37 e 38, que concedeu pensão vitalícia em favor de MARIA DA CONCEICAO LEITE RODRIGUES, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº. 23082.024976/2013-33, anexos os Processos UFRPE nº. 23082.001160/2014-12 e nº. 23082.015668/2014-06):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>CONCEDER pensão vitalícia em favor de MARIA DA CONCEIÇÃO LEITE RODRIGUES, viúva e única beneficiária da pensão por morte deixada pelo do servidor aposentado desta Universidade RAFAEL BRAZ RODRIGUES</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>CONCEDER pensão vitalícia em favor de MARIA DA CONCEIÇÃO LEITE RODRIGUES, viúva e única beneficiária da pensão por morte deixada pelo ex-servidor desta Universidade RAFAEL BRAZ RODRIGUES</p><p>Nº 1.333 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FLAVIA LUCENA FREDOU, Matrícula SIAPE nº 1347979, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 02 a 10/11/2019, para participar de Missão de Trabalho no Exterior, no âmbito do Programa CAPES-PRINT-UFRPE, em Washington (USA), conforme Decisão n° 67/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, de 26/09/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade (Processo UFRPE nº 23082.020185/2019-20).</p><p>Nº 1.334 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n° 880/2019-GR, de 12/07/2019, publicada no Diário Oficial da União de 15/07/2019, Seção 02, página 52, que autorizou o afastamento do país do(a) servidor(a) ALFREDO OLIVERA GALVEZ, matrícula SIAPE nº 1293744 (Processo UFRPE nº 23082.022698/2019-75).</p><p>Nº 1.336 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenação Geral de Apoio e Desenvolvimento para os Campi Avançados da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura - PROEXC, o(a) servidor(a) ABELARDO ANTONIO DE ASSUNCAO MONTENEGRO, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 0383815, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado (Processo UFRPE nº 23082.015003/2019-07).</p><p>Nº 1.337 ALTERAR a Portaria n° 374/2016-GR, de 06/05/2016, publicada no Diário Oficial da União de 09/05/2016, que designou para cargo o(a) servidor(a) ANA VIRGINIA MARINHO SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 2508694, em virtude de mudança de estrutura da Pró-Reitoria, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.015003/2019-07):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>DESIGNAR para a Função (CD-02) de Pró-Reitor(a) de Atividades de Extensão</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>DESIGNAR para a Função (CD-02) de Pró-Reitor(a) de Extensão e Cultura - PROEXC</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>