<xml><article id="11210786" name="349 P 151" idOficio="5532241" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/10/2019" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12078370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº  151, DE  2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 151, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, com o fundamento legal no art. 143 da Lei nº 8.112/1990, considerando o Processo Administrativo SGP nº 020/2019 e decisão de fl.02, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Excelentíssima Senhora Juíza do Trabalho, Dra. LUCY GUIDOLIN BRISOLLA, matriculada sob nº 114278 e os servidores LUCIANO SANCHES ROSSI, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, matriculado sob nº 132470 e JOÃO PAULO JANUÁRIO BIGOTO, ocupante do cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, matriculado sob nº 141380, para, sob a presidência da primeira, constituírem Comissão de Sindicância Preparatória, visando à investigação dos fatos tidos como possíveis irregularidades, descritos no Processo Administrativo SGP n. 020/2019, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação, cabendo à Presidente da Comissão tomar todas as providências necessárias à regular instrução do processo administrativo instaurado.</p><p>Art. 2º O procedimento, por sua natureza investigativa, será célere, não terá natureza acusatória, sem contraditório, posto que visa apurar a ocorrência de materialidade, indícios de autoria, possíveis prejuízos à Administração Pública, dentre outros elementos capazes de esclarecer os fatos em referência e próprios de tal procedimento.</p><p>Art. 3º A Comissão terá acesso a toda documentação necessária à elucidação dos fatos, podendo colher depoimentos e demais diligências cabíveis, objetivando a coleta de provas e/ou informações pertinentes.</p><p>Art. 4º Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria PR/SGP entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>