<xml><article id="11457822" name="Port304-2019-MB" idOficio="5560808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12126950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 304/MB, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 304/MB, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IX do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e de acordo com o art. 5º do Regulamento da Comissão de Promoções de Oficiais, aprovado pela Portaria nº 231/MB, de 25 de julho de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir o Contra-Almirante AMINTAS DA SILVA VIAMONTE para o cargo de Membro Efetivo da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 22 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Reconduzir o Contra-Almirante ALEXANDRE CURSINO DE OLIVEIRA para o cargo de Membro Efetivo da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>Art. 3º Reconduzir o Contra-Almirante (FN) RENATO RANGEL FERREIRA para o cargo de Membro Efetivo da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 2 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 4º Exonerar os Almirantes abaixo relacionados dos cargos de Membros Efetivos da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 25 de novembro de 2019:</p><p>Vice-Almirante (IM) SÉRGIO LUIZ DE ANDRADE;</p><p>Contra-Almirante LUIZ CARLOS RÔÇAS CORRÊA; e</p><p>Contra-Almirante CARLOS AUGUSTO CHAVES LEAL SILVA.</p><p>Art. 5º Exonerar os Almirantes abaixo relacionados dos cargos de Membros Suplentes da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 25 de novembro de 2019:</p><p>Contra-Almirante MARCIO DE VASCONCELLOS ROCHA; e</p><p>Contra-Almirante SERGIO RENATO BERNA SALGUEIRINHO.</p><p>Art. 6º Nomear os Almirantes abaixo relacionados para os cargos de Membros Efetivos da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 25 de novembro de 2019:</p><p>Vice-Almirante (IM) HUGO CAVALCANTE NOGUEIRA;</p><p>Contra-Almirante MARCIO DE VASCONCELLOS ROCHA; e</p><p>Contra-Almirante THADEU MARCOS OROSCO COELHO LOBO.</p><p>Art. 7º Nomear os Almirantes abaixo relacionados para os cargos de Membros Suplentes da Comissão de Promoções de Oficiais, a partir de 25 de novembro de 2019:</p><p>Contra-Almirante RICARDO SALES DE OLIVEIRA; e</p><p>Contra-Almirante RICARDO FERNANDES GOMES.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>