<xml><article id="11159820" name="PORTARIA N° 4055-SG-MD" idOficio="5531320" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12076880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 4.055/SGMD, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 4.055/SGMD, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIOGERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência da Portaria nº 2627/GMMD, de 14 de junho de 2019 e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60501.000173/201927, resolve:</p><p>Designar os militares para compor a delegação militar brasileira que participará dos 7º Jogos Mundiais Militares, incluindo o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, na cidade de Wuhan, China, conforme a seguir:</p><p>a) afastamento do País, no período de 9 de outubro a 4 de novembro de 2019:</p><p>CF (MB) DJAIR AKAMINE;</p><p>2º Ten (EB) PHILIPE CHATEAUBRIAN NEVES FREITAS SEVERO;</p><p>2º Ten (EB) PAULO HENRIQUE SCHLEICH VOLLKOPF;</p><p>1° SGT (EB) DANIEL LIMA CARVALHAL;</p><p>1° SGT (EB) ALBERIONE GOMES DE SOUZA;</p><p>2º SGT (EB) THIAGO ARAÚJO ROQUE DA SILVA;</p><p>3º SGT (FAB) ALBERTO PEREIRA DE JESUS;</p><p>3º SGT (FAB) CARLOS CESAR SILVA JUNIOR;</p><p>3º SGT (MB) BRUNA JESSICA OLIVEIRA FARIAS;</p><p>3º SGT (MB) PATRÍCIA DE JESUS CAMARGO DERRICO;</p><p>3º SGT (MB) DEBORA OLIVEIRA DOS SANTOS;</p><p>3º SGT (EB) MARCO ANTONIO FERREIRA JUNIOR;</p><p>3º SGT (FAB) VALDILENE DOS SANTOS SILVA;</p><p>3° SGT (EB) MATHEUS ALEJANDRO HOFFMANN DA CUNDA;</p><p>3º SGT (MB) LEANDRO ABNER FERREIRA DE SOUZA;</p><p>3º SGT (MB) CAMILA CRISTINA DE OLIVEIRA CRUZ;</p><p>3º SGT (EB) TALITA ANTUNES DA ROCHA; e</p><p>3º SGT (EB) TAIANA DE SOUZA LIMA.</p><p>b) afastamento da cidade de Berlim, Alemanha, no período de 14 de outubro a 4 de novembro de 2019:</p><p>3º SGT (MB) MIRIAM SUELY NAGL.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALMIR GARNIER SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>