<xml><article id="11402806" name="Dou068-19in" idOficio="5554972" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 17 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 17 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ADRIANA MENDES DE QUADROS CAVILHA, ocupante do cargo de Enfermeira, lotada no Hospital de Clínicas, no período de 30/10/2019 a 01/11/2019, para participar e apresentar trabalho no X Congresso Argentino de Enfermagem Hematológica, na Sociedade Argentina de Hematologia em Buenos Aires, com ônus limitado. (Processo nº 23075.708540/2019-85).</p><p>ANANDA PORTELLA FELIX, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Zootecnia, Setor de Ciências Agrárias, no período de 16/11/2019 a 23/11/2019, para participar e apresentar no seminário "Kemin Rheintek" e visitar a cadeia de produção de salmão e mexilhão nas cidades de Castro e Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.072720/2019-17).</p><p>ANDRE DE MACEDO DUARTE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Filosofia, Setor de Ciências Humanas e atuando como diretor da Agencia UFPR Internacional, no período de 03/11/2019 a 07/11/2019, para participar do Curso Internacional. Tema: "Prospectiva: Tendencias mundiales y regionales de la educación superior y sus consecuencias para el postgrado", em Santiago/Chile, com ônus Capes/Proap. (Processo nº 23075.069743/2019-44).</p><p>ANGELA MARIA SCALABRIN COUTINHO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 01/11/2019 a 30/04/2020, para realizar programa sanduíche em estágio pós-doutoral em Sociologia, na área de concentração em Ciências Sociais, na instituição: Université Paul Sabatier Toulouse 3, em Toulouse/França, com ônus limitado. (Processo nº 23075.057939/2019-96).</p><p>GUINTHER KELLERMANN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 12/11/2019 a 16/11/2019, para participar da XV Reunião Anual da Sociedade Argentina de Cristalografia, em Bariloche/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.071222/2019-57).</p><p>HUGO PACHECO DE FREITAS FRAGA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas,no período de 18/11/2019 a 24/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Seminario Regional 2019 "Importance of wild races as a source of useful genes for plant breeding programs", em Mérida/Mexico, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070671/2019-88).</p><p>ISABELA GALARDA VARASSIN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 25/11/2019 a 29/11/2019, para participar e apresentar trabalho em um simpósio na Argentina, como parte do projeto intitulado 'Desenvolvendo a ecologia de redes para entender e proteger sistemas alimentares resilientes, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070848/2019-46).</p><p>JOICE MARIA DA CUNHA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Farmacologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 01/11/2019 a 26/02/2020, para realizar Estágio Pós-Doutoral na School for Mental Health and Neuroscience, na Universidade de Maastricht em Maastricht/Holanda, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.058731/2019-94).</p><p>JUNIOR RUIZ GARCIA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Ciências Econômicas, Setor de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 24/11/2019 a 30/11/2019, para participar e apresentar trabalho na IX Jornadas de Economia Ecológica, em Bariloche/Argentina, com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.063878/2019-04).</p><p>LEILA DO NASCIMENTO VIEIRA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Botânica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 18/11/2019 a 24/11/2019, para participar do Seminario Regional 2019 "Importance of wild races as a source of useful genes for plant breeding programs", em Mérida/México, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070775/2019-92).</p><p>LUCIANA PEDROSO XAVIER, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Direito Civil e Processual Civil, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 13/11/2019 a 16/11/2019, para participar do Evento Agendas de Direito Civil, em Buenos Aires/Argentina, com ônus limitado. (Processo nº 23075.071483/2019-77).</p><p>MARCELL MARIANO CORREA MACENO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia de Produção, Setor de Tecnologia, no período de 10/11/2019 a 20/11/2019, para participar e apresentar trabalho no "8th International Workshop Advances in Cleaner Production" e realizar visita a "School of Energy and Environment" da "City University of Hong Kong", em Sanya/China, com ônus PROAP/CAPES e Cnpq. (Processo nº 23075.049616/2019-29).</p><p>MARCOS WACHOWICZ, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Privado, Setor de Ciências Jurídicas, no período de 28/10/2019 a 01/11/2019, para participar e apresentar trabalho no Seminário Internacional FLACSO/UNLaM, em Buenos/Aires, com ônus limitado. (Processo nº 23075.070409/2019-33).</p><p>NELSON ROSARIO DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Ciência Política, Setor de Ciências Humanas, no período de 29/11/2019 02/03/2020, para prosseguir seus estudos de formação como Professor Visitante na UNIVERSITÉ Sorbonnenouvelle - PARIS III, em Paris/França, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.060830/2019-36).</p><p>RILTON ALVES DE FREITAS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Química, Setor de Ciências Exatas,no período de 30/11/2019 a 18/12/2019, para participar de Missão de trabalho projeto Capes-Print Biociências e Saúde na Université Paris-Sud (Saclay); Le Mans Université; University of Leeds, em Paris; Le Mans e Leeds/França e Inglaterra, com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.068735/2019-81).</p><p>ROBERTO GREGORIO DA SILVA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Transportes, Setor de Tecnologia, no período de 12/11/2019 a 16/11/2019, para participar do Foro CEO 2019, promovido pela Corporación Empresarial del Oriente del Atlántico, em Barranquilla/Colômbia, com ônus limitado. (Processo nº 23075.058223/2019-14).</p><p>ROSANA MOREIRA DA ROCHA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Zoologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 13/01/2020 a 02/02/2020, para participar de Missão de trabalho na North Carolina University Wilmington, área de concentração em Ecologia das Bioinvasões, em Wilmington/EUA com ônus CAPES/PRINT. (Processo nº 23075.068575/2019-70).</p><p>VITOR PEREIRA FARO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Construção Civil, Setor de Tecnologia, no período de 09/11/2019 a 23/11/2019, para realizar visita e reuniões na The Hong Kong University of Science and Technology, em Hong Kong/China, com ônus PROAP. (Processo nº 23075.070403/2019-66).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>