<xml><article id="11235282" name="Portaria 09-2019 Contratação de " idOficio="5537189" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00044:00464:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DA BAHIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12086787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                      PORTARIA Nº 9, de 1º de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, de 1º de outubro de 2019</p><p>O Diretor-Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais no Estado da Bahia, CORE-BA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e em conformidade com o Art. 12º, § 1º do Plano de Cargos e Salários da Entidade.</p><p>Considerando o disposto no Art. 37º, incisosII e V da Constituição Federal, que prevê a nomeação de cargos em comissão, a serem preenchidos nas condições e percentuais mínimos estabelecidos em lei, para as funções de direção, chefia e assessoramento;</p><p>Considerando o Anexo VIII do Plano de Cargos e Salários, que estabelece padrões de remuneração aos cargos em comissão, com variação médiaestabelecida, a fim de evitar distorções salariais, resolve:</p><p>Art. 1º -Nomear o funcionário Aécio José Renan Santos Ayres, brasileiro, casado, portador da carteira de identidade nº 03.078.747/53, SSP-BA, inscrito no CPF sob o nº274.859.005-87, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe do Setor de Cobrança, atribuindo-lhe a remuneração mensal de R$ 6.965,00 (seis mil, novecentos e sessenta e cinco reais), padrão CC22, permanecendo o empregado sujeito às normas da Consolidação da Leis do Trabalho, ao Regimento Interno da Entidade, às Resoluções e às demais normas que vierem a ser baixadas.</p><p>Art. 2º - A jornada de trabalho será de 40 (quarenta) horas semanais.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria produzirá efeitos a partir do dia 01 de outubro de 2019, revogando-se todas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Herval Dórea da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>