<xml><article id="11403671" name="2019_10_21_troca funes-CX_Afasta" idOficio="5555094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12117421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 1.156 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.047, de 16 de maio de 2016.</p><p>Art. 2° Exonerar a servidora PAULA VIANNA, SIAPE nº 2244949, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Coxim, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.162 Art.1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.145 de 25 de maio de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor GLEISON NUNES JARDIM, SIAPE n° 2175404, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Educação à Distância do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Coxim, código FG-1.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marco Hiroshi Naka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando a Portaria/MEC Nº 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no DOU de 19, de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 1.171 Art. 1° Nomear o servidor GLEISON NUNES JARDIM, SIAPE nº 2175404, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Coxim, código CD-4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.172 Art. 1º Designar o servidor RICARDO SANTOS PORTO, SIAPE 1273752, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenador de Educação à Distância do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Coxim, código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando o OFÍCIO-CIRCULAR N° 40/2019/GAB/SETEC/SETEC-MEC; resolve</p><p>Nº 1.176 Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor LEANDRO SOARES GUEDES, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matricula SIAPE n° 1210931, lotado no Campus Ponta Porã, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 14/10/2019 a 16/09/2023, para capacitação em nível de Doutorado, a ser realizada na Università della Svizzera Italiana, na cidade de Lugano, Suíça.</p><p class="assina">Marco Hiroshi Naka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>