<xml><article id="11376871" name="PUBLICAO DE EDITAL - Suspenso de" idOficio="5552648" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="18/10/2019" artClass="00099:00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 21/2019 suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 21/2019 suspensão de pagamento</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições subdelegadas pelo inciso XII do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ nº 23, de 26 de abril de 2019, e tendo em vista o disposto nos Processos nº 08007.003978/2019-93 e nº 08007.003977/2019-49, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão, respectivamente, do pagamento do benefício de pensão civil e de aposentadoria dos interessados abaixo discriminados, por não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>325.478.381-68</p></td><td><p>MARGARIDA CAIMAR SEGUI</p></td></tr><tr><td><p>024.078.417-00</p></td><td><p>ELIZA BAPTISTA PAES</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do benefício fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada na Unidade de Gestão de Pessoas, sito à Esplanada dos Ministérios, Bloco T, Anexo II, 4° andar, sala 407, Brasília-DF, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 5 de janeiro de 2017.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção da aposentada deverá ser solicitada visita técnica, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">JOSE DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>