<xml><article id="11469276" name="PORTARIA N 4212-EMCFA-MD" idOficio="5561715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128338">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA N° 4.212/EMCFA-MD, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo único do art. 9° da Portaria Normativa n° 40/GM-MD, de 11 de julho de 2018, e de acordo com o que consta do Processo nº 60310.000520/2018-88, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros, titulares e suplentes, do Conselho de Geoinformação de Defesa (ConGEODEF):</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>- General de Exército LAERTE DE SOUZA SANTOS (Titular);</p><p>- Vice-Almirante SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN (Suplente);</p><p>- Brigadeiro de Infantaria LUIZ CLÁUDIO TOPAN (Titular);</p><p>- Capitão de Mar e Guerra FREDERICO CARLOS MUTHZ MEDEIROS DE BARROS (Titular); e</p><p>- Coronel (FAB) ELISEU DIAS DA SILVA (Suplente).</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>- Vice-Almirante MARCOS BORGES SERTÃ (Titular); e</p><p>- Contra-Almirante ANTONIO CARLOS CAMBRA (Suplente).</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>- General de Brigada PEDRO PAULO LEVI MATEUS CANAZIO (Titular); e</p><p>- General de Brigada SERGIO LUIZ TRATZ (Suplente).</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>- Brigadeiro do Ar JOÃO CAMPOS FERREIRA FILHO (Titular); e</p><p>- Brigadeiro do Ar MAURICIO FERREIRA HUPALO (Suplente).</p><p>Art. 2º O ConGEODEF será presidido pelo Chefe de Logística e Mobilização do EMCFA, conforme previsto no inciso II do art. 11 da Portaria Normativa nº 40/GM-MD, de 11 de julho de 2018.</p><p>Parágrafo único. O Vice-Chefe de Logística e Mobilização do EMCFA é o substituto eventual do Presidente do ConGEODEF, por analogia ao disposto no inciso I do art. 60 do Anexo I do Decreto nº 8.978/2017.</p><p>Art. 3º A atuação e as competências do ConGEODEF se encontram disciplinadas no art. 10 e nos arts. 13 a 17 da Portaria Normativa nº 40/GM-MD/2018.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 3107/EMCFA-MD, de 17 de julho de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>