<xml><article id="11307716" name="14-10" idOficio="5545607" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 4 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 4 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País:</p><p>Cristiane Aparecida Fernandes da Silva, Professora do Magistério Superior, no período de 01/12/2019 a 11/12/2019, trânsito incluso, para participação no XXXII Congresso Internacional do ALAS e realização de trabalho de Campo, Cidades de Lima e Cusco, Peru, ônus limitado. Processo 23117.082179/2019-11.</p><p>Eduardo Lázaro Martins Neves, Professor do Magistério Superior, no período de 27/10/2019 a 12/11/2019, trânsito incluso, para realizar visita técnica em missão de trabalho ao Neural and Cognitive Engineering Group e participação no evento 9th International Conference on Current and Future Trends of Information and Communication Technologies in Healthcare, Cidades de Madri e Coimbra, Espanha e Portugal, ônus de diárias e passagens à CAPES/PGPTA 3461/2014. Processo 23117.081980/2019-40.</p><p>Louriel Oliveira Vilarinho, Professor do Magistério Superior, no período de 17/11/2019 a 24/11/2019, trânsito incluso, para participação em feira industrial promovida pela Formnext, Cidade de Frankfurt, Alemanha, ônus de diárias e passagens à Fundação de Apoio Universitário - Projeto Soldabilidade de Componentes Metálicos produzidos por Manufatura Aditiva. Processo 23117.087245/2019-40.</p><p>Valder Steffen Júnior, Professor do Magistério Superior, no período de 25/10/2019 a 31/10/2019, trânsito incluso, para participação em banca de defesa de doutorado e visita técnica ao Institut National des Sciences Appliquées, Cidade de Lyon, França, ônus limitado. Processo 23117.076748/2019-90</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>