<xml><article id="11366714" name="Portarias de 16.10__174133" idOficio="5551955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1906, de 25 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 185, de 26/09/2017, seção 02, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 1.374 - Art. 1º - Dispensar o servidor, TIAGO DE BARROS VIEIRA, bibliotecário-documentalista, matrícula SIAPE nº 1316355, da função de Chefe da Divisão de Biblioteca e Documentação, do Campus de Araguaína, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 25 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.375 - Art. 1º - Designar o servidor, NILO MARINHO PEREIRA JUNIOR, bibliotecário-documentalista, matrícula SIAPE nº 1742165, para exercer a função de Chefe da Divisão de Biblioteca e Documentação, do Campus de Araguaína, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 1.378 - Art. 1º - Dispensar a servidora, SHEYSE MARTINS DE CARVALHO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2317007, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Física, do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 11 de setembro de 2019.</p><p>Nº 1.380 - Art. 1º - Designar a servidora, REGINA LELIS DE SOUSA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1886603, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Física, do Campus de Araguaína, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA LÚCIA DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>