<xml><article id="11319329" name="ME torna sem efeito suspensao 14" idOficio="5547295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12103888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 981, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 981, DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso da competência do artigo 141, inciso II, da Lei 8.112/90; de acordo com o Parecer de Força Executória da Advocacia-Geral da União n° 00319/2019/PGU/AGU, de 07 de outubro de 2019; e em cumprimento à decisão, de 18 de setembro de 2019, proferida no âmbito do Mandado de Segurança n° 24461 / DF, impetrado perante o Superior Tribunal de Justiça, que revogou a medida liminar anteriormente concedida, resolve:</p><p>Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 651, de 16 de agosto de 2018, que suspendeu os efeitos da Portaria nº 498, de 10 de julho de 2018, que determinou a aplicação da penalidade de suspensão ao servidor SÓSTENES ARRUDA DE MACEDO, SIAPE nº 1150763, por 34 (trinta e quatro) dias, pelo descumprimento dos deveres funcionais previstos nos incisos III, IV, X e XI do artigo 116 da Lei 8.112/90;</p><p>Art. 2º - Restabelecer os efeitos da Portaria nº 498, de 10 de julho de 2018, para, com fundamento nas razões contidas no Processo Administrativo Disciplinar COR/02/2017, NUP nº 09030.000008/2017-40, aplicar a penalidade de suspensão ao servidor SÓSTENES ARRUDA DE MACEDO, SIAPE nº 1150763, por 34 (trinta e quatro) dias, pelo descumprimento dos deveres funcionais previstos nos incisos III, IV, X e XI do artigo 116 da Lei 8.112/90; e</p><p>Art. 3º - Determinar às áreas competentes que adotem as medidas administrativas necessárias à aplicação da penalidade.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>