<xml><article id="11531066" name="PORTARIA N 2.097" idOficio="5568298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.097, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.097, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto de 14 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e o art. 1º do Decreto nº 5.858, de 25 de julho de 2006 c/c art. 57, inciso II, da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 17, § 1º, inciso I, da Lei nº 8.742, de 7 de dezembro de 1993, e no art. 5º do Regimento Interno do Conselho Nacional de Assistência Social, aprovado pela Resolução nº 6, de 9 de fevereiro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º O art. 1º da Portaria nº 2.174, de 30 de maio de 2018, passa a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art.1º.....................................................................</p><p>I - Representantes de Entidades e Organizações de Assistência Social:</p><p>a) 1º Titular: NORMA SUELY DE SOUZA CARVALHO, representante da CAPEMISA - Instituto de Ação Social; 1º Suplente: FERNANDO MACEDO BRANDÃO, representante da Junta de Missões Nacionais da Convenção Batista Brasileira;</p><p>b) 2º Titular: ROZANGELA BOROTA TEIXEIRA, representante da Federação Brasileira de Associações Socioeducacionais de Adolescentes - FEBRAEDA; 2º Suplente: IVONE MAGGIONI FIORE, representante da Federação Nacional das Associações de Pais e Amigos dos Excepcionais - FENAPAES;</p><p>c) 3º Titular: VANDRÉ LUIZ MENESES BRILHANTE, representante do Centro Integrado de Estudos e Programas de Desenvolvimento Sustentável - CIEDS; 3º Suplente: MARIA CRISTINA DOS ANJOS DA CONCEIÇÃO, representante da Cáritas Brasileira". (NR)</p><p>Art. 2º O art. 1º da Portaria nº 2.224, de 4 de junho de 2018, passa a vigorar com a seguinte alteração:</p><p>"Art.1º.........................................................................</p><p>III - HELOIZA DE ALMEIDA PRADO BOTELHO EGAS, titular, representante do Ministério da Cidadania, e MAXIMILIANO DAS CHAGAS MARQUES, suplente, representante do Ministério da Saúde;</p><p>.....................................................................................</p><p>VI - SOLANGE TEIXEIRA, titular, e MÁRCIO FERNANDES MAURÍCIO, suplente, ambos do Ministério da Cidadania;</p><p>.....................................................................................</p><p>(NR)</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WELINGTON COIMBRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>