<xml><article id="11128720" name="1127, 1128 e 1130" idOficio="5528314" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12071356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o disposto no § 1º do art. 2º da Lei nº 9.640, de 25 de maio de 1998, e no art. 23-B do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e de acordo com o que consta no Processo nº 23068.065443/2019-85, resolve:</p><p>Nº 1.127 - Exonerar RENAN TEIXEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1175204, do cargo de Diretor de Sistemas Corporativos, CD-04, da estrutura do(a) Superintendência de Tecnologia da Informação, a partir da data da publicação.</p><p>Nº 1.128 - Nomear RENAN TEIXEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1175204, para exercer o cargo de Superintendente de Tecnologia da Informação, CD-03, da estrutura do(a) Superintendência de Tecnologia da Informação, a partir da data da publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo digital nº 23068.059358/2019-88, resolve:</p><p>Nº 1.130 - Conceder aposentadoria por invalidez permanente a BENEDICTO RUY SIMOES, SIAPE 296265, Assistente de Aluno, C-IV, Padrão de Vencimento 16, na forma no Art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com Art.6-A da EC 41/03 incluído pela EC 70/12, com proventos integrais.</p><p>Cessar os efeitos dos atos vinculados ao exercício do cargo.</p><p class="assina">REINALDO CENTODUCATTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>