<xml><article id="11263278" name="APOSENTADORIA ILKA E OUTROS 1010" idOficio="5541444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12093836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.052533/2019-26, resolve:</p><p>Nº 2.193 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ILKA DIAS BICHARA, matrícula SIAPE n.º 0426404 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 01, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Instituto de Psicologia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.052288/2019-57, resolve:</p><p>Nº 2.194 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ANTONIO DA SILVA PIRES, matrícula SIAPE n.º 0284265, ocupante do cargo de Operador de Máquina Copiadora, Classificação C, Nível de Capacitação 03, Padrão de Vencimento 16, lotado na Superintendência Meio Ambiente e Infraestrutura desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.052159/2019-69, resolve:</p><p>Nº 2.195 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a CHRISPINIANO MOREIRA DE JESUS, matrícula SIAPE n.º 0284232, ocupante do cargo de Bombeiro Hidráulico, Classificação B, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 16, lotado na Superintendência Meio Ambiente e Infraestrutura desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>