<xml><article id="11452791" name="E PARIS 22-10-19 2" idOficio="5560374" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00023:00203:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Paris" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12125882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM PARIS, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Dispensar PEDRO MARCOS DE CASTRO SALDANHA, ministro de segunda classe do quadro do pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 037.639.337-86, da função de Ordenador de Despesas, titular;</p><p>Designar PAULO UCHÔA RIBEIRO FILHO, ministro de segunda classe do quadro do pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 371.521.731-68, para a função de Ordenador de Despesas, titular, por delegacão de competência.</p><p>Designar PEDRO MARCOS DE CASTRO SALDANHA, ministro de segunda classe do quadro do pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 037.639.337-86, para a função de Ordenador de Despesas, substituto;</p><p>Dispensar ALEXANDRE FONTOURA KESSLER, CPF 411.265.720-04, ministro de segunda classe do quadro do pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesas, substituto,</p><p>Designar ALEXANDRE FONTOURA KESSLER, CPF 411.265.720-04, ministro de segunda classe do quadro do pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como Ordenador de Despesas, interino.</p><p class="assina">LUÍS FERNANDO SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>