<xml><article id="11223274" name="PORT 1089 E 1091 A 1112" idOficio="5537764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12087953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.089, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.089, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar RAIMUNDO CIRILO DE SOUSA, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Imprensa, DAS-101.3, código nº 01.0045, da Assessoria de Comunicação Social, do Gabinete do Ministro.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.091, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a contar de 05/08/2019, DEOCLECIANO SOUSA CHAVES PEIXOTO do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código nº 35.0098, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Vale do Javari, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.092, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar EVILSON COSTA GOMES, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Orçamento e Finanças, FCPE-101.1, código nº 35.0216, no Distrito Sanitário Especial Indígena - Rio Tapajós, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensada, a contar de 02/09/2019, RAIMUNDA FÁTIMA BARBOSA PEDROSO, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.093, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar EDNA MAGALI DE OLIVEIRA DEOLINDO, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Integridade, FCPE-101.3, código nº 08.0010, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria de Integridade, ficando dispensada ADRIANA RODOVALHO BEZERRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.094, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no art. 2º, parágrafo único, inciso V, da Lei 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e art. 15, art. 16 e art. 16B da Lei 11.356, de 19 de outubro de 2006, resolve:</p><p>I - Revogar a concessão de Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - GSISTE-SIPEC, feita ao servidor abaixo relacionado, na forma da PT/SAA Nº 2.104-II, publicada no Diário Oficial da União de 03/12/2013:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>RONEY GEORGE FRAGA DA SILVA</p></td><td><p>1797417</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p>II - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal, do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal - GSISTE-SIPEC, a servidora abaixo indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>NÍVEL</p></td></tr><tr><td><p>PRISCILA DE OLIVEIRA</p></td><td><p>2144112</p></td><td><p>NS</p></td></tr></table><p>ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.095, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JAMIR ALVES FERREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0186, no Distrito Sanitário Especial Indígena - Xingu, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.096, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ALESSANDRA RENALLE ALMEIDA AMADO RIBAS, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe do Serviço de Gestão Administrativa, FCPE-101.1, código 05.0377, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Paraíba, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado RAFAEL ESTRELA DE ARAÚJO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.097, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25000.166525/2019-56, resolve:</p><p>Artigo 1º - Regularizar a cessão dos servidores, abaixo relacionados em anexo, redistribuídos da Fundação Nacional de Saúde, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto a Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Distrito Federal - SES/DF, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1/2015, publicado no Diário Oficial da União n.º 180, de 21 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Distrito Federal, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas e a Secretaria de Estado de Saúde do Governo do Distrito Federal, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SERVIDOR</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0468415</p></td><td><p>Assuero Torres de Matos</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0484433</p></td><td><p>Ivan Gomes de Alarcão</p></td><td><p>Agente de Portaria</p></td></tr><tr><td><p>0455929</p></td><td><p>Ivanildo Francisco de Melo</p></td><td><p>Auxiliar Operacional de Serviços Diversos</p></td></tr><tr><td><p>4085915</p></td><td><p>Julius Pontes Regis de Azevedo</p></td><td><p>Mecânico</p></td></tr><tr><td><p>0468091</p></td><td><p>Maria do Carmo Sobrinho</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>0477223</p></td><td><p>Sueli Sousa Sabino</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.098, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25016.002258/2019-11, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) MARIA DA SAÚDE DE OLIVEIRA ANDRADE, matrícula SIAPE nº 0470766, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Quixeré, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 107/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 128, Seção 3, de 8 de julho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Quixeré no Estado do Ceará, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Ceará e a Secretaria Municipal de Saúde de Quixeré - CE, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.099, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.014544/2019-98, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) BENEDITO DA SILVA PINTO, matrícula SIAPE nº 1428010, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 87/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 122, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.100, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25022.004222/2019-92, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) MARLUZIENE ROZENDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1033180, detentora do Abono de Permanência, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Muniz Ferreira, no Estado da Bahia, em conformidade com o Convênio-SUS n º 01388/2017, publicado no Diário Oficial da União n º 220, de 17 de novembro de 2017, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Muniz Ferreira, no Estado da Bahia, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia e a Secretaria Municipal de Saúde de Muniz Ferreira - BA, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.101, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25005.001277/2019-59, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) WASHINGTON SANTA CRUZ REZENDE, matrícula SIAPE nº 0500017, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Posse, no Estado de Goiás, em conformidade com o Convênio-SUS n º 1532/2018, publicado no Diário Oficial da União n º 49, de 13 de março de 2018, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Posse, no Estado de Goiás, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e a Secretaria Municipal de Saúde de Posse - GO, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.102, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25001.020390/2019-73, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) WAGNER DE ALBUQUERQUE GOMES, matrícula SIAPE n.º 1429401, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Belford Roxo, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1019/2017, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 70, Seção 3, de 11 de abril de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Belford Roxo no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Belford Roxo - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.103, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.009571/2019-49, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) ELIANE TEIXEIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1426636, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 733/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 173, de 08 de setembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal do Rio de Janeiro, do Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.104, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.014189/2019-57, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) ELIANE FREITAS BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1426617, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 87/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 122, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Mesquita, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.105, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25001.020389/2019-49, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) LUIZ ANTONIO DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 1428233, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Belford Roxo, no Estado do Rio de Janeiro, em conformidade com o Convênio-SUS n.º 1019/2017, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 70, Seção 3, de 11 de abril de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Belford Roxo no Estado do Rio de Janeiro, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e a Secretaria Municipal de Saúde de Belford Roxo - RJ, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.106, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25025.007671/2018-81, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores abaixo relacionados, em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Formigueiro, no Estado do Rio Grande do Sul, conforme o Convênio SUS nº 27/2019, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 191, Seção 3, de 2 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Formigueiro, no Estado do Rio Grande do Sul, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul e à Secretaria Municipal de Saúde de Formigueiro, no Estado do Rio Grande do Sul, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>0506630</p></td><td><p>LISANDRO DA SILVA OLIVEIRA</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0506715</p></td><td><p>PAULO AGENOR RANGEL DE SOUZA</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0506723</p></td><td><p>PAULO MARCIAL VIEIRA MARQUES</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.107, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25001.016273/2019-13, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) SIDICLEI ANDRIETA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1429256, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 733/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 173, de 08 de setembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal do Rio de Janeiro, do Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde do Rio de Janeiro, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.108, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25003.005814/2019-50, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSÉ LUIZ TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 0506115, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Caetanópolis, no Estado de Minas Gerais, conforme o Convênio SUS nº 85/2019, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 190, Seção 3, de 1 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Caetanópolis, no Estado de Minas Gerais, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria Municipal de Saúde de Caetanópolis, no Estado de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.109, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25023.002209/2019-99, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora APARECIDA BARBOSA TELES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 0480564, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Guaraci, no Estado do Paraná, conforme o Convênio SUS nº 84/2019, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 190, Seção 3, de 1 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Guaraci, no Estado do Paraná, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná e à Secretaria Municipal de Saúde de Guaraci, no Estado do Paraná, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.110, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25022.004145/2019-71, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) AMÂNCIO TADEU DE SOUZA BENEVIDES, matrícula SIAPE nº 0505838, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde, do Governo do Estado da Bahia, em conformidade com o Convênio-SUS n º 1657/2018, publicado no Diário Oficial da União n º 121, de 26 de junho de 2018, celebrado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado da Bahia, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde na Bahia e a Secretaria de Estado de Saúde, do Governo do Estado da Bahia, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.111, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, Lei nº 11.355 de 19 de outubro, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014, NUP: 25016.005431/2018-51, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) MARIA SINFOROSA NOBRE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 0471730, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuar exercendo suas atividades junto à Secretaria Municipal de Saúde de Fortaleza, no Estado do Ceará, conforme o Convênio SUS nº 261/2015, cujo Extrato foi publicado no Diário Oficial da União - DOU, nº 197 de 15 de outubro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Fortaleza, no Estado do Ceará, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Municipal de Saúde de Fortaleza, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.112, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25003.005753/2019-21, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor RÓBSON MOTA FILGUEIRAS, matrícula SIAPE nº 0506203, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Guarará, no Estado de Minas Gerais, conforme o Convênio SUS nº 72/2019, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 190, Seção 3, de 1 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Guarará, no Estado de Minas Gerais, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria Municipal de Saúde de Guarará, no Estado de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>