<xml><article id="11269811" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (5) EM 10.10" idOficio="5542471" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12095638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>MARINA ROLIM BILICH NEUMANN, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do ESP10 conference, no período de 19/10/2019 a 26/10/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.111970/2019-75.</p><p>MARIA JÚLIA PANTOJA DE BRITO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XXIV Congresso Internacional del CLAD, no período de 12/11/2019 a 16/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.124085/2019-56.</p><p>EDVALDO APARECIDO BERGAMO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de Colóquio Internacional, no período de 12/11/2019 a 17/11/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.123869/2019-67.</p><p>ROGERIO DA SILVA LIMA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de reunião de cooperação acadêmica e seminário internacional, no período de 1/11/2019 a 15/11/2019 (incluindo trânsito), na França (4/11/2019 a 8/11/2019) e na Itália (9/11/2019 a 14/11/2019), com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.115775/2019-14.</p><p>ALVARO NOGUEIRA DE SOUZA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar da Biodiversa 2020 Writeshop, no período de 26/10/2019 a 3/11/2019 (incluindo trânsito), na Alemanha, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.120113/2019-66.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>