<xml><article id="11434295" name="PORTARIA 10 DE OUTUBRO - 282-276" idOficio="5558278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12122847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 5.554 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA JOSÉ MONTEIRO SILVA, matrícula SIAPE nº 2999804, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 7 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 282, de 2 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.032698/2018-11 e 12600.125603/2019-51.</p><p>Nº 5.557 - Art. 1º - Enquadrar a servidora REGINA TELMA CARDOSO PANTOJA, matrícula SIAPE nº 1040654, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe C Nível 001, a contar de 7 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 282, de 2 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.032698/2018-11 e 12600.125603/2019-51.</p><p>Nº 5.642 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NAZARÉ GONÇALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1017605, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 301, a contar de 7 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 276, de 2 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.003438/2018-20 e 14021.100751/2019-45.</p><p>Nº 5.648 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NAZARÉ COELHO DE QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1016278, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 301, a contar de 7 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 277, de 2 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processo nº. 05504.027389/2018-11 e 12600.126640/2019-87.</p><p>Nº 5.651 - Art. 1º - Enquadrar a servidora VERA LUCIA DA SILVA DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 1014229, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 301, a contar de 7 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 277, de 2 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 151, de 7 de agosto de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027372/2018-63 e 14021.101161/2019-02.</p><p>Nº 5.780 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JUCILEIDE SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2367286, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 16 de agosto de 2019, com base na Portaria nº 293, de 14 de agosto de 2019, publicada no DOU nº 158, de 16 de agosto de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027500/2018-79 e 14021.106324/2019-35.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>