<xml><article id="11436428" name="ATO PORTARIA DE 21 DE OUTUBRO DE" idOficio="5558575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 376, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 376, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DE REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05/06/2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, p. 16, de 06/06/2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Comissão Especial de Licitação no âmbito da UFABC, com base no art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e art. 34 da Lei nº 12.462, de 04 de agosto de 2011, para conduzir procedimentos licitatórios na modalidade de Regime Diferenciado de Contratações Públicas (RDC), para contratação de empresa especializada de construção civil para execução de serviços de estabilização e contenção de talude no Campus Santo André da UFABC, conforme Processo 23006.001381/2019-16.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para comporem, sob a presidência do primeiro, a Comissão Especial de Licitação:</p><p>I - Vanessa Cervelin Segura - SIAPE 1991139 - CPF 303.336.748-80;</p><p>II - Eduardo Coelho Kogati Cocarelli - SIAPE 2110368 - CPF 353.432.238-00;</p><p>III - Luciano Silvério Junior - SIAPE 2110796 - CPF 390.792.468-16;</p><p>IV - Thiago Marcondes Faria - SIAPE 1824132 - CPF 296.543.448-82; e</p><p>V - Joaquim José Francisco Aguiar Gouveia - SIAPE 1689991 - CPF 655.281.748-72.</p><p>Parágrafo único - Em seus afastamentos ou impedimentos regulamentares, a presidência da comissão será exercida pelos demais membros, segundo a ordem sequencial acima.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">WAGNER ALVES CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>