<xml><article id="11149699" name="DOU_04-10-2019_1" idOficio="5530240" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/10/2019" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, resolve:</p><p>Exonerar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDA CHAVES DE OLIVEIRA, ponto n.º 119281, do cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete, CNE-09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no Gabinete do Líder do Partido Social Cristão.</p><p>Exonerar, de acordo com o artigo 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, KELLE CRISTINA CHAVES DE OLIVEIRA, ponto n.º 119826, do cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete Adjunto B, CNE-11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no Gabinete do Líder do Partido Social Cristão.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 1º, inciso I, alínea "a", do Ato da Mesa n.º 205, de 28 de junho de 1990, e o artigo 6º da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FERNANDO NUNES CHAVES para exercer, no Gabinete do Líder do Partido Social Cristão, o cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete, CNE-09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JOSÉ GABRIEL DA SILVA FILHO para exercer, no Gabinete do Líder do Partido Social Cristão, o cargo em comissão de Assistente Técnico de Gabinete Adjunto B, CNE-11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Rodrigo Maia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>