<xml><article id="11545834" name="PORT 1072-1074-1075-2019" idOficio="5569783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23255.008868/2019-80, resolve:</p><p>Nº 1.072 - Art. 1º - Dispensar VITOR DE CARVALHO MELO LOPES, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 3035753, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Infraestrutura e Redes/Reitoria, Código FG-01, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 331/GABR/REITORIA, de 30/04/2018 (DOU de 03/05/2018).</p><p>Art. 2º - Designar MÁRIO CÉSAR DE OLIVEIRA LUZ, Técnica de Tecnologia da Informação, Matrícula Siape nº 2231265, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Tecnologia da Informação do campus Quixadá, Código FG-01.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e, em cumprimento à Sentença proferida nos autos do Processo Judicial nº 0501103-60.2017.4.05.8100, bem como no Parecer de Força Executória nº 002/2019/NUMA/JEF/erd, resolve:</p><p>Nº 1.074 - Artigo único - Alterar, a partir de 07/12/2015, com base na Portaria nº 1069/GABR/REITORIA, de 25 de outubro de 2019, a Portaria nº 1.249/2013, emitida em 13 de dezembro de 2013, (publicada no DOU nº 245, Seção 2, página 26, de 18/12/2013), que concede aposentadoria voluntária integral ao servidor RAIMUNDO JOSE DE PAULA ALBUQUERQUE, matrícula Siape nº 0269784, de forma que:</p><p>Onde se lê: "[...] no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível 04 [...]</p><p>- RT - Retribuição por titulação (doutorado) - Lei nº 12.772/12"</p><p>Leia-se: "[...] no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe Titular, Nível Único [...]</p><p>- RT - Retribuição por titulação (Professor -Titular) - Lei nº 12.772/12"</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o constante nos autos do Processo nº 23255.007931/2019-61, resolve:</p><p>Nº 1.075 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, FRANCISCA FLÁVIA PLUTARCO LOPES DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2407813, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Administração e Planejamento do IFCE, Campus Guaramiranga, Código FG-02, para a qual fora designada mediante a Portaria nº 424/GABR/REITORIA, de 03 de junho de 2019(DOU de 04/06/2019).</p><p>Art. 2º - Designar ANTONIO WERBSTER SOARES DO NASCIMENTO, Assistente em Administração, Matrícula Siape nº 2417485, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Administração e Planejamento do IFCE, Campus Guaramiranga, Código FG-02.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>