<xml><article id="11546542" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5570061" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  96.516, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 96.516, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Tornar sem efeito, com base no parágrafo 6º do artigo 13, da Lei n. 8.112/1990, a nomeação de Franciso de Souza Weber, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) pela Portaria Nº 96.067, publicado no DOU de 20 de setembro de 2019. (Processo n. 053311/2019-32)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 96.597, DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DESIGNAR José Carlos Bitencourt Balcemao, Matrícula SIAPE 2445763, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Vigilância da Coordenadoria de Serviços Gerais da Pró-Reitoria de Infraestrutura, Código FG3.019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p><p>PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 96.604-CONCEDER Pensão Civil Temporária a Antonella Cardoso Nuernberg, filha do servidor Josmar Nuernberg, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00162 219 0069055 70, de 01 de outubro de 2019, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/ RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso IV, alínea "a", e 222, inciso I, IV, da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004.</p><p>II - A beneficiária de pensão Antonella Cardoso Nuernberg será representada por sua mãe Isabel Cristina do Amaral Cardoso, enquanto for incapaz nos termos da legislação civil. (Processo n. 056313/2019-83)</p><p>Nº 96.627-DISPENSAR Andressa Tomazetti Franchi, Matrícula SIAPE 2405849, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG em Gerontologia do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG7.178, para a qual foi designada pela Portaria N. 92.448, de 20/12/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.628-DESIGNAR Andressa Tomazetti Franchi, Matrícula SIAPE 2405849, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG em Gerontologia do Centro de Educação Física e Desportos, Código FG5.001.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.629-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Inah Moraes Juckowsky, viúva do servidor Daniel Juckowsky, falecido no dia 24 de agosto de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 099010 01 55 2019 4 00327 094 0065240 65, do Registro Civil das Pessoas Naturais da Sexta Zona, Comarca de Porto Alegre, Porto Alegre-RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004.</p><p>II - A beneficiária de pensão será representada por seu curador Daniel Juckowsky Filho, enquanto for incapaz nos termos da legislação civil. (Processo n. 052054/2019-11)</p><p>Nº 96.630-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Miriam Maraschin, companheira do ex-servidor João Paulo Vizzotto, falecido no dia 03 de setembro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00162 046 0068882 76, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria - RS, com fundamento nos Artigos 217, inciso III, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 052179/2019-41)</p><p>Nº 96.631-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Vanda Quadros, cônjuge divorciada judicialmente, com percepção de pensão alimentícia, do servidor João Paulo Vizzotto, falecido no dia 03 de setembro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00162 046 0068882 76, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso II, e 222, incisos I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 054242/2019-84)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>