<xml><article id="11558382" name="AFASTAMENTO DO PAS (7) EM 29.10." idOficio="5570979" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  25 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>JOSÉ ANTONIO DE FRANÇA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar e apresentar o sistema tributário brasileiro in "The Second International Forum of China-Latin American Countries on Taxation Issues", no período de 8/11/2019 a 14/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.128124/2019-94.</p><p>REGINALDO GHIRALDELLI, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Missão de Trabalho internacional, no período de 12/12/2019 a 31/12/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus CAPES PRINT. Proc.Eletrônico 23106.130722/2019-23.</p><p>CRISTIANE DE ASSIS PORTELA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XXXII Congreso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia un nuevo horizonte de sentido histórico de una civilización de vida, no período de 30/11/2019 a 9/12/2019 (incluindo trânsito), no Peru, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.120904/2019-96.</p><p>YAMILKA RABASA FERNANDEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XX Congreso Internacional de la Sociedad Española de Didáctica de la Lengua y la Literatura: La enseñanza de la lengua y de la literatura en contextos plurilingues, no período de 24/11/2019 a 1/12/2019 (incluindo trânsito), na Espanha, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.119916/2019-78.</p><p>ADRIANO TODOROVIC FABRO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XXIV Congress on Numerical Methods and their Applications (ENIEF2019), no período de 4/11/2019 a 8/11/2019 (incluindo trânsito), na Argentina, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.130232/2019-27.</p><p>MONAINA DANTAS COSTA, Assistente em Administração, na Universidade de Brasília, para participar do IV Congresso de Extensión de AUGM, no período de 2/11/2019 a 7/11/2019 (incluindo trânsito), no Chile, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.127947/2019-01.</p><p>SEBASTIEN OLIVIER CHARNEAU, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar de Missão científica ao Muséum National d'Histoire Naturelle, Paris e ao Institut de Biosciences et Biotechnologies CEA de Grenoble, no período de 14/11/2019 a 1/12/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus CAPES/PRINT. Proc.Eletrônico 23106.127674/2019-96.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>