<xml><article id="11178743" name="PTDP N 1627 E 1628 GEFIC" idOficio="5533133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080190">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 1.627 - VANESSA LUCAS XAVIER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2579353, para participar da 51ª Reunião do Comitê Codex de Higiene de Alimentos - CCFH, em Cleveland, EUA, no período de 1/11/19 a 10/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 332/2019. (Processo nº. 25351.925512/2019-40).</p><p>Nº 1.628 - ANA CAROLINA MOREIRA MARINO ARAUJO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1559807, para participar de Reuniões do Conselho Internacional de Harmonização dos Requisitos Técnicos de Produtos Farmacêuticos para Uso Humano (ICH), da Reunião do Programa Internacional de Reguladores Farmacêuticos (IPRP) e da Reunião das Autoridades Reguladoras (DRAs), em Singapura, Singapura, no período de 13/11/19 a 22/11/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 373/2019. (Processo nº. 25351.926578/2019-57).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>