<xml><article id="11111451" name="ATO GDGSET 395_2019_DISP_DESIG_R" idOficio="5527071" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/10/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 395, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 395, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 121, de 30/9/2019, da Coordenadoria de Orçamento e Finanças, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor RAFAEL CAMARGO DOS REIS, código 61338, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Orçamento e Finanças, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Dispensar a servidora RENATA RAIMUNDO DOS SANTOS, código 33075, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Pagamento dos Serviços de Saúde, Nível FC-5, da Coordenadoria de Orçamento e Finanças.</p><p>3 - Designar o servidor RAFAEL CAMARGO DOS REIS, código 61338, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Pagamento dos Serviços de Saúde, Nível FC-5, da Coordenadoria de Orçamento e Finanças.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>