<xml><article id="11415937" name="Direx 7.050 - 2019" idOficio="5556499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.050, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.050, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50623.001395/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiro, com atuação na Superintendência Regional no Estado do Tocantins, a servidora CAROLINE RIBEIRO SIMÕES, matrícula DNIT nº 5156 e SIAPE nº 2062124.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio ao pregoeiro, os servidores FERNANDO RIBEIRO DA SILVA JÚNIOR, matrículas DNIT nº 5155 e SIAPE nº 2063832; ADAUGILSON DE SOUZA SANTOS, matrículas DNIT nº 5136 e SIAPE nº 1838037; JOBERTH DAVID BORBA NEVES, matrículas DNIT nº 5140 e SIAPE nº 2063620; JOSÉ ROBERTO MOTA, matrículas DNIT nº 3575 e SIAPE nº 1572239 e SAULO SANTOS ASSIS SOUZA, matrículas DNIT nº 3730 e SIAPE nº 1575007.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional no Estado do Tocantins.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>