<xml><article id="11276856" name="PORTARIAS DGER 10-10-2019" idOficio="5543071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12096752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 891276, resolve:</p><p>Nº 8.209 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MATHEUS LIMA DIAS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 896737, resolve:</p><p>Nº 8.210 - exonerar KARIZA VITÓRIO DE MACÊDO, matrícula no316006, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 43 de 2016, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSFB - Gabinete do Senador Flávio Bolsonaro.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 898437, resolve:</p><p>Nº 8.211 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELLEN POLLIANNA HERRERO ALMEIDA, matrícula no312426, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 898517, resolve:</p><p>Nº 8.212 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EDUARDO ARITANA DE OLIVEIRA, matrícula no345493, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLPATRI - Gabinete da Liderança do Patriota, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 898558, resolve:</p><p>Nº 8.213 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ROSA MARIA AMARAL DE ALENCAR MONTEIRO, matrícula no252831, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 898576, resolve:</p><p>Nº 8.214 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, SILVIA MARIA CARNEIRO RIBEIRO TAVARES, matrícula no205646, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>