<xml><article id="11377558" name="OUT 18 port DOU" idOficio="5552749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112914">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Portarias de 16 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.727 - Autorizar o afastamento do País a Marco Antonio Cacador Martins Ferreira, Matrícula nº 1238765/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar do "2nd Conference of Arabian Journal of Geosciences", com apresentação de trabalho, nas cidades de Sousse, Zeghouane e Kasseb/Tunísia, no período de 22/11 a 02/12/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.035115/2019-13)</p><p>N° 5.728 - Autorizar o afastamento do País a Andrea Luisa de Oliveira Teixeira, Matrícula nº 1127102/SIAPE, Músico, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do " Concertos para Piano e Trompete", com apresentação de trabalho, nas cidades de Guadalajara, Morélia e Cidade do México, no período de 10 a 16/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037094/2019-62)</p><p>N° 5.729 - Autorizar o afastamento do País a Ercilio Zanolla, Matrícula nº 1203037/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas, para participar do "XVII Congresso Internacional de Contabilidade e Auditoria", com apresentação de trabalho, na cidade de Porto/Portugal, no período de 02 a 12/11/2019, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.037996/2019-07)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.730 - I - Dispensar Camila Carvalho da Silva, Matrícula nº 1047277/SIAPE, Assistente de Administração, lotada na Coordenação de Administração e Finanças, da função de Pregoeiro da Regional Catalão, FG-2.</p><p>II - Designar Wesley Aloisio Peixoto Junior, Matrícula nº 2303070/SIAPE, Assistente de Administração, lotado na Coordenação de Administração e Finanças, para exercer a função de Pregoeiro da Regional Catalão, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/11/2019.(Processo nº 23070.037490/2019-90)</p><p>N° 5.731 - Designar Simonides Garcia Mendes, Matrícula nº 3599344/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Diretora de Gestão Técnica da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 29/10 a 08/11/2019. (Processo nº 23070.038047/2019-36)</p><p>N° 5.736 - I - Dispensar, a pedido, Giulena Rosa Leite, Matrícula nº 1725778/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenadora do Curso de Enfermagem da UAE/Ciências da Saúde da Regional Jataí, FCC.</p><p>II - Designar Hellen Cristina Sthal, Matrícula nº 2976756/SIAPE, Professor Auxiliar, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Enfermagem da UAE/Ciências da Saúde da Regional Jataí, FCC.</p><p>III - Designar Ana Claudia Souza Pereira, Matrícula nº 1278001/SIAPE, Professor Auxiliar, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Enfermagem da UAE/Ciências da Saúde da Regional Jataí.</p><p>IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.037399/2019-74)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>