<xml><article id="11449497" name="Port-374-2019-DPC-SGQ-521.1__142" idOficio="5559916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00011:00045:00026:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Navegação/Diretoria de Portos e Costas" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12125129">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 374/DPC, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 374/DPC, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p></p><p>O DIRETOR DE PORTOS E COSTAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 156/MB, de 3 de junho de 2004, do Comandante da Marinha e de acordo com o contido no artigo 8º, da Lei nº 7.573, de 23 de dezembro de 1986, resolve:</p><p>Art.1º Designar o Comitê do Sistema de Gestão da Qualidade da Superintendência do Ensino Profissional Marítimo (SEPM), que realizará reuniões semestrais de análise crítica para avaliar os resultados, atualizar os procedimentos, melhorar o funcionamento, garantir a eficácia e manter a certificação de conformidade do Sistema de Gestão da Qualidade (SGQ) da SEPM, atendendo aos requisitos da Norma ABNT NBR ISO 9001:2015, composto pelos seguintes militares e servidores civis:</p><p>I - Superintendente de Ensino Profissional Marítimo:</p><p>CAlte (RM1) MARCIO FERREIRA DE MELLO - Presidente (DPC-10).</p><p>II - Assessores do Superintendente de Ensino Profissional Marítimo:</p><p>CMG (RM1) MAURO G. CARVALHO LEME FILHO (DPC-10.03);</p><p>CMG (RM1) GILBERTO MALAQUIAS (DPC-10.04); e</p><p>SCNI PATRICIA MARQUES DE MORAIS (DPC-10.02).</p><p>III - Assessor do Gerente de Desenvolvimento de Ensino Profissional Marítimo:</p><p>CLC ANDRÉ ANTÔNIO DA SILVA (DPC-15.4).</p><p>IV - Chefes de Departamento da SEPM:</p><p>CMG (RM1) RICARDO DA CUNHA BASTOS (DPC-14);</p><p>CMG (RM1) MARCOS A. DE CASTRO SILVA (DPC-13);</p><p>CMG (RM1-T) HELMA CARLOS ROZA DOS SANTOS; e</p><p>CF (RM-1 T) NORMA SUELI MAIA FIGUEIREDO (DPC-12).</p><p>V - Encarregados de Divisão da SEPM:</p><p>CC (T) SIMONE ALVES DOS SANTOS - Coordenadora (DPC-11.1);</p><p>CC (RM1-T) MARCOS AMARAL DE OLIVEIRA (DPC-12.1); e</p><p>CT (RM1-AA) CARLOS ROBERTO TORQUATO (DPC-13.2).</p><p>VI - Assessor Departamental da SEPM:</p><p>SCNI RUBENS GOMES DOS SANTOS (DPC-13.12).</p><p>VII - Auxiliar de Divisão do SEPM:</p><p>SO (RM1-AD) ELIZABETE BRAGA VILAS BÔAS.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação em DOU.</p><p>Art.3º Revoga-se a Portaria nº 118, de 27 de março de 2019.</p><p class="assina">Vice-Almirante ROBERTO GONDIM CARNEIRO DA CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>