<xml><article id="11318699" name="ATOS DA GRE N. 2210 AO 2219;2221" idOficio="5547256" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12103350">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.210 - Dispensar o servidor Gilvam Joaquim Cosmo da função de Secretário da Subsecretaria de Órgãos Colegiados do Gabinete do Reitor (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.115929/2019-78.</p><p>Nº 2.211 - Designar servidor Brendon Oliveira de Rezende para exercer a função de Secretário da Subsecretaria de Órgãos Colegiados do Gabinete do Reitor (FG-03). Proc.Eletrônico 23106.115929/2019-78.</p><p>Nº 2.212 - Dispensar, a pedido, o servidor Adevanei de Sant'Anna Barreto Junior da função de Coordenador do Centro de Informática (CPD) da FGA (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.123875/2019-14.</p><p>Nº 2.213 - Designar o servidor Nilson Eduardo Ferreira para exercer a função de Coordenador do Centro de Informática (CPD) da FGA (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.123875/2019-14.</p><p>Nº 2.214 - Dispensar, a pedido, o servidor Erasmo Ribeiro de Lima da função de Chefe do Serviço de Segurança e Operação (FG-02) do CPD. Proc.Eletrônico 23106.121555/2019-20.</p><p>Nº 2.215 - Designar o servidor Marcos Vinicius Linhares Castro para exercer a função de Chefe do Serviço de Segurança e Operação (FG-02) do CPD. Proc.Eletrônico 23106.121555/2019-2.</p><p>Nº 2.216 - Dispensar a servidora Aída Nazareth de Sant'Anna Santos Costa da função de Assistente de Direção do Instituto de Ciências Biológicas (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.127551/2019-55.</p><p>Nº 2.217 - Designar o servidor Rodrigo Rosal Cavalcanti Santos para exercer a função de Assistente de Direção do Instituto de Ciências Biológicas (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.127551/2019-5</p><p>Nº 2.218 - Designar a servidora Tânia Cristina da Silva Cruz para exercer a função de Gerente de Empreendedorismo e Desenvolvimento Empresarial e Social (FG-02). Proc.Eletrônico 23106.103282/2019-31</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 2.219 - Nomear Ricardo Colturato Festi, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório nº 27, publicado no DOU de 25/2/2019, autorizado pela Portaria Interministerial 316, publicada no DOU de 19/10/2017, e Edital de Homologação 264, publicado no DOU de 8/10/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, de acordo com a Lei nº 12.772, de 28/12/2012, com lotação no Departamento de Sociologia, em vaga de código nº 707670, decorrente da aposentadoria de Christiane Girard Ferreira Nunes, em 29/11/2018. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial 316, publicada no DOU de 19/10/2017.</p><p>Nº 2.221 - Retificar o Ato da Reitoria nº 2000/2019 (4317863), publicado no DOU de 5/9/2019. Onde se lê: "Dispensar o servidor técnico-administrativo Nilson Eduardo Ferreira(...)", leia-se: "Dispensar, a partir de 22/8/2019, o servidor Nilson Eduardo Ferreira (...)".Proc.Eletrônico 23106.039520/2019-48</p><p>Nº 2.225 - Tornar pública a desistência definitiva de tomar posse e entrar em exercício no cargo de Fabricio de Andrade Caxito, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 031/2019, publicado no DOU de 22/2/2019, e Edital de Homologação nº 197/2019, publicado no DOU de 26/7/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho em Dedicação Exclusiva, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>