<xml><article id="11557845" name="PORT. AFP - 7330 A 7339" idOficio="5570915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 1487 de 27/11/2017, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 7.330 - Autorizar o afastamento do país da servidora JAMILE BERGAMASCHINE MATA DIZ, Professor Associado, no período de 01/12/2019 a 29/11/2020, para realização de Pós-Doutorado na Universidade de Lisboa, em Lisboa/Portugal, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.081436/2019-61.</p><p>Nº 7.335 - Autorizar o afastamento do país do servidor MAURÍCIO COVCEVICH BAGATINI, Professor Adjunto, no período de 12/12/2019 a 31/05/2020, para realizar de Intercâmbio Acadêmico na Macquarie University, em North Ryde/Austrália, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES. Processo nº 23072.083538/2019-11.</p><p>Nº 7.338 - Autorizar o afastamento do país do servidor JOSÉ ROBERTO PELLINI, Professor Adjunto, no período de 12/12/2019 a 25/01/2020, para realizar de visita técnica, em Luxor/Egito, com ônus, conforme autorização nº 201910189301 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.084140/2019-01.</p><p>Nº 7.339 - Autorizar o afastamento do país do servidor ROGÉRIO DUARTE DO PATEO, Professor Associado, no período de 16/12/2019 a 28/01/2020, para realizar visita técnica, em Luxor/Egito, com ônus, conforme autorização nº 201910189300 do Ministro da Educação para concessão de diárias e passagens pela UFMG. Processo nº 23072.084210/2019-12.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>