<xml><article id="11436713" name="P8SAOJOSEDOSCAMPOS106" idOficio="5558602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00013:00053:00100:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em São José dos Campos" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 106, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 106, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM SÃO JOSÉ DOS CAMPOS/SP, no uso da competência que lhe confere o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979 e suas alterações, e considerando os princípios da desburocratização, eficiência e descentralização administrativa, resolve:</p><p>Art. 1º. Delegar à servidora MAIRA MOREIRA CENZI, ATRFB, matrícula Siapecad nº 01293361, em exercício no Gabinete desta Delegacia, para praticar os atos de que trata o artigo 340 do Regimento Interno da RFB, assim como as demais atribuídas ao Delegado da DRF/SJC, salvo se existência de vedação legal, em especial as competências para:</p><p>I - decidir sobre arquivamento ou desarquivamento de processos, juntada por apensação ou anexação, desanexação e desapensamento, fornecimento de cópias de processos e outros documentos, observadas a Tabela de Temporalidade, a legislação sobre o sigilo fiscal e as normas relativas ao ressarcimento de despesas;</p><p>II - decidir sobre o encaminhamento de processos, nos termos previstos na legislação aplicável, lavrando os despachos interlocutórios correspondentes;</p><p>III - decidir sobre o encaminhamento de expedientes às Unidades e Subunidades jurisdicionadas, e quando for o caso, estabelecer prazos para o retorno ou resposta das informações;</p><p>IV - assinar e expedir editais e ofícios;</p><p>V - prestar atendimento a contribuintes e demais usuários, no âmbito do Gabinete, e quando for o caso, demandando informações e/ou conclusividade de atendimento por parte das Unidades e Subunidades jurisdicionadas;</p><p>Art. 2º. Na conveniência da administração, eventuais avocações de competências não importam em revogação expressa ou tácita, no todo ou em parte, da presente delegação.</p><p>Art. 3°. Em todos os atos praticados em decorrência das competências aqui delegadas deverão ser mencionados, após a assinatura, o número e a data desta portaria.</p><p>Art. 4°. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">ROGÉRIO HINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>