<xml><article id="11243659" name="ATO GDGSET 406_2019_DISP_DESIG_F" idOficio="5539739" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/10/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 406, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 406, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 6, de 4/10/2019, da Secretaria da 2ª Turma, resolve:</p><p>1- Designar o servidor RAFAEL GUERRA LOPES, código 45147, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da Secretaria da 2ª Turma, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Secretaria.</p><p>2 - Designar a servidora ERISMARCIA LOURENÇO ARAÚJO, código 40795, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria da 2ª Turma, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Supervisora da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da referida Secretaria.</p><p>3- Dispensar o servidor RAFAEL GUERRA LOPES, código 45147, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da Secretaria da 2ª Turma.</p><p>4 -Designar a servidora ERISMARCIA LOURENÇO ARAÚJO, código 40795, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Publicação de Despachos, Nível FC-5, da Secretaria da 2ª Turma, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>