<xml><article id="11286919" name="COCGC Imprensa 10.10.2019" idOficio="5543836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00010:00079:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico/Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12097843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Presidente substituto do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTÍFICO E TECNOLÓGICO-CNPq, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 263 - Dispensar o servidor FERNANDO RAMALHO DE SOUSA, Assistente em C&amp;T, CPF: 000.650.551-10, da função de substituto do Chefe do Serviço de Projetos de Pesquisa e de Bolsas de Fomento Tecnológico, Código FCPE 101.1, da Coordenação de Apoio à Execução dos Projetos Tecnológicos e de Pesquisa, da Coordenação-Geral de Apoio Operacional, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho (Processo SEI nº 01300.006618/2019-80).</p><p>Nº 264 - Designar o servidor JARILSON MACHADO RATES, Assistente em C&amp;T, CPF: 610.982.991-91, para a função de substituto do Chefe do Serviço de Projetos de Pesquisa e de Bolsas de Fomento Tecnológico, Código FCPE 101.1, da Coordenação de Apoio à Execução dos Projetos Tecnológicos e de Pesquisa, da Coordenação-Geral de Apoio Operacional, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação deste Conselho (Processo SEI nº 01300.008425/2019-63).</p><p>Nº 266 - Designar a servidora FLAVIA HENRIQUES PATROCINIO, Assistente em C&amp;T, CPF: 926.564.556-34, para a função de substituta da Coordenadora de Apoio à Execução dos Projetos Tecnológicos e de Pesquisa, Código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Apoio Operacional, da Diretoria de Gestão e Tecnologia da Informação (Processo SEI nº 01300.008461/2019-27).</p><p class="assina">MANOEL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>