<xml><article id="11300689" name="AFASTAMENTOS 11-10 p 2" idOficio="5545388" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12100725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 435 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal ALEXANDRE RAPHAEL DEITOS, lotado no Núcleo de Criminalística do Setor Técnico-Científico da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para participar da 38ª Reunião do Grupo de Trabalho da INTERPOL sobre Identificação de Vítimas de Desastres, em Abu Dhabi, Emirados Árabes Unidos, no período de 2 a 6 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004371/2019-13).</p><p>Nº 437- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor JORGE BARBOSA PONTES, Diretor de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, para participar da "Conferência: Organized Crime and Governance", em Genebra, Suíça, no período de 29 de outubro a 2 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08020.007687/2019-04).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>