<xml><article id="11580367" name="Matria n 088-2019 (30-10-2019)" idOficio="5576727" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="31/10/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12154605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  30 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 30 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ADALMIR JOSE DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio, de 19 a 29/11/2019, trânsito incluso, sendo de 19 a 24/11/2019 na AGEPOR e de 25 a 29/11/2019 no CENTEC/IST, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.161227/2019-50).</p><p>ANDRE LUIZ DIAS LIMA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Université Rennes 2, em Rennes, França, de 12 a 21/11/2019, com ônus CAPES PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.161419/2019-66).</p><p>ANGELA MAGALHAES VASCONCELOS, Professor do Magistério Superior, para participar da Conference on Education as a Complementary Pathway, em Paris, França, de 03 a 08/11/2019, com ônus UFF/GABR/NE - 810 (5 diárias). (Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161043/2019-90).</p><p>CYNTHIA BOSCHI PINTO, Professor do Magistério Superior, para participar do CHAT TAG Meeting, em Montreux, Suíça, de 09 a 14/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161321/2019-17).</p><p>DANIEL VELOSO HIRATA, Professor do Magistério Superior, para participar do CIESAS, em Monterrey, México, de 11 a 15/11/2019, com ônus PPGSD/UFF (3 diárias), conforme autorização nº 20191018.9237 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.160225/2019-43).</p><p>EDUARDO UCHOA BARBOZA, Professor do Magistério Superior, para participar do SPOC20, em Paris, França, de 12 a 26/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161354/2019-59).</p><p>ESTEBAN WALTER GONZALEZ CLUA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na ECOTEC, em Samborondon, Equador, de 06 a 09/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.161320/2019-64).</p><p>ESTEBAN WALTER GONZALEZ CLUA, Professor do Magistério Superior, para participar do 18th IFIP ICEC 2019, em Arequipa, Peru, de 10 a 16/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161322/2019-53).</p><p>FERNANDO ROBERTO DE FREITAS ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, para participar do A 100 años de formación de la disciplina de Relaciones Internacionales, em Santiago, Chile, de 20 a 23/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161274/2019-01).</p><p>IVAN SILVIO DE LIMA XAVIER, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade de Granada, em Granada, Espanha, de 09/05 a 13/08/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160741/2019-78).</p><p>JORGE LUIZ FERNANDES DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, em período de 03/11 a 16/11/2019, sendo: participação no COLACMAR2019 de 03/11 a 08/11, no Mar del Plata; intercâmbio na UNS, de 09/11 a 12/11, em Bahía Blanca, e; na UBA, de 13/11 a 16/11, em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160171/2019-16).</p><p>JULIA FERREIRA TORRACCA-CHRISPINO, Professor do Magistério Superior, para participar do VIII Conferencia REDLAS, em Bogotá, Colômbia, de 06 a 10/11/2019, com ônus limitado (INET). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161521/2019-61).</p><p>KARLA REGINA OLIVEIRA DE MOURA RONCHINI, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio no Centro Hospitalar Universitário de Lisboa Central, em Lisboa, Portugal, de 23/11 a 08/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160992/2019-52).</p><p>MARCIO DE SOUZA CASTILHO, Professor do Magistério Superior, para participar do IBERCOM 2019, em Bogotá, Colômbia, de 26 a 30/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.159862/2019-77).</p><p>MARCO ANTONIO SANTOS BRANDAO, Técnico em Assuntos Educacionais, para intercambio na UNAM, na Ciudad de México, México de 18/12/2019 a 21/03/2020, com ônus limitado (SRE/AMEXCID). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160942/2019-75).</p><p>MARCO ANTONIO SANTOS BRANDAO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na UNAM, na CIUDAD DE MÉXICO, MÉXICO, de 02/01 a 21/03/2020, com ônus limitado (SRE/AMEXCID). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160941/2019-21).</p><p>RAPHAEL VIEIRA MONTE ALTO, Professor do Magistério Superior, para intercambio no COA Internacional y Colten, em Guadalajara, Morelia, Merida e Ciudad de México, México, de 05 a 15/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, V. (Proc. 23069.161089/2019-17).</p><p>ROGERIO MENEZES DE ALMEIDA, Professor do Magistério Superior, para participar do Pierre Auger Collaboration Meeting, em Malargüe, Argentina, de 16 a 22/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161482/2019-01).</p><p>THIAGO MOREIRA DE SOUZA RODRIGUES, Professor do Magistério Superior, para participar do GMF ASG, em Miami, Estados Unidos, de 02 a 08/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.161262/2019-79).</p><p>WAGNER PESSANHA TAMY, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio no CLEPL, em Cacilda, Argentina, de 01/12 a 07/12/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160739/2019-07).</p><p>WANDERLEY MOURA REZENDE, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 07 a 21/11/2019, com ônus CAPES/PLI. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.159884/2019-37).</p><p>CANCELAMENTO</p><p>CANCELO, a pedido, a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 197, de 10/10/2019, Seção 2, p. 36, referente a RENATA RAMOS DA SILVA. (Proc. 23069.160528/2019-66).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>