<xml><article id="11115720" name="0110PRT168A170-SE-GSI-S-2" idOficio="5527099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00006:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 1º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 168 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Cel EB MARCELO PAIVA FONTENELE<strong></strong>para exercer a função de COORDENADOR-GERAL<strong></strong>na Coordenação-Geral de Gestão de Segurança da Informação e Comunicações do Departamento de Segurança da Informação da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o no Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 169 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Maj EB DEMOCLYDES DIVINO PEREIRA DE CARVALHO<strong></strong>para exercer a função de ASSESSOR MILITAR<strong></strong>no Departamento de Segurança da Informação da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o no Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 170 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Ten Cel EB MARCELO ANTONIO RIGHI<strong></strong>para exercer a função de COORDENADOR-GERAL<strong></strong>na Coordenação-Geral do Centro de Tratamento de Incidentes de Redes do Governo do Departamento de Segurança da Informação da Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, enquadrando-o no Grupo 0002 (B)<strong></strong>do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">DOUGLAS BASSOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>