<xml><article id="11500598" name="LAUDA DOU 24-10-2019 - CPV" idOficio="5565311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00043:00054:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS CPV DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS CPV DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP nº 01/2019, resolve:</p><p>Nº 727 - Dispensar, a partir de 22 de outubro de 2019, ANDREA VALE MAIA MAGNUSSON, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente-Chefe de Setor FC-05, na Seção de Apoio Administrativo, da Escola Judicial.</p><p>Nº 728 - Dispensar, a partir de 22 de outubro de 2019, JOSE GERALDO MIRANDA, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente FC-02, na 1ª Vara do Trabalho de São Carlos.</p><p>Nº 732 - Designar, a partir da publicação desta portaria, ALESSANDRO QUINONES SCHUMACHER, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Seção de Apoio Administrativo, da Escola Judicial, para exercer a função comissionada de Assistente-Chefe de Setor FC-05, dispensando-o da função comissionada de Assistente FC-02.</p><p class="assina">João Augusto Germer Britto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>