<xml><article id="11545552" name="1. PORTARIA TRT 18 GP.SGPE N 313" idOficio="5569626" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 3.134, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.134, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o contido no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 17255/2018, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo vago da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pela servidora NAYARA NAYANE RODRIGUES PIRETTI, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da PORTARIA TRT 18ª GP/DG/SGPe nº 494, de 07 de dezembro de 2016, que autorizou a remoção da servidora Alessandra Camilo Gomes para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, mediante permuta com a servidora Nayara Nayane Rodrigues Piretti.</p><p>Art. 3º Manter lotada a servidora NAYARA NAYANE RODRIGUES PIRETTI na 3ª Vara do Trabalho de Goiânia.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>