<xml><article id="11135142" name="DOU2-PRR1-1-PT-170-UNI-PRR1ª-000" idOficio="5528932" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00039:00007:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12072781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 170, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 170, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 994, de 27 de setembro de 2019, e pelo inciso VI do artigo 33 do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 287, de 12 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora Islene Vieira Guedes de Paula, matrícula MPF nº 18732, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor, Nível II, CC-2, da Chefia de Gabinete da PRR 1ª Região - CG/PRR1.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor Felipe Faria Rios, matrícula MPF nº 26497, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Apoio-Técnico-Especializado/Planejamento e Orçamento, do cargo em comissão de Supervisor, CC-1, da Secretaria Regional da PRR 1ª Região - SECREG/PRR1.</p><p>Art. 3º Exonerar o servidor Marco Túlio Pereira de Assis, matrícula MPF nº 30165, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Chefe, CC-2, da Divisão de Logística e Serviços Gerais da PRR 1ª Região - DLSG/PRR1.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor Alison Paulinelle Rocha de Souza, matrícula MPF nº 17771, ocupante do cargo efetivo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor-Chefe, Nível II, CC-2, da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica da PRR 1ª Região - ASPGE/PRR1.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor Felipe Faria Rios, matrícula MPF nº 26497, ocupante do cargo efetivo de Analista do MPU/Apoio-Técnico-Especializado/Planejamento e Orçamento, para o cargo em comissão de Chefe, CC-2, da Divisão de Logística e Serviços Gerais da PRR 1ª Região - DLSG/PRR1.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>RONALDO MEIRA DE VASCONCELLOS ALBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>