<xml><article id="11501972" name="PORTARIA GPR 2040" idOficio="5565639" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00043:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12134242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.040, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.040, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1055557/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Bacharel em Direito LUCAS DE OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula N. 320.406, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do referido Gabinete.</p><p>Art. 2º Designar GABRIELA DE REZENDE RAMOS BARROS, matrícula N. 320.449, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 3º Dispensar DEBORA MARINHO LUZ ONO, matrícula N. 314.808, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha.</p><p>Art. 4º Designar ANTONIO JOSE CAMILO DO NASCIMENTO, matrícula N. 316.192, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Sergio Xavier de Souza Rocha, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, do referido Gabinete.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>