<xml><article id="11287433" name="Portarias de 11.10" idOficio="5543937" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.347 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor FÁBIO CAIRES CORREIA, até 18/04/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Filosofia, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003282/2018-00).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 18 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.349 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor YAGO ISAIAS DA SILVA BORGES, até 23/04/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Engenharia Civil, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003908/2019-51).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 23 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.350 - Art. 1º - Autorizar a contratação de CATHERINNE MELO ALVES, para exercer a função de Professor Substituto, Mestre, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, a ser lotada no Câmpus de Palmas, no curso de Filosofia, conforme o Edital N° 20/2019, Resultado Final e Homologação do Resultado Final, de 20/09/2019, publicado no DOU de 23/09/2019, objeto do Edital de Abertura N° 13/2019, de 15/08/2019, publicado no DOU de 16/08/2019, em substituição ao titular do cargo Marco Aurélio Cardoso, que se encontra afastado para qualificação, constante no Processo de Seleção N° 23.101.005911/2019-17.</p><p>Art. 2º - A candidata terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta Portaria no DOU.</p><p>Nº 1.357 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, ao servidor LUIZ ROBERTO PEEL FURTADO DE OLIVEIRA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1754646, pelo período de 31/10/2019 a 14/11/2019, para participar do "I Seminário Internacional do Grego Koiné", no Instituto Castelo Branco em Castelo Branco - Portugal. Dados no processo nº 23101.006269/2019-85.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.358 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, a servidora ANGELA ISSA HAONAT, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2455371, pelo período de 05/10/2019 a 17/10/2019, para participar dos eventos "Meio Ambiente em Foco; XV Diálogo Ambiental, Constitucional e Internacional; e IX Congresso Internacional em Direitos Humanos", em Madrid e Sevilla - Espanha, e em Lisboa e Coimbra - Portugal. Dados no processo nº 23101.006905/2019-79.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 05 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.359 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora ADRIANA TIGRE LACERDA NILO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1514477, a fim de participar do "I Curso Internacional Interdisciplinar de Direitos Humanos Intercultural: Proteccion de Derechos de Pueblos Indígenas", pelo período de 05/10/2019 a 13/10/2019, em Lima - Peru. Dados no processo nº 23101.007291/2019-42.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 05 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.360 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora TAIZA DANIELA SERON KIOURANIS, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2319027, a fim de participar de Visita Técnica, pelo período de 31/10/2019 a 14/11/2019, no Clube de Ginástica Hello Friends INOA, em Higashiura-cho, Chita-gun, Aichi pre - Japão. Dados no processo nº 23101.006651/2019-99.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 31 de outubro de 2019.</p><p>Nº 1.361 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor ALEX PIZZIO DA SILVA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1783806, a fim de participar da "24º Reunião Nacional sobre Desenvolvimento Regional e 3º Encontro Internacional da Associação Latino-americana e Caribenha de Ciências Regionais", pelo período de 01/11/2019 a 10/11/2019, no Palácio da Autonomia no Campus da Universidade Nacional Autônoma do México - Cidade do México. Dados no processo nº 23101.006815/2019-88.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 01 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.362 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora REIJANE PINHEIRO DA SILVA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1525399, a fim de participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019", pelo período de 30/11/2019 a 07/12/2019, em Lima - Peru. Dados no processo nº 23101.006907/2019-68.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.363 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país ao servidor JOÃO VITOR MARTINS LEMES, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1709854, a fim de participar do "XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019", pelo período de 30/11/2019 a 07/12/2019, em Lima - Peru. Dados no processo nº 23101.006118/2019-27.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 30 de novembro de 2019.</p><p>Nº 1.364 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país a servidora JORGEANNY DE FATIMA RODRIGUES MOREIRA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1379032, a fim de participar do "V Congresso de Ciências, Tecnologias e Culturas", pelo período de 29/10/2019 a 05/11/2019, na Universidade de Santiago do Chile - Chile. Dados no processo nº 23101.006483/2019-31.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 29 de outubro de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>