<xml><article id="11548605" name="PORTARIAS ns 4634, 4641 E 4642, " idOficio="5570153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12142515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XXIII da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com base no que estabelece o art. 20 da Lei nº 12.815, de 05 de junho de 2013, na Lei nº 13.341, de 29 de setembro de 2016, e nos arts. 36 e 37 do Decreto nº 8.033, de 27 de junho de 2013, bem como no art. 3º da Portaria SEP nº 244, de 26 de novembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 4.634 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de São Sebastião/SP, Eugênio Carlos Pierotti (Suplente), CPF n.º 263.543.498-00, representante da Classe Empresarial, indicado pela Associação Brasileira de Terminais e Recintos Alfandegado - ABTRA.</p><p>Nº 4.641 Dispensar, do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Vitória e Barrado Riacho/ES, Jailson Vellozo Bezerra (Suplente), representante do Poder Público, indicado pela Marinha do Brasil.</p><p>Nº 4.642 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Vitória e Barrado Riacho/ES, o Capitão de Fragata Douglas Vicente Hemerly (Suplente), CPF n.º 046.678.497-03, representante do Poder Público, indicado pela Marinha do Brasil.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>