<xml><article id="11125330" name="DOU2-CE-1-PT-720-UNI-PR-CE-00051" idOficio="5527839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00039:00007:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 720, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 720, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 30/09/2019, GILGLEIDSON VASCONCELOS DE SOUZA, matrícula 18448, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tec. Da Inf., da função de confiança de Chefe da Seção de Atendimento, Relacionamento e Telecomunicações, FC-2, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Dispensar FRANCISCO SOARES MOURAO NETO, matrícula 14641, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe da Seção do Programa de Saúde e Assistência Social, FC-2, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar CLEILSON SALES CASSIANO, matrícula 14671, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tec. Da Inf., para exercer a função de confiança de Chefe da Seção de Atendimento, Relacionamento e Telecomunicações, FC-2, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar HERBERT PEREIRA BRAGA, matrícula 14969, ocupante de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tec. Da Inf., para exercer a função de confiança de Chefe da Seção do Programa de Saúde e Assistência Social, FC-2, da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p class="assina">ROMULO MOREIRA CONRADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>