<xml><article id="11082362" name="AFASTAMENTO DO PAÍS (7) EM 30.09" idOficio="5524254" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12064751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  30 DE SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 7/5/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o seguinte afastamento:</p><p>MICHELE TEREZA MARQUES CARVALHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar na ELEC 2019 - 6th European Lean Educator Conference, no período de 10/11/2019 a 14/11/2019 (incluindo trânsito), na Itália, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.118895/2019-73.</p><p>ANDRE GUSTAVO DE MELO ARAUJO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Pesquisa documental na Biblioteca Britânica, no período de 26/10/2019 a 12/11/2019 (incluindo trânsito), no Reino Unido, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.118376/2019-13.</p><p>MARIA PIA DOS SANTOS LIMA GUERRA DALLEDONE, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar pesquisa em biblioteca e participar do Congresso Anual da American Society for Legal History, no período de 18/11/2019 a 25/11/2019 (incluindo trânsito), nos Estados Unidos, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.117267/2019-71.</p><p>HELENA SANTIAGO VIGATA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar no Congresso Internacional "Trasvases Culturales: Traducción y representación de la identidad en los textos multilingües", no período de 1/10/2019 a 6/10/2019 (incluindo trânsito), na Espanha, com ônus FAPDF. Proc.Eletrônico 23106.116761/2019-18.</p><p>DANIELLE MONTENEGRO SALAMONE NUNES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do XVII Congresso Internacional de Contabilidade e Auditoria (CICA), no período de 5/11/2019 a 10/11/2019 (incluindo trânsito), em Portugal, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.114988/2019-29.</p><p>ROZANA REIGOTA NAVES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar na Semaine de la Lusophonie, no período de 2/11/2019 a 8/11/2019 (incluindo trânsito), na França, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.113682/2019-55.</p><p>MARIA DEL ROSARIO TATIANA FERNÁNDEZ MÉNDEZ, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do III Seminário Internacional de Investigação em Arte e Cultura Visual, no período de 15/10/2019 a 19/10/2019 (incluindo trânsito), no Uruguai, com ônus UnB. Proc.Eletrônico 23106.106601/2019-61.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>