<xml><article id="11414088" name="P950519" idOficio="5556290" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 9.505 - Autorizar o afastamento do País de JANE FRAGA TUTIKIAN, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras e com exercício no Gabinete da Vice-Reitora, com a finalidade de participar do "Congreso de las Américas sobre Educación Internacional (CAEI)", em Bogotá, Colômbia, no período compreendido entre 22/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS. Solicitação nº 87581.</p><p>Nº 9.506 - Autorizar o afastamento do País de HELOISA HELENA KARNAS HOEFEL, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Enfermagem Médico-Cirúrgica da Escola de Enfermagem, com a finalidade de participar da "20th World Sterilization Congress", em Haia, Holanda, no período compreendido entre 28/10/2019 e 04/11/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85722.</p><p>Nº 9.507 - Autorizar o afastamento do País de SALATIEL WOHLMUTH DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Obras Hidráulicas do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de participar da "International Conference on Desalination and Membrane Technology (ICDMT 2019), em Paris, França, e do congresso "Sustainable Industrial Processing Summit &amp; Exhibition", em Paphos, Chipre, no período compreendido entre 21/10/2019 e 01/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 88142.</p><p class="assina">CELSO GIANNETTI LOUREIRO CHAVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>