<xml><article id="11267525" name="publicacao DOU 11 Outubro" idOficio="5542117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12094737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.256 - Art. 1º - Dispensar Cinval Filho dos Reis, Siape nº 1672581, da função de Coordenador da Divisão de Formação Docente da Diretoria de Ensino da Pró-reitoria de Graduação (FG-1), desta Universidade, a partir de 11 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 950/19.</p><p>Nº 1.257 - Art. 1º - Designar Mônica de Faria e Silva, Siape nº 1851832, para exercer a função de Coordenadora da Divisão de Formação Docente da Diretoria de Ensino da Pró-reitoria de Graduação (FG-1), desta Universidade, em substituição a Cinval Filho dos Reis.</p><p>Nº 1.258 - Art. 1º - Dispensar Mônica de Faria e Silva, Siape nº 1851832, da função de Coordenadora da Divisão de Formação Discente da Diretoria de Ensino da Pró-reitoria de Graduação (FG-1), desta Universidade, a partir de 11 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 592/17.</p><p>Nº 1.259 - Art. 1º - Designar Cinval Filho dos Reis, Siape nº 1672581, para exercer a função de Coordenador da Divisão de Formação Discente da Diretoria de Ensino da Pró-reitoria de Graduação (FG-1), desta Universidade, em substituição a Mônica de Faria e Silva.</p><p>Nº 1.260 - Art. 1º - Dispensar Simone Tiemi Hashiguti, Siape nº 1658878, da função de Coordenadora do Curso de Letras - Inglês - PARFOR - Plano Nacional de Formação de Professores da Educação Básica do Instituto de Letras e Linguística (FUC-1), desta Universidade, a partir de 14 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 1107/19.</p><p>Nº 1.261 - Art. 1º - Designar Rafael Matielo, Siape nº 1996299, para exercer a função de Coordenador do Curso de Letras - Inglês - PARFOR - Plano Nacional de Formação de Professores da Educação Básica do Instituto de Letras e Linguística (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Simone Tiemi Hashiguti.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>