<xml><article id="11308625" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-937-UNI-PGR-" idOficio="5546125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 937, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 937, DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00466510/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar ELIANE NASCIMENTO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4734, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, de Gabinete de Subprocurador-Geral da República.</p><p>2. Exonerar ROMULO SIDNEY FALCI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27767, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, de Gabinete de Subprocurador-Geral da República.</p><p>3. Nomear ROMULO SIDNEY FALCI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 27767, para exercer o cargo em comissão de Secretário Executivo Nível V, CC-5, da Secretaria Executiva, da Corregedoria do Ministério Público Federal, em vaga decorrente da exoneração de Ana Carolina Figueiro Longo, matrícula nº 12990, ocorrida em 3 de outubro de 2019, publicada no DOU de 4 de outubro de 2019.</p><p>4. Nomear ELIANE NASCIMENTO DA SILVA, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4734, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, de Gabinete de Subprocurador-Geral da República.</p><p class="assina">EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>