<xml><article id="11344951" name="PORTARIA N 584" idOficio="5549871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 584, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 584, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos Decretos nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e nº 9.672, de 2 de janeiro de 2019, e na Portaria nº 8, de 4 de janeiro de 2017, do Ministério das Relações Exteriores e o que consta do Processo Administrativo nº 02000.001887/2016-54, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ELISA ROMANO DEZOLT, Diretora do Departamento de Gestão Ambiental Territorial - DGAT, matrícula SIAPE nº 3089220, DAS 101.5, para atuar como Diretora Nacional e Ordenadora de Despesas do Projeto de Cooperação Técnica UTF/BRA/088/BRA, denominado "Inteligência Territorial de Governança Agroambiental do Brasil: integração transetorial entre Gestão e Território, visando resultados em grande escala das Políticas Públicas Agroambientais".</p><p>Art. 2º Designar LEONARDO RIBEIRO TEIXEIRA, Coordenador-Geral de Gestão Ambiental Territorial e Urbana, matrícula SIAPE nº 1422884, DAS 101.4, para atuar como Coordenador Nacional e Ordenador de Despesas substituto do PCT UTF/BRA/088/BRA durante os afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares da Diretora Nacional e na vacância do cargo.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 146, de 16 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 18 de maio de 2018, Seção 2, página 51.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>