<xml><article id="11108206" name="PORTARIAS CENTRO 2019 I - DOU" idOficio="5526720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00016:00118:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Naturais e Exatas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 158, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 158, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE CIÊNCIAS NATURAIS E EXATAS, da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria N. 87.287, de 28/12/2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Designar Pró-Tempore, a partir de 19 de setembro de 2019, Sylvio Henrique Bidel Dornelles, Matrícula SIAPE 3005268, ocupante do cargo de Professor 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a função de Chefe do Departamento de Biologia, FG-1.010, por um período de 30 dias.</p><p class="assina">SONIA ZANINI CECHIN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS NATURAIS E EXATAS, da Universidade Federal de Santa Maria, nomeada pela Portaria N. 87.288, de 28/12/2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria N. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 161 - Dispensar Artur Harres de Oliveira, Matrícula SIAPE 2236902, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Física do Centro de Ciências Naturais e Exatas, Código FCC.004, para a qual foi designado pela Portaria N. 157/CCNE, de 18/09/2019, publicada no DOU de 20/09/2019, Seção 2, Página 45.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 162 - Designar Sandro Barboza Rembold, Matrícula SIAPE 1979821, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Física do Centro de Ciências Naturais e Exatas, Código FCC.004.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e tem validade por dois anos.</p><p class="assina">JOSÉ NERI G. PANIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>