<xml><article id="11125051" name="DsR0210-19" idOficio="5527770" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="03/10/2019" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070619">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despachos de 2 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despachos de 2 de outubro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>ANA CÂNDIDA MARTINS RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Engenharia de Materiais/CCET desta IFES, no período de 31/10/2019 a 09/11/2019, para participar e apresentar trabalho no 14thInternational Conference on the Structure of Non-Crystalline Materials (NCM14), em Kobe, Japão, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002830/2019-28).</p><p>GUSTAVO FERRON MADEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática/CCET desta IFES, no período de 20/10/2019 a 27/10/2019, para participar e apresentar trabalho na III Jornada Internacional em Ecuaciones Diferenciales y Aplicaciones: Raúl Moisés Izagirre Maguiña - 2019, em Lima, Perú, com ônus PPGM/UFSCar (Processo n° 23112.002804/2019-08).</p><p>JOÃO NIVALDO TOMAZELLA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Matemática/CCET desta IFES, no período de 20/10/2019 a 02/11/2019, para realizar atividades de pesquisa junto à Universidade de Valência, em Valência, Espanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.002779/2019-54).</p><p>KLEBER THIAGO DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química/CCET desta IFES, no período de 22/11/2019 a 30/11/2019, para participar como conferencista convidado do Primeiro Workshop sobre Química de Produtos Naturais e suas Aplicações, em Chillan, Chile, com ônus FAI/UFSCar (Processo n° 23112.2827/2019-12).</p><p>MÔNICA LOPES AGUIAR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Engenharia Química/CCET desta IFES, no período de 21/10/2019 a 28/10/2019, para participar e apresentar trabalho no Congresso Internacional - Filtech Europa 2019, em Cologne, Alemanha, com ônus FAPESP (Processo n° 23112.2765/2019-31).</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC, de 23 de abril de 2009, TORNA SEM EFEITO o afastamento do País do servidor RAFAEL FERNANDO BAROSTICHI, publicado no DOU, Seção 2, p. 37, de 19/09/2019 (Processo n° 23112. 002508/2018-18)..</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>