<xml><article id="11355885" name="02_19 Supensao Outubro" idOficio="5550723" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="17/10/2019" artClass="00099:00016:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12109324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 2, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, autarquia de regime especial, no uso das atribuições conferidas pela Portaria Ministerial nº 1735, de 11 de outubro de 2019, publicada no DOU de 15 subseqüente, e tendo em vista o que consta da Orientação Normativa nº 1 de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1- Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>210.608946-53</p></td><td><p>ANTONIO DE PADUA PINHEIRO</p></td></tr></table><p>2- O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à av. Amazonas, 5.253, Nova Suiça, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>3- Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada a visita técnica, por meio do telefone (31) 3319-7052, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>