<xml><article id="11372926" name="Daniel Coelho de Brito e Outros_" idOficio="5552161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETÁRIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicado no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 6.439 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor DANIEL COELHO DE BRITO, CPF. n° 144.392.982-49, SIAPE n° 1013220, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Perito Criminal Civil Especial, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no art. 1°, inciso II, alínea a, da Lei Complementar nº 51, de 1985, alterada pela Lei n° 144, de 2014, 017026, declarando extinto o cargo código n° 436020, Processo n° 17167.105371/2019-03.</p><p>N° 6.442 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora GRAÇA MARIA DE MORAIS BARRETO SOUZA, CPF. n° 112.558.462-91, SIAPE n° 1011457, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico - NS, Classe D, Nível 404, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434344, Processo n° 17167.105359/2019-91.</p><p>N° 6.443 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA JACARANDA BRAGA, CPF. n° 013.133.552-91, SIAPE n° 1017570, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 440248, Processo n° 17167.105361/2019-60.</p><p>N° 6.445 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor OSCAR BARBOSA COSTA, CPF. n° 055.959.322-87, SIAPE n° 1011102, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 434015, Processo n° 17167.105367/2019-37.</p><p>N° 6.447 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora IRACEMA MARTINS MALVÃO, CPF. n° 163.905.472-34, SIAPE n° 1015702, ocupante do cargo de Datilografo - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 438424, Processo n° 17167.105363/2019-59.</p><p>N° 6.451 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIANGELA BONFIM SALGADO, CPF. n° 170.123.412-20, SIAPE n° 1018212, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NI, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n° 47, de 2005, 047001, declarando extinto o cargo código n° 749090, Processo n° 17167.105365/2019-48.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>