<xml><article id="11195691" name="PORTARIA 131 DOU DCT" idOficio="5534588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 131-DCT, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 131-DCT, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. Exonerar</p><p>a. ex-officio, o Cel R/1 (Idt 019622733-4) RODOLFO ROMUALDO DA SILVA, PREC CP 96 1795517, da Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro - RJ, a partir de 1º de novembro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Cel R/1 (019622803-5) ALBERTO GASPAR GUIMARÃES, PREC CP 96 1786953, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro - RJ, a partir de 1º de dezembro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o Cap R/1 (072767272-7) ENOQUE AUGUSTO DA SILVA, PREC CP 96 1550060, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro - RJ, a partir de 1º de dezembro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o 1º Ten R/1 (014760332-8) NIVALDO VENÂNCIO TORRES, PREC CP 96 1621549, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro - RJ, a partir de 1º de dezembro de 2019, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear</p><p>a. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Cel R/1 (Idt 019622733-4) RODOLFO ROMUALDO DA SILVA, PREC CP 96 1795517, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro - RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor do Diretor para assuntos na área de mapeamento e análise industrial e, quando necessário, atuar na gestão/fiscalização de contratos e termos de parceria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de novembro de 2019.</p><p>b. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cel R/1 (019622803-5) ALBERTO GASPAR GUIMARÃES, PREC CP 96 1786953, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Professor do curso de Graduação e Pós-graduação da Seção de Engenharia Elétrica, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>c. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cap R/1 (072767272-7) ENOQUE AUGUSTO DA SILVA, PREC CP 96 1550060, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa administrativa na área de pessoal no âmbito da Seção de Gabinete/1, pelo prazo de 4 (quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>d. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o 1º Ten R/1 (014760332-8) NIVALDO VENÂNCIO TORRES, PREC CP 96 1621549, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa administrativa na área de pessoal no âmbito da Secretaria Geral, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2019.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p><p class="cargo">Vice-chefe do Departamento de Ciência e Tecnologia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>