<xml><article id="11290703" name="DOU Portarias afastamento do paí" idOficio="5544372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098674">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e considerando o disposto no artigo 47, inciso III do Decreto nº 94.664/87, no Decreto nº 1387/95, com redação dada pelos Decretos nº 2.349/97 e 3.025/99, e o teor da Portaria MEC nº 409, de 23 de abril de 2009, em concomitância com a Portaria nº 441, de 25 de abril de 2012, publicada no DOU de 27 de abril de 2012 e Portaria Nº 1.487, de 27 de novembro de 2017, publicada no DOU de 28 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.508: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) THIAGO DELLA NINA IDALGO, Matrícula SIAPE Nº 1057818, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul, no período de 19 de outubro a 26 de outubro de 2019, para implementar a ação do Programa Institucional de Apoio ao Desenvolvimento e Integração da Faixa de Fronteira Farroupilha referente ao Edital nº 528/2018, de 17/12/2018 "Uma alternativa além das fronteiras: A Agroecologia como ferramenta emancipatória para estudantes de escolas rurais", em Paysandú, Uruguai e Colon, Argentina, conforme Processo nº 23238.001147/2019-57.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.509: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) LUCIANE AYRES PERES, Matrícula SIAPE Nº 1505644, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul, no período de 19 de outubro a 26 de outubro de 2019, para implementar a ação do Programa Institucional de Apoio ao Desenvolvimento e Integração da Faixa de Fronteira Farroupilha referente ao Edital nº 528/2018, de 17/12/2018 "Uma alternativa além das fronteiras: A Agroecologia como ferramenta emancipatória para estudantes de escolas rurais", em Paysandú, Uruguai e Colon, Argentina, conforme Processo nº 23238.001148/2019-00.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.510: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) LUCAS MAXIMILIANO MONTEIRO, Matrícula SIAPE Nº 1032929, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Jaguari, no período de 04 de novembro a 10 de novembro de 2019, para participar do "Seminario Internacional Historia de las Inquisiciones Santo Oficio y Mundo Coloniales", na Universidad Finis Terrae, em Santiago do Chile, Chile, conforme Processo nº 26420.000606/2019-14.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.511: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) LUCILLANA DE MORAES SILVEIRA, Matrícula SIAPE Nº 2770711, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000911/2019-04.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.512: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) TANIAMARA VIZZOTTO CHAVES, Matrícula SIAPE Nº 1926966, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000912/2019-41.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.513: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) SORAYA PEREIRA CORREA, Matrícula SIAPE Nº 1765539, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000913/2019-95.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.514: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) GUILHERME PIVOTTO BORTOLOTTO, Matrícula SIAPE Nº 1892568, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000914/2019-30.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.515: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) MARIA SALETE BOING, Matrícula SIAPE Nº 2136716, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000915/2019-84.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.516: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) APARECIDA TANIA LAMBERTE, Matrícula SIAPE Nº 1758639, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação / Pedagoga, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000916/2019-29.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.517: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) CAROLINE CORTES LACERDA, Matrícula SIAPE Nº 1765811, ocupante do cargo de Técnico-Administrativo em Educação / Pedagoga, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000917/2019-73.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.518: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) ALEXANDER DA SILVA MACHADO, Matrícula SIAPE Nº 1756619, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Borja, em 15 de outubro de 2019, para participar do "Feria del Libro Municipal e Internacional", em Santo Tomé, na Argentina, conforme Processo nº 23227.000918/2019-18.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 1.522: I - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do(a) servidor(a) LETICIA MOSSATE JOBIM, Matrícula SIAPE Nº 1680374, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul, no período de 05 de novembro a 10 de novembro de 2019, para apresentar trabalho no I Congreso Internacional de Ciencias Humanas: Humanidades entre Pasado Y Futuro, na Universidad Nacional de San Martín, em Buenos Aires, Argentina, conforme Processo nº 23238.001146/2019-11.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Carla Comerlato Jardim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>