<xml><article id="11292040" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-847-UNI-PGR-00" idOficio="5544567" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 847, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 847, DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00467609/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 10 de outubro de 2019, LARISSA LIVIA RODRIGUES BARBOSA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, matrícula nº 25828, do encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria de Gestão da Informação e Comunicação, da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar CECILIA DA SILVA BORGES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25842, para exercer o encargo de substituta eventual da Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria de Gestão da Informação e Comunicação, da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar CECILIA DA SILVA BORGES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25842, para substituir, no período de 10 a 17 de outubro de 2019, a Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria de Gestão da Informação e Comunicação, da 1ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal, por motivo de férias da titular.</p><p class="assina">CLÁUDIA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>