<xml><article id="11358916" name="Port.ele SAMAP (17.10)" idOficio="5551140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00024:00002:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12109989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 3, de 11 outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 3, de 11 outubro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM SÃO PAULO, no uso das atribuições que lhe confere a PORTARIA Nº 1.385, de 17 DE JUNHO DE 2019, publicada no DIÁRIO OFICIAL DA UNIÃO nº 117/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão Gestora do Plano de Gestão de Logística Sustentável (PLS), com o objetivo de implantar o Plano de Gestão de Logística Sustentável - PLS no âmbito da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo.</p><p>Art. 2º A Comissão Gestora será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I - Mauro Sérgio do Espírito Santo SIAPE n° 1735291</p><p>II - Dayanni Nogueira Castro SIAPE n° 1719603</p><p>III - Felipe Silva Bonfim SIAPE n° 1773326</p><p>IV - Rosemar Aparecida Prota da Silva SIAPE n° 2039957</p><p>Parágrafo único. Poderão participar das reuniões, a critério da Comissão Gestora, especialistas, consultores e outros servidores convidados, com o objetivo de prestar informações ou de contribuir sobre as matérias em pauta.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão Gestora do Plano de Gestão de Logística Sustentável:</p><p>I - elaborar, monitorar, avaliar e propor alterações no PLS, no âmbito da SEMS/SP;</p><p>II - promover ações de divulgação, de conscientização e de capacitação sobre os temas relacionados ao PLS; e</p><p>III - analisar e decidir sobre mecanismos de monitoramento e de avaliação para acompanhar a execução das ações do PLS.</p><p>Art. 4º A participação na Comissão Gestora será considerada prestação de serviço público relevante e não enseja remuneração adicional àquela recebida pelo agente público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DA SILVA PALUDETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>