<xml><article id="11367036" name="DEPES _2019_10_16_Portaria105052" idOficio="5551995" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00013:00054:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105.052, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 105.052, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas, Educação, Saúde e Organização, no uso da competência que lhe confere o art. 51, inciso IV, do Regimento Interno, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, com base no art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando a homologação do concurso para o cargo de Analista, da carreira de Especialista do Banco Central do Brasil, na forma do Edital nº 20/2014 BCB/DEPES, de 27 de março de 2014, a autorização constante da Portaria nº 252, de 26 de junho de 2015, do então Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão, a Portaria BCB nº 85.645, de 03 de julho de 2015, o Edital nº 28/2019 BCB/DEPES, de 12 de setembro de 2019, e o trânsito em julgado do acordão do Tribunal Regional Federal da 1ª Região proferido nos autos do Mandado de Segurança nº 0022790-07.2014.4.01.3400, resolve:</p><p>Art. 1º Fica nomeado para o cargo de Analista do Banco Central do Brasil, da carreira de Especialista do Banco Central do Brasil, o candidato GUILHERME BUSCACIO PAOLUCCI, Área 6, Brasília, inscrição 10065727.</p><p>Art. 2º Fica o candidato ora nomeado convocado para a posse no referido cargo, no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação desta portaria. Art. 3° As instruções para a habilitação médica e documental para a posse encontram-se no sítio do BCB, no endereço: https://www.bcb.gov.br/content/acessoinformacao/analistatecnico2013/CONANALISTA2013051217190-Qualifica%C3%A7%C3%A3o%20m%C3%A9dica%20e%20documental.pdf.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>