<xml><article id="11396848" name="Edital n 08-2019" idOficio="5552637" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/10/2019" artClass="00099:00016:00083:00682:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="73" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=73" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12112753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  EDITAL    Nº  8 DE 16 DE OUTUBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 8 DE 16 DE OUTUBRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A DIRETORA GERAL DO DEPA RTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAL DA UFAL, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Dec. nº 7.862/12, de 08/12/12, Port. nº 363/MP, de 28/11/16 e pela Orientação Normativa SEGRT n° 1, de 02/01/17, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: JULHO/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>425.315.864-15</p></td><td><p>AURIETE LAGES CALADO</p></td></tr><tr><td><p>145.102.274-34</p></td><td><p>BENEDITA CORDEIRO DE SOUZA</p></td></tr><tr><td><p>093.641.904-08</p></td><td><p>EDNA MOREIRA DE MACEDO</p></td></tr><tr><td><p>008.281.389-23</p></td><td><p>FABIO AUGUSTO ANTEA ROTILLI</p></td></tr><tr><td><p>132.037.624-04</p></td><td><p>HELIO SOARES GOMES</p></td></tr><tr><td><p>073.797.144-49</p></td><td><p>JOSE ARAUJO REMIGIO</p></td></tr><tr><td><p>123.969.664-72</p></td><td><p>LOURENÇO LINS FERREIRA LOPES</p></td></tr><tr><td><p>209.359.434-04</p></td><td><p>LUCIENE BATISTA DA SILVA OLIVEIRA</p></td></tr><tr><td><p>012.462.614-99</p></td><td><p>MARIA CICERA DA SILVA CALU</p></td></tr><tr><td><p>164.727.724-87</p></td><td><p>ROSEANE MARIA SANTOS SAMPAIO</p></td></tr><tr><td><p>164.834.054-72</p></td><td><p>SEVERINA MARIA BATISTA DO SANTOS</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, situada à Av. Lourival de Melo Motta, Campus A.C.Simões, s/n, Tabuleiro dos Martins - CEP 57072-900 - Maceió/AL, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGRT Nº 1, publicada no DOU de 05/01/17.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada à UFAL a permissão para apresentar Declaração de Vida ou Escritura Pública Declaratória de Vida, mediante a vinda de tutor/curador/procurador devidamente identificado (portanto original e cópia do termo de sentença judicial ou procuração atualizada, emitida no prazo máximo de 6 meses), no Departamento de Administração de Pessoal da UFAL, preferencialmente no horário de 8h às 18h, ou mediante o e-mail: ccad@dap.ufal.br, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja entregue a Declaração ou a Escritura, no prazo máximo de 30 dias.</p><p class="assina">STEPHANO CARVALHO CABRAL TIENGO</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>