<xml><article id="11191916" name="RA288_Permuta_Revogacao_RA75-201" idOficio="5533986" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="08/10/2019" artClass="00043:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12081598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 288, de 2 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO ADMINISTRATIVA Nº 288, de 2 de outubro de 2019</p><p>O Egrégio Pleno do TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, em sessão administrativa hoje realizada, sob a Presidência do Excelentíssimo Desembargador Lairto José Veloso, com a presença dos Excelentíssimos Desembargadores Solange Maria Santiago Morais, Valdenyra Farias Thomé, Eleonora de Souza Saunier, Ormy da Conceição Dias Bentes, Jorge Alvaro Marques Guedes, Ruth Barbosa Sampaio, Maria de Fátima Neves Lopes, José Dantas de Góes, da Excelentíssima Juíza Convocada Yone Silva Gurgel Cardoso, Titular da Vara do Trabalho de Manacapuru, e do Excelentíssimo Procurador-Chefe da PRT 11ª Região, Dr. Jorsinei Dourado do Nascimento, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o Ofício nº 355/2019/TRT14/GP e o despacho de indeferimento de fls. 319/326, em que o TRT da 14ª Região dispõe que a permuta pleiteada não é de interesse daquele Regional;</p><p>CONSIDERANDO as demais informações constantes no processo TRT nº DP-3161/2019, , resolve:</p><p>Art. 1° Revogar a Resolução Administrativa nº 75/2019, que autorizou a permuta requerida pelos servidores ANA LAURA NOBRE VILELA, pertencente ao TRT da 11ª Região, e ERNANI CALDAS MAFRA FILHO, vinculado ao TRT da 14ª Região.</p><p>Art. 2° Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>