<xml><article id="11068518" name="128- Portaria 1806" idOficio="5522397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00071:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Roraima/Reitoria/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1.806, de 26 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1.806, de 26 de setembro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RORAIMA, no uso das atribuições legais que lhe são conferidas pelo Decreto Presidencial de 18 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial de União de 19 de outubro de 2016, Seção 2, e tendo em vista o OFÍCIO 1119/2019 - DG/CAMPUS-BV/REITORIA/IFRR, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Rosimeri Rodrigues Barroso, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n.º 1126524, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Eletrotécnica, FUC-001, subordinada ao Departamento de Ensino Técnico nas áreas da Informática, Infraestrutura e Indústria - DEIINF do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Renner da Silva Sadeck, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, SIAPE n.º 1343240, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica, FUC-001, subordinado ao Departamento de Ensino Técnico nas áreas da Informática, Infraestrutura e Indústria - DEIINF do Campus Boa Vista.</p><p>Art. 3º Determinar que a Diretoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sandra Mara de Paula Dias Botelho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>