<xml><article id="11525348" name="PORTARIA 25 DE OUTUBRO - 216 MEC" idOficio="5567853" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12138445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETÁRIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicado no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 7.673 - Art. 1º - Enquadrar a servidora LEDA FIGUEIREDO SANCHES, matrícula SIAPE nº 3043829, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.processo nº. 05504.027521/2018-94 e 12600.122712/2019-17.</p><p>Nº 7.681 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA RAMOS DE CARVALHO SILVA, matrícula SIAPE nº 2367298, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027495/2018-02 e 12600.122709/2019-01.</p><p>Nº 7.689 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARLENE DE JESUS RAMOS SANTANA, matrícula SIAPE nº 3018463, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027464/2018-43.</p><p>Nº 7.691 - Art. 1º - Enquadrar o servidor MARLON ASSIS PASTANA, matrícula SIAPE nº 2354243, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027438/2018-15.</p><p>Nº 7.694 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARTA ROSANGELA COSTA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3047720, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027462/2018-54.</p><p>Nº 7.695 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARY LENA DA SILVA SENA, matrícula SIAPE nº 2348057, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028463/2018-16.</p><p>Nº 7.697 - Art. 1º - Enquadrar a servidora NEUDA BARBOSA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2348552, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027506/2018-46.</p><p>Nº 7.698 - Art. 1º - Enquadrar o servidor PEDRO DO ESPIRITO SANTO DOS REIS, matrícula SIAPE nº 2367310, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.028445/2018-34.</p><p>Nº 7.709 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RAIMUNDA COSTA LEMOS LOPES, matrícula SIAPE nº 3043840, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027472/2018-90.</p><p>Nº 7.710 - Art. 1º - Enquadrar o servidor REINALDO SANTOS BARROS, matrícula SIAPE nº 2394907, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027497/2018-93 e 12600.122710/2019-28.</p><p>Nº 7.715 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RISANNE SOCORRO DE CARVALHO PALHETA, matrícula SIAPE nº 2343531, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027470/2018-09.</p><p>Nº 7.717 - Art. 1º - Enquadrar o servidor ROBSON LAVOSIER BRAGA DE MORAES, matrícula SIAPE nº 3043791, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027479/2018-10 e 12600.122705/2019-15.</p><p>Nº 7.720 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSANA LAURENTINO PESSOA, matrícula SIAPE nº 3043842, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027445/2018-17.</p><p>Nº 7.723 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSENILDA FARIAS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2366038, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027488/2018-01 e 12600.122708/2019-59.</p><p>Nº 7.726 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROZANA RAMOS NEVES, matrícula SIAPE nº 2993908, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027440/2018-94.</p><p>Nº 7.728 - Art. 1º - Enquadrar a servidora RUTH HELENA ALBUQUERQUE DEL CASTILO, matrícula SIAPE nº 3038034, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027475/2018-23.</p><p>Nº 7.729 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SANDRA COELHO DE ALMEIDA PORTILHO, matrícula SIAPE nº 2339373, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027483/2018-70 e 12600.122706/2019-60.</p><p>Nº 7.731 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SHEILA MARECO KUBOTA, matrícula SIAPE nº 2394914, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027451/2018-74.</p><p>Nº 7.732 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SONIA RAIMUNDA DANTAS DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2999810, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027485/2018-69 e 12600.122707/2019-12.</p><p>Nº 7.733 - Art. 1º - Enquadrar a servidora TELMA MORAES RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 3041338, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 15 de julho de 2019, com base na Portaria nº 216, de 9 de julho de 2019, publicada no DOU nº 134, de 15 de julho de 2019 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027446/2018-61.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>