<xml><article id="11264290" name="AFASTAM_EXTERIOR_08_10 - REITOR " idOficio="5541603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12094042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 5.582 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior BRENO MAGALHAES FREITAS SIAPE: 1184208, lotado no Departamento de Zootecnia do Centro de Ciências Agrárias, durante o período de 19/10/219 a 31/10/2019, a fim de participar de reuniões internacionais sobre conservação de abelhas, na Suíça e Alemanha, com ônus limitado para a UFC. para a UFC. (Processo nº 23067.058097/2019-99).</p><p>Nº 5.587 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior DAVID BARBOSA DE OLIVEIRA, SIAPE: 2030494, lotado no(a) Departamento de Administração da Faculdade de Economia, Administração, Atuária e Contabilidade, durante o período de 01/12/2019 a 06/12/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho do "XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019", em Lima, Peru, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.056504/2019-23).</p><p>Nº 5.594 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior RIVELINO MARTINS CAVALCANTE SIAPE: 2342847, lotado no Instituto de Ciências do Mar, durante o período de 28/10/2019 a 01/11/2019, a fim de participar de missão científica na Universidade de Cabo verde, em Cabo Verde, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para CAPES/FUNCAP.(Processo nº 23067.057035/2019-60).</p><p>Nº 5.595 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior EDSON HOLANDA TEIXEIRA SIAPE: 3452200, lotado no Departamento de Patologia e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, durante o período de 20/11/2019 a 10/12/2019, a fim de realizar missão de estudo, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro e auxílio financeiro para a CAPES. (Processo nº 23067.051021/2019-32).</p><p>Nº 5.596 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior MÔNICA OLIVEIRA BATISTA ORIÁ SIAPE: 2307766, lotada no Departamento de Enfermagem da Faculdade de Farmácia, Odontologia e Enfermagem, durante o período de 27/10/2019 a04/11/2019, a fim de realizar visita técnica, bem como participar do III Congresso de Doenças Infecciosas em Obstetrícia e Ginecologia, em Portugal, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058248/2019-17).</p><p>Nº 5.597 - Autorizar o afastamento do Médico RAFAEL PATROCINIO DE PAULA COSTA SIAPE: 2085484, lotado no Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 30/10/2019 a 03/11/2019, a fim de participar do evento "Naples Shoulder Summit Level III - Arthrex", em Naples, Flórida, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058968/2019-74).</p><p>Nº 5.598 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior BRUNO MELO BRAGA SIAPE: 1027328, lotado no Departamento de Arquitetura e Urbanismo e Design do Centro de Tecnologia, durante o período de 15/10/2019 a 18/10/2019, a fim de participar da XVII Bienal Internacional de Arquitetura de Buenos Aires, na Argentina, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058436/2019-37).</p><p>Nº 5.599 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior Deisimer Gorczevski SIAPE: 17377073, lotada no Instituto de Cultura e Arte, durante o período de 05/11/2019 a 09/11/2019, a fim de participar como palestrante do Seminário Projeções em Saúde Cultura e Artes e Políticas Sustentáveis, em Maputo, Moçambique, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.058506/2019-57).</p><p>Nº 5.600 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior CHARLES CASIMIRO CAVALCANTE, SIAPE: 2566616, lotado no(a) Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 31/10/2019 a 10/11/2019, a fim de realizar missão de trabalho no contexto de projeto de pesquisa conjunto CAPES-STINT, em Estocolmo, Suécia, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES/STINT. (Processo nº 23067.058126/2019-12).</p><p>Nº 5.601 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior YURI CARVALHO BARBOSA SILVA, SIAPE: 1764652, lotado no(a) Departamento de Engenharia de Teleinformática do Centro de Tecnologia, durante o período de 26/10/2019 a 31/10/2019, a fim de participar com apresentação de trabalho da Conferência Internacional sobre Padrões para Comunicações e Redes (IEEE CSCN), em Granada, Espanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para o PROEX/CAPES. (Processo nº 23067.058322/2019-97).</p><p>Nº 5.603 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior MARCO AURELIO HOLANDA DE CASTRO, SIAPE: 2202601, lotado no(a) Departamento de Engenharia Hidráulica e Ambiental do Centro de Tecnologia, durante o período de 14/10/2019 a 18/10/2019, a fim de realizar visita à Université de Montpellier no âmbito do projeto PRINT, em Montpellier, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.050669/2019-91).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>