<xml><article id="11067021" name="Aposentadorias - 211,214,215,216" idOficio="5522137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00024:00002:00033:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="101" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=101" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12061120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de 27 de SETEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 27 de SETEMBRO DE 2019</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão de Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Roraima, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PORTARIA/SE/SAA nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192 de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 211 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora BERLINA SEVERINO DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 711449, Classe S, Padrão III, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional 47 de 05 de julho de 2005, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus.(Processo Nº 25012.000975/2019-48).</p><p>Nº 214 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NYMPHA CARMEM AKEL THOMAZ SALOMÃO, CPF nº 025.814.342-87, matrícula SIAPE nº 0531328, ocupante do cargo efetivo de Médico (20horas), classe S, padrão III, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional 47 de 05 de julho de 2005, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus (Processo Nº 25012.000985/2019-83).</p><p>Nº 215 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Ivan Ferreira de Sousa, Matrícula SIAPE nº 6712086, Classe S, Padrão III, ocupante do cargo de Médico, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional 47 de 05 de julho de 2005, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus.(Processo Nº 25012.000958/2019-19).</p><p>Nº 216 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Emiliano Mateus, Matrícula SIAPE nº 0483848, Classe S, Padrão III, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, do Quadro Permanente deste Ministério, na forma do artigo 3º da Emenda Constitucional 47 de 05 de julho de 2005, com os proventos do cargo efetivo e demais vantagens a que fizer jus (Processo Nº 25012.000722/2019-74).</p><p>Declarar vagos os cargos supracitados.</p><p class="assina">EVALDO DE CARVALHO SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>