<xml><article id="11226967" name="P908719" idOficio="5538010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088353">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 9.087 - Autorizar o afastamento do País de LAURA GOMES MACHADO, Arquivista, lotada na Pró-Reitoria de Planejamento e Administração e com exercício na Divisão de Protocolo Geral, com a finalidade de participar do "XIII Congreso de Archivología del MERCOSUR", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 20/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Planejamento e Administração: diárias). Solicitação nº 87118.</p><p>N° 9.091 - Autorizar o afastamento do País de ALINE CELUPPI WEGNER, Técnico de Laboratório Área, lotada no Instituto de Geociências e com exercício no Laboratório de Geologia Isotópica, com a finalidade de realizar trabalho de campo no curso "Geologia dos Andes Centrais", em San Miguel de Tucumán, Purmamarca, Tilcara e Salta, Argentina, e em San Pedro de Atacama, Tocopilla, Calama, Iquique e Antofagasta, Chile, no período compreendido entre 12/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Programa de Pós-Graduação em Geociências: diárias). Solicitação nº 86409.</p><p>N° 9.092 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS TORRES FORMOSO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar de banca de doutorado junto à Norges Teknisk Naturvitenskapelige Universitet, em Trondheim, Noruega, no período compreendido entre 15/10/2019 e 19/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87689.</p><p>N° 9.093 - Autorizar o afastamento do País de CLARISSA SEVERINO GAMA, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Psiquiatria e Ciências do Comportamento, com a finalidade de proferir palestra no seminário "Evidence-based Medicine in Schizophrenia", em Copenhagem, Dinamarca, no período compreendido entre 15/10/2019 e 17/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87418.</p><p>N° 9.094 - Autorizar o afastamento do País de MARIA LUCIA RODRIGUES DE FREITAS MORITZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar das "Jornadas de Debate Feminista", em Melo, Uruguai, no período compreendido entre 10/10/2019 e 13/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87926.</p><p>N° 9.095 - Autorizar o afastamento do País de MARCIA ELISA BOSCATO GOMES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Mineralogia e Petrologia do Instituto de Geociências, com a finalidade de realizar trabalho de campo no curso "Geologia dos Andes Centrais", em San Miguel de Tucumán, Purmamarca, Tilcara e Salta, Argentina, e em San Pedro de Atacama, Tocopilla, Calama, Iquique e Antofagasta, Chile, no período compreendido entre 12/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Instituto de Geociências: diárias). Solicitação nº 86963.</p><p>N° 9.096 - Autorizar o afastamento do País de CARLA CRISTINE PORCHER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Geologia do Instituto de Geociências, com a finalidade de realizar trabalho de campo no curso "Geologia dos Andes Centrais", em San Miguel de Tucumán, Purmamarca, Tilcara e Salta, Argentina, e em San Pedro de Atacama, Tocopilla, Calama, Iquique e Antofagasta, Chile, no período compreendido entre 12/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Instituto de Geociências: diárias). Solicitação nº 86922.</p><p>N° 9.097 - Autorizar o afastamento do País de JOSE ANTONIO ESMERIO MAZZAFERRO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Università degli Studi di Firenze, em Florença, Itália, no período compreendido entre 15/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87138.</p><p>N° 9.098 - Autorizar o afastamento do País de ADRIANE RIBEIRO TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Saúde e Comunicação Humana do Instituto de Psicologia e com exercício na Comissão de Graduação de Fonoaudiologia, com a finalidade de participar do "VIII Congresso Latinoamericano y del Caribe (COMLAT-IAGG 2019) y VIII Congresso Uruguayo de Gerontología y Geriatría", em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 16/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 85996.</p><p>N° 9.101 - Autorizar o afastamento do País de MARCELO KUNRATH SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar de seminário junto à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 16/10/2019 e 19/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87669.</p><p>N° 9.103 - Autorizar o afastamento do País de SANDRA LAURA FRISCHENBRUDER SULZBACH, Psicólogo-área, lotada no Instituto de Psicologia e com exercício na Clínica de Atendimento Psicológico, com a finalidade de participar do "INSAR Regional Meeting 2019", em Puerto Varas, Chile, no período compreendido entre 16/10/2019 e 20/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 86827.</p><p>N° 9.104 - Autorizar o afastamento do País de VINICIUS ANDRADE BREI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de participar do "2019 ACR/ARP Annual Meeting" e realizar visita ao Massachusetts Institute of Technology, em Atlanta e Cambridge, Estados Unidos, no período compreendido entre 16/10/2019 e 01/11/2019, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Apoio da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 87766.</p><p>N° 9.105 - Autorizar o afastamento do País de FABIANO PELLIN MIELNICZUK, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciência Política do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar da "Millennium: Journal of International Studies Annual Conference London School of Economics and Political Science (LSE)", em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 17/10/2019 e 21/10/2019, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Pesquisa: diárias). Solicitação nº 86942.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>