<xml><article id="11085409" name="2564 25410 002730 2015 39 Nomear" idOficio="5524542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="24" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.564, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.564, DE 27 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, SUBSTITUTO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso I do art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do processo nº 0094321-33.2015.4.02.5101, exarada pela 5ª Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, e em face ao que consta do processo administrativo nº 25410.002730/2015-39, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, a candidata aprovada no concurso público para o cargo Tecnologista Pleno - K - I - área de atuação - D- 31 - Enfermagem do Plano de Carreiras de Ciência e Tecnologia para o Ministério da Saúde, em razão de aprovação e classificação em concurso público aberto por meio do Edital MS nº 4, de 13 de outubro de 2014, publicado no Diário Oficial da União em 14 de outubro de 2014, homologado pelo Edital MS nº 11, de 26 de março de 2015, publicado no Diário Oficial da União em 27 de março de 2015, prorrogado pelo Edital nº 1 de 23 de março de 2017, publicado no Diário Oficial da União do dia 24 de março de 2017; e em atenção à autorização constante da Portaria ME 355 de 18 de setembro de 2019, e de acordo com o inciso I do art. 9º e 10º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Nomeação do candidato na seguinte ordem: vaga UF, cargo, código, área de atuação, classificação, inscrição e nome.</p><p>INCA - RIO DE JANEIRO-RJ</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Cód. ÁREA</p></td><td><p>Área de Atuação</p></td><td><p>Classif.</p></td><td><p>Inscrição</p></td><td><p>Nome</p></td></tr><tr><td><p>D31</p></td><td><p>D31-Enfermagem - transplante de células tronco hematopoéticas</p></td><td><p>5º</p></td><td><p>7828799</p></td><td><p>MICHELLE ALVES DOS SANTOS</p></td></tr></table><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>