<xml><article id="11194662" name="Port 1607" idOficio="5534434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00039:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.607, de 7 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.607, de 7 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho OMAR AFIF do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 2ª Região, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 399, de 20/03/2018.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho FERNANDA BRITO PEREIRA do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 1483, de 31/08/2017.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho LÍVIA VIANA DE ARRUDA do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 6ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 859, de 15/10/2015.</p><p>Art. 4º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho ANTONIO DE OLIVEIRA LIMA do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 7ª Região, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 807, de 29/09/2015.</p><p>Art. 5º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho INAJA VANDERLEI SILVESTRE DOS SANTOS do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 1924, de 31/10/2017.</p><p>Art. 6º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho HELOISA SIQUEIRA DE JESUS do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 10ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 1766, de 04/10/2017.</p><p>Art. 7º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, o Procurador do Trabalho FLAVIO HENRIQUE FREITAS EVANGELISTA GONDIM do encargo de Vice-Procurador-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 13ª Região, para o qual havia sido designado pela Portaria PGT nº 810, de 29/09/2015.</p><p>Art. 8º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora do Trabalho MARIELLE RISSANNE GUERRA VIANA CARDOSO do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 1645, de 20/09/2017.</p><p>Art. 9º Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, a Procuradora Regional do Trabalho ADRIANA BIZARRO do encargo de Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 15ª Região, para o qual havia sido designada pela Portaria PGT nº 1541, de 12/09/2017.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>