<xml><article id="11367381" name="Gerncia Executiva do INSS em Ube" idOficio="5551990" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/10/2019" artClass="00099:00013:00058:00240:00022:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111784">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 3, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019 SUSPENSÃO DO PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 3, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019 SUSPENSÃO DO PAGAMENTO</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS da Gerência Executiva do INSS em Uberaba/MG, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria/MDS nº 414 de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188-A de 29 de setembro de 2017, Seção I, resolve:</p><p>Tornar público o nome do aposentado que não atendeu à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual do exercício 2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>MATRÍCULA</p></td><td><p>SITUAÇÃO FUNCIONAL</p></td></tr><tr><td><p>LUIZ CARLOS MENDES DA CUNHA</p></td><td><p>145.622.606-10</p></td><td><p>0895715</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr></table><p>A suspensão do pagamento do provento será efetivada na folha de pagamento de OUTUBRO/2019..</p><p>O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento do interessado à Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS de Uberaba/MG munido da documentação estabelecida nos art. 6º da ON nº 1/2017-SEGEP/MP.</p><p>Na hipótese da impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção do aposentado, através de seu representante legal deverá solicitar agendamento de visita técnica junto à Seção Operacional da Gestão de Pessoas, por meio do telefone (34) 3318-4054, para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p class="assina">PATRICIA VIEIRA EMILIANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>