<xml><article id="11537275" name="PORTARIA 859 - ANDERSON RIBAS DE" idOficio="5568552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12140239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 859, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 859, DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal e considerando o contido no Processo Administrativo Digital n.º 13870/2019, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER Pensão Vitalícia à ANDERSON RIBAS DE PONTES, viúvo da instituidora Daniele Maria Gonçalves de Pontes, ex-servidora ativa do Quadro de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e artigo 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com proventos e vantagens previstos em lei.</p><p>Art. 2º CONCEDER Pensão Temporária, a LUCAS GONÇALVES DE PONTES, filho da instituidora Daniele Maria Gonçalves de Pontes, ex-servidora ativa do Quadro de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e artigo 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com proventos e vantagens previstos em lei, a contar de 04 de outubro de 2019, até implementar 21 anos de idade, ocasião em que a cota será revertida para os cobeneficiários ainda habilitados, de acordo com o artigo 223, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 3º CONCEDER Pensão Temporária, a SOFIA GONÇALVES DE PONTES, filha da instituidora Daniele Maria Gonçalves de Pontes, ex-servidora ativa do Quadro de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o art. 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e artigo 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com proventos e vantagens previstos em lei, a contar de 04 de outubro de 2019, até implementar 21 anos de idade, ocasião em que a cota será revertida para os cobeneficiários ainda habilitados, de acordo com o artigo 223, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos a contar de 04 de outubro de 2019.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>