<xml><article id="11110836" name="Portarias DOU - OUTU" idOficio="5526983" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12069539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.434, de 24 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 3.434, de 24 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Designar a servidora LETICIA TEIXEIRA TEOFILO, CPF: ***.943.481-**, para exercer o encargo de substituta eventual do cargo em comissão de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, na Coordenação-Geral de Edifícios, Projetos e Obras, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando dispensado o atual ocupante do encargo.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p><p class="identifica">Portarias de 27 de setembro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 3.912 - Designar o servidor SAULO BERNARDINO SANTANA CORREIA, matrícula SIAPE nº 1350747, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado da Bahia, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 3.913 Dispensar o servidor LEONARDO VIVAS CUNHA, matrícula SIAPE nº 3355500, da Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado da Bahia, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 3.920 Dispensar o servidor CLOVIS BISPO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 45392, da Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado da Bahia, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 3.924 Designar a servidora GLEICIANE CORREIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1278856, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, da Superintendência no Estado da Bahia, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 3.931 Dispensar a servidora MARIA GERALDA MACIEL DA SILVA, matrícula SIAPE nº 29044, da Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado do Amazonas, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 3.932 Designar o servidor MAURO LENO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1283092, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, da Superintendência no Estado do Amazonas, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>