<xml><article id="11329302" name="Portarias 2252-2257-2258-2259-22" idOficio="5547694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104788">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.252 - I - Considerando o que consta no Processo n° 23372.000413/2019-80, designar os servidores ANA ELIZABETE BARREIRA MACHADO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2308840, GUILHERME RODRIGUES DE OLIVEIRA SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, Matrícula SIAPE nº 2321675, e ANDRE LUIZ SOUZA DE JESUS, ocupante do cargo de Psicologo-Área, Matrícula SIAPE nº 1295307, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.257 - Considerando o que consta no Processo 23744.000757/2019-13 e a delegação de competência estabelecida pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, autorizar o afastamento do país do servidor ELENILSON DE VARGAS FORTES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1616081, lotado no Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Jataí do IFG, para participar do XIII Latin American Congress on Electricity Generation and Transmission, em Santiago, Chile, no período de 19 a 24 de outubro de 2019, com trânsito incluso e ônus limitado para o IFG, nos termos da Portaria IFG nº 1.541, de 8 de julho de 2016.</p><p>N° 2.258 - I - Considerando o que consta no Processo 23375.000458/2019-24, dispensar o servidor DANIEL ALDO SOARES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1564786, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Panificação na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Inhumas do IFG, Código FCC, UORG-485, ficando seu exercício vinculado à UORG-35.</p><p>II - Designar o servidor GIOVANI VILMAR COMERLATTO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2793620, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Panificação na modalidade de Educação de Jovens e Adultos do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Inhumas do IFG, Código FCC, UORG-485.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>N° 2.259 - I - Considerando o que consta no Processo 23744.000807/2019-62, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora ALTAIR JUSTINO DE CARVALHO MICHELI, Matrícula SIAPE nº 1037536, ocupante do cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível Capacitação IV e Padrão de Vencimento 13, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 2.260 - I - Considerando o que consta no Processo 23373.004084/2019-36, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora VERA APARECIDA DANELLA, Matrícula SIAPE nº 44295, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV e Padrão de Vencimento 16, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 2.261 - I - Considerando o que consta no Processo 23373.003290/2019-29, conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, à servidora SULANE DIAS DOS SANTOS MANZI, Matrícula SIAPE nº 271242, ocupante do cargo de Odontólogo, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV e Padrão de Vencimento 16, em regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 2.265 - Considerando o que consta no Processo 23380.000995/2019-03, nomear a servidora HEDLLA CÁSSIA TEIXEIRA BRINGEL, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1983676, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Anápolis do IFG, Código CD- 4, UORG-55, no período de 21 a 27 de outubro de 2019 , em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>