<xml><article id="11469207" name="Portarias n 3267 e 3262" idOficio="5561712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00016:00133:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12128335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.262, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.262, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.002979/2018-03, resolve:</p><p>Aplicar a penalidade de DEMISÃO, a servidora KELLY LYNN TORRES POLARY SOUSA, Engenheira-área, Classe E, Nível I, Padrão 01, matrícula SIAPE nº 1136950, lotada na Coordenadoria de Projetos de Arquitetura e Complementos, da Prefeitura do Campus Sede, que incorreu na infração disciplinar de Abandono de Cargo, e de acordo com o relatório da Comissão Permanente de Processo Administrativo Disciplinar - CPPAD e julgamento do Processo Administrativo Disciplinar nº 23107.002979/2018-03, com fundamento nos arts. 127, inciso III, art. 132, inciso II e art. 138, combinada com o art.168, da Lei nº. 8112/1990, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">Isaac Dayan Bastos da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.267, DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.020985/2019-15, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento para o exterior, com ônus limitado, do servidor FREDERICO HENRIQUE DA SILVA COSTA, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível I, Matrícula SIAPE n° 1960918, para participar do Curso - Taller sobre el uso de nuevas técnicas de cultivos in vitro aplicadas em espécies forestales y alimentícias sub utilizadas, junto a Universidad Mayor de San Simon, a ser realizado na cidade de Cochabamba/Bolívia, no período de 04 a 08 de novembro de 2019, não incluso o trânsito.</p><p class="assina">Isaac Dayan Bastos da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>