<xml><article id="11508745" name="23.10" idOficio="5566284" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135795">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho DE 23 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho DE 23 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALEXANDRA SUSANA LATINI, SIAPE 1567821, Professor, lotado no Departamento de Bioquímica, para participar de Atividades na University of California, e SfRBM 2019, em Berkeley e Las Vegas, EUA, de 08/11/2019 a 01/12/2019, com ônus CAPES/PROAP e UFSC. (Processo 23080.062454/2019-45);</p><p>ALINE OLIN GOULART DARDE, SIAPE 2153985, Professor, lotada no Colégio de Aplicação, para participar do Workshop Los Diferentes Contextos de la Educación Bilingüe para Sordos en Brasil, em Bogotá, Colômbia, de 27/10/2019 a 30/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.068652/2019-12);</p><p>DENIZE DEMARCHE MINATTI FERREIRA, SIAPE 2279265, Professor, lotada no Departamento de Ciências Contábeis, para participar de 23rd EMAN Conference, em Praga, República Checa, e Visita/atividades na Technische Universität München, em Munique, Alemanha, de 04/11/2019 a 14/11/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.070379/2019-96);</p><p>ERNESTO FERNANDO RODRIGUES VICENTE, SIAPE 1527087, Professor, lotado no Departamento de Ciências Contábeis, para participar de XVII CiCA, em Porto, Portugal, de 04/11/2019 a 09/11/2019, com ônus limitado. (Solicitação 061356/2019);</p><p>JOSÉ LUIZ PEDREIRA MOURIÑO, SIAPE 3455247, Professor, lotado no Departamento de Aquicultura, para participar de Curso, em Guayaquil - Ecuador, de 31/10 a 05/11/2019, com ônus Limitado. (Solicitação 070534/2019);</p><p>MAURICIO LATERÇA MARTINS, SIAPE 1414215, Professor, lotado no Departamento de Aquicultura, para participar de Sanidad Acuícola: Herramientas de Vanguardia para la detección y control de enfermedades en Acuicultura Amazónica Sostenible, em San Martin, Peru, de 29/10/2019 a 01/11/2019, com ônus limitado. (Solicitação 071268/2019).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País publicado no DOU n.º 165, de 27/08/2019, Seção 2, página 32, de LUIZ CLAUDIO VILLAR DOS SANTOS, onde se lê "ônus UFSC", leia-se: "ônus UFSC e CAPES/PROAP". (Processo 23080.050697/2019-31).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>