<xml><article id="11534991" name="2510PRT22A23-CISET-SG-S-2" idOficio="5568479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/10/2019" artClass="00006:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria de Controle Interno" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12140086">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO DE CONTROLE INTERNO DA SECRETARIA GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe confere o inciso XI do art. 24 do Anexo I, ao Decreto nº 9.982, de 20 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 149 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 22 - Art. 1º - Designar RICARDO LIMA SOUZA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1781098, CLÁUDIO HICKS DE LIMA VIEIRA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1495933, e RENATO PIMENTEL BAPTISTA, Técnico Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 0987607. para, sob a presidência do primeiro, reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar CPAD/29/2016/CISET, para apuração de eventuais irregularidades que constam do processo nº 00010.000992/2016-21, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 23 - Art. 1º - Designar RICARDO LIMA SOUZA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1781098, MARCO ANTÔNIO GUEDES DO AMARAL, Motorista Oficial, matrícula SIAPE nº 1091026, e MARIA DE FÁTIMA BEZERRA DO NASCIMENTO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 450936 para, sob a presidência do primeiro, reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar CPAD/01/2019/CISET, para apuração de eventuais irregularidades que constam do processo nº 00010.000360/2018-20, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALLISON MAZZUCHELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>