<xml><article id="11145583" name="04.10.19" idOficio="5529594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.966 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, PIERO MENOTTI ORLANDI, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar, Nível 1 em regime de trabalho de 40 Horas Semanais, Área de Cirurgia - Cirurgia Geral em vaga decorrente de exoneração, publicada no D.O.U. de 21/05/2019, código 0927895, com exercício no Campus Diamantina. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.967 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, DANIEL MONTEIRO DE BARROS DIAS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Auxiliar, Nível 1 em regime de trabalho de 20 Horas Semanais, Área de Clínica Médica em vaga decorrente de exoneração, publicada no D.O.U. de 09/05/2017, código 0929317, com exercício no Campus do Mucuri. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.968 - Nomear em caráter efetivo de acordo com o artigo 9º, inciso I e artigo 10 da lei n.º 8112/90, FIDEL EDSON DE SOUZA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1 em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Área de Engenharias: Engenharia Elétrica, Sistemas Elétricos de Potência em vaga decorrente de posse em outro cargo inacumulável, publicada no D.O.U. de 27/07/2018, código 0927483, com exercício no Campus Janaúba. A posse deverá ocorrer no prazo de 30(trinta) dias contados da publicação desta Portaria.</p><p>Nº 2.969 - Tornar sem efeito o ato de provimento para o cargo de Professor Classe A - Denominação de Adjunto A, Nível 1, de GUILHERME DOS SANTOS TELES constante da Portaria nº 2859, de 24 de setembro de 2019, publicado no DOU de 25 de setembro de 2019.</p><p>Nº 2.970 - Autorizar o afastamento do país, de BÁRBARA FERNANDES DINIZ VIANNA, Professor Do Magisterio Superior, no período de 1 de novembro de 2019 a 29 de novembro de 2019, para realização de estágio em Neuroimunologia no CEMCAT (Centre d'Esclerosi Multipie de Catalunya) da Universidade Vali D'ebron, em Barcelona/Espanha, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.971 - Autorizar o afastamento do país, de JOSÉLIA BARROSO QUEIROZ LIMA, Professor Do Magisterio Superior, no período de 6 de dezembro de 2019 a 9 de dezembro de 2019, para apresentação do trabalho: Rede de Proteção a Mulher: Rompendo com a violência, o silêncio e a invisibilidade, no XXXII Congresso Internacional ALAS Perú 2019: Hacia un nuevo horizonte de sentido histórico de una civilización de vida, com ônus limitado.</p><p>Nº 2.972 - Contratar FLÁVIA LIDIANE OLIVEIRA DA SILVA, como PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR - SUBSTITUTO para a Área de Farmácia: Gestão de Controle de Qualidade, Física Aplicada a Farmácia do(a) Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha/UFVJM, no período de 14 de outubro de 2019 a 19 de março de 2020, com salário correspondente à Classe Auxiliar em regime de trabalho de 20 Horas Semanais.</p><p class="assina">Marcus Henrique Canuto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>