<xml><article id="11379467" name="PT 8557 a 8560" idOficio="5552964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12113338">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 16 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 8.557 Dispensar ANA DALVA DE ANDRADE FERREIRA da função gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amapá, FG-1, código 50.0164.</p><p>Nº 8.558 Designar TÂNIA DO SOCORRO MENDES DE OLIVEIRA para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amapá, FG-1, código 50.0164.</p><p>Nº 8.559 Designar ANA DALVA DE ANDRADE FERREIRA para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Prestação de Contas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amapá, FG-2, código 50.0176.</p><p>Nº 8.560 Dispensar TÂNIA DO SOCORRO MENDES DE OLIVEIRA da função gratificada de Chefe do Setor de Desenvolvimento de Pessoas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amapá, FG-2, código 50.0165.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>