<xml><article id="11251535" name="PORTARIA 2566.2019 RTR" idOficio="5540610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12092623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.566, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.566, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20.04.2017, publicada no D.O.U. em 25.04.2017; e considerando o Ofício nº 134/2019 - ALF-GAB/CALF/RTR/IFMT, de 27/09/2019, resolve:</p><p>I - Dispensar, o servidor ANDERSON NILTON FRANCISCO ROLIM DE MOURA, matrícula SIAPE nº 2158152, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Alta Floresta, da função gratificada de Coordenador de Compras, Licitações e Contratos, código FG-02;</p><p>II - Dispensar, a servidora ROSA LAURA DE PINHO, matrícula SIAPE nº 1295874, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Alta Floresta, da função gratificada de Coordenadora de Logística, Serviços e Patrimônio, código FG-02;</p><p>III - Designar, a servidora ÁGDA CRISTINA COSTA, matrícula SIAPE nº 3087528, ocupante do cargo de Administradora, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Alta Floresta, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Compras, código FG-02;</p><p>IV - Designar, o servidor ANDERSON NILTON FRANCISCO ROLIM DE MOURA, matrícula SIAPE nº 2158152, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Alta Floresta, para exercer a função gratificada de Coordenador de Almoxarifado e Gestão de Contratos, código FG-02;</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VI - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>