<xml><article id="11390015" name="DOU Nara Marques e outros - 16.1" idOficio="5554137" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 16 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 16 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza NARA MARQUES BITTENCOURT DIAS, Assistente Intermediário, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar na Organização e Coordenação do Pavilhão Brasil na Feira Internacional Fruit Attraction 2019, em Madrid, Reino da Espanha, no período de 19 a 26.10.2019, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.064794/2019-28)</p><p>Autoriza FERNANDO HENRIQUE KOHLMANN SCHWANKE, exercendo o cargo comissionado de Secretário de Agricultura Familiar e cooperativismo, lotado na SAF/MAPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de realizar Visita ao Parque Tecnológico - Cluster de Biorrefinaria e seminário sobre "Agricultura Familiar Brasileira, PME e Bioeconomia", painel sobre Bioeconomia na OCDE, em Paris. Realizar Missão Prospectiva de Oportunidades Comerciais das Cooperativas do Mercosul, em Telavive, Haifa e Galileia, República Francesa e Estado de Israel, no período de 23.11 a 2.12.2019, com ônus para a SAF. (Processo n° 21000.060557/2019-98)</p><p>Autoriza WELLINGTON SILVA TEIXEIRA, Servidor do Quadro da CONAB, exercendo a função de Superintendente de Gestão da Oferta, lotado na Companhia Nacional de Abastecimento, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião técnica de monitoramento e avaliação do Programa de Cooperação Técnica Brasil-El Salvador, em conjunto com a Agência Brasileira de Cooperação ABC/MRE, em San Salvador, República de El Salvador, no período de 28.10 a 01.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.072295/2019-12)</p><p>Autoriza SERVIO TULIO PESSOA DE OLIVEIRA, exercendo o Cargo Comissionado de Assessor, lotado na Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião técnica de monitoramento e avaliação do Programa de Cooperação Técnica Brasil-El Salvador, em conjunto com a Agência Brasileira de Cooperação ABC/MRE, em San Salvador, República de El Salvador, no período de 28.10 a 01.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.072295/2019-12)</p><p>Autoriza JOSÉ EUSTÁQUIO RIBEIRO VIEIRA FILHO, Diretor de Programa da Secretaria-Executiva, lotado na Secretaria Executiva - SE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de realizar apresentação na Universidade de Columbia nos Estados Unidos sobre o tema da "Agricultura Sustentável", em Nova York, Estados Unidos da América, no período de 15 a 21.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.072928/2019-84)</p><p>Altera o período de afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário ANA GERTRUDES GONÇALVES CANTANHEDE de 6 a 12.10.2019, para 5.10 a 1.11.2019, publicado no D.O.U. de 27.9.2019. Inclui novo trecho para Georgetown, República Cooperativa da Guiana, onde será realizado o Projeto de Cooperação Técnica: "Capacitação para Apoio ao Controle e à Erradicação da Mosca da Carambola na Guiana". Em Paramaribo, República do Suriname, será realizada atividade no âmbito do projeto de cooperação técnica "Apoio a Ações Futuras para o Controle e Erradicação da Mosca da Carambola no Suriname". Torna sem efeito a autorização que trata do afastamento do país no período de 19.10 a 1.11.2019, publicado no D.O.U de 7.10.2019, em razão da combinação das missões em um afastamento. (Processo n° 21000.069758/2019-51)</p><p>Autoriza GHABRIEL DANTAS DA SILVA, exercendo o Cargo Comissionado de Assistente Técnico, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Seminário e missão composta por visitas técnicas e reuniões com funcionários do governo local, empresas e organizações, a fim de entender melhor a experiência da China no empreendedorismo dos jovens e buscar oportunidades de cooperação mais ampla, em Fuzhou, Fujian, República Popular da China, no período de 16.10 a 1.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.068952/2019-19)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>