<xml><article id="11308649" name="P8AAIVIRACOPOS109" idOficio="5546109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00013:00053:00100:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Aeroporto Internacional de Viracopos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12101899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 109, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 109, DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO AEROPORTO INTERNACIONAL DE VIRACOPOS, no uso das atribuições previstas nos artigos 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, e considerando a necessidade de agilizar os procedimentos aduaneiros relativos à admissão temporária e a posterior reexportação dos bens destinados ao evento denominado "FIA WORLD ENDURANCE CHAMPIONSHIP 2020 - BRAZIL ROUND", bem como a eventos adjacentes e correlatos ao principal, a realizar-se no período de 30 de janeiro a 1º de fevereiro de 2020, no Autódromo José Carlos Pace - Interlagos, São Paulo - Capital, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil Marcelo Kristiansen, matrícula Siapecad 19777, e, em caso de impedimento deste, ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil Reinaldo Mello Orsolon, matrícula Siapecad 14773, no que concerne à concessão e à conclusão do regime aduaneiro especial de admissão temporária, relativamente aos bens destinados ao evento mencionado no preâmbulo, mesmo fora do horário de expediente administrativo desta alfândega.</p><p>Art. 2º Para fins do disposto no art. 1º, caberá aos Auditores-Fiscais designados:</p><p>I - efetuar retificações, desdobramentos, redisponibilizações e vistos das cargas no sistema Mantra;</p><p>II - efetuar o registro de Declaração Simplificada de Importação (DSI) e Declaração Única de Exportação (DU-E) de que tratam os artigos 4º e 31 da Instrução Normativa SRF nº 611/2006;</p><p>III - proceder ao despacho aduaneiro de admissão temporária, de reexportação ou para consumo dos bens;</p><p>IV - após extinção do regime, propor arquivamento dos correspondentes processos dossiês ao chefe imediato; e</p><p>V - demais providências cabíveis para cumprimento no disposto nesta portaria.</p><p>Art. 3º Fica autorizado o armazenamento prioritário das cargas destinadas ao evento, em conformidade com o disposto no inciso VIII do §2º do art. 12 da IN SRF nº 102, de 20 de dezembro de 1994.</p><p>Art. 4º A aplicação dos procedimentos estabelecidos nesta Portaria fica condicionada à liberação dos bens por outros órgãos da Administração Pública, quando for o caso.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CAMILO PINHEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>