<xml><article id="11065473" name="PT 169 a 187 BELO HORIZONTA" idOficio="5505402" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00013:00058:00240:00004:00024:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Belo Horizonte/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12031498">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM BELO HORIZONTE/MG, no uso das atribuições de competência conferidas pelo artigo 235, inciso I, alínea "a" do Regimento Interno do Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, aprovado pela PT nº 414, emitida pelo Ministério do Desenvolvimento Social, DOU Edição Extra nº 188-A, de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 169 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora LILIANE DE FÁTIMA MENDES RODRIGUES, matrícula 0896446, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001364/2019-88. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 170 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ANTÔNIO NOGUEIRA DIAS, matrícula 0896335, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001403/2019-47. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 171 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor GERALDO ROBERTO MATOS, matrícula 6892618, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001407/2019-25. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 172 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ELISA MARIA PEREIRA DE CARVALHO GOMES, matrícula 0893854, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001412/2019-38. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 173 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora VILDETE FERREIRA FARIAS, matrícula 0894396, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível S, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001302/2019-76. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 174 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ROGÉRIO AUGUSTO CRUZ matrícula 0894272, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível I, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001397/2019-28. Declarar vago o cargo.</p><p>Nº 187 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARA DUARTE, matrícula 0891915, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível S, Classe S, Padrão IV, do Quadro Permanente deste Instituto, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos correspondentes ao citado padrão e demais vantagens previstas na legislação vigente. Processo nº 35097.001410/2019-49. Declarar vago o cargo.</p><p class="assina">ROBSON MACIEL DELARETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>