<xml><article id="11266598" name="Portarias - publicaçao em 11.10" idOficio="5541960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/10/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="198" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12094532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO   DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.634 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a ELSON RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1316480, CPF: 136.924.848-28, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/SP, considerando o disposto no Processo nº 08658.146677/2019-99.</p><p class="identifica">Nº 2.635 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215 e 217, incisos I, III e IV, alínea "a", 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item "4" e "6", da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil temporária a DANIELLE APARECIDA DE SOUZA FERREIRA, na qualidade de companheira, pensão civil vitalícia a MARIA OLENIR SÁ DE LIMA, na qualidade de cônjuge, e pensão civil temporária a AMANDA LOUYSE DE ARAÚJO LIMA e JUDIVAL FERREIRA DE LIMA, na qualidade de filhos menores de 21 (vinte e um) anos, do instituidor RAIMUNDO JUDIVAL DE LIMA, matrícula SIAPE nº 0162578, CPF: 042.684.902-72, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à Superintendência Regional no Amazonas, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 18/08/2019, dividindo em partes iguais, entre os beneficiários, o valor do benefício, à vista das informações constantes no Processo nº 08651.002872/2019-78.</p><p class="identifica">Nº 2.636 - Suspender, em cumprimento ao disposto no Ofício no Processo Judicial n° 0000087-21.2018.8.17.3220 da 1ª Vara Cível da Comarca de Salgueiro, Poder Judiciário do Estado de Pernambuco, bem como na Nota Jurídica nº 00134/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, o pagamento de pensão por morte a CLEONE MAIA PAZZOLA, matrícula SIAPE 06208916, concedida por meio da Portaria n° 4.148, de 06 de novembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União n° 213, de 07/11/2017, na qualidade de viúva do ex-servidor ALFREDO PAZZOLA, matrícula SIAPE nº 1515563, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/PE, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 09/10/2017, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08654.014402/2019-27.</p><p class="identifica">Nº 2.637 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MOISES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1068825, CPF: 536.849.669-91, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/SP, considerando o disposto no Processo nº 08658.138637/2019-73.</p><p class="identifica">Nº 2.638 - Conceder aposentadoria por invalidez decorrente de doença não especificada em lei, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, § 3º, da Lei nº 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 70/2012, de 29 de março de 2012, a EVANDRO DE ASSIS VIEIRA, matrícula SIAPE 1371608, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/SC, considerando o disposto no Processo nº 08666.061441/2019-84.</p><p class="identifica">Nº 2.639 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a PAULO RICARDO WIETHAN, matrícula SIAPE nº 1183261, CPF: 548.960.450-68, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/RS, considerando o disposto no Processo nº 08660.050130/2019-40.</p><p class="identifica">Nº 2.640 - Conceder, a partir do óbito, pensão civil vitalícia a ELZA CATARINA DE NARDI, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, na qualidade de companheira do ex-servidor MARCUS ANTONIUS MARTINS PARAISO, matrícula SIAPE nº 0168476, CPF: 096.182.017-91, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado a Superintendência Regional no Espírito Santo, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 30/09/2019, à vista das informações constantes no Processo nº 08667.030555/2019-72.</p><p class="identifica">Nº 2.641 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a IVO CAVALCANTE BEM JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1069420, CPF: 359.087.694-87, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, lotado na Sede da PRF, considerando o disposto no Processo nº 08650.019861/2019-37.</p><p class="identifica">Nº 2.642 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à MARIA BENEIDE GUIMARÃES ANGELIM, viúva do ex-servidor ANTÔNIO DE SÁ ANGELIM, matrícula SIAPE nº 163.188, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/PE, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 14/09/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08654.016381/2019-84.</p><p class="identifica">Nº 2.645 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a EDSON JORGE DUTRA CARVALHO, matrícula nº 2125650, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RJ, considerando o disposto no Processo nº 08657.128222/2019-00.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.646 - Art. 1 Restabelecer a aposentadoria do Sr. CLÁUDIO JOSÉ DE ABREU, matrícula SIAPE 168536, CPF 319.199.959-00, em cumprimento a Ação nº 5002703-64.2010.4.04.7000 da 4° Vara Federal da Subseção Judiciária de Curitiba, Seção Judiciária do Paraná, bem como ao Parecer de Força Executória nº 00064/2019/COLETIVAS /PUPR/PGU/AGU.</p><p>Art. 2 Tornar sem efeito a Portaria n° 1.841, de 04 de abril de 2018 no Diário Oficial da União n° 69 em 11/04/2018, que cancelou, em cumprimento ao disposto no Acórdão 632/2016-TCU-Segunda Câmara, o ato de concessão de aposentadoria do interessado, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, tendo em vista o disposto no Processo nº 08659.095625/2019-37.</p><p>Art. 3 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.647 - Conceder, a partir da data de publicação, com fundamento no artigo 40, parágrafo 7º, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos II, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos II, 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia a RAIDA EFISA DE ALMEIDA, CPF 197.334.702-44, tendo em vista o reconhecimento da união estável no processo judicial n° 7005963-48.2018.8.22.0001 da 2ª Vara de Família e Sucessões da Comarca de Porto Velho, do Estado de Rondônia, na qualidade de companheira do ex-servidor RUI THEOTONIO, matrícula SIAPE nº 1201916, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/RO, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 06/01/2017, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08671.006950/2019-75.</p><p class="identifica">Nº 2.648 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, incisos I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à ESTER CONCEIÇÃO GIL DA SILVA, viúva do ex-servidor ADAUTO MORAES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0858305, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/RS, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 01/09/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08660.053145/2019-60.</p><p class="identifica">Nº 2.649 - Cancelar o ato de concessão de aposentadoria do servidor JOSÉ LUIZ LOPES FERNANDES, matrícula SIAPE 6169000, CPF: 139.919.491-72, tornando sem efeito a Portaria nº 1008, de 08 de setembro de 2005, publicada no Diário Oficial da União nº 174, de 09 de setembro de 2005, que concedeu aposentadoria ao servidor, para que este retorne à atividade para completar o requisito temporal da aposentadoria, a qual, obrigatoriamente, fundamentar-se-á nas regras vigentes no momento da nova concessão, em cumprimento ao disposto nos itens 9.1 e 9.3 do Acórdão 8178/2019 - Segunda Câmara/TCU e no Processo nº 08669.002689/2005-88.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>