<xml><article id="11282915" name="Portarias 2227-2229-2230-2231 de" idOficio="5543272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12097138">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21.02.2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.227 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000809/2019-27, designar os servidores MATHEUS PEREIRA DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1330785, ADRIA BORGES FIGUEIRA CERQUEIRA , ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1949988, e JOSÉ NERIVALDO PIMENTA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 300020, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no referido Processo, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.229 - I - Considerando o que consta no Oficio-CPAD nº 6/2019, prorrogar por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23744.000436/2018-38, designada pela Portaria nº 1.724, de 9 de agosto de 2019, publicada no DOU de 13/8/2019, Seção 2, página 31, alterada pela Portaria n° 2.094, de 24 de setembro de 2019, publicada no DOU 26 de setembro de 2019, Seção 2, página 27.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.230 - I - Considerando o que consta no Memorando SINVE nº 12/2019, reconduzir, a partir de 9 de outubro de 2019, os servidores JULIANA RIBEIRO DE ALMEIDA VILARINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1649642, ISABELA BUENO TIVERON, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE n° 1849518, e DIVINO JOSÉ CARDOSO NAZARÉ, ocupante do cargo de Administrador, Matrícula SIAPE n° 1320289, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a a apurar os fatos descritos no Processo nº 23372.000727/2019-82 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.231 - Considerando o que consta no Processo 23372.004106/2019-78, nomear a servidora LILLIAN PASCOA ALVES, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1625442, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Extensão do IFG, Código CD-2, UORG-4, no período de 9 a 15 de outubro de 2019, em virtude de afastamento do titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>