<xml><article id="11344837" name="Portarias 897-898-899- Diretoria" idOficio="5549858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00013:00059:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência Nacional de Previdência Complementar/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12108328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA NACIONAL DE PREVIDÊNCIA COMPLEMENTAR - PREVIC, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso X do art. 27 do Decreto no8.992, de 20/02/2017, e a Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, do Ministro de Estado da Economia, publicada no DOU de 18/01/2019, resolve:</p><p>Nº 897 - Art. 1º Dispensar a servidora RITA DE CÁSSIA CORREA DA SILVA, matrícula nº 1335577, da Função de Coordenador-Geral de Patrimônio e Logística, código FCPE-101.4, da Diretoria de Administração da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, a contar de 15/10/2019, em virtude da nomeação para outro cargo.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da Portaria/MF nº 93, publicada no DOU de 21/03/2017.</p><p>Nº 898 - Art. 1º Exonerar a servidora ANA CAROLINA BAASCH, matrícula nº 1997050, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Autorização para Transferência, Fusão, Cisão, Incorporação e Retirada, código DAS-101.4, da Diretoria de Licenciamento da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, a contar de 15/10/2019, em virtude da nomeação para outro cargo.</p><p>Art. 2º Cessar os efeitos da Portaria/MF nº 92, publicada no DOU de 21/03/2017.</p><p>Nº 899 - Exonerar o servidor JOSE CARLOS SAMPAIO CHEDEAK, matrícula nº 1451734, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Orientação de Investimento, código DAS-101.4, da Diretoria de Orientação Técnica e Normas da Superintendência Nacional de Previdência Complementar, a contar de 15/10/2019, em virtude da nomeação para outro cargo.</p><p>Nº 903 - Art. 1º - Designar, em caráter excepcional, o servidor SERGIO DJUNDI TANIGUCHI, matrícula nº 3285819, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Coordenação-Geral de Orientação de Investimento, código DAS-101.4, da Diretoria de Orientação Técnica e Normas da Superintendência Nacional de Previdência Complementar.</p><p>Art. 2º - Cessar os efeitos da Portaria nº 654, publicada no DOU de 18/07/2018.</p><p class="assina">LUCIO RODRIGUES CAPELLETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>