<xml><article id="11326600" name="1410PRT718A722-SE-SG-S-2" idOficio="5547642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104678">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 718 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BIANCA DE OLIVIERA CODÁ matrícula SIAPE nº 2349757, para o cargo de Assistente na Coordenação da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.1, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 719 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>PAULO MARCELO MOURA XAVIER, matrícula SIAPE nº 0438886, para o cargo de Auxiliar na Coordenação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, código GR-I, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 720 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido</p><p>FABÍOLA RODRIGUES DE MEDEIROS do cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação de Licitações da Coordenação-Geral de Licitação e Contrato da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de outubro de 2019.</p><p>Nº 721 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLAUDEMBERQUE MONTEIRO FERREIRA para o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, na Coordenação de Licitações da Coordenação-Geral de Licitação e Contrato da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 722 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>CLAUDEMBERQUE MONTEIRO FERREIRA da função de Assistente, código GR-IV, da Coordenação-Geral de Licitação e Contrato da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>