<xml><article id="11408757" name="ATO PORTARIAS N 5759 A 5762" idOficio="5555834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12118589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10465.100889/2019-39, resolve:</p><p>Nº 5.759 Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, FERNANDA ALVES NOIA, Assistente Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 1752618, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, da Gerência da Diretoria de Administração e Logística no Estado de Alagoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 5.760 Designar MARIA GORET DE FRANÇA RODRIGUES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1846600, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Gerência da Diretoria de Administração e Logística no Estado de Alagoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 5.761 Dispensar, a contar de 10 de outubro de 2019, MANOEL MARCOS PIRES SOUZA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1753766, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, da Gerência da Diretoria de Administração e Logística no Estado de Alagoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 5.762 Designar LUCIENE BRAGA DE MORAIS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1742666, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, da Gerência da Diretoria de Administração e Logística no Estado de Alagoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>