<xml><article id="11559714" name="PORTARIA N 2147" idOficio="5571085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12144550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.147, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.147, DE 29 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares que lhe foram conferidas pelo art. 136, inciso XI, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013,</p><p>CONSIDERANDO o Circuito Deliberativo do Conselho Diretor nº 194/2019, de 25 de outubro de 2019; e,</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 53500.040929/2019-15, resolve:</p><p>Exonerar MARCIO AUGUSTO FARIAS FORMIGA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na Gerência de Planejamento, Desenvolvimento e Segurança de Sistemas/GIDS, e nomear VANESSA MACEDO DOS ANJOS para o referido cargo.</p><p>Nomear MARCIO AUGUSTO FARIAS FORMIGA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Desenvolvimento de Sistemas e Aplicações-Interno/GIDS1, na GIDS.</p><p>Exonerar THIAGO DE MATOS BATISTA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Análise de Negócio e Desenvolvimento de Sistemas/GIDS2, na GIDS, e nomear JULIANA ROCHA STUDART MONIZ para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Desenvolvimento de Sistemas e Aplicações-Externo/GIDS2, GIDS.</p><p>Exonerar LEANDRO MAX DE LIMA SILVA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Gestão de Níveis de Serviços, Métricas e Condições de Fornecimento de Sistemas/GIDS3, na GIDS, e nomear ANGELA MOROSINI DE CAMPOS SOUZA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenadora do Processo de Desenvolvimento de Sistemas e Aplicações - Técnico/GIDS3, na GIDS.</p><p>Exonerar JORGE WILSON DA SILVA MENDES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Planejamento, Orçamento e Contratações de TI/GIDS5, na GIDS, e nomear DANILO BALBY SILVA CASTANHEIRA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Operações e Arquitetura de Sistemas e Aplicações (GIDS5), na GIDS.</p><p>Exonerar REVAILTON DE SOUZA CASTRO JUNIOR do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Segurança da Informação/GIDS6, na GIDS.</p><p>Exonerar VANESSA MACEDO DOS ANJOS do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Projetos e Processos/GIDS7, na GIDS.</p><p>Exonerar UENIO PAULO DE SOUZA GOMES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Comunicações Integradas (GIMR5), na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/ GIMR, e nomear JORGE WILSON DA SILVA MENDES para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Apoio a Gestão de Contratos de TIC/GIMR5, na GIMR.</p><p>Nomear REVAILTON DE SOUZA CASTRO JUNIOR para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Segurança/GIMR6, na GIMR.</p><p>Nomear THIAGO DE MATOS BATISTA para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Gestão e Apoio à Análise de Dados/GIIB5, na Gerência de Informações e Biblioteca/GIIB.</p><p>Dispensar MARCIO AUGUSTO FARIAS FORMIGA do encargo de substituto da função de Gerente, código CGE-II, na GIDS, e designar VANESSA MACEDO DOS ANJOS para o referido encargo nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar DANILO BALBY SILVA CASTANHEIRA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Arquitetura e Qualidade de Serviços de Informação (GIDS1), CCT-IV, na GIDS, e designar FERNANDO RIBEIRO para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Desenvolvimento de Sistemas e Aplicações-Interno/GIDS1, CCT-IV, na GIDS, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar LEANDRO DE LIMA LIRA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Análise de Negócio e Desenvolvimento de Sistemas/GIDS2, CCT-IV, na GIDS, e designar RODNEY RIQUELME DA CUNHA para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Desenvolvimento de Sistemas e Aplicações - Externo/GIDS2, CCT-IV, na GIDS, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar REGINA DO CARMO PEREIRA LIMA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Evolução de Sistemas/GIDS4, CCT-IV, na GIDS, e designar MÁRCIO MACÁRIO COSTA para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Desenvolvimento de Sistemas e Aplicações - Regulatório/ GIDS4, CCT-IV, na GIDS, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar CRISTINA DE MIRANDA GOMES do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Planejamento, Orçamento e Contratações de TI/GIDS5, CCT-IV, na GIDS, e designar ALEX SANDRO SANTOS MIRANDA para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Operações e Arquitetura de Sistemas e Aplicações/GIDS5, CCT-IV, na GIDS, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar RODNEY RIQUELME DA CUNHA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Projetos e Processos/GIDS7, código CCT-IV, na GIDS.</p><p>Designar MOISES MOREIRA DOS SANTOS para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Governança/GIMR3, CCT-IV, na GIMR, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar MOISES MOREIRA DOS SANTOS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Comunicações Integradas/GIMR5, CCT-IV, na GIMR, e designar VANESSA DO CARMO DAMASCENA para o encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Apoio a Gestão de Contratos de TIC/GIMR5, CCT-IV, na GIMR, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar RODRIGO OTÁVIO RIBEIRO HAGSTROM para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Infraestrutura e Operações de TIC - Segurança/GIMR6, CCT-IV, na GIMR, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar CESAR EUSTAQUIO DA FONSECA para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Gestão e Apoio à Análise de Dados/GIIB5, CCT-IV, na GIIB, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>