<xml><article id="11084017" name="Portarias de 30.09" idOficio="5524405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12065077">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 1.236 - Art. 1º - Dispensar da composição do Comitê de Ética em Pesquisa com Seres Humanos da Universidade Federal do Tocantins os membros, ALUÍSIO VASCONCELOS DE CARVALHO; EDILMA FIEL BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1892087; GABRIELA ORTEGA COELHO THOMAZI, matrícula SIAPE nº 1530994; GLEYS IALLY RAMOS DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2680666; LILIANE DE MOURA BORGES; LINA MARIA GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1758975; RICARDO TADEU MARCILIO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2425159; e RUHENA KELBER ABRÃO FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1882326.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 29 de agosto de 2019.</p><p>Nº 1.237 - Art. 1º - Designar para compor o Comitê de Ética em Pesquisa com Seres Humanos da Universidade Federal do Tocantins, ADRIANA IDALINA TORCATO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1446996; ALYNE DE SOUSA JARDIM, CPF nº 00474003159; DEYLA PAULA DE OLIVEIRA, CPF nº 00089967178; FERNANDA MARIA FERNANDES DO CARMO LEMOS, matrícula SIAPE nº 1672895.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 29 de agosto de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.315, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU nº 174, de 11 de setembro de 2017, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, e demais informações que constam do processo nº 23101.006459/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a requisição da servidora Mara Celma Aquino Nunes, matrícula nº 2162762, ocupante do cargo de Contador, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Tocantins, para exercício junto a Procuradoria-Regional Federal da 4ª Região, da Advocacia-Geral da União, na cidade de Porto Alegre/RS.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>