<xml><article id="11222719" name="Portaria 1268, 1269, 1270, 1271 " idOficio="5537717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12087467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  8 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.268 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) UEDER PEDRO LOPES, Matrícula SIAPE nº 2116223, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, durante o período de 01/12/2019 a 30/11/2020, para realizar Pós-Doutorado na University of Florida, Estados Unidos, conforme Decisão nº 442/2019-CPPD, de 27/09/2019, da Comissão Permanente de Pessoal Docente, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constantes no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.013640/2019-31)</p><p>Nº 1.269 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) HERBERT ALVARO ABREU DE SIQUEIRA, Matrícula SIAPE nº 1542788, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, no período de 01/12/2019 a 30/11/2020, para realizar Pós-Doutorado na Universidade de Purdue - Indiana, USA, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.017761/2019-51)</p><p>Nº 1.270 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) EVARISTO JORGE OLIVEIRA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1788286, ocupante do cargo de Professor do Ensino Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a CAPES, no período de 16 a 22/11/2019, para participar de Missão de Trabalho no Exterior, Programa de Internacionalização da UFRPE, que será realizada na Universidade da Flórida, Flórida, Estados Unidos, conforme Decisão 334/2019-CTA/UAST, do Conselho Técnico Administrativo da Unidade Acadêmica de Serra Talhada, de 24/09/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.014621/2019-21)</p><p>Nº 1.271 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) PAULO EURICO PIRES FERREIRA TRAVASSOS, Matrícula SIAPE nº 1349238, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - SAP/MAPA, no período de 14 a 26/11/2019, para participar da Reunião do Painel 1 - Espécies de Atuns Tropicais e da 26ª Reunião Regular da Comissão Internacional para a Conservação do Atum Atlântico, que ocorrerão em Palma de Mallorca, Espanha, conforme Decisão nº 62/2019-CTA/DEPAq, de 26/09/2019, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.019632/2019-06)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>