<xml><article id="11366462" name="Portaria 6436, 6437, 6440 e 6478" idOficio="5551883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12111611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.436, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.436, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.090329/2019-65, resolve:</p><p>Dispensar o servidor Danilo Leonardo Vieira da Rocha, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Buriticupu, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Licenciatura em Matemática do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.437, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.090329/2019-65, resolve:</p><p>Designar o servidor Framilson José Ferreira Carneiro, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Campus Buriticupu, para desempenhar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC) Superior de Licenciatura em Matemática do referido Campus, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.440, DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 02 de setembro de 2016, publicado no DOU de 05 de setembro de 2016, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 95 da Lei 8.112/90, nos Art. 1º e 3º do Decreto nº 1.387/95, no Art. 1º do Decreto nº 91.800/85, Portaria nº 188/MEC de 06.03.1995, e a solicitação constante no Processo n° 23249.084570/2019-55, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da servidora Izabel Cristina da Silva Almeida Funo, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus São Luís - Maracanã, para, em Mar del Plata/Argentina, no período de 03.11.2019 a 09.11.2019, apresentar trabalho no XVIII Congresso Latinoamericano de Ciências do Mar - COLACMAR 2019, com ônus limitado para este Instituto Federal, contemplado através do Edital PRPGI nº 10/2019.</p><p class="assina">Francisco Roberto Brandão Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.478, DE 16 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, designado pela Portaria nº 6.442 de 15 de outubro de 2019; e,</p><p>Considerando o disposto no Processo Judicial n° 0805386-40.2014.4.05.8300 que trata de requisição de servidor para a Defensoria Pública da União;</p><p>Considerando o Parecer de Força Executória nº 00092/2019/SMPESS1G/PRFJR/PGF/AGU, constante do Processo nº 23249.096136/2019-18; resolve:</p><p>a) Revogar a Portaria nº 3135 de 06 de outubro de 2014 que autorizou a cessão sub judice do servidor Ronaldo Doering Mota para a Defensoria Pública da União, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU; e,</p><p>b) Estabelecer o prazo de 10 (dez) dias para que o referido servidor se apresente junto à Diretoria de Gestão de Pessoas/Reitoria/IFMA.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>