<xml><article id="11425538" name="Portaria 2039 Edital 11" idOficio="5557215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00013" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.039, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.039, DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 14 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2019, a Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto no artigo 27, § 1º, da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, e nos artigos 13 e 14 do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, , resolve:</p><p>Art. 1° Instituir a Comissão de Seleção para realizar a avaliação técnica das propostas inscritas no Edital de Chamamento Público n° 11/2019/MC, de acordo com os critérios exigidos no referido edital.</p><p>Art. 2° Designar, para compor a referida Comissão, os servidores abaixo relacionados, sob a presidência do primeiro:</p><p>1. Elias Antonio Freire (Matrícula SIAPE nº 1088485)</p><p>2. Luiz Claudio Marques Campos (Matrícula SIAPE nº 1842002)</p><p>3. Vinícius Barbosa Araújo (Matrícula SIAPE nº 2050552)</p><p>4. Tomas Shoji Miyashiro (Matrícula SIAPE nº 2041569)</p><p>5. Bruno Teixeira Andrade (Matrícula SIAPE nº 1572731)</p><p>6. Fernando Berwerth Pachiega (Matrícula SIAPE nº 1341261)</p><p>7. Isabele Villwock Bachtold (Matrícula SIAPE nº 2051154)</p><p>Art. 3º Após o prazo para a apresentação das propostas ao Edital, a Comissão se reunirá diariamente, com quórum mínimo de quatro integrantes, para avaliação técnica e deliberação sobre as propostas apresentadas.</p><p>Art. 4º A Comissão será extinta após a divulgação do resultado final do Edital de Chamamento Público de que trata o caput.</p><p>Art. 5º A Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Especial de Desenvolvimento Social deste Ministério prestará o apoio administrativo necessário aos trabalhos da comissão.</p><p>Art. 6º Durante o processo de avaliação técnica e seleção das propostas serão elaborados pelo menos dois relatórios, a serem encaminhados ao Secretário Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural com vistas à subsidiar a divulgação do resultado do Edital.</p><p>Art. 7º É vedada a divulgação de discussões, relatórios e decisões em curso sem a prévia anuência do Secretário Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural.</p><p>Art. 8° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WELINGTON COIMBRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>