<xml><article id="11165343" name="0310DSP-SE-SG-S-2" idOficio="5531580" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/10/2019" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12077399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 3 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor MICHAEL PEREIRA FLORES, matrícula SIAPE nº 2352387, Assistente de ex-Presidente da República, DAS 102.2, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para exercer a função de apoio e segurança pessoal do ex-Presidente da República Michel Miguel Elias Temer Lulia, em Oxford, Reino Unido, no período de 13 a 16 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.003461/2019-04.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País da servidora SANDRA REGINA FIGUEIREDO, matrícula SIAPE nº 1887070, Assessora de ex-Presidente da República, DAS 102.4, lotada na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para exercer a função de apoio e segurança pessoal do ex-Presidente da República Michel Miguel Elias Temer Lulia, em Oxford, Reino Unido, no período de 13 a 16 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.003444/2019-69.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> , do Decreto n <u>o</u> 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor RONALDO DA SILVA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2413213, Assistente de ex-Presidente da República, DAS 102.2, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para exercer a função de apoio e segurança pessoal do ex-Presidente da República Michel Miguel Elias Temer Lulia, em Oxford, Reino Unido, no período de 13 a 16 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.003469/2019-62.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p><strong>RETIFICAÇÕES</strong></p><p>Na Portaria nº 600, de 19 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 subsequente, Seção 2,<strong>onde se lê:</strong>"LAERCIO SANTOS SUBRINHO...",<strong>leia-se:</strong>"LAECIO SANTOS SUBRINHO"</p><p>Na Portaria nº 640, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 3 subsequente, Seção 2,<strong>onde se lê:</strong>"...em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 484, publicada no Diário Oficial da União de 11 de julho de 2017.",<strong>leia-se:</strong>"...em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>