<xml><article id="11545915" name="TEL AVIV 29-10-19" idOficio="5569818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/10/2019" artClass="00023:00235:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Tel Aviv" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12141928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 28 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 28 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM TEL AVIV, no uso de suas atribuições e nos termos do artigo 74 do Anexo I ao Decreto nº 9.683, de 9 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, MÔNICA SIMÕES FRANCISCO DE SALES BARTH TAMBELLI, conselheira da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor Cultural e Educacional nesta Missão Diplomática, a partir da data de publicação desta Portaria, dispensando o primeiro-secretário DANIEL SOUZA COSTA FERNANDES.</p><p>Confirmar, até o término de sua missão no Posto, MÔNICA SIMÕES FRANCISCO DE SALES BARTH TAMBELLI, conselheira da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor de Imprensa nesta Missão Diplomática.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, DURVAL CARDOSO DE CARVALHO JUNIOR, conselheiro da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor Econômico e do Setor de Promoção Comercial (SECOM) nesta Missão Diplomática, dispensando o primeiro-secretário DANIEL SOUZA COSTA FERNANDES.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, ERICK VILE GRINITS, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor de Política Interna nesta Missão Diplomática, a partir da data de publicação desta Portaria, dispensando a conselheira MÔNICA SIMÕES FRANCISCO DE SALES BARTH TAMBELLI.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, DANIEL GIRARDO DE BRITO, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor de Política Regional e Multilateral nesta Missão Diplomática, a partir da data de publicação desta Portaria, dispensando o conselheiro DURVAL CARDOSO DE CARVALHO JUNIOR.</p><p>Designar, até o término de sua missão no Posto, DANIEL GIRARDO DE BRITO, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração nesta Missão Diplomática, a partir da data de publicação desta Portaria, dispensando o oficial de chancelaria LUCIANO HERBERT DIAS.</p><p>Confirmar, até o término de sua missão no Posto, RAFAEL SANTOS GORLA, segundo-secretário da Carreira de Diplomata do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor de Cooperação e Inovação nesta Missão Diplomática.</p><p>Confirmar, até o término de sua missão no Posto, ADRIANA PEREIRA DE CASTRO FERREIRA, oficial de chancelaria do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor de Contabilidade nesta Missão Diplomática.</p><p>Confirmar, até o término de sua missão no Posto, GUILHERME DE SOUZA COSTA FRANQUEIRA, oficial de chancelaria do Ministério das Relações Exteriores, na função de Chefe do Setor Consular nesta Missão Diplomática.</p><p class="assina">PAULO CESAR MEIRA DE VASCONCELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>