<xml><article id="11105410" name="Afastamento do país - 01.10.2019" idOficio="5526518" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/10/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12068721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 1º de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 1º de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 102, de 21 de março de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Subsecretário da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião do Comitê Automotivo no âmbito do ACE nº 14 e da IX Reunião da Comissão de Produção e Comércio Brasil-Argentina, em Buenos Aires, Argentina, no período de 02 a 03 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101890/2019-25).</p><p>ELISA DE ANANIAS FRAGA, Assessora do Gabinete da Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais, para acompanhar o Secretário Especial Marcos Troyjo e prestar suporte técnico no âmbito da IX Reunião da Comissão de Produção e Comércio Brasil-Argentina, em Buenos Aires, Argentina, no período de 02 a 03 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100380/2019-70).</p><p>JULIANA GHIZZI PIRES, Coordenadora Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da IX Reunião da Comissão Bilateral de Produção e Comércio Brasil-Argentina e Comitê Automotivo no âmbito do ACE-14, em Buenos Aires, Argentina, no período de 02 a 04 de Outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101887/2019-10).</p><p>LUCAS PEDREIRA DO COUTO FERRAZ, Secretário da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião do Comitê Automotivo no âmbito do ACE nº 14 e na IX Reunião da Comissão de Produção e Comércio Brasil-Argentina, em Buenos Aires, Argentina, no período de 02 a 04 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19960.100379/2019-45).</p><p>LUCIA REGINA DARÓS, Coordenadora-Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião do Comitê Automotivo no âmbito do ACE nº 14 e da IX Reunião da Comissão de Produção e Comércio Brasil-Argentina, em Buenos Aires, Argentina, no período de 02 a 04 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101896/2019-01).</p><p>MARCIO MARQUES GABARDO, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião do Comitê Automotivo no âmbito do ACE nº 14 e da IX Reunião da Comissão de Produção e Comércio Brasil-Argentina, em Buenos Aires, Argentina, no período de 02 a 04 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101891/2019-70).</p><p>LEONARDO DINIZ LAHUD, Analista de Comércio Exterior da Secretaria de Comércio Exterior, para participar como palestrante da Mesa Redonda, sobre o tópico "O Acordo Comercial UE-Mercosul: Impactos e Oportunidades", na Alemanha, Colônia, no período de 04 a 08 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101832/2019-00).</p><p>REBECA GOUGET SERGIO MIRANDA, Assessora da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da organização do Painel da SECEX no Public Fórum da Organização Mundial (OMC), em Genebra, Suíça, no período de 06 a 12 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101678/2019-68).</p><p>LUCAS PEDREIRA DO COUTO FERRAZ, Secretário da Secretaria de Comércio Exterior, para participar no Fórum da Organização Mundial do Comércio (OMC), em Genebra, Suíça, no período de 07 a 11 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101722/2019-30).</p><p>PAULO FELIPE ALENCAR DE OLIVEIRA, Coordenador Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião do Grupo de Trabalho do Comitê de Comércio (WPTC) da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), em Paris, França, no período de 07 a 11 de outubro de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.101709/2019-81).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>