<xml><article id="11329086" name="RESOLUO CREF 13BA N 32" idOficio="5547740" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="16/10/2019" artClass="00044:00175:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Educação Física da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12104836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO nº 32, de 26 de setembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO nº 32, de 26 de setembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO - CREF13/BA, no uso de suas atribuições estatutárias,</p><p>Considerando os princípios constitucionais da moralidade, legalidade, publicidade e eficiência previstos no art. 37 da CF/88;</p><p>Considerando os princípios da Lei de Responsabilidade Fiscal;</p><p>Considerando o disposto no art. 31, IX, do Estatuto do CREF13/BA;</p><p>Considerando a deliberação tomada em Reunião Plenária do CREF13/BA realizada em 27 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Dar publicidade ao orçamento do CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA DA 13ª REGIÃO BAHIA - CREF13/BA, devidamente aprovado, para o exercício financeiro de 2020, que estima a receita em R$ 3.621.409,84 (três milhões, seiscentos e vinte e um mil, quatrocentos e nove reais e oitenta e quatro centavos) e fixa sua despesa em igual importância, conforme a Lei nº 4.320/1964.</p><p>Art. 2º - As receitas foram previstas observando o seguinte desdobramento:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>6.2.1.1.01</p></td><td><p>RECEITA CORRENTE</p></td><td><p>R$ 3.621.409,84</p></td></tr><tr><td><p>6.2.1.1.01.01</p></td><td><p>RECEITA - CONSELHO REGIONAL DE EDUCAÇÃO FÍSICA - CREF13/BA</p></td><td><p>R$ 3.181.992,96</p></td></tr><tr><td><p>6.2.1.1.01.05</p></td><td><p>FINANCEIRAS</p></td><td><p>R$ 439.416,88</p></td></tr><tr><td /><td><p>TOTAL DA RECEITA</p></td><td><p>R$ 3.621.409,84</p></td></tr></table><p>Art. 3º - As despesas foram fixadas em observância ao seguinte desdobramento:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>6.2.2.1.01.01</p></td><td><p>DESPESA CORRENTE</p></td><td><p>R$ 3.596.409,84</p></td></tr><tr><td><p>6.2.2.1.01.02</p></td><td><p>DESPESAS DE CAPITAL</p></td><td><p>R$ 25.000,00</p></td></tr><tr><td /><td><p>TOTAL DA DESPESA</p></td><td><p>R$ 3.621.409,84</p></td></tr></table><p>Art. 4º - Para a abertura de créditos adicionais, conforme estabelecido no Título V da Lei Federal 4.230/64, será exigida, obrigatoriamente, a indicação das fontes de recursos, ficando o Presidente autorizado a abrir créditos suplementares até o limite de 50% (cinquenta por cento) do total deste orçamento.</p><p>Art. 5º - Esta Resolução entra em vigor nesta data, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">Rogério Jean Moura Gonçalves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>