<xml><article id="11124486" name="Portaria Nº 792, DE 27 DE setemb" idOficio="5527629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00013:00061:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 792, DE 27 DE setembro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 792, DE 27 DE setembro DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010 com suas alterações, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018 e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e os termos constantes no Processo SEI nº 52710.009855/2019-10 e no Despacho SAE 0595667, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ELIETE MEDEIROS DE NEGREIROS, Matricula SIAPE nº 2133589, para exercer o encargo de Chefe da Seção de Zeladoria e Vigilância- SEZEL, código FG-01, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos - CGLOG, da Superintendência Adjunta Executiva - SAE, ficando dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Designar ERNESTO FERREIRA DOS SANTOS FILHO, Matrícula SIAPE nº 1777527, para exercer o encargo de Chefe da Seção de Serviços de Apoio Administrativo - SEAPA, código FG 01, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos - CGLOG, da Superintendência Adjunta Executiva - SAE, ficando dispensado do encargo de substituto da função atual.</p><p>Art. 3º Designar SUZANA DE SOUZA LAVOR, Matrícula SIAPE nº 2145067, para exercer o encargo de Chefe substituto, da Seção de Transporte - SETRA, código FG 01, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos - CGLOG, da Superintendência Adjunta Executiva - SAE.</p><p>Art. 4º Designar THIAGO BALDUINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1498403, para exercer o encargo de Coordenador substituto, da Coordenação de Atividades Auxiliares - COAUX, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos - CGLOG, da Superintendência Adjunta Executiva - SAE.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALFREDO ALEXANDRE DE MENEZES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>