<xml><article id="11446530" name="PORT 1176 A 1179" idOficio="5559344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12124476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.176, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.176, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25017.004120/2019-46, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores abaixo relacionados, em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Monte Alegre, no Estado do Rio Grande do Norte, conforme o Convênio SUS nº 86/2019, publicado no Diário Oficial da União nº 190, Seção 3, de 1 de outubro de 2019, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Monte Alegre, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de Monte Alegre, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>0515502</p></td><td><p>FRANCISCO CANINDÉ DANTAS</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>0509183</p></td><td><p>HEROIZO MOREIRA DE PAIVA</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0665524</p></td><td><p>JOÃO ALVES DA SILVA</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>0509502</p></td><td><p>JOÃO BATISTA GOMES</p></td><td><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td><p>0515731</p></td><td><p>JOSÉ VILMAR SIQUEIRA</p></td><td><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td><p>0517202</p></td><td><p>JUAREZ RAMOS DE ANDRADE</p></td><td><p>Auxiliar de Laboratório 8 Horas</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.177, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva, do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, e ainda pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014. NUP: 25001.018663/2019-10, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor ALEXIS VIEIRA GOMES, matrícula SIAPE nº 1434670, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Itaboraí, no Estado do Rio de Janeiro, conforme o Convênio SUS nº 425/2016, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União nº 22, Seção 3, de 2 de fevereiro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Itaboraí, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Itaboraí, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.178, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos da Secretaria Executiva do Ministério da Saúde, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no Processo NUP nº 25000.130172/2018-75, resolve:</p><p>Artigo 1º - Prorrogar até 20 de julho de 2021, a requisição do servidor DIEGO LIMA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2115097, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuar exercendo suas atividades junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais.</p><p>Artigo 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.179, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos, da Secretaria - Executiva do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP 25000.171245/2019-60, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o (a) servidor (a) EDUARDO SEARA MACHADO POJO DO REGO, matrícula SIAPE nº 1908366, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com vistas a exercer o cargo de Natureza Especial, símbolo CNE-02, de Subsecretário de Administração Geral, da Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal, em conformidade com o Convênio SUS nº 01/2015, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 21 de setembro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Distrito Federal, representado pela Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º A presente autorização cessará, na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do (a) servidor (a) ao Ministério da Saúde.</p><p>Artigo 4º - Cumpre a Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas (COGEP) e à Secretaria de Estado de Saúde do Distrito Federal (SES/DF), a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde, (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 5º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o (a) servidor (a) não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>