<xml><article id="11458522" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-903-UNI-PGR-00" idOficio="5560871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/10/2019" artClass="00039:00009:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="206" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127139">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 903, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 903, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I e II da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00468716/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar, a pedido, PAULO VICTOR TEIXEIRA DA FONSECA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26462, do cargo em comissão de Coordenador de Licitações e Disputas Eletrônicas, CC-3, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar WELLINGTON CAJE LOPES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25387, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>3. Exonerar GERALDO VERAS RODRIGUES FILHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 4456, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>4. Exonerar PALOMA DE OLIVEIRA GONCALVES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20749, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria de Análise Administrativa, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>5. Dispensar KALY CHRISTINE DA ROCHA MARIQUITO RIBEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5006, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, da Subsecretaria de Logística e Serviços Gerais, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>6. Nomear ROBERTO FUINA VERSIANI, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4679, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>7. Nomear LEONARDO SANTOS DA COSTA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 19603, para exercer o cargo em comissão de Coordenador de Licitações e Disputas Eletrônicas, CC-3, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>8. Nomear ALINE FLAVIA DAMASIO SIMOES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 10474, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>9. Nomear WELLINGTON CAJE LOPES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25387, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria de Análise Administrativa, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">CLÁUDIA ROQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>