<xml><article id="11509485" name="PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 20" idOficio="5566364" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12135949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.029403/2019-59, resolve:</p><p>Nº 2.254 Art. 1º Designar o servidor LANDRY PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1423986, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Rede de Computadores do Campus Tucuruí deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.031977/2019-97, resolve:</p><p>Nº 2.255 Art. 1º Designar o servidor NATANAEL SARAIVA PINHEIRO, matrícula SIAPE 1814529, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para responder pela função de Chefe do Departamento de Gestão de Pessoas/DGP deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 10 de outubro de 2019 e revogam o disposto na Portaria nº 0126/2019/GAB., publicada no D.O.U. de 29/01/2018, seção 2, página 24.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.031975/2019-06, resolve:</p><p>Nº 2.256 Art. 1º Dispensar, a partir de 08 de outubro de 2019, a servidora TUANI SOUZA LADEIRA, matrícula SIAPE 2340651, ocupante do cargo de Engenheiro de Segurança do Trabalho, da função de Coordenador de Assistência e Qualidade de Vida/Reitoria/DGP deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 2.257 Art. 1º Designar a servidora KEILA VARGAS, matrícula SIAPE 3070394, ocupante do cargo de Enfermeiro-Área, com lotação e exercício no Campus Belém/Setor Ambulatorial, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Qualidade de Vida/Reitoria/DGP deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.031972/2019-64, resolve:</p><p>Nº 2.259 Art. 1º Dispensar, a partir de 17 de outubro de 2019, a servidora DEIZE DOS SANTOS GONÇALVES FREIRE, matrícula SIAPE 1955923, ocupante do cargo de Contador, da função de Coordenador de Desenvolvimento e Avaliação/DGP deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 2.260 Art. 1º Designar o servidor GABRIEL CASTRO SANTOS, matrícula SIAPE 2217782, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenador de Desenvolvimento e Avaliação/DGP deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>