<xml><article id="11146132" name="Port1988-2019-DPMM" idOficio="5529687" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.988/DPMM, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.988/DPMM, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do anexo B, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, bem como de acordo com o disposto nos arts. 94, inciso II; 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso VI; 111, inciso I, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.19513, de 9 de março de 2018, da Junta Regular de Saúde - 1 da Unidade Médica da Esquadra, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar insubsistente a Portaria nº 568/DPMM, de 14 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 15 de março 2018 e no Boletim nº 07/2018, da Marinha do Brasil, que transferiu para Reserva Remunerada, ex offício, o CB-MR 86.2933.71 ANTONIO JOSÉ PINTO ALVES.</p><p>Art. 2º Reformar o militar acima mencionado, por incapacidade definitiva para o Serviço Ativo da Marinha, a partir de 9 de março de 2018.</p><p>Art. 3º Consignar que a reforma do militar decorre do contido no laudo da inspeção de saúde realizada pela Junta Regular de Saúde - 1 da Unidade Médica da Esquadra, na qual ficou constatado que o militar era portador de doença incapacitante quando ainda se encontrava no Serviço Ativo da Marinha, conforme consta no laudo do Termo de Inspeção de Saúde acima mencionado.</p><p>Art. 4º Os direitos pecuniários referentes à situação de militar reformado são devidos desde a data do desligamento do militar do Serviço Ativo da Marinha, observado o previsto nos arts. 10, incisos I, II, III, IV, e 30 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte SERGIO FERNANDO DE AMARAL CHAVES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>