<xml><article id="11411369" name="Portarias 18.10.2019" idOficio="5556020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.421 - Processo nº 23147.006034/2019-54 - Exonerar, LAYLA HATAB GAMA, matrícula SIAPE 2190589, do Cargo de Direção, código CD-4, de Chefe da Assessoria Processual, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 3062, de 31.10.2017, publicada no DOU em 01.11.2017.</p><p>Nº 2.422 - Processo nº 23147.006051/2019-80 - Exonerar, ANTONIO TADEU VAGO, matrícula SIAPE 270105, do Cargo de Direção, código CD-3, de Assessor Técnico para Obras e Serviços de Engenharia, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 769, de 08.04.2016, publicada no DOU em 11.04.2019.</p><p>Nº 2.423 - Processo nº 23147.006034/2019-54 - Art. 1º Nomear LAYLA HATAB GAMA, matrícula SIAPE 2190589, para exercer o Cargo de Direção, código CD-3, de Corregedora do Instituto Federal do Espírito Santo, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.424 - Processo nº 23147.006051/2019-80 - Art. 1º Nomear ANTONIO TADEU VAGO, matrícula SIAPE 270105, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Assessor Técnico para Obras e Serviços de Engenharia, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>