<xml><article id="11242154" name="OUT 10 port DOU" idOficio="5539497" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="10/10/2019" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="197" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12090519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de Outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 7 de Outubro de 2019</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 5.548 - Autorizar o afastamento do País a Ricardo Costa de Santana, Matrícula nº 1345481/SIAPE, Professor Associado, lotado no Instituto de Física, para participar da "Estadia no Laboratório de Química Inorgânica e Analítica da Universidade de Chile", com apresentação de trabalho, na cidade de Santiago/Chile, representando a UFG como Coordenador de Curso, no período de 01 a 07/12/2019, com ônus limitado</p><p>para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.035428/2019-63)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>N° 5.561 - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Americo Nunes da Silveira Neto, Matrícula nº 1542118/SIAPE, Professor Associado, lotado na UAE/Ciências Agrárias, para exercer o cargo de Diretor da Regional Jataí, CD-3, por um mandato de quatro anos, a partir de 20/10/2019. (Processo nº 23070.021492/2019-67)</p><p>N° 5.564 - Designar Giulena Rosa Leite, Matrícula nº 1725778/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na UAE/Ciências da Saúde, para exercer o encargo de Vice-Diretor da Regional Jataí, com mandato de quatro anos, a partir de 20/10/2019. (Processo nº 23070.021492/2019-67)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.566 - I - Designar Maria Goretti Queiroz, Matrícula nº 0299341/SIAPE, Professor Associado/FO, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ensino da Saúde da Faculdade de Medicina, FCC. II - Designar Edna Regina Silva Pereira, Matrícula nº 0302375/SIAPE, Professor Titular, para exercer o encargo de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ensino da Saúde da Faculdade de Medicina. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.035930/2019-74)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 8 de Outubro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 5.569 - I - Dispensar, a pedido, Olimpio de Paula e Silva, Matrícula nº 1127097/SIAPE, Assistente de Administração, do encargo de Substituto da Diretora do Departamento de Material e Patrimônio, CD-4, designado através da Portaria nº 0670, de 05/02/2018. II - Designar, Webber Tavares de Carvalho, Matrícula nº 2067948/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o encargo de Substituto da Diretora do Departamento de Material e Patrimônio, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir de 21/10/2019. (Processo nº 23070.036815/2019-17)</p><p>N° 5.573 - I - Dispensar, a pedido, Kleber Damaso Bueno, Matrícula nº 1694872/SIAPE, Professor Assistente/EMAC, da função de Diretor do Centro Cultural da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, FG-1. II - Designar Thiago de Lemos Santana, Matrícula nº 2262590/SIAPE, Cenotécnico, para exercer a função de Coordenador Administrativo do Centro Cultural da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.036626/2019-44)</p><p>N° 5.596 - Conceder pensão vitalícia a Ruth Amaral Martins, portadora do CPF nº 385.032.471-00, viúva do ex-servidor, Antonio Martins Filho, Matrícula nº 0299641/SIAPE, Médico, falecido em 21/09/2019, conforme Certidão de Óbito do 4º Registro Civil e Tabelionato de Notas da Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90 e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004. (Processo nº 23070.035331/2019-51)</p><p>N° 5.602 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Celia Maria Freitas Antunes, Matrícula nº 0300559/SIAPE, Técnico em Arquivo, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.025408/2019-84)</p><p>N° 5.603 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Bartolomeu Bueno da Silva, Matrícula nº 0301448/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado na Biblioteca Central, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.027554/2019-44)</p><p>N° 5.604 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Lucyene Abrahao Elias Vaz, Matrícula nº 0300811/SIAPE, Engenheiro, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Secretaria de Infraestrutura, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.026677/2018-87)</p><p>N° 5.605 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Sueli Raquel Poltronieri Silvestre, Matrícula nº 0301070/SIAPE, Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005. (Processo nº 23070.036831/2019-18)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>