<xml><article id="11317079" name="pts 1111 a 1125" idOficio="5547143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/10/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="200" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12103253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 14 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 12 de agosto de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, bem como as demais informações constantes no Processo SEI nº 12105.100937/2019-11, resolve:</p><p>Nº 1.111 - Art. 1º Ceder o servidor FREDSON FERREIRA GOMES, matrícula nº 1101410, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Recursos Logísticos, código DAS 101.4, da Fundação Nacional do Índio.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.113 - Designar REBECA OLIVEIRA GOMES JALES, matrícula nº 1739166, para exercer o encargo de substituta eventual de Jefferson Brandão Melo, titular da Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Programação e Logística da Subsecretaria de Assuntos Corporativos, nos seus afastamentos e impedimentos legais. (Processo nº 19955.100723/2019-75).</p><p>Nº 1.114 - Designar FELIPE INÁCIO XAVIER DE AZEVEDO, matrícula nº 2242405, e LUIZ GONZAGA MADRUGA COELHO FILHO, matrícula nº 1670720, para, nesta ordem, sucessivamente, substituírem eventualmente o Coordenador-Geral de Atuária, Contabilidade e Investimentos da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social, código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos legais, ou na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 638, de 1º de julho de 2019, publicada no DOU de 02/7/2019, seção 2, página 15. (Processo nº 10133.101072/2019-30).</p><p>Nº 1.115 - Dispensar, a contar de 30 de setembro de 2019, MARCELO ALVARES DE SOUSA, matrícula nº 1342208, do encargo de substituto eventual da Função comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19965.103227/2019-54).</p><p>Nº 1.116 - Designar RAIGNER REZENDE DO NASCIMENTO, matrícula nº 1158175, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Cadastros, Identificação Profissional e Estudos da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19965.103227/2019-54).</p><p>Nº 1.117 - Dispensar, a pedido, a partir de 1º de outubro de 2019, MARCOS MILCZAREK GEMELLI, matrícula nº 1700761, da Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Santa Catarina. (Processo nº 10263.101692/2019-93).</p><p>Nº 1.118 - Dispensar, a pedido, MARIA JOSÉ AZEVEDO MARQUES PEREIRA, matrícula nº 1013186, da Função Gratificada de Chefe de Setor, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100005/2019-09).</p><p>Nº 1.119 - Dispensar RENATA CRISTINA CAMARGOS BIRCOL, matrícula nº 1701814, da Função Gratificada de Chefe de Setor da Gerência Regional de São Carlos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.100089/2019-14)</p><p>Nº 1.120 - Designar RAFAEL LACERDA, matrícula nº 1739639, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Setor da Gerência Regional de São Carlos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo, ficando revogada a designação objeto da Portaria SRTSP nº 277 de 11 de julho de 2017. (Processo nº 10260.100089/2019-14)</p><p>Nº 1.121 - Dispensar, a contar de 19 de agosto de 2019, o servidor RONALDO BELÉM LOUZEIRO PINHEIRO, matrícula nº 1716813, da Função Gratificada de Chefe de Seção, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Pará. (Processo nº 13620.100463/2019-33).</p><p>Nº 1.122 - Designar o servidor RAIMUNDO AUGUSTO LOPES DE LIMA, matrícula nº 0250559, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Pará. (Processo nº 13620.100463/2019-33).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nº 1.123 - Dispensar, a pedido, JACY AZEVEDO PACHECO DE SOUZA do mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 19ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Maranhão. (Processo nº 10128.107525/2019-19.)</p><p>Nº 1.124 - Dispensar, a pedido, ENI PAIZANTI DE LAIA do mandato de Conselheira Suplente, Representante do Governo na 29ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado de Rondônia. (Processo nº 10128.107527/2019-08).</p><p>Nº 1.125 - Dispensar, a pedido, a partir de 4 de setembro de 2019, MARCIO PEDRO FERREIRA do mandato de Conselheiro Suplente, Representante dos Trabalhadores na 19ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Estado do Maranhão. (Processo nº 10128.107332/2019-50).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>