<xml><article id="11226562" name="134-R-2019" idOficio="5537960" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12088253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 877, de 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 877, de 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JOANA D ARC DE OLIVEIRA - 2226116, como substituta eventual do servidor MARCO ANTÔNIO RIBAS CAVALIERI - 1788541, no cargo de Pró-Reitor de Administração, CD-02, desta Universidade. II. Cessar os efeitos, a partir da mesma data, das Portarias nº 574/REITORIA, de 23 de julho de 2019 e nº 609/REITORIA, de 05 de agosto de 2019, publicado no DOU de 06 de agosto de 2019, seção 2, pág.27.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIAS de 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 878 - Nomear o servidor ANTÔNIO CARLOS BATISTA - 383837, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Agrárias, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Engenharia Florestal), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 880 - Nomear o servidor JOSÉ GUILHERME BERSANO FILHO - 1357905, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia em Aquicultura do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>