<xml><article id="11183301" name="P901319" idOficio="5533538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 9.013 - Autorizar o afastamento do País de ROBERTO NUNES UMPIERRE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Social da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita à Australasian Telehealth Society e participar do "19th Successes and Failures in Telehealth Conference (SFT-19)", em Brisbane, Austrália, no período compreendido entre 12/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 84684.</p><p>N° 9.014 - Autorizar o afastamento do País de GUILHERME TAVARES NUNES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de participar de workshop junto ao Institut de Recherche Development e proferir palestra junto ao Centre National de la Recherche Scientifique, em Sète e Montpellier, França, no período compreendido entre 13/10/2019 e 04/11/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85739.</p><p>N° 9.015 - Autorizar o afastamento do País de VIRGÍLIO JOSÉ STRASBURG, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Nutrição da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "IV Curso de Nutricionistas de Clínica las Condes", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 08/10/2019 e 11/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 85893.</p><p>N° 9.016 - Autorizar o afastamento do País de CLEO VILSON ALTENHOFEN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de participar do congresso "Deutsche und weitere germanische Sprachminderheiten in Lateinamerika: Methoden, Grundlagen, Fallstudien", em Eichstätt, Alemanha, no período compreendido entre 08/10/2019 e 14/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87572.</p><p>N° 9.017 - Autorizar o afastamento do País de PATRICIA ALEJANDRA BEHAR, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, com a finalidade de realizar visita à Universidade AbERTA, em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 14/10/2019 e 23/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87664.</p><p>N° 9.018 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANA PORCHER NEDEL, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício no Centro de Empreendimentos em Informática, com a finalidade de realizar visita à Simon Fraser University e participar do congresso "VIS 2019", em Vancouver, Canadá, no período compreendido entre 11/10/2019 e 27/10/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87791.</p><p>N° 9.019 - Autorizar o afastamento do País de LINA NAOMI HASHIZUME, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de realizar visita àTokyo Medical and Dental University, em Tóquio, Japão, no período compreendido entre 11/11/2019 e 26/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 87690.</p><p>N° 9.020 - Autorizar o afastamento do País de AURORA CARNEIRO ZEN, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de realizar visitaà Universidad de Antioquia e participar do congresso "ALTEC 2019", em Medellin, Colômbia, no período compreendido entre 26/10/2019 e 03/11/2019, incluído trânsito, sendo de 28/10/2019 a 01/11/2019 com ônus CAPES/PROAP, e o restante do período com ônus limitado. Solicitação nº 87527.</p><p>N° 9.021 - Autorizar o afastamento do País de ATHOS MUNHOZ MOREIRA DA SILVA, Assistente em Administração, lotado na Secretaria de Relações Internacionais e com exercício no Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita à Communication University of China e participar de workshop junto ao Confucius Institute Headquarters, em Pequim e Xiamen, China, no período compreendido entre 12/10/2019 e 26/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87775.</p><p>N° 9.022 - Autorizar o afastamento do País de RENAN DE QUEIROZ MAFFEI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar visita à Oslo University, em Oslo, Noruega, no período compreendido entre 14/10/2019 e 18/10/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 87378.</p><p>N° 9.023 - Autorizar o afastamento do País de KEPLER DE SOUZA OLIVEIRA FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Astronomia do Instituto de Física e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Física, com a finalidade de realizar visita ao Observatório Gemini, em Hilo, Estados Unidos, no período compreendido entre 15/10/2019 e 02/11/2019, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 85559.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>