<xml><article id="11221074" name="08.10.2019 PRES 1" idOficio="5537456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/10/2019" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12087104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 1.294-Dispensar, a pedido, a servidora CAROLINA AUGUSTA DE MENDONÇA RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula nº 1307162, CPF nº 692.262.881-00, do encargo de substituta do Coordenador de Assuntos Finalísticos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação.</p><p>Nº 1.295-Designar o servidor PAULO CESAR WANKE, matrícula nº 1142953, CPF nº 743.067.749-53, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Assuntos Finalísticos, código DAS 101.3, da Procuradoria Federal Especializada desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.296-Dispensar, a partir de 16 de setembro de 2019, o servidor RODRIGO SILVEIRA ANJOS, matrícula n. 1928756, CPF nº 691.490.891-53, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código DAS 101.1, da Divisão de Apoio Técnico da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>