<xml><article id="11531513" name="DOU consolidado Flvio Campestrin" idOficio="5568328" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12139707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 24 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 24 de outubro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza o Diplomata FLÁVIO CAMPESTRIN BETTARELLO, do Ministério das Relações Exteriores, à disposição deste Ministério, exercendo a função de Secretário-Adjunto de Comércio e Relações Internacionais, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de representar o Brasil na JIA - Junta Interamericana de Agricultura, que será realizada na Sede Central do IICA, em São José, República da Costa Rica, no período de 29.10 a 1.11.2019, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.076040/2019-11)</p><p>Altera o período de afastamento do país do CLAUDIO GOMES DE OLIVEIRA, Diretor do Departamento de Registro e Monitoramento da Aquicultura e Pesca, de 14 a 21.11.2019, para 14 a 26.11.2019, publicado no D.O.U. de 4.10.2019. (Processo n° 21000.060012/2019-81)</p><p>Autoriza JORGE SEIF JÚNIOR, Secretário de Aquicultura e Pesca, lotado na Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, e no artigo 4º, inciso II, da Portaria nº 186, de 11/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, com o objetivo de participar da 26ª Reunião da Comissão Internacional para a conservação do atum atlântico (ICCAT), em Palma de Mallorca, Reino da Espanha, no período de 14 a 30.11.2019, com ônus para a SAP. (Processo n° 21000.072232/2019-58)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário IZABELA MENDES CARVALHO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Curso sobre "Utilização dos Sistemas de Gestão da Informação para Controles Oficiais nos Domínios Sanitário e Fitossanitário", em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 5 a 8.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.073865/2019-83)</p><p>Altera o período de afastamento do país do VINICIO BERTAZZO ROSSATO, Economista, Lotado na Secretaria de Política Agrícola - SPA, de 2 a 28.11.2019, para 3 a 27.11.2019, publicado no D.O.U. de 14.10.2019. (Processo n° 04300.000063/2019-51)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário MARCELO MAGALHÃES PIOLI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do Primeiro Encontro Latino Americano dos Comitês Nacionais de Facilitação de Comércio, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 24 a 30.11.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21000.073425/2019-26)</p><p>Altera o período de afastamento do país do CELSO LUIZ MORETTI, Presidente da EMBRAPA, lotado na Diretoria Executiva de Pesquisa e Desenvolvimento, de 14 a 25.10.2019, para 14.10 a 4.11.2019. Incluir trecho no Qatar, para identificar oportunidades de cooperação, em Doha. Incluir trecho na República Tcheca, para participar de reunião de iniciação sobre o Comitê Diretor do Futuro do "Global Environment Outlook (GEO)", com ônus para Embrapa - Fonte 100. (Processo n° 21148.014447/2019-80)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>