<xml><article id="11510550" name="POR 1765 A 1766" idOficio="5566479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12136132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>No1.765 - Designar, CRISTINA THOMAS DE ROSS DE MATOS, Matrícula SIAPE no1676123, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Articulação e Execução de Programas de Educação Profissional e Tecnológica da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>No1.766 - Designar, GESUÍNA DE FÁTIMA ELIAS LECLERC, Matrícula SIAPE no 1337095, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Educação Profissional e Tecnológica a Distância e Tecnologias Educacionais da Diretoria de Articulação e Expansão de Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>