<xml><article id="11198728" name="07 de outubro S2 portarias 2939," idOficio="5534990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/10/2019" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="195" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12082986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 2.939, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 2.939, DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar o servidor PAULO ROBERTO OLIVEIRA MARTINS, matrícula SIAPE n.º 2379324, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Gratificada FG-01, de Chefe do Departamento de Engenharia Mecânica da Faculdade de Tecnologia, para o mandato de 02 (dois) anos, convalidando os atos praticados na função a partir de 01/10/2019.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor SIDNEY DE OLIVEIRA LINS, matrícula SIAPE n.º 1898186, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Subchefe do Departamento de Engenharia Mecânica da Faculdade de Tecnologia, para o mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA N° 2.955, DE 7 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) ANDRÉ NASCIMENTO PONTES, lotado(a) no Instituto de Filosofia, Ciências Humanas e Sociais - IFCHS, para realizar intercâmbio científico junto ao Instituto de Filosofia da Universidade de Grenoble Alpes, França, no período de 09.10.2019 a 23.10.2019, com ônus limitado à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>