<xml><article id="11437562" name="Matria n 087-2019 (21-10-2019)" idOficio="5558705" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00013" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12123601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 21 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ANA MARIA MOTTA RIBEIRO, Professora do Magistério Superior, para participar da UNMSM, em Lima, Peru, de 30/11 a 07/12/2019, com ônus UFF - PROAP/PPGSD - (3 diárias), conforme autorização nº 20191018.9244 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159493/2019-12).</p><p>CARLOS ANTONIO DE SOUZA MORAES, Professor do Magistério Superior, para participar do IV Encuentro Latinoamericano de profesionales, docentes y estudiantes de Trabajo Social y V Congreso Nacional de Trabajo Social, em Tandil, Argentina, de 30/10 a 03/11/2019, com ônus CAPES/PROAP/PPS (2 diárias), conforme autorização nº 20191018.9246 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.159949/2019-44).</p><p>CLAUDIA MARA DE MELO TAVARES, Professor do Magistério Superior, para participar do X Congresso Internacional da ASPESM, em Portalegre, Portugal, de 27/10 a 01/11/2019, com ônus CAPES/PROAP/PACCS (3 diárias), conforme autorização nº 20191018.9228 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.160533/2019-79).</p><p>DANIEL CARDOSO MORAES DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do SC19, em Denver, CO, Estados Unidos, de 15 a 23/11/2019, com ônus UFF (FEC). Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.160754/2019-47).</p><p>JAVIER WALTER GHIBAUDI, Professor do Magistério Superior, de 28/10 a 08/11/2019, trânsito incluso, sendo para: participar do Workshop Construcciones estatales y trayectorias de desarrollo en la periferia, de 28 a 30/10/2019, em Santa Fé; para intercâmbio no CONICET, de 31/10 a 05/11/2019, em Buenos Aires, e; para participar do Encuentro Universidad y Territorio En tiempos de Cambio Climático, de 06 a 08/11/2019, em Buenos Aires, Argentina, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160938/2019-15).</p><p>LENAURA DE VASCONCELOS COSTA LOBATO, Professor do Magistério Superior, de 16 a 24/11/2019, trânsito incluso, sendo de 16 a 19/11/2019 para intercâmbio no ISCTE, em Lisboa, Portugal, e; para participar do VIII International Conference of Sociology and Social Work, no Porto e em Coimbra, de 20 a 24/11/2019 com ônus CAPES/PROAP/PPS (6 diárias), conforme autorização nº 20191018.9339 do Ministro da Educação. Dec. 1387/95, art. 1º, §1º. (Proc. 23069.158350/2019-93).</p><p>MAX OLIVEIRA DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na IECL, em Metz, França, de 26/10 a 06/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160848/2019-16).</p><p>RENATA RAMOS DA SILVA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na GOETHE UNIVERSITÄT FRANKFURT AM MAIN, em Frankfurt am Main, Alemanha, de 28/11/2019 a 04/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160539/2019-46).</p><p>SUSANA KAMPFF LAGES, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universität Wien, em Viena, Áustria, de 13/11 a 24/11/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160886/2019-79).</p><p>TELMA CRISTINA DE ALMEIDA SILVA PEREIRA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Université de Rennes 2, em Rennes, França, de 02/11 a 18/11/2019, com ônus CAPES (PRINT). Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.160961/2019-00).</p><p>ALTERAÇÃO</p><p>ALTERO a autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 191, de 02/10/2019, Seção 2, p. 28, onde se lê: "com ônus limitado", leia-se: "com ônus CAPES/PROAP/PPGMC (4 diárias), conforme autorização nº 20191018.9338 do Ministro da Educação", referente a ADILSON VAZ CABRAL FILHO. (Proc. 23069.159496/2019-56)</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>