<xml><article id="11482659" name="Portarias 175-180-2019-PGJM" idOficio="5563527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00039:00010:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12131399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 175, de 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 175, de 21 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no artigo 140 da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993, e na Resolução 56/CSMPM, de 6 de maio de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Revogar o artigo 11 da Portaria 121/PGJM, de 05 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União 151, de 7 de agosto de 2019, Seção 2, página 56.</p><p>Art. 2º Designar o Doutor JOSÉ GARCIA DE FREITAS JUNIOR, Subprocurador-Geral de Justiça Militar, para oficiar na Sessão de Julgamento do Egrégio Superior Tribunal Militar, a realizar-se no dia 22 de outubro de 2019, em substituição à Doutora HERMÍNIA CÉLIA RAIMUNDO, Subprocuradora-Geral de Justiça Militar.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p><p class="identifica">Portaria nº 180, de 23 de outubro de 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no artigo 124, inciso XIII, alínea "c", da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Promotor de Justiça Militar ADRIANO ALVES MARREIROS, lotado na Procuradoria de Justiça Militar em Porto Alegre/RS, para atuar nos autos do Procedimento Investigatório Criminal 131.2018.000119, em substituição à Promotora de Justiça Militar SANDRA MARA REGIS, anteriormente designada por meio da Portaria 84/PGJM, de 04 de junho de 2019, publicada no DOU 109, de 07 de junho de 2019, Seção 2, Página 52.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>