<xml><article id="11182934" name="P9FLORIANOPOLIS139" idOficio="5533502" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00013:00053:00101:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Florianópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 139, DE 6 DE AGOSTO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 139, DE 6 DE AGOSTO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM FLORIANÓPOLIS, SC, no uso das competências que lhe foram outorgadas pelos artigos 336 e 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no D.O.U. de 11 de outubro de 2017, e considerando o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil CELSO PATZLAFF, matrícula SIAPECAD nº 0008397, para a prática dos seguintes atos relativos a assuntos de sua respectiva área de atuação no âmbito da Equipe de Fiscalização (EFI4), observada a legislação sobre o sigilo fiscal:</p><p>I - emitir intimações e expedientes destinados a contribuintes e órgãos públicos, requerer e prestar informações e/ou documentos de interesse da administração fiscal relacionado à matéria de sua competência;</p><p>II - determinar o arquivamento, desarquivamento e tramitação de processos;</p><p>III - designar servidores para a execução de procedimentos fiscais.</p><p>Art. 2º A autoridade delegante poderá avocar, a qualquer tempo e a seu critério, a decisão do assunto objeto de delegação, sem que isto implique em revogação parcial ou total deste ato.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigência na data de sua publicação.</p><p class="assina">SAULO FIGUEIREDO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>