<xml><article id="11148868" name="DIPAP_02_10" idOficio="5530163" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/10/2019" artClass="00016:00089:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="193" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12074578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O Pró-reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 5.445 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a ANTONIO CAUBI RIBEIRO TUPINAMBÁ, doutor, matrícula SIAPE - 0290526, SIAPECAD - 373479, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível Único, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 12% (doze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 4/10 (quatro décimos) da função de Coordenador de Curso, código FG-1. (Processo nº. 23067.050324/2019-38).</p><p>Nº 5.446 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, a EVALDO MONTEIRO MAIA, matrícula SIAPE - 0290725, SIAPECAD - 373653, ocupante do cargo de Geógrafo, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e a vantagem decorrente do art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente a 10/10 (dez décimos) da função de Secretário, código FG-7. (Processo nº. 23067.056437/2019-47).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>