<xml><article id="11497206" name="Portarias - publicaao em 25.10" idOficio="5564876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12133255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO   DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.666 - Art. 1º RETIFICAR a Portaria nº 2623/2019/CGGP, DE 04 DE OUTUBRO DE 2019, publicada no DOU nº nº 194, de 7 de outubro de 2019, a qual concede aposentadoria voluntária integral ao servidor PETRONIO MENDES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1071171.</p><p>Art. 2º Publicou-se: "...CPF: 244.050.925-91...", quando o certo seria: "...CPF: 544.050.925-91...", tendo em vista as informações constantes no processo n° 08655.048896/2019-33.</p><p>Nº 2.667 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a ISABEL BASTOS BATISTA, matrícula SIAPE nº 1189723, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/PI, considerando o disposto no Processo nº 08668.005897/2019-44.</p><p>Nº 2.669 - Conceder aposentadoria por invalidez decorrente de acidente em serviço ou moléstia profissional, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o artigo 186, inciso I, § 3º, da Lei nº 8.112/90, com proventos calculados de acordo com o art. 1º da Lei nº 10.887/2004, a ERLEI MOLTER, matrícula SIAPE nº 1502995, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RJ, considerando o disposto no Processo nº 08657.137386/2019-10.</p><p>Nº 2.670 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a MÁRCIA DE PAULA GALVÃO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1320682, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na SRPRF/RS, considerando o disposto no Processo nº 08660.050360/2019-17.</p><p>Nº 2.671 - Conceder pensão civil para CÉLIA TAVARES DE BRITO, na proporção de 30% (trinta por cento), e para KAROLINE SATURNINO ROCHA na proporção de 70% (setenta por cento), na qualidade de, respectivamente, companheira e filha do ex-servidor JOÃO SATURNINO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1075612, falecido, na inatividade, no dia 23/09/2015, em cumprimento à determinação judicial constante nos autos do processo n° 0724492-59.2015.8.02.0001/01, da 27° Vara Cível da Capital do Estado de Alagoas e Parecer n° 00014/2019/PU/AL/PUAL/PGU/AGU, tendo em vista o disposto no processo administrativo n° 08670.003159/2017-51.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.692 - Cancelar o ato de concessão de pensão civil instituído pelo ex-servidor WALDEMAR DE ALMEIDA BARRETO, matrícula SIAPE 0169843, CPF: 761.916.210-00, em favor da beneficiária dependente, LUCIA THEREZINHA BARRETO, matrícula SIAPE 00257362, CPF: 420.117.440-91, por incorrer em perda da qualidade de beneficiária filha maior solteira, haja vista a ocorrência de união estável, e infringência ao disposto no Artigo 5, inciso II, § único, da Lei 3.373/1958, combinado com o Artigo 8º, § 2º, inciso III, da Orientação Normativa nº. 13, de 30/10/2013, do MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E GESTÃO, nos termos do Processo nº 08660.006454/2019-41.</p><p>Nº 2.693 - Cancelar o ato de concessão de pensão civil instituído pelo ex-servidor JOSE GENOIR DUARTE, matrícula SIAPE 0169527, CPF: 030.579.840-53, em favor da beneficiária dependente, SILZI DUARTE, matrícula SIAPE 00116611, CPF: 461.473.900-82, por incorrer em perda da qualidade de beneficiária filha maior solteira, haja vista a ocorrência de união estável, e infringência ao disposto no Artigo 5, inciso II, § único, da Lei 3.373/1958, combinado com o Artigo 8º, § 2º, inciso III, da Orientação Normativa nº. 13, de 30/10/2013, do MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E GESTÃO, nos termos do Processo nº 08660.006475/2019-66.</p><p>Nº 2.694 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a LEANDRO DA SILVA LINS BAIA, matrícula SIAPE nº 1071057, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RS, considerando o disposto no Processo nº 08660.045029/2019-77.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.695 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no artigo 40, parágrafo 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, combinado com os arts. 215, 217, inciso III, 219, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e pela Medida Provisória nº 871, de 2019, pensão por morte vitalícia à IVONETE MANOEL VITORIO, CPF: 888.380.489-91, na condição de companheira, do ex-servidor EDIO DA ROSA ANSELMO, matrícula SIAPE nº 0166880, CPF: 096.062.709-04, Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal desta Polícia Rodoviária Federal, vinculado à SRPRF/SC, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade, em 10/06/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08666.053409/2019-25.</p><p>Nº 2.696 - Conceder, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, incisos I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia a JACIRA DE ALMEIDA SEIXAS TORRES, viúva do ex-servidor KLEBER SEIXAS TORRES, matrícula SIAPE nº 0163605, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado à SRPRF/BA, em razão de seu falecimento, ocorrido na inatividade em 10/10/2019, tendo em vista as informações constantes no processo n° 08655.057765/2019-47.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 2.702 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a AMARO JOSÉ DE FREITAS MARTINS, matrícula SIAPE 1200742, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/BA, considerando o disposto no Processo nº 08655.048213/2019-48.</p><p>Nº 2.703 - Conceder, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a NIVALDO DE SOUZA FLOR, matrícula SIAPE nº 1183718, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/PE, considerando o disposto no Processo nº 08654.015374/2019-65.</p><p class="assina">JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>