<xml><article id="11466498" name="PORTARIAS NS 2.993a3.015_2019 PR" idOficio="5561416" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12127952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.993 Dispensar, a contar de 8 de abril de 2019, EMILIA DE FATIMA MELLO TORRES FERNANDES, matrícula nº 0.887.658, CPF nº 924.597.817-68, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Iuna, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.994 - Designar VIRGINIA SOARES DE MATTOS, matrícula nº 2.026.093, CPF nº 068.867.297-30, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Iuna, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 2.995 - Dispensar, a contar de 1º de maio de 2019, MARCOS AUGUSTO RODRIGUES, matrícula nº 0.887.570, CPF nº 525.482.957-53, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cariacica, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 2.996 - Designar MONICA DO ROZARIO LIRA, matrícula nº 1.563.964, CPF nº 039.283.087-69, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cariacica, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 2.997 - Dispensar LUIZ FELIPE RAUBER DE MACEDO, matrícula nº 1.526.432, CPF nº 041.094.139-58, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Alfredo Wagner, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 2.998 - Designar LUIZ FELIPE RAUBER DE MACEDO, matrícula nº 1.526.432, CPF nº 041.094.139-58, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São José, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 2.999 - Dispensar MICHELI DUTRA VALLE, matrícula nº 1.376.664, CPF nº 969.856.740-20, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Panambi, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 3.000 - Designar MICHELI DUTRA VALLE, matrícula nº 1.376.664, CPF nº 969.856.740-20, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Panambi, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ijuí/RS.</p><p>Nº 3.001 - Designar ANDREA CRISTINA DE SIQUEIRA LEMOS, matrícula nº 1.517.331, CPF nº 157.945.778-94, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo - Cidade Ademar, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo-Sul/SP.</p><p>Nº 3.002 - Designar PRISCILA WOLFF, matrícula nº 1.785.755, CPF nº 007.542.079-19, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Lages, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Florianópolis/SC.</p><p>Nº 3.003 - Dispensar TULIO CESAR IMBIRIBA AUGUSTO, matrícula nº 1.377.912, CPF nº 657.626.142-04, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Compensa, Código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.004 Designar TULIO CESAR IMBIRIBA AUGUSTO, matrícula nº 1.377.912, CPF nº 657.626.142-04, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Compensa, Código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.005 Dispensar NEMAURA FERREIRA PINTO, matrícula nº 0.880.963, CPF nº 122.736.782-15, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Porto, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.006 Designar NEMAURA FERREIRA PINTO, matrícula nº 0.880.963, CPF nº 122.736.782-15, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manaus - Porto, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.007 Dispensar, a pedido, a contar de 17 de setembro de 2019, LUIS FERNANDO ZOCCA, matrícula nº 1.523.926, CPF nº 221.164.828-28, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Móvel Flutuante Manaus I, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.008 Designar RODRIGO DE GOIS BOURGUIGNON, matrícula nº 2.393.456, CPF nº 023.574.681-90, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Móvel Flutuante Manaus I, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.009 - Dispensar RODRIGO DE GOIS BOURGUIGNON, matrícula nº 2.393.456, CPF nº 023.574.681-90, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Presidente Figueiredo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.010 - Designar MAIRA EIKO IKUMA NOGUEIRA MIAN, matrícula nº 2.122.126, CPF nº 312.456.678-58, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Presidente Figueiredo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p>Nº 3.011 - Dispensar THIAGO LUIS SILVA MELLO, matrícula nº 1.564.258, CPF nº 357.467.818-51 da Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social Campinas-Regente Feijó, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campinas/SP.</p><p>Nº 3.012 - Designar THIAGO LUIS SILVA MELLO, matrícula nº 1.564.258, CPF nº 357.467.818-51, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cosmópolis, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campinas/SP.</p><p>Nº 3.013 - Designar ANTONIO HENRIQUE DOS SANTOS, matrícula nº 1.380.228, CPF nº 309.878.528-41, para exercer a Função Comissionada de Gerente da Agência da Previdência Social São Paulo - Guarapiranga, código FCPE-101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo-Sul/SP.</p><p>Nº 3.014 - Designar JOSE HENRIQUES DE FREITAS, matrícula nº 0.893.092, CPF nº 339.486.076-72, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Esmeraldas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG.</p><p>Nº 3.015 - Designar SILVIO SANTOS BRAZIL, matrícula nº 1.947.923, CPF nº 915.813.974-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Maués, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Manaus/AM.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>