<xml><article id="11493787" name="PORTARIA N 012 DE 23 DE OUTUBRO " idOficio="5564240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/10/2019" artClass="00008:00025:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial da Cultura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="208" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12132417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA CULTURA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo § 1º, do Art. 2º, da Portaria nº 1.655/GM/MC, resolve:</p><p>Art. 1º O Grupo de Trabalho (GT) com o objetivo de analisar e propor ações, procedimentos e instrumentos normativos para a regulamentação e a implementação do Tratado de Marraqueche para Facilitar o Acesso a Obras Publicadas às Pessoas Cegas, com Deficiência Visual ou com Outras Dificuldades para Aceder ao Texto Impresso será constituído por representantes, titulares e suplentes, das seguintes unidades:</p><p>I - Gabinete da Secretaria Especial da Cultura - SECULT:</p><p>a) Titular: Edna do Espírito Santo; e</p><p>b) Suplente: Elton Gomes de Medeiros.</p><p>II - Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual - SDAPI:</p><p>a) Titular: Maurício Carlos da Silva Braga; e</p><p>b) Suplente: Carolina Raquel Leite Diniz Panzolini.</p><p>III - Departamento de Livro, Leitura, Literatura e Bibliotecas - DLLLB:</p><p>a) Titular: Luiz Eduardo Lima de Rezende; e</p><p>b) Suplente: Ana Cristina Araruna Melo.</p><p>IV - Assessoria Especial de Assuntos Internacionais - AI:</p><p>a) Titular: Eduardo Pareja Coelho; e</p><p>b) Suplente: Leonardo Gomes Cardoso.</p><p>Art. 2º O GT será presidido pelo representante da Secretaria de Direitos Autorais e Propriedade Intelectual.</p><p>Art. 3º A participação dos membros do GT será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>