<xml><article id="11476065" name="PORTARIAS N 4592 E 4595, DE 23 D" idOficio="5562880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/10/2019" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="207" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12129866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada nos termos do artigo 13, inciso I, da Portaria 399, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de março de 2019, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.048813/2019-77, resolve:</p><p>Nº 4.592 Dispensar o servidor LEONARDO ROBERTO PERIM, matrícula SIAPE nº 1466409, CPF nº 950.910.331-49, Analista em Infraestrutura de Transportes do Quadro de Pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT, da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador de Planejamento, código FCPE-101.3, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT.</p><p>Nº 4.595 Exonerar o servidor FABIO PESSOA DA SILVA NUNES, matrícula SIAPE nº 1521389, CPF nº 514.491.402-49, Analista em Infraestrutura de Transportes do Quadro de Pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT, do cargo em comissão de Coordenador-Geral de Manutenção e Restauração Rodoviária, código DAS-101.4, da Diretoria de Infraestrutura Rodoviária do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>