<xml><article id="11431181" name="21 de outubro s3 edital 59" idOficio="5558100" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="22/10/2019" artClass="00099:00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12122598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL N° 59/2019  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL N° 59/2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, em conformidade com as condições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa nº 1 MPOG, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão de pagamento da pensionista, aniversariante do mês de junho de 2019, que não atendeu à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, conforme estabelecido no Paragrafo único do artigo 11º da Orientação Normativa nº 1 MPOG, de 02 de janeiro de 2017;</p><p>1.a ) Beneficiário de Pensão</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>308.939.922-91</p></td><td><p>MARIA HELENA SOUZA GARCIA</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado (a) na Unidade de Recursos Humanos, PROGESP - Pro Reitoria de Gestão de Pessoas, sito à Av. Rodrigo Otávio Jordão Ramos, 3000, Coroado, Campus Universitário, Bloco da Reitoria, munido de documentação estabelecida nos art. 5º e 6º ON nº 01/2017- MPOG.</p><p>3. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, do aposentado e/ou pensionista, deverá solicitar agendamento de visita técnica, por meio dos telefones (92) 3305 1478, para comprovação de vida do titular do beneficio e ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARIA VANUSA DO SOCORRO DE SOUZA FIRMO</p><p class="cargo">Pró-Reitora</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>