<xml><article id="11066343" name="SGP160" idOficio="5518399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/10/2019" artClass="00043:00028:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="190" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12054132">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 798, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 798, DE 23 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido no Processo SEI nº 0009638-79.2018.6.17.8009, resolve:</p><p>a) Conceder a JOSÉ PEDRO DE QUEIROZ FIGUEIREDO JÚNIOR, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa*, Classe C, Padrão 13, do quadro de pessoal permanente do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco, APOSENTADORIA POR INVALIDEZ PERMANENTE, nos termos do art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com PROVENTOS calculados de acordo com o art. 1º da Lei nº 10.887/2004;</p><p>b) Os proventos serão revistos na mesma data e índice em que se der o reajuste dos benefícios do Regime Geral de Previdência Social, consoante o art. 15 da Lei nº 10.887/2004;</p><p>c) Os proventos serão isentos do desconto de contribuição para o Plano de Seguridade Social dos Servidores, até o dobro do valor máximo dos benefícios do Regime Geral de Previdência Social, conforme o art. 40, § 18, da Constituição Federal;</p><p>d) Os proventos serão isentos da incidência do Imposto de Renda (art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/88); e e) o servidor deverá ser submetido a uma nova perícia em 30 de agosto de 2020, com base no Laudo n° 24/19 da Junta Médica, tendo em vista o diagnóstico e a possibilidade de resposta ao tratamento.</p><p>*cargo criado pela Lei nº 10.842/2004.</p><p class="assina">FREDERICO RICARDO DE ALMEIDA NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>