<xml><article id="11335494" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-920-UNI-PGR-00" idOficio="5548829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12106298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 920, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 920, DE 30 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o contido no Ofício nº 964/2019/GABPRR30-MECC-PRR4ª, de 18 de setembro de 2019, da Procuradoria Regional da República da 4ª Região, relativo ao Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.019753/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores Regionais da República ANA LUISA CHIODELLI VON MENGDEN, CARLOS AUGUSTO DA SILVA CAZARRE, LUIZ FELIPE HOFFMANN SANZI, MAURICIO GOTARDO GERUM, ADRIANO AUGUSTO SILVESTRIN GUEDES e DOUGLAS FISCHER, lotados na Procuradoria Regional da República da 4ª Região, para atuarem, em conjunto com a Procuradora Regional da República MARIA EMILIA CORREA DA COSTA DICK, nos feitos criminais em trâmite no Tribunal Regional Federal da 4ª Região, decorrentes das investigações levadas a efeito pela força-tarefa designada pela Portaria PGR/MPF nº 217, de 3 de abril de 2014, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 61, de 7 de abril de 2014, e suas alterações.</p><p>Art. 2º Ficam revogadas as Portarias PGR/MPF nos 206, de 18 de março de 2015, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 71, de 23 de março de 2015, e 77, de 19 de fevereiro de 2016, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 41, de 23 de fevereiro de 2016.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO AUGUSTO BRANDAO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>