<xml><article id="11125036" name="Ps_6220_6221_6222_6223_6224_6225" idOficio="5527747" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12070574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 2 de outubro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE /MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 1.339, publicada no Diário Oficial da União n° 125, de 29 de junho de 2012, Seção 1, página 60, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 6.220 - Autorizar afastamento do país de JOCHEN JUNKER, Especialista em Ressonância Magnética Nuclear do Centro de Desenvolvimento Tecnológico em Saúde da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1945850, com a finalidade de participar da I Conferência de Pesquisa MCAA da América Latina, bem como ministrar palestra intitulada "Pesquisa nos passos de Oswaldo Cruz, Brasil", em Buenos Aires, Argentina, no período de 20/10/2019 a 23/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000292/2019-01).</p><p>Nº 6.221 - Autorizar afastamento do país de FERNANDA BOUTH PINTO, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, SIAPE nº 1681560, com a finalidade de participar do XIII Congresso de Arquivologia do MERCOSUL - CAM, Paradigmas dos arquivos no contexto das políticas públicas, em montevidéu, Uruguai, no período de 21/10/2019 a 26/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25029.000116/2019-70).</p><p>Nº 6.222 - Autorizar afastamento do país de LEANDRO SCHIAVO VILHENA, Tecnologista em Saúde Pública da Vice-Presidência de Produção e Inovação em Saúde desta Fundação, SIAPE nº 1992933, com a finalidade de participar do III Congresso da Rede Ibero-americana de Farmacometria, em Havana, Cuba, no período de 25/10/2019 a 01/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000267/2019-19).</p><p>Nº 6.223 - Autorizar afastamento do país de PABLO IVAN PEREIRA RAMOS, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 2186213, com a finalidade de participar e apresentar trabalho na X Conferência Internacional de Bioinformática, em Montevidéu, Uruguai, no período de 27/10/2019 a 31/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000055/2019-10).</p><p>Nº 6.224 - Autorizar afastamento do país de GARIBALDI DANTAS GURGEL JUNIOR, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Aggeu Magalhães, SIAPE nº 00469307, com a finalidade de participar da reunião do projeto Equi-PMAQ na Escola de Higiene e Medicina Tropical, O Equi-PMAQ é um projeto de pesquisa financiado pelo Medical Research Council (MRC) do Reino Unido e Agências de Financiamento Estaduais (CONFAP), em Londres, Reino Unido, no período de 02/11/2019 a 10/11/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25382.000035/2019-41).</p><p>Nº 6.225 - Autorizar afastamento do país de VERA CECÍLIA FROSSARD, Tecnologista em Saúde Pública da Escola Nacional de Saúde Pública Sérgio Arouca, SIAPE nº 15573125, com a finalidade de participar de estágio de Pós Doutorado de acordo com o plano de trabalho intitulado "Formas de viver em contexto de violência", junto a Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, no período de 11/10/2019 a 01/04/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25388.000098/2019-47).</p><p>Nº 6.226 - Autorizar afastamento do país de JORGE OTAVIO MAIA BARRETO, Pesquisador em Saúde Pública da Gerência Regional de Brasília, SIAPE nº 1043857, com a finalidade de participar como orador em uma das sessões plenárias da Cochrane Colloquium 2019, o tema irá abordar o desafio da diversidade em Cochrane: revisões diversas, diversas decisões de saúde, diversos públicos, em Santiago, Chile, no período de 21/10/2019 a 25/10/2019, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25027.000028/2019-98).</p><p>Nº 6.227 - Autorizar afastamento do país de VIRGÍNIA MARIA DALFIOR FAVA, Analista Técnica de Políticas Sociais da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 1561999, com a finalidade de realizar estágio sob a orientação do Prof. Doutor Luís Lapão na Unidade de Ensino e Investigação em Saúde Pública Internacional e Bioestatística do Instituto de Higiene e Medicina Tropical da Universidade Nova Lisboa, em Lisboa, Portugal, no período de 24/10/2019 a 26/01/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25380.000299/2019-14).</p><p>Nº 6.228 - Alterar a publicação no Diário Oficial da União nº 23, Portaria nº 5.133 de 1 de fevereiro de 2019, Seção 2, pagina 174, do servidor ROBERTO SILVEIRA REIS, Tecnologista em Saúde Pública do Centro de Desenvolvimento Tecnológico em Saúde da Presidência desta Fundação, SIAPE nº 2243180, onde se lê: 15/03/2019 a 16/03/2021. Leia-se: 15/03/2019 a 16/09/2019, pelos motivos expostos no processo 25380.000011/2019-10.</p><p>Nº 6.229 - Alterar a publicação no Diário Oficial da União nº 143, Portaria nº 5.916 de 26 de julho de 2019, Seção 2, página 56, da servidora KAORI KODAMA FLEXOR, Pesquisadora em Saúde Pública da Casa de Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1984412, onde se lê: 31/08/2019 a 31/03/2020. Leia-se: 31/08/2019 a 31/10/2019, pelos motivos expostos no processo 25067.000025/2019-88.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>