<xml><article id="11427846" name="Portaria 6936 DECIP" idOficio="5557454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12121424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.936, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.936, DE 21 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE BENEFÍCIOS, SUBSTITUTA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 19975.118423/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1°Conceder pensão à senhora HELUIZA HELENA DRUMOND RIBEIRO, na condição de cônjuge do ex-servidor LUCIO RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 0442048, aposentado no cargo de Artífice de Artes Gráficas, oriundo da Imprensa Nacional, com fundamento no art. 40, inciso I, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com os arts. 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990, e com o art. 6°-A da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 2012, com vigência a contar de 27 de julho de 2019, data de falecimento do ex-servidor.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DELMA VITAL DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>