<xml><article id="11097563" name="725-EDIMAR, VINICIUS, VAGNER, LE" idOficio="5525565" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/10/2019" artClass="00043:00004:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Presidência/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="191" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12066814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 725, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 725, DE 26 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO SUPERIOR TRIBUNAL DE JUSTIÇA, com base no item 16.2, XI, b, do Manual de Organização e no disposto nos arts. 9º, II, e 35, I , da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Efetuar as seguintes alterações na Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação:</p><p>I - Exonerar de cargo em comissão: EDIMAR LISBOA DAS CHAGAS, matrícula S020111, Coordenador de Relacionamento, código CJ-2; VAGNER BRANQUINHO NOGUEIRA, matrícula S049276, Assessor "B", código CJ-1;</p><p>II - Dispensar de função de confiança: VINICIUS MAIA DE BRITO, matrícula S068831, Chefe da Seção de Sustentação de Sistemas Judiciais, código FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Soluções de Software; TIAGO SADDI DOMINGUES, matrícula S029526, Chefe da Seção de Atendimento a Ministros, código FC-6, da Coordenadoria de Relacionamento; LEONARDO DE FREITAS ROCHA, matrícula S059069, Assistente V, código FC-5;</p><p>III - Nomear para cargo em comissão: VAGNER BRANQUINHO NOGUEIRA, matrícula S049276, Coordenador de Relacionamento, código CJ-2, na vaga decorrente da exoneração de Edimar Lisboa das Chagas; VINICIUS MAIA DE BRITO, matrícula S068831, Assessor "B", código CJ-1, na vaga decorrente da exoneração de Vagner Branquinho Nogueira;</p><p>IV - Designar para função de confiança: LEONARDO DE FREITAS ROCHA, matrícula S059069, Chefe da Seção de Sustentação de Sistemas Judiciais, código FC-6, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Soluções de Software, na vaga decorrente da dispensa de Vinicius Maia de Brito; EDIMAR LISBOA DAS CHAGAS, matrícula S020111, Chefe da Seção de Atendimento a Ministros, código FC-6, da Coordenadoria de Relacionamento, na vaga decorrente da dispensa de Tiago Saddi Domingues.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lúcio Guimarães Marques</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>