<xml><article id="11389916" name="DG 6.999 - 2019" idOficio="5554073" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.999, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.999, DE 17 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Lei nº 11.171, de 02/09/2005, com a redação dada pela Lei nº 11.941/2009, Lei nº 9.007, de 1995 e Decreto nº 9.144/2017, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.025252/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR, por tempo indeterminado, a requisição da servidora CECÍLIA PIRES ISAAC BORGES WOORTMANN, Matrícula SIAPE nº 1157548, ocupante do cargo de Analista em Infraestrutura de Transportes, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer suas atribuições junto à Coordenação-Geral de Gestão Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável da Fundação Nacional do Índio.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão requisitado.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão requisitado, quando do seu retorno, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo máximo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>