<xml><article id="11423587" name="21-10" idOficio="5556841" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 21 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 21 de outubro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País:</p><p>Bruno Benzaquen Perosa, Professor do Magistério Superior, no período de 16/02/2020 a 16/06/2020, trânsito incluso, para realizar pós-doutorado, área de economia, Universidade do Colorado, em Boulder, Estados Unidos, ônus limitado. Processo 23117.051497/2019-31.</p><p>Carlos José Soares, Professor do Magistério Superior, no período de 01/11/2019 a 12/11/2019, trânsito incluso, para participação no XXVII Encuentro Nacional y XVIII Iberoamericano de Investigation en Odontologia da Sociedade Nacional de Investigacíon en Ondologia/ Universidad Autónoma de Guadalajara, Cidades de Gudalajara e Jalisco, México, ônus limitado. Processo 23117.090318/2019-81.</p><p>Eusimio Felisbino Fraga Junior, Professor do Magistério Superior, no período de 17/11/2019 a 23/11/2019, trânsito incluso, para realizar visita às áreas experimentais da empresa NETAFIM, Cidade de Tel- Aviv, Israel, ônus limitado. Processo 23117.086371/2019-87.</p><p>Helena Borges Martins da Silva Paro, Professora do Magistério Superior, no período de 13/01/2020 a 02/02/2020, trânsito incluso, para realização de estágio em planejamento familiar e cuidado no aborto, Montefiore Medical Center / Albert Einstein Medical College, Cidade de Nova Iorque, Estados Unidos, ônus limitado. Processo 23117.090792/2019-11.</p><p>Igor Antônio Lourenço da Silva, Professor do Magistério Superior, no período de 08/11/2019 a 16/11/2019, trânsito incluso, para realização de Missão na Universidade de Macau, Cidade de Macau, China, ônus limitado. Processo 23117.091209/2019-81.</p><p>Marcus Vinicius Ribeiro Machado, Professor do Magistério Superior, no período de 17/11/2019 a 24/11/2019, trânsito incluso, para participação em feira industrial promovida pela FORMNEXT, Cidade de Frankfurt, Alemanha, ônus à Fundação de Apoio Universitário - Projeto Soldabilidade de Componentes Metálicos Produzidos por Manufatura Adiva. Processo 23117.087372/2019-49.</p><p>Miria Hespanhol Miranda Reis, Professora do Magistério Superior, no período de 10/11/2019 a 21/11/2019, trânsito incluso, para realizar missão de trabalho na Polytechinique Montréal, Cidade de Montreal, Canadá, ônus de diárias e passagens à UFU/CAPES/PRINT. Processo 23117.089528/2019-26.</p><p>Rafael Pasquini, Professor do Magistério Superior, no período de 30/10/2019 a 04/11/2019, trânsito incluso, para realização de visita técnica e participação em banca de doutorado na Instituição UDELAR, Cidade de Montevideo, Uruguai, ônus limitado. Processo 23117.091528/2019-96.</p><p>Rita de Cássia Martins de Souza, Professora do Magistério Superior, no período de 15/11/2019 a 30/11/2019, trânsito incluso, para realizar Missão CAPES PRINT - Université de Valenciennes et du Hainaut-Cambrésis e Université Polytechnique Hauts-de-France, Cidade de Valenciennes, França, ônus de diárias e passagens à UFU/CAPES/PRINT. Processo 23117.088890/2019-80.</p><p>Selmo Haroldo de Resende, Professor do Magistério Superior, no período de 03/11/2019 a 10/11/2019, trânsito incluso, para participação no Coloquio Internacional Lecturas foucaultianas del liberalismo y el neoliberalismo, Universidade de Buenos Aires, Cidade de Buenos Aires, Argentina, ônus limitado. Processo 23117.091323/2019-19.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>