<xml><article id="11360689" name="Port. TORNA SEM EFEITO TAE_7098," idOficio="5551397" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/10/2019" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="202" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12110366">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de suas atribuições legais e estatutárias resolve:</p><p>Nº 7.098: tornar sem efeito a nomeação dos candidatos, no cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 6.317 de 10/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, seção 2, página 32, pelos motivos abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CLASS</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>MOTIVO</p></td></tr><tr><td><p>40</p></td><td><p>ALESSANDRA PAULA QUIRINO</p></td><td><p>Não caracterizada como deficiente</p></td></tr><tr><td><p>41</p></td><td><p>CRISTINA RODRIGUES DA SILVA</p></td><td><p>Não tomou posse no prazo previsto em Lei</p></td></tr></table><p>Nº 7.099: tornar sem efeito a nomeação dos candidatos, no cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 6.315 de 10/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, seção 2, página 32, pelos motivos abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CLASS</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>MOTIVO</p></td></tr><tr><td><p>245</p></td><td><p>JULIA OLIVEIRA COURA CAETANO</p></td><td><p>Não tomou posse no prazo previsto em Lei</p></td></tr><tr><td><p>247</p></td><td><p>LAIS ARAUJO BELICO DE CASTRO</p></td><td><p>Não tomou posse no prazo previsto em Lei</p></td></tr></table><p>Nº 7.100: tornar sem efeito a nomeação da candidata MARIANA LOUZADA PRATES, no cargo de ENFERMEIRO / ÁREA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 6.320, de 10/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, seção 2, página 32, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p>Nº 7.101: tornar sem efeito a nomeação do candidato NELSON HENRIQUE BERTOLLO SANTANA, no cargo de ENGENHEIRO / ELETRICISTA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 6.313, de 10/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, seção 2, página 32, em virtude de desistência formal.</p><p>Nº 7.102: tornar sem efeito a nomeação do candidato GUILHERME ALMEIDA MAIA, no cargo de MEDICO - CLINICA MEDICA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 6.311, de 10/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, seção 2, página 32, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p>Nº 7.103: tornar sem efeito a nomeação do candidato ALEQUINE DA SILVA SAMPAIO, no cargo de TÉCNICO EM AUDIOVISUAL, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão 01, que se deu através da Portaria nº 6.308, de 10/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, seção 2, página 32, em virtude de não ter tomado posse dentro do prazo legal.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>