<xml><article id="11391395" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 II - D" idOficio="5554249" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="203" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12115882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 96.411-DESIGNAR Marisa Munaretto Amaral, Matrícula SIAPE 1643491, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora da Divisão Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Centro de Processamento de Dados, Código FG1.072.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.412-DESIGNAR Laiser dos Santos Mello, Matrícula SIAPE 2159489, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Rede da Divisão de Suporte do Centro de Processamento de Dados, Código FG3.023.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.413-DESIGNAR Everton de Vargas Agilar, Matrícula SIAPE 2937252, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, em exercício provisório na UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Análise da Divisão Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Centro de Processamento de Dados, Código FG3.022.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.414-DISPENSAR Marcius da Silva da Fonseca, Matrícula SIAPE 1643494, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Análise da Divisão Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Centro de Processamento de Dados, Código FG3.022, para a qual foi designado pela Portaria N. 87.563, de 26/01/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.415-DESIGNAR Fábio André Barcelos, Matrícula SIAPE 1345246, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretor da Divisão de Suporte do Centro de Processamento de Dados, Código FG1.070.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.416-DISPENSAR Lucimara Dalla Porta Menezes Friedrich, Matrícula SIAPE 2265885, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Rede da Divisão de Suporte do Centro de Processamento de Dados, Código FG3.023, para a qual foi designada pela Portaria N. 87.568, de 26/01/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.417-DISPENSAR Giuliano Geraldo Lopes Ferreira, Matrícula SIAPE 2447342, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretor da Divisão Análise e Desenvolvimento de Sistemas do Centro de Processamento de Dados, Código FG1.072, para a qual foi designado pela Portaria N. 87.566, de 26/01/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 96.418-DISPENSAR Luciano Azevedo Cassol, Matrícula SIAPE 1939167, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretor da Divisão de Suporte do Centro de Processamento de Dados, Código FG1.070, para a qual foi designado pela Portaria N. 87.567, de 26/01/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>