<xml><article id="11138229" name="2603 25001 060147 2010 50 PAD MA" idOficio="5529275" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/10/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00021" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="192" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12073511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.603, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.603, DE 1º DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta nos Processos nº 25001.060147/2010-50 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 00754/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 26 de setembro de 2019 e do DESPACHO nº 04174/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 27 de setembro de 2019, aprovados pelo DESPACHO n. 04192/2019/CONJUR-MS/CGU/AGU, de 1 de outubro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota como razões de decidir, resolve julgar:</p><p>IMPROCEDENTES os PEDIDOS DE RECONSIDERAÇÃO apresentados por MARA DA SILVA FREITAS, MARIA BARBOSA DOS SANTOS MAGALHÃES, IRACEMA SÉRGIO DOS SANTOS, SARA DA SILVA FONSECA e MARISA CARNEIRO VIEIRA JOSÉ, ex-servidoras do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, Matrículas SIAPE nº 0652206, nº 0634863, nº 0237688, nº 0634887 e nº 0634873, respectivamente, mantendo-se incólume o julgamento que lhes aplicou as penalidades de Demissão, impostas pelas Portarias n.º 932/GM/MS, 933/GM/MS, 935/GM/MS, 936/GM/MS e 937/GM/MS, todas de 13 de maio de 2014, publicadas no DOU n.º 90, Seção 2, de 14 de maio de 2014, em virtude da apuração efetivada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 25001.060147/2010-50.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>