<xml><article id="11215274" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2019_II__11" idOficio="5536335" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="09/10/2019" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="196" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12085469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 8 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 8 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARCIA PASIN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE LINGUAGENS E SISTEMAS DE COMPUTAÇÃO, de 26 de Outubro de 2019 à 02 de Novembro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Self-Vehicle Positioning Using Smart Infrastructures em Torino/Itália com ônus para UFSM (Diárias) 28/10/2019 - 28/10/2019; (Processo Nº 23081.052674/2019-51).</p><p>LIA REJANE SILVEIRA REINIGER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FITOTECNIA, de 19 de Outubro de 2019 à 05 de Novembro de 2019, para participar de Missão de Trabalho em Sevilha e Salamanca/Espanha com ônus para CAPES (Diárias) 19/10/2019 - 05/11/2019; com ônus para CAPES(Passagens) 19/10/2019 - 05/11/2019 ; (Processo Nº 23081.054373/2019-61).</p><p>VICTOR ALCARAZ GONZALEZ, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR - VISITANTE do CURSO-PROGRAMA PG EM ENGENHARIA AMBIENTAL, de 12 de Outubro de 2019 à 19 de Outubro de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Bio-Refineries : A new concept towards green energy production from agroindustrial wastewater em Merida/México com ônus para DAAD (Diárias) 12/10/2019 - 19/10/2019; com ônus para DAAD (Passagens) 12/10/2019 - 18/10/2019; (Processo Nº 23081.054874/2019-48).</p><p>MANOEL DE ARAUJO SOUSA JUNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA RURAL, de 03 de Novembro de 2019 à 10 de Novembro de 2019, para participar de UN-SPIDER Bonn International Conference "Space-based Solutions for Disaster Management in Africa: Challenges, Applications, Partnerships" and International Charter Space and Major Disasters Training Course for Project Managers em Boon/Alemanha com ônus para ONU e University of Bonn (ZFL) (Passagens) 03/11/2019 - 10/11/2019; (Processo Nº 23081.055215/2019-29).</p><p>LUCIANE NEVES CANHA, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ELETROMECÂNICA SISTEMAS POTÊNCIA, de 02 de Novembro de 2019 à 17 de Novembro de 2019, para participar de MISSÃO DE TRABALHO CAPES PRINT (AUXPE 2458/2018) em LUBBOCK/Estados Unidos com ônus para CAPES(Diárias) 02/11/2019 - 17/11/2019 ; com ônus para CAPES (Passagens) 02/11/2019 - 17/11/2019; (Processo Nº 23081.055254/2019-26).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p><p>Retificações</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-09-06, referente ao afastamento do país, da servidora GRACIELA RABUSKE HENDGES, Matrícula SIAPE n. 2287452, onde se lê "no período de 13 de Setembro de 2019 a 19 de Setembro de 2019", leia-se "no período de 15 de Setembro de 2019 a 18 de Setembro de 2019".</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2019-09-18, referente ao afastamento do país, da servidora ROSANE CARNEIRO SARTURI, Matrícula SIAPE n. 1507913, onde se lê: Afastamento com ônus para: Outro (Diárias) 03/11/2019 - 05/11/2019; UFSM (Taxa de Inscrição) 04/11/2019 - 05/011/2019"; leia-se: Afastamento com ônus para: PROAP/CAPES/PPGE/PRPGP (Diárias) 03/11/2019 - 06/11/2019; UFSM (Taxa de Inscrição) 04/11/2019 - 05/11/2019".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>