<xml><article id="11337464" name="2019_10_11_Publicao_2019_10_16" idOficio="5549120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/10/2019" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="201" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12106651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 4.071 - Conceder o afastamento do país a NELCI ZANON COLLANGE, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 19.10.2019 a 25.10.2019, para participar no 47º Congresso Anual da Sociedade Internacional de Neurocirurgia Pediátrica - ISPN, na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116135/2019-87).</p><p>Nº 4.072 - Conceder o afastamento do país a ELBERT EINSTEIN NEHRER MACAU, Professor Titular do Campus São José dos Campos, no período de 19.10.2019 a 23.10.2019, para participar no "XVI Latin American Workshop on Nonlinear Phenomena (LAWNP 2019)", na Bolívia, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.115896/2019-11).</p><p>Nº 4.073 - Conceder o afastamento do país a ALVARO NAGIB ATALLAH, Professor Titular do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 20.10.2019 a 25.10.2019, para participar no "Cochrane Colloquium Santiago 2019", no Chile, com ônus CAPES PROAP (diárias) (Processo SEI nº 23089.112656/2019-65).</p><p>Nº 4.074 - Conceder o afastamento do país a RACHEL RIERA, Professor Adjunto do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 20.10.2019 a 25.10.2019, para participar no "Cochrane Colloquium Santiago 2019", no Chile, com ônus CAPES PROAP (diárias) (Processo SEI nº 23089.112313/2019-09).</p><p>Nº 4.075 - Conceder o afastamento do país a VIRGINIA FERNANDES MOÇA TREVISANI, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 20.10.2019 a 24.10.2019, para participar no "Cochrane Colloquium Santiago 2019", no Chile, com ônus CAPES PROAP (diárias) (Processo SEI nº 23089.112050/2019-20).</p><p>Nº 4.076 - Conceder o afastamento do país a MARIA EDUARDA DOS SANTOS PUGA, Bibliotecário do Campus Baixada Santista, no período de 21.10.2019 a 25.10.2019, para participar no "Cochrane Colloquium Santiago 2019", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115726/2019-37).</p><p>Nº 4.077 - Conceder o afastamento do país a VERA LUCIA SDEPANIAN, Professor Adjunto do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 22.10.2019 a 26.10.2019, para participar no "5th International Congress of Prebiotics &amp; Probiotics in Pediatrics", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115643/2019-48).</p><p>Nº 4.078 - Conceder o afastamento do país a SAMIRA YARAK, Médico da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar de treinamento no "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115947/2019-13).</p><p>Nº 4.079 - Conceder o afastamento do país a SAMIRA YARAK, Professor Adjunto do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 28.10.2019 a 03.11.2019, para participar de treinamento no "3rd Advanced Neurosurgical Techniques/Hands-on Cadaveric Approaches", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.116106/2019-15).</p><p>Nº 4.080 - Conceder o afastamento do país a ARNALDO LOPES COLOMBO, Professor Titular e Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 29.10.2019 a 31.10.2019, para participar no Encontro de Especialistas Colombianos para Diagnóstico e Tratamento de Infecções Fúngicas, na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115770/2019-47).</p><p>Nº 4.081 - Conceder o afastamento do país a CLASSIUS FERREIRA DA SILVA, Professor Associado do Departamento de Engenharia Química do Campus Diadema, no período de 01.11.2019 a 11.11.2019, para realizar missão de trabalho junto ao "KTH Royal Institute of Technology", na Suécia, com ônus CAPES/STINT (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.115203/2019-91).</p><p>Nº 4.082 - Conceder o afastamento do país a FERNANDO RAMOS MARTINS, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 02.11.2019 a 07.11.2019, para participar no "Solar World Congress 2019", no Chile, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.113512/2019-26).</p><p>Nº 4.083 - Conceder o afastamento do país a MARIANA RANGEL MACIEL, Médico do Hospital Universitário-HSP, no período de 04.11.2019 a 11.11.2019, para participar na "8th Conference of the International Society of Interpersonal Psychotherapy", na Hungria, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115299/2019-97).</p><p>Nº 4.084 - Conceder o afastamento do país a LUIS CARLOS UTA NAKANO, Professor Adjunto e Médico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 05.11.2019 a 12.11.2019, para participar no "AVLS 2019 Annual Congress", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111782/2019-01).</p><p>Nº 4.085 - Conceder o afastamento do país a MARCELO DE MEDEIROS PINHEIRO, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 08.11.2019 a 14.11.2019, para participar no "2019 ACR/ARP Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.114909/2019-35).</p><p>Nº 4.086 - Conceder o afastamento do país a ALEXANDRE WAGNER SILVA DE SOUZA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 08.11.2019 a 14.11.2019, para participar no "2019 ACR/ARP Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115018/2019-04).</p><p>Nº 4.087 - Conceder o afastamento do país a ROSILDA DOS SANTOS MORAIS, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Exatas e da Terra do Campus Diadema, no período de 10.11.2019 a 17.11.2019, para participar no "V Congresso Ibero Americano de História da Educação Matemática - V CIHEM", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.115194/2019-38).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>