<xml><article id="11182146" name="Portaria nº 202, de 4.10.2019 - " idOficio="5533362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/10/2019" artClass="00006:00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Imprensa Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="194" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12080620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 202, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 202, DE 4 DE OUTUBRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA IMPRENSA NACIONAL</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 5°, inciso II, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 147, de 9 de março de 2006, alterado pela Portaria nº 446, de 26 de junho de 2008, da Ministra de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, e tendo em vista o que dispõe o art. 8º da Lei nº 8.443, de 16 de julho de 1992, bem como a Instrução Normativa-TCU nº 71, de 28 de novembro de 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, por 45 (quarenta e cinco) dias, o prazo para conclusão das atividades, inclusive com a apresentação de relatório final, da Comissão de Tomada de Contas Especial, instituído pela Portaria nº 166, de 8 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 09 de julho de 2019, tendo como último ato a Portaria nº 185, de 21 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 22 de agosto de 2019, ante as razões expostas no Oficio nº 2/2019/TCE/166/2019/DG/IN/SG/PR.</p><p>Art. 2º Designar a servidora TATYANA MATOS DA ROCHA CARVALHO, matrícula Siape nº 1025410, para exercer a função de membro da Comissão de Tomada de Contas Especial.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PEDRO BERTONE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>