<xml><article id="11519060" name="AFASTAMENTOS 24-10" idOficio="5567008" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/10/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12137031">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 24 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>Nº 463 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal DANIEL VIANNA OTTONI DE SIQUEIRA, Chefe da Delegacia de Repressão a Crimes contra o Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Distrito Federal, para participar da "30thINTERPOL Wildlife Crime Working Group Meeting, em Singapura, Singapura, no período de 16 a 24 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.001294/2019-31).</p><p>Nº 464- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Delegada de Polícia Federal GRAZIELLA FERNANDES BALESTRA, Chefe da Delegacia de Repressão a Crimes contra o Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Pará, para participar do Curso de Especialização em Investigação de Criminalidade Ambiental e Recolha de Prova, em Torres Novas, Portugal, no período de 2 a 22 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.004966/2019-61).</p><p>Nº 465- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 149, de 12 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 113, de 13 subsequente, Seção 2, página 45, referente ao Afastamento do País do Delegado de Polícia Federal GABRIEL FIGUEIREDO CAVALHEIRO LEITE, Chefe da Delegacia de Polícia Federal em Rio Grande da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio Grande do Sul, para fazer constar que a viagem ocorreu no período de 6 a 30 de julho de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08211.000340/2019-85).</p><p>Nº 466- O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal OTÁVIO MARGONARI RUSSO, lotado na Delegacia de Repressão a Crimes Fazendários da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para participar da "37ª Reunión del Grupo de INTERPOL Especializado en Delitos contra Menores y del Taller Exclusivo para Especialistas en Explotación Sexual de Niños a través de Internet", em Lyon, França, no período de 10 a 16 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.003810/2019-62).</p><p>Nº 469 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Policiais Rodoviários Federais ADRIANO MARCOS FURTADO, Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, e EDUARDO AUGUSTO MUNIZ DE SOUZA, lotado na Superintendência Regional da Polícia Rodoviária em Goiás, para realizarem visita técnica ao Escritório de Compras do Exército Brasileiro e participarem da Reunião Plenária do Foro Permanente de Segurança Brasil-Estados Unidos, em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 28 de outubro a 2 de novembro de 2019, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.054528/2019-29).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>