<xml><article id="11422767" name="Portarias 2280-2282-2284-2285-22" idOficio="5556724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/10/2019" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="205" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12120360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 18 DE OUTUBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2.280 - Considerando o que consta no Processo 23738.000464/2019-15, nomear o servidor LUIZ FERNANDO FERREIRA MACHADO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2303626, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Valparaíso de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-392, no período de 18 de outubro a 3 de novembro de 2019, em virtude de afastamento da titular.</p><p>N° 2.282 - Considerando o que consta no Processo 23722.000746/2019-91, nomear o servidor ALESSANDRO DA COSTA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1943396, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe do Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código CD 4, UORG-356, no período de 29 de outubro a 1º de novembro de 2019, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 2.284 - I - Designar o servidor NISVAL FERREIRA GUIMARÃES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1305004, para, em substituição ao servidor NEVILLE JÚLIO DE VILASBOAS E SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1849109, compor a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada originariamente pela Portaria nº 1.119, de 5 de junho de 2019, publicada no DOU de de 7/7/2019, Seção 2, página 29, referente ao Processo nº 23377.000369/2018-87.</p><p>II - O prazo estabelecido pela PORTARIA 2189/2019 - REITORIA/IFG, de 7 de outubro de 2019, publicada no DOU de 9/10/2019, Seção 2, página 28, mantém seu curso, admitida a sua prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.285 - I - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 7/2019, reconduzir, a partir de 9 de setembro de 2019, os servidores RICARDO NORONHA TRISTÃO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matricula SIAPE nº 1816562, RICARDO DE ALCANTARA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matricula SIAPE nº 2701588, e DIVINO LOPES DE ALVARENGA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matricula SIAPE nº 271068, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo nº 23372.000250/2019-35 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Convalidar os trabalhos da Comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.286 - I - Considerando o que consta no Memorando n° 18/2019/SINVE/IFG, prorrogar por 30 (trinta) dias o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão Investigativa, designada para apurar os fatos presentes no Processo n° 23372.000469/2019-34, designada pela Portaria n° 2028, de 13 de setembro de 2019, DOU 17 de setembro de 2019, Seção 2, página 19.</p><p>II - A comissão terá o prazo de 30 (trinta) dias para que conclua os trabalhos de investigação, na forma da Lei nº 8.112/1990.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.287 - I - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 1/COMISSÃO DE SINDICÂNCIA INVESTIGATIVA/OES/IFG, prorrogar por 30 (trinta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Disciplinar destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23722.001687/2018-98, designada pela Portaria nº 1.848, de 26 de agosto de 2019, publicada no DOU de 28 de agosto de 2019, Seção 2, página 23.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.288 - I - Considerando o que consta no Ofício nº 3/2019-CPAD, prorrogar por 60 (sessenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23372.000216/2019-61, designada pela Portaria nº 1.849, de 26 de agosto de 2019, publicada no DOU de 28 de agosto de 2019, Seção 2, página 23.</p><p>II - A Comissão terá o prazo de 60 (sessenta) dias para a realização dos trabalhos, admitida a prorrogação por igual período quando as circunstâncias o exigirem e mediante justificativa devidamente fundamentada, conforme dispõe a Lei nº 8.112/90.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.292 - Considerando o que consta no Processo 23376.000697/2019-74, nomear a servidora ANDREA GOMES CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1654119, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-4, UORG-48, no período de 1º de outubro de 2019 a 28 de janeiro de 2020, em virtude de afastamento da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>