<xml><article id="11289017" name="09.10-" idOficio="5544206" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/10/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="199" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12098383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho dE 9 de outubro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho dE 9 de outubro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>BEATRIZ GALLOTTI MANIGONIAN, SIAPE 2306467, Professor, lotada no Departamento de História, para participar de Workshop no Instituto de Pesquisa em Humanidades na Universidade da Califórnia, em Davis, EUA, de 20/10/2019 a 29/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.064721/2019-19);</p><p>BRUNO CARLO CELEGUIM DE AMATTOS, SIAPE 1760126, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, lotado no Departamento de Tecnologia da Informação, para participar de Cisco Live, em Cancún, México, de 26/10/2019 a 01/11/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.066875/2019-45);</p><p>CARLOS RENATO RAMBO, SIAPE 1788702, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, para participar de Missão de trabalho, em Erlangen-Alemanha, de 09 a 21/11/2019, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.057893/2019-36 );</p><p>DECIO KRAUSE, SIAPE 340850, Professor, lotado no Departamento de Filosofia, para participar de IX Conference on Quantum Foundations, em Córdoba, Argentina, de 25/11/2019 a 01/12/2019, com ônus limitado. (Solicitação 065223/2019 );</p><p>EDUARDO CAMPONOGARA, SIAPE 1351113, Professor, lotado no Departamento de Automação e Sistemas, para Visita/atividades a Norwegian University of Science and Technology, em Trondheim, Noruega, de 25/10/2019 a 03/11/2019, com ônus CAPES/SIU. (Processo 23080.064136/2019-19 );</p><p>JAQUELINE BOLDO, SIAPE 2964912, Professor, lotada no Departamento de Libras, para participar de Assistência à disciplina na Universidad de Valladolid e XIII Encuentro Internacional del Proyecto de Investigación Diccionarios bilíngues contrastivos, em Valladolid, Espanha, de 21/11/2019 a 17/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.058428/2019-12 );</p><p>MANUELA MIKA JOMORI, SIAPE 1423015, Professor, lotada no Departamento de Nutrição, para participar do 3rd Cook and Health Conference, em Lisboa/Portugal e da reunião na Universidade do Porto, em Porto/Portugal, de 11/10/2019 a 21/10/2019, com ônus limitado. (23080.062690/2019.61);</p><p>MICHELE DA SILVA BOLAN, SIAPE 2580200, Professor, lotada no Departamento de Odontologia, para Reunião/atividades, na Universidad Complutense de Madrid, em Madrid, Espanha, de 22/10/2019 a 29/10/2019, com ônus limitado. (Solicitação 065579/2019 );</p><p>PAULO ANTUNES HORTA JUNIOR, SIAPE 1451699, Professor, lotado no Departamento de Botânica, para participar de International conference on Sargassum Guadeloupe, em Basse-Terre, Guadalupe, de 21/10/2019 a 28/10/2019., com ônus limitado. (Processo 23080.062300/2019-53);</p><p>RENATO GARCIA OJEDA, SIAPE 115941, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica e Eletrônica, para participar de reuniões e visita técnica na Universidade Politécnica de Madri, em Madri, Espanha, de 18/10/2019 a 27/10/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.063219/2019-91);</p><p>SERGIO ROMANELLI, SIAPE 1523825, Professor, lotado no Departamento de Língua e Literatura Estrangeiras, "XIV Jornadas Internacionales de Estudios Italianos" e "Giornate di formazione docenti d'italiano", em Cidade do México/México, de 02/11/2019 a 14/11/2019, com ônus UFSC. (Solicitação 059716/2019 );</p><p>SORAYA FRANZONI CONDE, SIAPE 3573164, Professor, lotada no Departamento de Estudos Especializados em Educação, para participar de XXXII Congreso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima, Peru, de 29/11/2019 a 07/12/2019, com ônus UFSC e CAPES/PROAP. (Processo 23080.067616/2019-31 ).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>