<xml><article id="11413611" name="PTS 2.946 A 2.990 PRESIDENCIA" idOficio="5556264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/10/2019" artClass="00013:00058:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/10/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="204" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12119589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 2.946 - Designar ARIANE ELIZABETH DOS SANTOS CAMARGO ORESTES, matrícula nº 1.376.847, CPF nº 285.502.528-16, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Prospecção e Implementação de Mecanismos de Controle, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Monitoramento e Controle de Benefícios, vinculada à Diretoria de Benefícios, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.947 - Dispensar, a contar de 1º de fevereiro de 2019, GERALDA ROQUE, matrícula nº 0.941.043, CPF nº 015.824.808-26, da Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Marília/SP, em razão de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.948 - Designar ERICA HELENA NAVARRO MOREIRA BOCCIA, matrícula nº 1.563.739, CPF nº 200.168.888-12, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Marília/SP.</p><p>Nº 2.949 - Exonerar ERICA HELENA NAVARRO MOREIRA BOCCIA, matrícula nº 1.563.739, CPF nº 200.168.888-12, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas, código DAS 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 2.950 - Designar MARINA FREDERICHI MARTIM RAMAZOTTI, matrícula nº 0.941.004, CPF nº 065.686.928-32, para o encargo de substituta eventual de Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas, código FG 1, da Gerência-Executiva Marília/SP, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.951 - Dispensar JONHY DA COSTA CAVALCANTE, matrícula nº 1.902.100, CPF nº 033.792.873-85, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Água Branca/PI, vinculada à Gerência-Executiva Teresina/PI.</p><p>Nº 2.952 - Dispensar MARCUS VINICIUS VIANA ALENCAR, matrícula nº 2.020.368, CPF nº 025.989.523-75, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Teresina/PI.</p><p>Nº 2.953 - Designar JONHY DA COSTA CAVALCANTE, matrícula nº 1.902.100, CPF nº 033.792.873-85, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Manutenção, código FG 1, da Gerência-Executiva Teresina/PI.</p><p>Nº 2.954 - Dispensar, a contar de 24 de setembro de 2019, DARLA MICHELLE DE MENESES MELO, matrícula nº 1.960.667, CPF nº 071.488.584-37, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Pesqueira, vinculada à Gerência-Executiva Garanhuns/PE.</p><p>Nº 2.955 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2.583/PRES/INSS, de 13 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 179, de 16 de setembro de 2019, Seção 2, pág. 23.</p><p>Nº 2.956 - Dispensar ANTONIO AUGUSTO POLONIO CRAVEIRO, matrícula nº 1.452.303, CPF nº 371.556.441-53, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Planejamento e Padronização da Auditoria, código FCPE 101.2, da Coordenação de Inteligência e Suporte em Auditoria da Auditoria-Geral.</p><p>Nº 2.957 - Dispensar ANTONIO AUGUSTO POLONIO CRAVEIRO, matrícula nº 1.452.303, CPF nº 371.556.441-53, do encargo de substituto eventual de Coordenador de Inteligência e Suporte em Auditoria, código FCPE 101.3, da Auditoria-Geral.</p><p>Nº 2.958 - Dispensar LUCAS SELIPRANDI DE ANDRADE, matrícula nº 1.563.647, CPF nº 100.542.907-32, da Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.959 - Designar LUCAS SELIPRANDI DE ANDRADE, matrícula nº 1.563.647, CPF nº 100.542.907-32, para exercer a Função Gratificada, código FG 1, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.960 - Designar VICTOR TORRES CALHEIROS, matrícula nº 2.353.550, CPF nº 015.645.404-13, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.961 - Designar CHARBEL TOHME SAAD, matrícula nº 2.279.917, CPF nº 016.258.206-40, para exercer a Função Gratificada, código FG 2, da Coordenação-Geral de Modelagem do Atendimento da Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 2.962 - Dispensar ADOLFO SOARES DA SILVEIRA FILHO, matrícula nº 0.886.098, CPF nº 367.685.881-68, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 2.963 - Designar ENOQUE SILVA CRUZ, matrícula nº 1.535.555, CPF nº 489.655.531-72, para o encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 2.964 - Exonerar, a contar de 15 de maio de 2019, CLAUD WAGNER GONÇALVES DIAS, matrícula nº 6.888.279, CPF nº 094.487.301-44, do cargo em comissão de Chefe da Procuradoria Seccional Goiânia/GO, código DAS 101.1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 2.965 - Exonerar JOAQUIM PEDRO DA SILVA, matrícula nº 0.300.352, CPF nº 168.040.901-87, do cargo em comissão de Chefe da Procuradoria Seccional Anápolis/GO, código DAS 101.1.</p><p>Nº 2.966 - Nomear JOAQUIM PEDRO DA SILVA, matrícula nº 0.300.352, CPF nº 168.040.901-87, para o cargo em comissão de Chefe da Procuradoria Seccional Goiânia, código DAS 101.1.</p><p>Nº 2.967 - Dispensar, a pedido, a contar de 2 de outubro de 2019, MARCEL BENVINDO FIGUEIREDO BARBOSA, matrícula n° 1.992.974, CPF n° 032.120.373-93, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Assessoramento, código FG 1, da Procuradoria Seccional São Luís/MA.</p><p>Nº 2.968 - Designar LAIS RIBEIRO DE AQUINO, matrícula n° 2.394.674, CPF n° 007.955.963-83, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Assessoramento, código FG 1, da Procuradoria Seccional São Luís/MA.</p><p>Nº 2.969 - Dispensar, a contar de 16 de setembro de 2019, ADRIANA OLIVEIRA SOARES, matrícula n° 3.043.150, CPF n° 036.725.616-90, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional Jundiaí/SP.</p><p>Nº 2.970 - Dispensar, a pedido, a contar de 16 de setembro de 2019, ADRIANA OLIVEIRA SOARES, matrícula n° 3.043.150, CPF n° 036.725.616-90, do encargo de substituta eventual do Chefe da Procuradoria Seccional Jundiaí/SP, código DAS 101.1.</p><p>Nº 2.971 - Designar DAVID MELQUIADES DA FONSECA, matrícula n° 1.461.025, CPF n° 011.838.416-39, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Procuradoria Seccional Jundiaí/SP, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.972 - Dispensar ELIZA GEHLEN FROSI, matrícula n° 2.227.841, CPF n° 899.508.520-72, da Função Gratificada de Chefe do Setor Técnico Administrativo, código FG 2, da Procuradoria Seccional Passo Fundo/RS.</p><p>Nº 2.973 - Dispensar CARLOS EDUARDO GORSKI, matrícula n° 4.379.132, CPF n° 651.435.829-20, do encargo de substituto eventual do Chefe da Procuradoria Seccional Passo Fundo/RS, código DAS 101.1.</p><p>Nº 2.974 - Designar LARISSA ROQUE DE FREITAS, matrícula n° 1.585.003, CPF n° 008.564.814-08, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Procuradoria Seccional Passo Fundo/RS, código DAS 101.1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.975 - Dispensar ADECY RODRIGUES BATISTA SALOMAO, matrícula nº 2.563.353, CPF nº 513.370.297-34, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Brasília - Taguatinga, vinculada à Gerência- Executiva Distrito Federal/DF.</p><p>Nº 2.976 - Designar JOSE HELIO DIAS OLIVEIRA, matrícula nº 1.450.629, CPF nº 769.640.191-20, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Benefícios, código FG 1, da Agência da Previdência Social Brasília - Taguatinga, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal/DF</p><p>Nº 2.977 - Dispensar, a pedido, DANILO ALVES CORREA FILHO, matrícula n° 5.357.500, CPF n° 848.943.187-68, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Assessoramento, código FG 1, da Procuradoria Seccional Volta Redonda/RJ.</p><p>Nº 2.978 - Designar WANDERSON VELASCO DE ABREU, matrícula nº 1.823.112, CPF nº 947.669.326-68, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Uberlândia/MG.</p><p>Nº 2.979 - Exonerar, a contar de 1º de outubro de 2019, LILIANE DE FÁTIMA MENDES RODRIGUES, matrícula nº 0.896.446, CPF nº 504.710.156-87, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Reconhecimento de Direitos, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, face aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.980 - Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, LILIANE DE FÁTIMA MENDES RODRIGUES, matrícula nº 0.896.446, CPF nº 504.710.156-87, do encargo de substituta eventual de Chefe da Divisão de Benefícios, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, face aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.981 - Dispensar, a contar de 1º de outubro de 2019, VILDETE FERREIRA FARIAS, matrícula nº 0.894.396, CPF nº 229.006.756-34, do encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Manutenção, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG, face aposentadoria voluntária.</p><p>Nº 2.982 - Designar SANDRA LUCIA LAMEIRA DE SOUSA E SILVA, matrícula nº 0.921.705, CPF nº 568.629.897-15, para o encargo de substituta eventual de Chefe de Serviço de Benefícios, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva Volta Redonda/RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.983 - Designar WEYLLA SEARLE PEREIRA SOARES, matrícula nº 3.005.514, CPF nº 033.331.645-23, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Atendimento, código FG 1, da Gerência-Executiva Palmas/TO.</p><p>Nº 2.984 - Dispensar, a pedido, AILA SANTOS DA CRUZ, matrícula nº 2.020.643, CPF nº 021.028.485-40, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Benefícios, código FG 2, da Agência da Previdência Social Ipiaú, vinculada à Gerência-Executiva Itabuna/BA.</p><p>Nº 2.985 - Designar ANA MARIA CARNEIRO MORIGUCHI, matrícula nº 1.378.729, CPF nº 440.943.703-82, para o encargo de substituta eventual de Chefe do Serviço de Gerenciamento de Manutenção de Direitos, código FCPE 101.1, da Superintendência-Regional Sudeste I.</p><p>Nº 2.986 - Dispensar, a contar de 22 de abril de 2019, GABRIEL BORGES TONON, matrícula nº 1.493.622, CPF nº 326.652.118-82, do encargo de substituto eventual de Chefe do Serviço de Reconhecimento de Direitos, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP.</p><p>Nº 2.987 - Dispensar, a contar de 6 de maio de 2019, MAYRA CAROLINA BOLDRIN DE SIQUEIRA SANTOS, matrícula nº 1.780.700, CPF nº 301.323.348-60, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São Paulo - Centro, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP.</p><p>Nº 2.988 - Dispensar, a contar de 1º de maio de 2019, ELISA MICHIKO KONO, matrícula nº 1.563.836, CPF nº 302.286.948-76, da Função Gratificada de Supervisor Operacional de Benefícios, código FG 3, da Agência da Previdência Social São Paulo - Brás, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo - Centro/SP.</p><p>Nº 2.989 - Designar THAIS DOS ANJOS SEGURA GIMENEZ, matrícula nº 1.708.215, CPF nº 317.617.028-90, para exercer a Função Comissionada Técnica de Técnico de Reabilitação Profissional II, código FCT 14, do Serviço de Benefícios da Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 2.990 - Exonerar, a pedido, a contar de 1º de outubro de 2019, MARINA DOS ANJOS PONTUAL MACIEL, matrícula nº 2.585.080, CPF nº 035.991.534-50, do cargo em comissão de Chefe da Procuradoria Seccional Caruaru/PE, código DAS 101.1.</p><p class="assina">MARCIA ELIZA DE SOUZA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>