<xml><article id="8722876" name="PT10DGPA__080036" idOficio="5290725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00013:00058:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11660224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 10, DE 3 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 3 DE MAIO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO SUBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe conferem o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, a Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, considerando o estabelecido no art. 6º do Decreto nº 99.266, de 28 de maio de 1990, com a redação dada pelo art. 1º do Decreto nº 470, de 9 de março de 1992, e conforme sentença proferida nos autos do processo judicial nº 2007.34.00.029611-7, e Parecer de Força Executória no processo nº 0029474-89.2007.4.01.3400, emitido pela Procuradoria Regional Federal da 1ª Região, e ainda, tendo em vista os elementos presentes no processo administrativo nº 35000.002542/1989-05, resolve:</p><p>Art. 1º Notificar Ivone de Souza Gomes, CPF nº XXX.041.088-XX, ocupante de imóvel residencial de propriedade deste Instituto, para manifestar à Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração do INSS, seu interesse na aquisição do imóvel funcional situado na AOS 04, Bloco "D", Apartamento 503, e Vaga de Garagem nº 16, Brasília/DF, pelo valor de R$ 568.000,00 (quinhentos e sessenta e oito mil reais), consoante laudo de avaliação elaborado por empresa terceirizada e aprovado por este Instituto, bem como para firmar o respectivo contrato de compra e venda na Caixa Econômica Federal - CEF até o trigésimo dia, a contar da terceira publicação desta Portaria, considerando-se o silêncio ou a não assinatura do instrumento contratual como renúncia à preferência, nos termos do art. 1º do Decreto nº 470, de 9 de março de 1992, e consequente rescisão da ocupação nos termos do item 1.33 da Seção 1 do Capítulo IX do Manual de Engenharia e Patrimônio Imobiliário, atualizado pelo Despacho Decisório nº 47/DIROFL/INSS de 5/6/2014.</p><p>§1º Nos termos do contido no art. 2º do Decreto nº 470/92, o laudo de avaliação dos imóveis residenciais terá validade de trinta dias, a contar da data da última publicação no Diário Oficial.</p><p>§2º A ocupante preencherá o formulário da manifestação pela compra diretamente no Serviço de Administração dos Imóveis Funcionais da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração do Instituto Nacional do Seguro Social, localizado no Setor de Autarquias Sul, Quadra 2, Bloco 'O', Edifício-Sede do INSS, 4º Andar, Sala 405, Brasília/DF.</p><p>§3º Caberá à interessada providenciar documentação que comprove estar em dia com as obrigações financeiras relativas à ocupação, observando-se o contido no Manual de Engenharia e Patrimônio Imobiliário, aprovado pela Resolução nº 244/PRES/INSS, de 16/10/2012, e atualizado pelo Despacho Decisório nº 47/DIROFL/INSS, de 5/6/2014.</p><p>§4º Inexistindo manifestação de interesse na aquisição do imóvel, ou não sendo preenchidos os requisitos legais para o exercício de direito de preferência ou mantença da ocupação, fica a ocupante notificada a desocupar o imóvel no prazo de noventa dias, findo o qual o INSS será imitido sumariamente em sua posse, ficando, ainda, a ocupante sujeita à cobrança, a título de indenização, pelo período que o INSS seja privado da posse, da taxa de doze por cento do valor de avaliação do imóvel ocupado, por ano ou fração, até sua efetiva e regular restituição, sem prejuízo das sanções e indenizações cabíveis.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILVANEIRE CAVALCANTI BELTRÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>