<xml><article id="8723968" name="Portaria-171-SAP.2_Concessao_AI_" idOficio="5291336" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="07/05/2019" artClass="00011:00008:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661349">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 171-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 24 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 171-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 24 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, ainda, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Conceder ao Soldado Reformado ROBERTO CARLOS MENEZES DA COSTA (Idt 036691203-8, Prec/CP 96/1829415, CPF 548.584.610-68), vinculado ao Cmdo 3ª RM, a contar de 25 de janeiro de 2019, o benefício de Auxílio-Invalidez previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012; e a contar de 23 de janeiro de 1985, data em que foi reformado por cumprimento em julgado, embora o diagnóstico tenha sido firmado em 31 de dezembro de 1984, o benefício de Isenção do Imposto de Renda previsto no inciso XIV do art. 6º da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988, conforme a sessão nº 19, de 1º de fevereiro de 2019, do MPGu III/Porto Alegre (H Mil A P Alegre), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre) na sessão nº 12, de 9 de abril de 2019, e Pareceres Técnicos nº 189 e 188, de 12 de abril de 2019 respectivamente, homologados pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 15 de abril de 2019. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão dos benefícios de Auxílio-Invalidez e isenção do Imposto de Renda.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>