<xml><article id="8727687" name="Port. 03 DE MAIO DE 2019" idOficio="5291839" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00013:00047:00034:00051:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 3.999, de 3 de maio de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 3.999, de 3 de maio de 2019</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO SUBSTITUTO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere o ART. 1º da Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Publicar o ato de Convocação de Oficial da Reserva Remunerada para o Serviço Ativo Policial Militar, de acordo com o Decreto nº 26.244-E, de 23 de novembro de 2018, publicado no DOE nº 3361, de 23 de novembro de 2018, que convoca para o serviço ativo da Polícia Militar de Roraima, o Coronel PM ELSON PAIVA DE MOURA, matricula Siape nº 714905, nos termos da alínea "c", do inciso I, do § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares dos ex-Territórios Federais do Amapá, Rondônia e de Roraima); c/c a alínea "b", do inciso I, § 1º, do Art. 4º, e Art. 29, da Lei Complementar nº 194, de 13 de fevereiro de 2012 (Estatuto dos Militares do Estado de Roraima), com efeitos a partir de 23/11/2018, processo nº 05502.010942/2018-04.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>