<xml><article id="8722864" name="(07) Port Manoel Palhares Coelho" idOficio="5291282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00011:00008:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7-SSIP/10, DE 30 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7-SSIP/10, DE 30 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 2º, item IX, alínea"f", nº 3, da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, publicada no Boletim do Exército nº 41, de 9 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária, ao Sr. FRANCISCO CÂNDIDO PALHARES, filho inválido do ex-servidor civil MANOEL PALHARES COELHO, matrícula SIAPE nº 0.082.897, aposentado, falecido em 05 de outubro de 2016, no percentual de 50% (cinquenta por cento), de acordo com o inciso IV, alínea "b", do artigo 217, combinado com o inciso III do artigo 222, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redação dada pela Lei nº 13.135/15, de 17 de junho de 2015, tendo como referência atual o cargo de Agente de Serviços de Engenharia (NM-010013), com vigência do benefício (efeito financeiro) a contar da implantação em folha de pagamento CPEx, alterando-se, contudo, para 50% (cinquenta por cento) o percentual do benefício concedido anteriormente à Sra. COSMA CÂNDIDO PALHARES, viúva, a contar de 05 de outubro de 2016, data do óbito do ex-servidor (3º BeCnst).</p><p class="assina">Gen Div FERNANDO JOSÉ SOARES DA CUNHA MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>