<xml><article id="8723905" name="1634 Maria Tenorio" idOficio="5291332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00042" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1.634, DE 29 DE ABRIL DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.634, DE 29 DE ABRIL DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria/SE nº. 1520, art. 2°, inciso VII, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de junho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1° Proceder à atualização das pensões, observada a integralização recomendada na Decisão n.º 552/93 - Plenário - Ata n° 60/93, Sessão de 08.12.93 (TC000. 031/93-3), do Tribunal de Contas da União na forma da relação nominal seguinte:</p><p>Pensão vitalícia, nos termos do artigo 5º , inciso I, alínea "a" da Lei 3.373/58 combinada com a Lei 6.782/80 à MARIA TENÓRIO CAVALCANTE, companheira do ex-servidor João Izidio da Silva, matrícula SIAPE Nº. 1188854, deste ministério, falecido na atividade em 1º de fevereiro de 1978, cuja cota parte equivale a 50% (cinquenta por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Agente de Vigilância NA21, com vigência a partir de 01 de janeiro de 1991 até 29 de fevereiro de 2012, data de seu falecimento. (Processo SEI nº 10465.000186/1989-71) AL.</p><p>Pensão Temporária, nos termos do artigo 5º , inciso II, alínea "a" da Lei 3.373/58 combinada com a Lei 6.782/80 à NODIX IZIDIO DA SILVA, filho até 21 anos do ex-servidor João Izidio da Silva, matrícula SIAPE Nº. 1188854, deste ministério, falecido na atividade em 1º de fevereiro de 1978, cuja cota parte equivale a 25% (vinte e cinco por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Agente de Vigilância NA21, com vigência a partir de 01 de janeiro de 1991 até 04 de julho de 1995, data de sua maioridade. (Processo SEI nº 10465.000186/1989-71) AL.</p><p>Pensão Temporária, nos termos do artigo 5º , parágrafo único da Lei 3.373/58 combinada com a Lei 6.782/80 à LAURITA IZIDIO DA SILVA, filha solteira maior de 21 anos do ex-servidor João Izidio da Silva, matrícula SIAPE Nº. 1188854, deste ministério, falecido na atividade em 1º de fevereiro de 1978, cuja cota parte equivale a 25% (vinte e cinco por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Agente de Vigilância NA21, com vigência a partir de 01 de janeiro de 1991.(Processo SEI nº 10465.000186/1989-71) AL.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Boletim de Pessoal.</p><p class="assina">EDUARDO BERGAMASCHI FELIZOLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>