<xml><article id="8726669" name="Portaria 3722 Pregoeiros PR6" idOficio="5291682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2019" artClass="00016:00109:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11661761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.722, de 2 de maio de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.722, de 2 de maio de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro por meio da portaria nº 4.925 de 12 de junho de 2017, publicada no D.O.U. nº 112 de 13 de junho de 2017, resolve:</p><p>Designar os servidores ALEXANDRE AUGUSTO PRADO DA SILVA, Administrador, SIAPE n° 1898568, ANA CAROLINE BARBOSA DA SILVA, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 3062138, BRUNA SALVADOR GUARANHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, FABIANA DA SILVA DE FIGUEIREDO, Assistente em Administração, SIAPE nº 2345631, RODRIGO FIGUEIREDO DA GAMA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1888785, THAIS DE OLIVEIRA CARVALHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 1748410, para atuarem como pregoeiros da Pró-Reitoria de Gestão e Governança da UFRJ, tendo como equipe de apoio os servidores, ALEXANDRE AUGUSTO PRADO DA SILVA, Administrador, SIAPE n° 1898568, ANA CAROLINE BARBOSA DA SILVA, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 3062138, BRUNA SALVADOR GUARANHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 2340821, FABIANA DA SILVA DE FIGUEIREDO, Assistente em Administração, SIAPE nº 2345631, RODRIGO FIGUEIREDO DA GAMA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1888785, THAIS DE OLIVEIRA CARVALHO, Assistente em Administração, SIAPE nº 1748410. Cada pregoeiro poderá ser substituído por outro.</p><p>Esta Portaria revoga a Portaria n° 7943 de 17 de agosto de 2018, publicada no D.O.U nº 160 do dia 20 de agosto de 2018, para as licitações ainda não publicadas.</p><p class="assina">André Esteves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>