<xml><article id="15715694" name="RTF-Presidente GR 4NOVAS AGOSTO." idOficio="5973031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/08/2020" artClass="00021:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="152" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12843532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 JULHO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, no uso das competências atribuídas pelo artigo 24 do Decreto nº 10.234, de 11 de fevereiro de 2020, e pela Portaria nº 1.690/Casa Civil, publicada no Diário Oficial da União Extra de 30 de abril de 2019, resolve:</p><p>Nº 796 - Designar MARCOS CEZAR DOS SANTOS, CPF 025.011.486-06, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba/RJ, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 797 - Designar LEONARDO TEOFILO DA SILVA CANDIDO, CPF 199.579.108-33, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Parque Nacional de Itatiaia/RJ, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 798 - Designar LEONARDO TEOFILO DA SILVA CANDIDO, CPF 199.579.108-33, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Parque Nacional de Itatiaia/RJ, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 799 - Designar FERNANDA DA SILVA XAVIER, CPF 122.553.527-10, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, da Reserva de Desenvolvimento Sustentável Nascentes Geraizeiras/MG, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 800 - Designar FERNANDO REGIS DE SIQUEIRA, CPF 219.266.808-20, para exercer os encargos de substituto do Chefe de Unidade de Conservação II, Código FCPE 101.1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Rio Paraíba do Sul, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 802 - Designar FERNANDO REGIS DE SIQUEIRA, CPF 219.266.808-20, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Rio Paraíba do Sul, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 803 - Exonerar LEANDRO PEREIRA CHAGAS, CPF 083.395.337-03, do cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Cipó-Pedreira/MG, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 804 - Nomear RENATA CORREA APOLONI, CPF 335.491.218-90, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Unidade de Conservação I, Código DAS-101.2, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Cipó-Pedreira/MG, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 807 - Dispensar MARCIA GONCALVES RODRIGUES, CPF 29697891249, da Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Iperó/SP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p>Nº 808 - Designar MARLI RAMOS, CPF 102.055.078-32, para exercer a Função Gratificada de Assistente I de Unidade de Conservação II, Código FG-1, do Núcleo de Gestão Integrada - ICMBio Iperó/SP, do Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade.</p><p class="assina">HOMERO DE GIORGE CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>