<xml><article id="15939543" name="Port. de Pessoal PGFN ns 401-402" idOficio="5995381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/08/2020" artClass="00014:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="163" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12880512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  21 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.101827/2019-62, resolve:</p><p>Nº 401 - Dispensar JURANDI FERREIRA DE SOUZA NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1054654, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, código FCPE-102.2, da Coordenação-Geral de Assuntos Financeiros, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira, Societária e Econômico-Orçamentária desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Nº 402 - Nomear JURANDI FERREIRA DE SOUZA NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1054654, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira, Societária e Econômico-Orçamentária desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 15 da Portaria GME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.101827/2019-62, resolve:</p><p>Nº 403 - Dispensar JURANDI FERREIRA DE SOUZA NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1054654, do encargo de substituto simultâneo do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Assuntos Financeiros, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira, Societária e Econômico-Orçamentária desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e de seu substituto eventual.</p><p>Nº 404 - Dispensar JURANDI FERREIRA DE SOUZA NETO, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1054654, do encargo de substituto simultâneo do Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação de Assuntos Financeiros, da Coordenação-Geral de Assuntos Financeiros da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria Fiscal, Financeira, Societária e Econômico-Orçamentária desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e de seu substituto eventual.</p><p class="assina">RICARDO SORIANO DE ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>