<xml><article id="15677844" name="ATO Portaria GABDPGF DPGU N 476_" idOficio="5965814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/08/2020" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="150" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12831710">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria GABDPGF DPGU Nº 476, DE 3 DE agosto DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria GABDPGF DPGU Nº 476, DE 3 DE agosto DE 2020</p><p>O DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 8º da Lei Complementar nº 80, de 12 de janeiro de 1994;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 628, de 27 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 01 de agosto de 2018, edição n° 147 (SEI 2520152);</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 935, de 15 de outubro de 2018, publicada no BEIDPU em 17 de outubro de 2018, edição nº 233 (SEI 2649573);</p><p>Considerando a Resolução nº 154/2019, que dispõe sobre o Regimento Interno da Defensoria Pública-Geral da União;</p><p>Considerando o Despacho 3850705;</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.006969/2018-14;, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar o Defensor Público Federal Dr. Renan Vinícius Sotto Mayor de Oliveira do encargo de Secretário-Geral de Articulação Institucional - SGAI, código DAS 101.3.</p><p>Art. 2º Dispensar a Dra. Lígia Prado da Rocha do encargo de Secretária de Ações Estratégicas - SAE e de substituta legal do Secretário-Geral de Articulação Institucional - SGAI em suas ausências e impedimentos.</p><p>Art. 3º Nomear a Defensora Pública Federal Dra. Lígia Prado da Rocha para o encargo de Secretária-Geral de Articulação Institucional - SGAI, código DAS 101.3.</p><p>Art. 4º Designar o Defensor Público Federal Dr. Renan Vinicius Sotto Mayor de Oliveira para o encargo de Secretário de Ações Estratégicas - SAE e de substituto legal da Secretária-Geral de Articulação Institucional - SGAI em suas ausências e impedimentos.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GABRIEL FARIA OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>