<xml><article id="15810573" name="432_433_434_435_436_437_438_439_" idOficio="5982740" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/08/2020" artClass="00006:00012:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/08/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="157" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12859705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE AGOSTO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea "a" do inciso I do art. 4° da Portaria n° 11-GSI/PR, de 5 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 26, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 432 - Art. 1º Nomear matrícula nº 910623, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 433 - Art. 1º Nomear matrícula nº 912415, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 434 - Art. 1º Nomear matrícula nº 910595, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 435 - Art. 1º Nomear matrícula nº 911314, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 436 - Art. 1º Nomear matrícula nº 911483, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 437 - Art. 1º Nomear matrícula nº 910630, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 438 - Art. 1º Nomear matrícula nº 911458, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2.</p><p>Nº 439 - Art. 1º Nomear matrícula nº 912385, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2</p><p>Nº 440 - Art. 1º Nomear matrícula nº 913047, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.2</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>