<xml><article id="13995170" name="Portarias 02.04.2020 - Zanatta.d" idOficio="5800955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00016:00064:00447:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Diretoria Executiva/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555007">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de abril de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 388 - Dispensar ANA RAQUEL HARMEL, SIAPE nº 1011019, Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Gabinete da Diretoria Geral, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, a partir de 1 de abril de 2020.</p><p>Nº 389 - Dispensar JULIO CESAR GONÇALVES DA SILVA, SIAPE nº 1803528, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agroindústria - PROEJA, FCC, do Campus Colombo, a partir de 13 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 390 - Dispensar, a pedido, IVA VINAGRE DE LIMA, SIAPE nº 1613114, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Design de Interiores, FCC, do Campus Umuarama, a partir de 23 de março de 2020.</p><p>Nº 391 - Art. 1º Exonerar PAULO HENRIQUE DE ALMEIDA, SIAPE nº 1856360, Administrador, do cargo de Chefe do Escritório de Governança, Riscos e Controles da Diretoria de Desenvolvimento Institucional, CD-04, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN.</p><p>Art. 2º Designá-lo para exercer a função de Chefe do Escritório de Governança, Riscos e Controles, FG-02, da Diretoria Executiva do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 392 - Art. 1º Exonerar LUIZ GERALDO NARDELLI, SIAPE nº 2116302, Administrador, do cargo de Diretor de Desenvolvimento Institucional, CD-03, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo para exercer o cargo de Diretor de Desenvolvimento Institucional, CD-04, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 393 - Art. 1º Exonerar CAIO HUMBERTO MARENDA, SIAPE nº 1976878, Contador, do cargo de Diretor de Expansão e Regulação, CD-03, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo para exercer o cargo de Diretor de Relações Institucionais, CD-03, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - PROPLAN, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.262 de 23 de dezembro de 2013, publicada no DOU de 24 de dezembro de 2013, seção I, página 11.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 394 - Art. 1º Nomear PAULO CESAR MEDEIROS, SIAPE nº 1938630, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Assessor de Relações com a Comunidade, CD-04, do Gabinete do Reitor, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 395 - Art. 1º Exonerar CLEBER FERNANDO SERAFIN, SIAPE nº 2207068, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Chefe de Gabinete, CD-03, do Gabinete do Reitor.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo para exercer o cargo de Assessor de Relações Internacionais, CD-03, do Gabinete do Reitor, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 820 de 03 de agosto de 2016, publicada no DOU de 04 de agosto de 2016, seção 1, página 21.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 396 - Art. 1º Exonerar CARLOS ALBERTO PEREIRA DO ROSARIO, SIAPE nº 342408, Assistente em Administração, do cargo de Assessor de Relações com a Comunidade, CD-04, do Gabinete do Reitor.</p><p>Art. 2º Nomeá-lo para exercer o cargo de Chefe de Gabinete, CD-03, do Gabinete do Reitor, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art. 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 399 - Art. 1º Nomear CEZAR FONSECA, SIAPE nº 2996857, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer o cargo de Ouvidor Geral Pro-tempore, CD-04, do Gabinete do Reitor, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 400 - Dispensar, a pedido, CEZAR FONSECA, SIAPE nº 2996857, Técnico em Assuntos Educacionais, da função de Coordenador de Pesquisa, FG-01, da Pró-Reitoria de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - PROEPPI.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>