<xml><article id="14010523" name="PORTARIAS CRH - 03_04 (1)" idOficio="5802165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12557125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3  DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, considerando os artigos 1º, 5º e 6º, da Portaria nº 94/2020/DG, de 04 de 23 de março de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal e usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 81/2020/DGP, de 27 de março de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27/03/2020, resolve:</p><p>Nº 520 - Designar CLAUDIO TAVEIRA GOUVEA, matrícula 1714793, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 07, em Barra Do Garças, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 522 - Dispensar, a pedido, CARLOS EDUARDO ANDREASSA MORAES, Matrícula: 2153398, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 07, em Chapecó, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 524 - Designar JOSÉ HAMILTON DE FARIAS, Matrícula: 1071258, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 02, em Pato Branco, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 525 - Dispensar, a pedido, WILLIAMS AGRA FELIX, Matrícula: 1989837, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 05, em Foz do Iguaçu, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 526 - Dispensar EMERSON RIBEIRO DE MOURA, matrícula 1989066, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 02, em São Gonçalo Do Amarante, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte.</p><p>Designar GABRIEL XIMENES DA COSTA, matrícula 1970103, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 02, em São Gonçalo Do Amarante, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Norte.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>