<xml><article id="14098718" name="DOU2-SGMPU-PGR-2-PT-470-UNI-PGR-" idOficio="5810114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00039:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12570201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 470, DE 14 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 470, DE 14 de abril de 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe foi delegada pela Portaria PGR nº 683, de 26 de setembro de 2013, e considerando o que consta do Processo nº 1.00.000.021213/2018-57, e no expediente PGR-00138633/2020, resolve:</p><p>1. Tornar sem efeito, por perda do prazo para posse, nos termos do § 1º e § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a nomeação de BERILY BENTO DOS SANTOS, no cargo de TÉCNICO DO MPU/ADMINISTRAÇÃO, NÍVEL MÉDIO, classe "A", padrão 1, do Quadro de Pessoal do MPU, na Unidade da Federação: SÃO PAULO, constante da Portaria SG nº 248, de 21 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de fevereiro de 2020.</p><p>2. Tornar sem efeito, por perda do prazo para posse, nos termos do § 1º e § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a nomeação de BRUNO CAMPOS RODRIGUES, no cargo de TÉCNICO DO MPU/ADMINISTRAÇÃO, NÍVEL MÉDIO, classe "A", padrão 1, do Quadro de Pessoal do MPU, na Unidade da Federação: DISTRITO FEDERAL, constante da Portaria SG nº 259, de 02 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de março de 2020.</p><p>3. Tornar sem efeito, por perda do prazo para posse, nos termos do § 1º e § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a nomeação de HERMANE CARDOSO MANCIO, no cargo de TÉCNICO DO MPU/ADMINISTRAÇÃO, NÍVEL MÉDIO, classe "A", padrão 1, do Quadro de Pessoal do MPU, na Unidade da Federação: DISTRITO FEDERAL, constante da Portaria SG nº 259, de 02 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de março de 2020.</p><p>4. Tornar sem efeito, por perda do prazo para posse, nos termos do § 1º e § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a nomeação de MARINA DA SILVA NASCENTE, no cargo de TÉCNICO DO MPU/ADMINISTRAÇÃO, NÍVEL MÉDIO, classe "A", padrão 1, do Quadro de Pessoal do MPU, na Unidade da Federação: DISTRITO FEDERAL, constante da Portaria SG nº 259, de 02 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de março de 2020.</p><p>5. Tornar sem efeito, por perda do prazo para posse, nos termos do § 1º e § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a nomeação de VINICIUS ALMEIDA BERTAIA, no cargo de ANALISTA DO MPU/DIREITO, NÍVEL SUPERIOR, classe "A", padrão 1, do Quadro de Pessoal do MPU, na Unidade da Federação: SANTA CATARINA, constante da Portaria SG nº 237, de 20 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 21 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>