<xml><article id="14250731" name="PORTARIA N 218 - DE 24 DE ABRIL " idOficio="5827198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12599854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 218, DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 218, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, considerando a Portaria nº 356, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2019; considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 390, de 18 de dezembro de 2019, e demais informações que constam do processo nº 71000.014629/2020-37, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora LIDIAN BEZERRA NAGANO, matrícula nº 3128643, ocupante do cargo de Analista I, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional para percepção da Gratificação Temporária do Sistema de Administração dos Recursos de Informação e Informática (GSISP), de Nível Superior, na Coordenação-Geral de Governança e Administração de Recursos de TI, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação, da Secretaria-­Executiva, do Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROBSON ANTÔNIO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>