<xml><article id="14024400" name="P6GOVVALADARES3" idOficio="5803295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00013:00054:00098:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 6ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Governador Valadares" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12558691">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 7  de ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 7 de ABRIL DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL EM GOVERNADOR VALADARES/MG, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, e alterações posteriores, e tendo em vista a Portaria RFB nº 420, de 27 de fevereiro de 2019, a Instrução Normativa-IN SGP/ME nº 19, de 12 de março de 2020, alterada pelas Instruções Normativas SGP/ME nº 20, de 13 de março de 2020, e nº 21, de 16 de março de 2020, as Portarias RFB nº 543/2020 e 547/2020, de 20 de março de 2020, a Portaria SRRF06 nº 135/2020, de 19 de março de 2020, especialmente o artigo 7º, a Portaria SRRF06 nº 152, de 27 de março de 2020, e a Portaria DRF/GVS nº 02/20020, resolve:</p><p>Art. 1º O atendimento ao público prestado pelo Centro de Atendimento ao Contribuinte (CAC) da Delegacia da Receita Federal em Governador Valadares e pelas Agências da Receita Federal do Brasil em Almenara, Caratinga, Manhuaçu e Teófilo Otoni, será realizado pelos seguintes canais:</p><p>I - Atendimento virtual do Portal e-Cac - http://receita.economia.gov.br/interface/atendimento-virtual - serviços acessíveis após autenticação do contribuinte por certificado digital ou código de acesso - serviços específicos;</p><p>II - Atendimento pela Internet por meio de sistemas disponibilizados online, cujo acesso é realizado de forma direta ou com senha específica;</p><p>III - Aplicativos (app) para dispositivos móveis, diretamente no seu tablet ou smartphone;</p><p>IV - Fale Conosco RFB - http://receita.economia.gov.br/contato/fale-conosco ; e</p><p>V - Chat RFB - http://receita.economia.gov.br/contato/chat;</p><p>§ 1º Em condição excepcional, os seguintes serviços devem ser demandados, exclusivamente, pelo e-mail: atendimentorfb.drfgovernadorvalares@rfb.gov.br:</p><p>I - Cadastro de Pessoas Físicas (CPF);</p><p>II - Procuração RFB;</p><p>III - cópia de documentos relativos à Declaração de Ajuste Anual do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física (DIRPF) e à Declaração do Imposto de Renda Retido na Fonte (Dirf) - beneficiário;</p><p>IV - protocolo de recursos administrativos;</p><p>V - protocolo de processos relativos aos serviços de:</p><p>a) análise e liberação das certidões de regularidade fiscal e do imóvel rural;</p><p>b) análise e liberação da certidão para averbação de obra de construção civil;</p><p>c) retificações de pagamento; e</p><p>d) Cadastro Nacional da Pessoa Jurídica (CNPJ).</p><p>VI - parcelamentos e reparcelamentos não disponíveis na internet</p><p>§ 2º Na hipótese de serviço não relacionado no §1º, o interessado deverá realizar o atendimento por meio dos serviços disponíveis no Centro de Atendimento Virtual (e-CAC) na página da RFB na internet.</p><p>§ 3º Inclui-se no inciso I do § 1º, o desbloqueio de NI/CPF de pessoas que comprovadamente dependam desta providência para adquirir medicamentos imprescindíveis a sua sobrevivência e para receber salários, proventos de aposentadoria, reforma ou pensões;</p><p>§ 4º A recepção das demandas formalizadas conforme o § 1º ocorrerá nos dias úteis até às 16h.</p><p>§ 5º Após às 16h, a recepção ocorrerá no próximo dia útil;</p><p>Art. 2º Ficam designados os servidores abaixo para compor equipe de atendimento, que fará o gerenciamento da caixa corporativa de e-mail da DRF/Governador Valadares:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor</p></td><td><p>Cargo</p></td><td><p>Matrícula</p></td></tr><tr><td><p>Francisco Nunes Jaeger Júnior</p></td><td><p>Assistente Técnico Administrativo</p></td><td><p>1882205</p></td></tr><tr><td><p>Ricardo Nobre Zambelli</p></td><td><p>Técnico do Seguro Social</p></td><td><p>1375784</p></td></tr></table><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">WELINGTON OLIVEIRA SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>