<xml><article id="14267401" name="PORTARIA N 191" idOficio="5828841" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/04/2020" artClass="00043:00004:00005:00002:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="81" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12602252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 191, de 28 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 191, de 28 de abril de 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições conferidas pela Portaria n. 93, de 19 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Divailton Teixeira Machado, matrícula n. 899, Secretário de Tecnologia da Informação, e André Ricardo L. Chiaratto, matrícula n. 646, da Subsecretaria de Governança de Tecnologia da Informação, como gestor e gestor substituto, respectivamente, do Acordo de Cooperação Técnica abaixo descrito:</p><p>Acordo de Cooperação Técnica CJF/TRF2.</p><p>Objeto: Permitir a instalação e o adequado funcionamento da solução de infraestrutura computacional hiperconvergente de propriedade do Conselho da Justiça Federal, cujos equipamentos serão alocados no TRF-2ª Região, com vistas a possibilitar a construção de um ambiente modelo de arquitetura em nuvem, denominada NUJUFE - Nuvem da Justiça Federal.</p><p>Órgãos: Conselho da Justiça Federal e Tribunal Regional Federal da 2ª Região.</p><p>Art. 2º Cabe ao gestor, no cumprimento de suas atribuições, acompanhar e fiscalizar a execução do acordo, aplicando o Manual de Gestão de Contratos do Superior Tribunal de Justiça, disponível na intranet deste Conselho.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Juíza Federal SIMONE DOS SANTOS LEMOS FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>