<xml><article id="14228648" name="PTS529A534INSS__135446" idOficio="5824637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 529 - Dispensar RONY SERGIO ARGUELHO MARTINEZ, matrícula nº 1.993.373, CPF nº 781.845.921-91, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Grande - 26 de Agosto, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 530 - Designar RONY SERGIO ARGUELHO MARTINEZ, matrícula nº 1.993.373, CPF nº 781.845.921-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Grande - 26 de Agosto, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Campo Grande/MS.</p><p>Nº 531 - Designar VINICIUS DUARTE ALMEIDA LEAL, matrícula nº 1.962.255, CPF nº 016.434.213-36, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Padre Bernardo/GO, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Distrito Federal.</p><p>Nº 532 - Designar JOAQUIM COTTA NETO, matrícula nº 1.453.310, CPF nº 898.192.416-34, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Sete Lagoas, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Contagem/MG, ficando dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 533 - Dispensar, a pedido, DIEGO MILHOMEM BARROS, matrícula nº 2.026.949, CPF nº 034.865.473-13, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Trindade/GO, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p>Nº 534 - Dispensar, a contar de 15 de abril de 2020, LEANDRO SOUZA SANTOS, matrícula nº 1.564.318, CPF nº 001.008.536-09, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Ouro Preto/MG, código FCPE 101.3.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>