<xml><article id="13925907" name="Portaria029_2020__120018" idOficio="5794476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00044:00511:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29,  DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Conselho Pleno do CONSELHO REGIONAL DE SERVIÇO SOCIAL - CRESS 9ª REGIÃO/SP, no uso de suas atribuições legais e regimentais; CONSIDERANDO o conteúdo no Ofício Circular CNE N° 06/2020, onde informa que a Comissão Nacional Eleitoral - CNE "não registrou nenhuma solicitação de recursos contra a chapa concorrente ao CFESS no triênio 2020-2023"; CONSIDERANDO o disposto no Art. 27 do Código Eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS; resolve:</p><p>Art. 1º - Reconduzir os/as Conselheiros/as afastados/as da Direção Estadual deste CRESS/SP em função de suas candidaturas às eleições do Conjunto CFESS/CRESS; aos respectivos cargos, ficando assim composta a Direção Estadual: Membros Efetivos: Presidenta: Kelly Rodrigues Melatti - CRESS nº 38.179 Vice-Presidenta: Patrícia Ferreira da Silva - CRESS nº 48.178 1º Secretário: Luciano Alves - CRESS nº 31.783 2º Secretário Interino: Guilherme Moraes da Costa - CRESS nº 47.907 1º Tesoureiro: Julio Cezar de Andrade - CRESS nº 45.463 2ª Tesoureira interina: Nívea Soares Izumi - CRESS nº 36.566 Conselho Fiscal: Matsuel Martins da Silva - CRESS nº 08.471 Fabio Rodrigues - CRESS nº 32.339 Talita Aparecida de Oliveira Catosso - CRESS nº 56.615 Suplentes: Cristina Santo Santana - CRESS nº 53.681</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na presente data e altera a de número 005/2020.São</p><p class="assina">PATRICIA FERREIRA DA SILVA</p><p class="cargo">Presidenta Interina</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>