<xml><article id="14050652" name="Portaria n 032-Agregação-8 ABR 2" idOficio="5806169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12563711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 32-DCEM, de 8 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 32-DCEM, de 8 de abril de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 20067/2020, o Cel Cav (0203932942) RODRIGO POLICE DOS SANTOS, a contar de 13 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Militar para Operação de Paz, Angola, o Maj Cav (0114803547) ERIC CARLOS CORRÊA DA CRUZ, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, conforme cópia de Ata de Inspeção de Saúde nº 19871/2020, o Cap QAO (0194266730) MARCOS AURÉLIO TEIXEIRA DA SILVA, a contar de 5 de março de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 1º Ten QAO (0309902047) SATIRO DA SILVA SHIMAKAWA, a contar de 29 de março de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 2º Ten QAO (0183195031) DAUBENILSON DA SILVA CERQUEIRA, a contar de 4 de março de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o S Ten Eng (0434624748) SÉRGIO LUIZ DE FRANÇA, a contar de 17 de março de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Comissão de Fiscalização de Material de Aviação no Brasil (COMFIMA), o S Ten Av/Mnt (0196800130) FÁBIO BRAZÃO DE MIRANDA, a contar de 11 de abril de 2013.</p><p>c. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o 1º Sgt Eng (0434924049) LEONARDO DE SOUZA SILVA, a contar de 16 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>