<xml><article id="13950996" name="Mat 033-2020 Portaria" idOficio="5796996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12548180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 293, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 293, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que constam no Processo nº. 23129.008567/2019-00, resolve:</p><p>Prorrogar a partir de 07 de março de 2020, concedida através da portaria 467/GR de 04 de junho de 2019, publicado no D.O.U em 06 de junho de 2019, a seguinte cessão:</p><p>Servidor: ADIR SEVERO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2102579</p><p>Cargo: Engenheiro Área</p><p>Origem: Universidade Federal de Roraima</p><p>Para: Fundação Nacional de Saúde-FUNASA/Boa Vista/RR</p><p>Função/Cargo: Chefe da Divisão de Engenharia de Saúde Pública-PCPE da FUNASA no Estado de Roraima</p><p>Ônus: Órgão Cedente (previsto no art. 93, § 1º, da Lei 8112/90)</p><p>Art. 1º Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do servidor ao seu órgão de origem ao termino da cessão.</p><p>Art. 2º A presente autorização de cessão cessará antes de seu término na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A cessão será concedida por prazo indeterminado.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>