<xml><article id="14008646" name="PORTARIA N 1432-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5801881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12556359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  1.432/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 3 DE ABRIL DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.432/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2001, nos termos da Portaria nº 357/ME, de 02 de setembro de 2019, no art. 29 da Lei nº 12.269, de 21 de junho de 2010, e demais informações que constam do Processo nº 00230.000856/2019-90, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora ARIZANEIDE CAMPOS DOS SANTOS DE ABREU, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Matrícula SIAPE nº 0079322, do Quadro de Pessoal do Comando do Exército, para exercer atividades na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Casa Civil da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>