<xml><article id="14198253" name="PORTARIAS DGER 22-04-2020" idOficio="5822017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922189, resolve:</p><p>Nº 958 - exonerar SHIRLEY MASCARENHAS E SILVA, matrícula Nº 306074, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922190, resolve:</p><p>Nº 959 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ANTÔNIA LOPES GONÇALVES, matrícula Nº 351950, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922191, resolve:</p><p>Nº 960 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, DEUSIVANIA MOTA DO NASCIMENTO SALAZAR, matrícula Nº 336390, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922192, resolve:</p><p>Nº 961 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, GUILHERME CHARLLES CARLOS DE ARAUJO, matrícula Nº 350889, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922196, resolve:</p><p>Nº 962 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, RAFAELLA AMARAL BECKER, matrícula Nº 354093, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, a partir de 22/04/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922198, resolve:</p><p>Nº 963 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JEAN VOLPATO, matrícula Nº 364190, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>