<xml><article id="14031899" name="PORTARIAS DIREG 07-04-2020" idOficio="5804358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12560723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 795, DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 795, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 11, de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.000421/2019-01 e anexos, resolve:</p><p>Fundamentado no inciso IV, do art. 222, da Lei nº 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiário, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 33,33% (trinta e três vírgula trinta e três por cento) da pensão concedida em caráter temporário a PEDRO HENRIQUE FORTUNATO BINA, na condição de filho menor, e nos termos do art. 223, da Lei nº 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135/2015, reverter a referida cota cancelada para RAYNER ALBUQUERQUE DE CASTRO, na condição de ex-esposa pensionada, e para ELZA FORTUNATO GONÇALVES, na condição de companheira, ambas em caráter vitalício, alterando a cota da pensão de 33,33% (trinta e três vírgula trinta e três por cento) para 50% (cinquenta por cento) para cada uma, concedida pela Portaria da Diretoria-Geral nº 392/2019, dos proventos que percebia o ex-servidor ESPEDITO BINA, matrícula 2528, a partir da data da maioridade, 9/4/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>