<xml><article id="14106083" name="P7NITEROI32" idOficio="5810896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00013:00054:00099:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Niterói" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12571755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 32, DE 8 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 32, DE 8 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM NITERÓI-RJ, tendo em vista o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à Assistente do Gabinete AFRFB Alexandra de Oliveira Sousa Alves, matrículas SiapeCad nº 01441191 e SIAPE nº 2673163 e, na ausência desta, aos AFRFB Felipe Araujo Bomfim, matrículas SiapeCad nº 01571537 e SIAPE nº 1795600, Juliana de Almeida Melo, matrículas SiapeCad nº 01170022 e SIAPE nº 1368056 e Tatiana de Freitas Teixeira, matrículas SiapeCad nº 01170393 e SIAPE nº 1368171 e às ATRFB Ana Letícia Binifácio da Silva, matrículas SiapeCad nº 01293528 e SIAPE nº 1540059 e Ana Paula Lucena dos Santos Silveira, matrículas SiapeCad nº 01572868 e SIAPE nº 1799125, para praticar os seguintes atos:</p><p>I - Prestar, por intermédio de ofício ou memorando, informações em atendimento de demandas externas ou internas, observado o sigilo fiscal e ressalvadas aquelas referentes a mandado de segurança e a instauração de procedimento fiscal por requisição do Ministério Público Federal;</p><p>II - Prestar diretamente as informações solicitadas nos termos do art. 4º da Lei nº 9.028, de 12 de abril de 1995;</p><p>III - Determinar arquivamento e solicitar desarquivamento de processos, observada a tabela de temporalidade;</p><p>IV - Receber intimações pessoais, na ausência do Delegado e do Delegado Adjunto;</p><p>V - Encaminhar os autos de Representação Fiscal para Fins Penais ao órgão do Ministério Público Federal competente ou decidir pelo seu arquivamento, nas hipóteses previstas na Portaria RFB nº 1.750, de 12 de novembro de 2018.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria DRF/NIT nº 28, de 17/04/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RICARDO ROMANINI ALCHAAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>