<xml><article id="14144065" name="ports" idOficio="5814495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12577793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 502, de 15 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 502, de 15 de abril de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.010410/2020-58 e no Ofício nº 5677/2020/CRG/CGU, resolve:</p><p>1. Nomear KLEBER WATANABE CUNHA MARTINS, matrícula Siape nº 2649365, para exercer a titularidade da unidade seccional de correição da Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul, nos termos dispostos no §1º do artigo 8º do Decreto nº 5.480, de 30 de junho de 2005, no cargo de Corregedor (CD4).</p><p>2. Tornar sem efeito a Portaria nº 462, de 31 de março de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 16 de abril de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.010809/2020-39, resolve:</p><p>Nº 503 - Exonerar, a pedido, PAMELLA CARVALHO RORIZ DE SOUZA, matrícula Siape nº 3155084, código da vaga nº 341753, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Auxiliar, Nível 1, com Especialização, em regime de vinte horas semanais, a contar de 6 de abril de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23454.003208/2019-66, resolve:</p><p>Nº 505 - 1. Dispensar AURI CLAUDIONEI MATOS FRÜBEL, matrícula Siape n° 2300836, da Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Turismo do Câmpus de Aquidauana, a contar desta data.</p><p>2. Designar, a contar desta data, MARCOS PEREIRA CAMPOS, matrícula Siape nº 3450193, para exercer a Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Turismo do Câmpus de Aquidauana, para complementação de mandato, até 2 de janeiro de 2022.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>