<xml><article id="14154678" name="PORTARIA GPR 687" idOficio="5815525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12579419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 687, DE 15 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 687, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010613/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CLOVIS DALLE MOLLE, matrícula N. 311.153, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Veículos e Transportes.</p><p>Art. 2º Designar MOACIR FERNANDES DA CRUZ, matrícula N. 311.566, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Coordenadoria de Veículos e Transportes, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Manutenção, Abastecimento e Lavagem de Veículos.</p><p>Art. 3º Dispensar MARCOS BITTENCOURT DE OLIVEIRA, matrícula N. 310.306, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Manutenção, Abastecimento e Lavagem de Veículos.</p><p>Art. 4º Designar RAIMUNDO OZIAS PINHEIRO FILHO, matrícula N. 317.470, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Manutenção, Abastecimento e Lavagem de Veículos, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, do Núcleo Central de Transportes.</p><p>Art. 5º Designar EDUARDO ALVES DE OLIVEIRA, matrícula N. 313.007, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Manutenção, Abastecimento e Lavagem de Veículos.</p><p>Art. 6º Designar WILLIAN DE SOUZA, matrícula N. 315.606, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC03, do Núcleo Central de Transportes, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da Coordenadoria de Veículos e Transportes.</p><p>Art. 7º Designar NEUTON SILVEIRA MIRANDA, matrícula N. 315.591, Técnico Judiciário, null-309991 em 15/04/2020 15:29:40 SIPADWEB Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, da Coordenadoria de Veículos e Transportes.</p><p>Art. 8º Dispensar RAIMUNDO OZIAS PINHEIRO FILHO, matrícula N. 317.470, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo Central de Transportes, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>