<xml><article id="14096156" name="PORTARIAS-13.04.2020-DIS-DES" idOficio="5809712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00016:00107:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12569700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.243 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, LAIS EULALIA SALES, Matrícula SIAPE n° 2266911, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, da função de Chefe do Serviço de Protocolo, do Gabinete do Reitor, Código FG-06, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4804/2016, de 03/11/2016. (Processo n° 23076. 016678/2020-35).</p><p>Nº 1.244 - Designar, a partir de 01/04/2020, LAIS EULALIA SALES, Matrícula SIAPE n° 2266911, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, para exercer a função de Chefe da Seção de Protocolo, do Gabinete do Reitor, Código FG-04. (Processo n° 23076.016678/2020-35).</p><p>Nº 1.250 - Dispensar, a partir de 03/02/2020, RUBENS LEAL DE AZEVEDO FILHO, Matrícula SIAPE n° 2134474, Bibliotecário-Documentalista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação Administrativa, da Diretoria da Biblioteca Central, da função de Coordenador Administrativo, da Diretoria da Biblioteca Central, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 1543/2013, de 19/03/2013. (Processo n° 23076.008670/2020-38).</p><p>Nº 1.251 - Dispensar, a partir de 03/02/2020, JOSE ROBERTO PIMENTEL DE ALBUQUERQUE, Matrícula SIAPE n° 1733228, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação, da Coordenação Administrativa, da Diretoria da Biblioteca Central, da função de Chefe da Divisão de Aquisição e Processamento Técnico, da Coordenação Administrativa, da Diretoria da Biblioteca Central, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 3344/2019, de 29/08/2019. (Processo n° 23076.008670/2020-38).</p><p>Nº 1.252 - Designar, a partir de 03/02/2020, JOSE ROBERTO PIMENTEL DE ALBUQUERQUE, Matrícula SIAPE n° 1733228, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Gestão de Dados e Tecnologia da Informação, da Coordenação Administrativa, da Diretoria da Biblioteca Central, para exercer a função de Coordenador Administrativo, da Diretoria da Biblioteca Central, Código FG-01. (Processo n° 23076.008670/2020-38).</p><p>Nº 1.253 - Designar, a partir de 03/02/2020, RUBENS LEAL DE AZEVEDO FILHO, Matrícula SIAPE n° 2134474, Bibliotecário-Documentalista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação Administrativa, da Diretoria da Biblioteca Central, para exercer a função de Chefe da Divisão de Aquisição e Processamento Técnico, da Coordenação Administrativa, da Diretoria da Biblioteca Central, Código FG-03. (Processo n° 23076.008670/2020-38).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>