<xml><article id="14003151" name="Port_625_P" idOficio="5801078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555230">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 625, DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 625, DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.033487/2020-98, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar MARTA ROCHA DA SILVEIRA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1111307, CPF nº ***.844.***-00, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Gestão de Documentos, da Divisão de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Administração e Serviços Gerais, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º. Designar ROSANE CARRADORE HENRIQUE SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Contabilidade, matrícula SIAPE nº 1112451, CPF nº ***.512.679-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Protocolo Central, da Divisão de Serviços Gerais, da Coordenação-Geral de Administração e Serviços Gerais, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>