<xml><article id="14229026" name="PORTARIAS-22_23.04.2020-DIS-DES" idOficio="5824723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00016:00107:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.391 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, ALENE RAMOS WANDERLEY FARIAS, Matrícula SIAPE n° 1132295, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Energia Nuclear, do Centro de Tecnologia e Geociências, da função de Secretário do Departamento de Energia Nuclear, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FG-06. (Processo n° 23076.012073/2020-16).</p><p>Nº 1.392 - Designar, a partir de 01/04/2020, KALYDJA IZABEL SANTOS LOPES DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1636873, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Energia Nuclear, do Centro de Tecnologia e Geociências, para exercer a função de Secretário do Departamento de Energia Nuclear, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FG-06. (Processo n° 23076.012073/2020-16).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.396 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 10/01/2020, BRUNO DE AZEVEDO CAVALCANTI TAVARES, Matrícula SIAPE n° 1083527, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Arqueologia, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, na(o) função/cargo de Coordenador do Curso de Graduação em Arqueologia, do Departamento de Arqueologia, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, Código FCC. (Processo n° 23076.008552/2020-23).</p><p>Nº 1.398 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, CHARLES DOUGLAS MARTINS, Matrícula SIAPE n° 2340554, Editor de Imagens, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação de Operações de TV, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, da função de Coordenador de Produção, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-02, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 5181/2019, de 18/12/2019. (Processo n° 23076.013921/2020-75).</p><p>Nº 1.399 - Designar, a partir de 01/04/2020, HELDER DANTAS VIEIRA, Matrícula SIAPE n° 2265895, Diretor de Programa, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, para exercer a função de Coordenador de Produção, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-02. (Processo n° 23076.013921/2020-75).</p><p>Nº 1.400 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, RUBEMAR GRACIANO DE OLIVEIRA , Matrícula SIAPE n° 2394943 , Operador de Radio Telecomunicacoes, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a)no(a) Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, da função de Coordenador de Programação, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 979/2018, de 15/03/2018. (Processo n° 23076.013923/2020-21).</p><p>Nº 1.401 - Designar, a partir de 01/04/2020, SILVIO GLEISSON BEZERRA, Matrícula SIAPE n° 3075489, Tecnólogo-Formação, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação de Operações de TV, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, para exercer a função de Coordenador de Programação, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-01. (Processo n° 23076.013923/2020-21).</p><p>Nº 1.404 - Dispensar, a partir de 01/04/2020, CARLOS MAURICIO PEREIRA DE LIMA, Matrícula SIAPE n° 1131795, Operador de Câmera de Cinema e Tv, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, da função de Coordenador de Operações de TV, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-06, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 1527/2015, de 09/04/2015. (Processo n° 23076.013925/2020-64).</p><p>Nº 1.405 - Designar, a partir de 01/04/2020, CAIO CAGLIANI DE OLIVEIRA E SILVA, Matrícula SIAPE n° 1901082, Operador de Câmera de Cinema e Tv, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação de Operações de TV, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, para exercera função de Coordenador de Operações de TV, do Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, Código FG-06. (Processo n° 23076.013925/2020-64).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>