<xml><article id="14101682" name="ATOS DA REITORIA N. 489 AO 499 D" idOficio="5810630" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="15/04/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12571312">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.030751/2020-20, resolve:</p><p>Nº 489 - Dispensar, a partir de 4/5/2020, o servidor Carlos Vinicius Braga dos Santos da função de Chefe do Serviço de Sites Corporativos do Centro de Informática (FG-01).</p><p>Nº 490 - Designar, a partir de 4/5/2020, a servidora Elaine Teixeira dos Santos para exercer a função de Chefe do Serviço de Sites Corporativos do Centro de Informática (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.032007/2020-60, resolve:</p><p>Nº 492 - Dispensar, a partir de 1º/4/2020, a servidora Fernanda Alves Mignot da função de Chefe do Setor de Coleções Especiais da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>Nº 493 - Designar o servidor Jefferson Higino Dantas para exercer a função de Chefe do Setor de Coleções Especiais da Biblioteca Central (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.032696/2020-11, resolve:</p><p>Nº 494 - Dispensar a docente Lúcia Helena Cavasin Zabotto Pulino da função de Subchefe do Departamento de Psicologia Escolar e do Desenvolvimento do Instituto de Psicologia (FG-02).</p><p>Nº 495 - Designar para mandato de 2 (dois) anos o servidor Asdrubal Borges Formiga Sobrinho para exercer a função de Subchefe do Departamento de Psicologia Escolar e do Desenvolvimento do Instituto de Psicologia (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.005531/2020-68, resolve:</p><p>Nº 499 - Aposentar Vania Natal de Oliveira, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 2148758, no cargo de Bibliotecário - Documentalista, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, lotada na Coordenação das Casas Universitárias de Cultura, com fundamento no art. 6º da E. C. nº 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>