<xml><article id="14157034" name="PORTARIA N 2264 DE 17 DE ABRIL D" idOficio="5815845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00017:00032:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12579820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.264, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.264, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Superintendente Regional, no Estado da Paraíba, do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria/DG nº 1.515 de 16/03/2020, publicada no DOU de 18/03/2020, bem como as disposições legais previstas nas leis nº 8.666/93 (que institui normas para licitações e contratos da Administração Pública e dá outras providências) e 12.462/2011 (que institui o Regime Diferenciado de Contratações Públicas - RDC), resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR os servidores abaixo indicados para, SOB A PRESIDÊNCIA DO PRIMEIRO, constituírem Comissão Permanente de Licitação (CPL) da Superintendência Regional no Estado da Paraíba. Fica, também, designada a Comissão Permanente de Licitações (CPL), com no mínimo três servidores, dentre os nomeados abaixo, para conduzirem Processos Licitatórios sob o Regime Diferenciado de Contratações (RDC) a serem realizados no âmbito desta Superintendência Regional:</p><p>- Reginaldo Maia Leite Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, Mat. DNIT nº 2957-2;</p><p>- Hélder Domingos do Nascimento, Analista de Infraestrutura do Ministério da Economia, Mat. DNIT nº 4295-1;</p><p>- Ellen Kathia Tavares Batista Rolim, Analista em Infraestrutura de Transportes, Mat. DNIT nº 4689-2;</p><p>- Washington Luiz Pinto Filho, Analista em Infraestrutura de Transportes, Mat. DNIT nº 3043-0;</p><p>- Leandro Gomes de Barros, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, Mat. DNIT nº 5239-6;</p><p>- Clayton Henrique Ribeiro Fonseca, Analista em Infraestrutura de Transportes, Mat. DNIT 3026-0;</p><p>- Nicholas Borges de Lira, Analista em Infraestrutura de Transportes, Mat. DNIT nº 4687-6, na qualidade de SUPLENTE de qualquer dos membros.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria 4.347, de 19/06/2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União, de 24 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCUS VINICIUS MELO NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>