<xml><article id="14085643" name="Publicações no DOU de 13.04.2020" idOficio="5809112" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12568848">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.219 - Autorizar a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação (MEC), da servidora ROSILENE REIS DELLA NOCE, matrícula SIAPE-1642134, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe de Atenção à Saúde código GF-0022, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará no Hospital Universitário Bettina Ferro de Souza (HUBFS), de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.221 - I - Declarar vago, o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 928694, ocupado pelo (a) servidor (a) JHONATAN ALLAN DE ANDRADE RABELO, lotado no (a) CAMPUS UNIVERSITÁRIO DO MARAJÓ - SOURE, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 17 de março de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que o (a) servidor (a) adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 2.224 - Considerar designado, por recondução, o Professor do Magistério Superior JOSE NAZARENO ARAUJO DOS SANTOS, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Ciências Econômicas, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 13 de novembro de 2019.</p><p>Nº 2.225 - Nomear o servidor BRUNO DAVID FERREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE-2416131, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de PRESIDENTE DA COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO (CPL) DA UFPA, código CD-4, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da função de Pregoeiro, FG-1 junto àquela Comissão.</p><p>Nº 2.226 - Designar, pró-tempore, o Professor do Magistério Superior PEDRO PAULO MAIA TEIXEIRA, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Medicina Veterinária, FCC- Nível Único, do Campus Universitário de Castanhal, até às designações dos novos Dirigentes, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor FELIPE MASIERO SALVARANI.</p><p>Nº 2.227 - Designar o Professor do Magistério Superior FERNANDO DE ASSIS RODRIGUES, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Arquivologia, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor ROBERTO LOPES DOS SANTOS JR, a partir de 06 de abril de 2020, por término de mandato.</p><p>Nº 2.228 - Autorizar a prorrogação dos mandatos do Professor do Magistério Superior ANDRE GUIMARAES MACIEL E SILVA, como Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência Animal, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Castanhal e da Professora do Magistério Superior GRAZIELLE FERNANDA EVANGELISTA GOMES, como Vice-Coordenadora daquela Unidade, até às designações dos novos Dirigentes do supracitado Programa, após a conclusão do respectivo processo eleitoral.</p><p>Nº 2.229 - I - Considerar designada a servidora KARINA FREITAS RODRIGUES, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Biblioteca Setorial, FG-04, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURFDICAS (ICJ), em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 05 de dezembro de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função a servidora HELIANA TELMA ANGLADA DE OLIVEIRA. II - Tornar sem efeito a Portaria nº 5830/2019, desta Reitoria.</p><p>Nº 2.230 - Exonerar do Cargo de Direção de Diretor Geral, código CD-3, do Instituto de Ciências Jurídicas, o servidor JOSE HEDER BENATTI, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 04 de maio de 2020, por término de mandato.</p><p>Nº 2.231 - Nomear a servidora VALENA JACOB CHAVES MESQUITA, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretora Geral, código CD-3, do Instituto de Ciências Jurídicas, a partir de 04 de maio de 2020, ficando, em consequência, exonerada do cargo de Diretora-Adjunta, código CD-4, daquele Instituto.</p><p>Nº 2.233 - Nomear a servidora LUANNA TOMAZ DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretora-Adjunta, código CD-4, do Instituto de Ciências Jurídicas, a partir de 04 de maio de 2020, ficando, em consequência, dispensada da função de Diretora da Faculdade de Direito, FCC-Nível Único, daquele Instituto.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>