<xml><article id="14195661" name="PORTARIA 125 - VITORINO LUIS" idOficio="5821792" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 125, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 125, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso da competência que lhe confere o art. 1º, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, combinado com o art. 4º, incisos I e XVIII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, em cumprimento à decisão judicial que antecipou os efeitos da tutela jurisdicional do acórdão proferido pela 2ª Turma do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, o qual deu provimento à apelação cível nos autos do Processo Judicial nº 0035560-66.2013.4.01.3400, e de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 00410.019224/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO, em caráter<em>sub judice</em>, a Portaria AGU nº 68, de 14 de março de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 18 de março de 2013, Seção 2, página 2, a qual cassou a aposentadoria do Advogado da União de Categoria Especial VITORINO LUIS DOMENECH RODRIGUEZ, matrícula Siape nº 777746.</p><p>Art. 2º Serão pagos por intermédio de precatório ou requisição de pequeno valor, nos termos do art. 100 da Constituição Federal, os eventuais valores pretéritos decorrentes dos efeitos financeiros estabelecidos pela decisão judicial.</p><p>Art. 3º A Secretaria-Geral de Administração adotará as providências administrativas de adequação da situação funcional do autor decorrentes da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>