<xml><article id="13926289" name="PORT 150 E 152 CONJUR SE SEÇÃO 2" idOficio="5794566" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 150, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 150, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência prevista no art. 177 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, à vista do que consta no Processo nº 08661.002967/2020-14 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER n. 00264/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 18 de março de 2020, e DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00603/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 25 de março de 2020, aprovados pelo DESPACHO n. 00607/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 27 de março de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, que adota como razões de decidir, resolve:</p><p>Indeferir o pedido de revisão apresentado por MARCONIEL POUZO DE AMORIM, ex-ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, matrícula SIAPE nº 1069777, proposto contra a condenação à penalidade de demissão aplicada pelo então Ministro de Estado da Justiça, por força da Portaria n° 1823/GM/MJ, de 13 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União nº 198, Seção 2, de 16 de outubro de 2006, pág. 26, em razão da apuração realizada nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08661.002043/2003-17.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 152, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no inciso II do art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, e suas alterações, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, IONE TEREZA ARRUDA MENDES MACHADO do cargo de Diretor de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável da Fundação Nacional do Índio, código DAS 101.5.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>