<xml><article id="14010109" name="Publicações no DOU de 06.04.2020" idOficio="5802095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12556640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.151, de 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.151, de 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, código de vaga nº 253079, ocupado pelo servidor CARLOS BENEDITO MARINHO SOUZA, matrícula Siape n° 0327896, lotado no IINSTITUTO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, com vigência a partir de 28 de fevereiro de 2020, data de seu falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e, Considerando o Parecer de Força Executória n. 00007/2020/CSPCM/PUPA/PGU/AGU e Processo Judicial n. 1004990- 25.2019.4.01.3900,resolve:</p><p>Nº 1.154 - Considerar designado o servidor ROBERTO ALVES DE ARAUJO LIMA, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRACAO, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Assistente da Coordenadoria de Análise Técnica de Pessoal, FG-4, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir de 21 de janeiro de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora VERA LUCIA DE SOUZA NOVAES, a partir de 04 de setembro de 2019, em virtude de sua requisição para o TRE/PA.</p><p>Nº 1.155 - Considerar designada a servidora LUANA PINON DE CARVALHO PAES, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Chefe da Divisão de Planejamento e Avaliação, FG-4, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora PRYCILLA MEIRELES NUNES NONATO.</p><p>Nº 1.156 - Considerar designada a servidora AUDREI VIEIRA DE ALENCAR, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador do Setor de Produção e Comunicação, FG-4, da Escola de Música, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 06 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor JAIR FRANCISCO SOUZA MAGALHAES.</p><p>Nº 1.157 - Considerar designado o servidor GESUINO CARLOS CANINDE SILVA, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Divisão de Patrimônio, FG-4, do Instituto de Ciências Exatas e Naturais, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 14 de janeiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor JULIO CESAR REIS SOARES.</p><p>Nº 1.158 - Considerar designada a servidora SIDCLAY SANTOS FURTADO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de VICE-COORDENADORA DE ENSINO DE EDUCAÇÃO DE JOVENS E ADULTOS - ENSINO NOTURNO, FG-04, da Escola de Aplicação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de março de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor LIBORIO LUCIO AMORIM BARRETO.</p><p>Nº 1.159 - Considerar designada a servidora LUCIANA CAMPOS NERI, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Vice-Coordenadora de Estágio, FG-4, da Escola de Aplicação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de março de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor TIAGO DA FONSECA CARNEIRO.</p><p>Nº 1.160 - Considerar designado o servidor MARCOS ANTONIO DA SILVA PAIXAO, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário de Apoio Administrativo, FG-7, da Escola de Música, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 06 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor RAUL VITOR OLIVEIRA PAES.</p><p>Nº 1.161 - Considerar designada a servidora WANESSA PRAGANA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretora da Divisão de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, FG-4, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 10 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora RENATA DO SOCORRO LIMA VIEGAS.</p><p>Nº 1.162 - Considerar designada a servidora EMANUELLE PEREIRA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretária Administrativa, FG-4, Centro de Processos Seletivos, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 04 de setembro de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor BRUNO AUGUSTO DA COSTA BARBOSA.</p><p>Nº 1.163 - Considerar designado o servidor DI YVIS TEO CALUMBY BEZERRA, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Diretor da Biblioteca, FG-4, do Instituto de Geociências, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de agosto de 2019, em virtude da dispensa da servidora CLEIDE FURTADO NASCIMENTO DANTAS, conforme Portaria nº 3782/2019.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAs 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.189 - Designar a Professora do Magistério Superior VERONICA SCARPINI CANDIDO, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência e Engenharia de Materiais, FCC-Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ANANINDEUA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.192 - Autorizar, nos termos do artigo 93, Inciso II, da Lei n. 8.112/1990, combinado com o artigo 70, da Lei n. 12.550, de 15/12/2011, a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação (MEC), da servidora RANILDA GAMA DE SOUZA, ocupante do cargo efetivo de NUTRICIONISTA-HABILITAÇÃO, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAL (PROGEP) para atuar no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO JOÃO DE BARROS BARRETO (HUJBB) na Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa, criada pela supracitada Lei n. 12.550/2011, a partir de 09 de março de 2020.</p><p>Nº 1.196 - Considerar designada a servidora DANIELLE CASTELO DE CARVALHO MENDES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretária do Programa de Pós-Graduação em Filosofia, FG-7, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de agosto de 2019, ficando, em consequência, dispensado da referida função a servidora MARIA EDILEUZA PAES DOS SANTOS.</p><p>Nº 1.197 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior MARIA PAULA CRUZ SCHNEIDER, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Genética e Biologia Molecular, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE CIENCIAS BIOLOGICAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 31 de março de 2020.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>