<xml><article id="14114455" name="portaria 012-2020 PAD molina.doc" idOficio="5811545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2020" artClass="00044:00560:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - CRT-RJ" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12572760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12,  DE 6 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional dos Técnicos Industriais do Estado do Rio de Janeiro - CRT-RJ, no uso de suas atribuições, instaura processo administrativo disciplinar e nomeia a comissão processante:</p><p>Considerando, as informações contidas no e-mail enviado pela Coordenadoria de Atendimento e Registro dando ciência à Gerencia Geral, de que o Agente de Atendimento Fernando Zettermann, ao efetuar a tratativa de protocolo vinculado ao CPF 079.353.517-40, quanto ao pedido de registro profissional de RICARDO CESARIO MORAES DA SILVA, verificou que não houve a confirmação por parte da escola técnica quanto ao diploma profissional;</p><p>Considerando que o referido equivoco foi constatado pelo Agente de Atendimento, Fernando Zettermann, que ao efetuar a tratativa de protocolo vinculado ao CPF 079.353.517-40, quanto ao pedido de registro, oficiando a instituição de ensino, onde em sua resposta por e-mail, o Centro Educacional Tecnológico do Rio de Janeiro - CT-RIO, informou que o Sr. RICARDO CESARIO MORAES DA SILVA, CPF 079.353.517-40, não seria egresso da referida instituição de ensino e que o diploma seria falso;</p><p>Considerando que em consulta ao SINCETI, software que administra o atendimento e registro profissional dos técnicos industriais do sistema CFT/CRT, verificou que houve a concessão de registro ao sr. RICARDO CESARIO MORAES DA SILVA, CPF 079.353.517-40, pelo agente de Agente de Fiscalização Marco André Pinto Molina, sem a existência da documentação relativa a validação do diploma conforme protocolos determinados pelo do CFT, e sem a existência da Taxa de análise paga;</p><p>Considerando que após a constatação do equívoco no procedimento adotado pelo Agente de Fiscalização Marco André Pinto Molina, quando da análise do pedido de registro profissional, a Coordenadora de atendimento determinou o cancelamento do registro profissional do Sr. RICARDO CESARIO MORAES DA SILVA, diante da não validação do diploma pela instituição de ensino da qual o profissional seria supostamente egresso;</p><p>Considerando que este tema foi tratado na reunião de Diretoria Executiva por videoconferência ocorrida em 02/04/2020 por indicação do Gerente Geral, sendo deliberado pela abertura de Processo Administrativo Disciplinar de forma a resguardar ampla defesa e contraditório ao Agente de Fiscalização Marco André Pinto Molina, quanto aos fatos aqui narrados; e</p><p>Considerando finalmente, que cabe ao administrador que tiver ciência da irregularidade no serviço público, a obrigatoriedade de promover a apuração dos fatos mediante sindicância ou processo administrativo, resolve:</p><p>Art. 1º - Instaurar Processo Administrativo Disciplinar, em face do empregado público, Agente de Fiscalização Marco André Pinto Molina, matrícula n.º 44, a fim de que seja averiguado as supostas irregularidades quando da análise do pedido de concessão do registro profissional do Sr. RICARDO CESARIO MORAES DA SILVA, CPF 079.353.517-40, diante da falta de documentação relativo validação do diploma conforme protocolos determinados pelo do CFT, a ser conferido pela Instituição de Ensino, e sem a existência da taxa de análise paga, de forma a resguardar a ampla defesa e o contraditório;</p><p>Art. 2º - Nomear os empregados públicos abaixo relacionados, para conduzir a Sindicância, cabendo a presidência ao primeiro nominado:</p><p>1- Washington Stauffer Sório, matrícula n. º 021</p><p>2- Cintia Tome de Andrade, matrícula n. º 06</p><p>3- Carla Cristina Trindade Pereira, matrícula n. º 60</p><p>Art. 3º - O prazo para a conclusão do Processo Administrativo Disciplinar será de 60 (sessenta) dias podendo ser prorrogado uma só vez por igual período mediante justificativa, contados da data de publicação do ato que constituiu a comissão.</p><p>Art. 4º - Fica autorizado a Gerencia Geral a bloquear o acesso ao sistema operacional SINCETI, do empregado público, Agente de Fiscalização Marco André Pinto Molina, matrícula n.º 44, de forma a preservar a integridade das informações lançadas no referido sistema e do próprio agente de fiscalização sob investigação, ficando mantido o recebimento de todos os direitos trabalhista do referido empregado público investigado, como recebimento de salários e outros benefícios até a conclusão em definitivo do processo instaurado.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">SIRNEY BRAGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>