<xml><article id="13950508" name="Portarias 01.04.2020 - Zanatta" idOficio="5796929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00016:00064:00447:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Diretoria Executiva/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12548099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º  de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 1º de abril de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 381 - Dispensar INGRID TRIONI NUNES MACHADO, SIAPE nº 2278004, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Avançado Goioerê, a partir de 01 de abril de 2020.</p><p>Nº 382 - Art. 1º Designar ALISON ANTONY RIBEIRO, SIAPE nº 1717302, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Avançado Goioerê, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 383 - Dispensar ANA PAULA SOUTO THON, SIAPE nº 2209454, Auxiliar em Administração, da função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Jaguariaíva, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 384 - Art. 1º Nomear ANA PAULA SOUTO THON, SIAPE nº 2209454, Auxiliar em Administração, para exercer o cargo de Diretora de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Jaguariaíva, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 385 - Dispensar ADRIAN LINCOLN FERREIRA CLARINDO, SIAPE Nº 3008457, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Assessor de Relações Internacionais, FG-02, do Gabinete do Reitor, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 386 - Art. 1º Exonerar, em razão de desistência voluntária do estágio probatório, para fins de recondução ao cargo anteriormente ocupado, o servidor TIAGO MACHADO SARETTO, SIAPE nº 1133348, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 1, Padrão de vencimento 01, lotado no Campus Curitiba, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, com base no § 2º do art. 20, no inciso I do art. 29, e no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago o código de vaga nº 951514.</p><p>Art. 3º Reconduzir o servidor TIAGO MACHADO SARETTO ao cargo de TRADUTOR INTERPRETE DE LINGUAGEM SINAIS, com lotação no Campus Curitiba, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, na vaga de código nº 973371 e no posicionamento em que se encontrava na carreira antes da vacância, Classe D, Nível 3, Padrão de vencimento 04, em virtude de desistência do estágio probatório no cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, ocupado no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor em 02 de abril de 2020.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>