<xml><article id="14282295" name="Portaria 1191-1220 de 24.04.2020" idOficio="5829857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 23060.001366/2018-24, resolve:</p><p>Nº 1.191 - Art. 1º Declarar vago, a contar de 25/05/2018, o cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, até então ocupado pelo servidor Arian Dantas Meneses, Classe D, Nível/Padrão 303, matrícula SIAPE 1961025, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.204 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor João dos Santos, ocupante do cargo de vigilante, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 316, matrícula SIAPE 48973, com base no art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional n° 41/2003, c/c art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019 e considerando o Processo nº 23289000297/2020-81.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.207 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 14/04/2020, o servidor Leonardo Henrique da Silva Bomfim, matrícula SIAPE 1983055, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Informática III, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Ensino - GEN, campus Própria, código CD-04.</p><p>Nº 1.208 - Art. 1º Dispensar, a partir de 14/04/2020, o servidor João Rogério Menezes de Santana, matrícula SIAPE 2413634, ocupante do cargo de Pedagogo, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Assessor Pedagógico, código FG-01, campus Propriá.</p><p>Nº 1.209 - Art. 1º Dispensar, a partir de 14/04/2020, o servidor Leonardo Henrique da Silva Bomfim, matrícula SIAPE 1983055, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do encargo de substituto eventual do Diretor Geral, código CD-02, Campus Propriá, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.211 - Art. 1º Nomear, a partir de 14/04/2020, o servidor João Rogério Menezes de Santana, matrícula SIAPE2413634, ocupante do cargo de Pedagogo, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Ensino - GEN, campus Propriá, código CD-04.</p><p>Nº 1.212 - Art. 1º Remanejar, a partir de 14/04/2020, a FG-01 da Assessoria Pedagógica - ASPED para a chefia de Gabinete do Campus Propriá.</p><p>Art. 2º Ratificar a designação do servidor Janisson Leite Pereira, matrícula SIAPE 3010627, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, na função de chefe de Gabinete, código FG-01, campus Propriá.</p><p>Nº 1.213 - Art. 1º Remanejar, a partir de 14/04/2020, a FG-02 da chefia de Gabinete para a Coordenadoria de Assistência Estudantil - COAE, Campus Propriá.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Felipe dos Santos Ferreira, matrícula SIAPE 2152521, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Assistência Estudantil, código FG-02, Campus Propriá.</p><p>Nº 1.214 - Art. 1º Designar, a partir de 14/04/2020, o servidor Gustavo Barros Costa, matrícula SIAPE 1979846, ocupante do cargo de Contador, para o encargo de substituto eventual do Diretor Geral, código CD-02, Campus Propriá, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.219 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/04/2020, a servidora Elizete Ferreira dos Santos Santana, matrícula SIAPE 2247159, ocupante do cargo de Administrador, do encargo de substituto eventual do Diretor Geral, código CD-02, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 1.220 - Art. 1º Designar, a partir de 01/04/2020, o servidor Manoel Alves Lima, matrícula SIAPE 1292921, ocupante do cargo de Contador, para o encargo de substituto eventual do Diretor Geral, código CD-02, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>