<xml><article id="14286535" name="PORTARIA N. 349__141909" idOficio="5830545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12605203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 349, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 349, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO os termos da Portaria GP n. 0613, de 10 de abril de 2018;</p><p>CONSIDERANDO a averbação de tempo de contribuição, deferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PROAD n. 7285/2019, em 5-2-2020;</p><p>CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico - PROAD n. 18409/2017, resolve:</p><p>REVISAR, com efeitos a partir de 5-2-2020, a aposentadoria por invalidez concedida ao servidor JOSÉ CARLOS DE LIMA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe "B", Padrão 8, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, por meio da Portaria GP n. 0613, de 10 de abril de 2018, disponibilizada na data de 11-4-2018 no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho n. 2451/2018, Caderno Administrativo do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, para o fim de alterar a proporcionalidade dos proventos para 26/35 avos, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da CRFB, com redação dada pela EC n. 41/2003 c/c art. 186, I, da Lei n. 8.112/90, cujos proventos serão calculados com base nos §§ 3º e 17 do art. 40 c/c art. 1º e parágrafos, da Lei n. 10.887/2004, e reajustamento do benefício em consonância com o § 8º do art. 40 da CRFB e art. 15 da Lei n. 10.887/2004, sendo a contribuição previdenciária calculada em conformidade com o § 18, do art. 40 da CRFB, observando-se que a aposentadoria será sem paridade e sem integralidade.</p><p></p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>