<xml><article id="14027910" name="PORTARIA SEI 470" idOficio="5803801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12559440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 470, DE 6 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 470, DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora ELIANE RODRIGUES DE FARIA, SIAPE 1012055, da função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE NUTRIÇÃO, do Instituto de Ciências Biológicas, código FG-01, a partir de 15/03/2020, conforme Processo nº 23071.002428/2020-19.</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a servidora YARA CRISTINA ALVIM, SIAPE 2920463, da função de COORDENADORA DE ARTICULAÇÃO ACADÊMICA, da Faculdade de Educação, código FG-01, a partir de 30/03/2020, conforme Processo nº 23071.003590/2020-46.</p><p>Art. 3º Designar a servidora OLGA MARIA BOTELHO EGAS, SIAPE 1851565, para a função de COORDENADORA DE ARTICULAÇÃO ACADÊMICA, da Faculdade de Educação, código FG-01, com mandato previsto de 31/03/2020 a 30/03/2023, conforme 23071.003590/2020-46, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Designar a servidora MARIA VITÓRIA HOFFMANN, SIAPE 1808700, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM MATERNO INFANTIL E SAÚDE PÚBLICA, da Faculdade de Enfermagem, pro tempore, código FG-01, com mandato previsto de 02/05/2020 a 30/06/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 20/2020/SEC-ENFERMAGEM.</p><p>Art. 5º Designar o servidor MAURO SANTORO CAMPELLO, SIAPE 1243650, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 15/04/2020 a 13/06/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 13/2020/SEC-ARQUITETURA.</p><p>Art. 6º Designar o servidor JOSÉ PAULO RODRIGUES FURTADO DE MENDONÇA, SIAPE 2147701, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FÍSICA, do Instituto de Ciências Exatas, pro tempore, código FG-01, com mandato previsto de 16/04/2020 a 14/06/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 32/2020/SEC-ICE.</p><p>Art. 7º Designar a servidora LUCIANA CONCEIÇÃO DIAS CAMPOS, SIAPE 1851631, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE BACHARELADO EM SISTEMAS DE INFORMAÇÃO, do Instituto de Ciências Exatas, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 13/04/2020 a 11/06/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 33/2020/SEC-ICE.</p><p>Art. 8º Dispensar, a pedido, o servidor DAVID MEDEIROS DE OLIVEIRA SUCAR, SIAPE 1974306, da função de DIRETOR DO ARQUIVO CENTRAL, código FG-03, a partir de 31/03/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 183/2020/SEC-PROPLAN.</p><p>Art. 9º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>