<xml><article id="13921225" name="ATO PORTARIAS SEGAD" idOficio="5789098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00024:00002:00026:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12534604">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná, no uso das competências conferidas pelo Decreto n° 9.795, de 17/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2019, alterado pelo Decreto nº 9.816, de 31/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, resolve:</p><p>Nº 85 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOSE ROMEU KLUCINEC, matrícula 490382, ocupante do cargo de Motorista Oficial, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 19% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.001741/2019-99).</p><p>Nº 86 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor CARLOS ALBERTO PEREIRA, matrícula 490243, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 24% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000415/2020-06)</p><p>Nº 87 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor HERALDO CALSAVARA, matrícula 0499009, ocupante do cargo de AGENTE DE SAÚDE PÚBLICA, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, antes de 13/11/2019, com a opção da incorporação da gratificações aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 14% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000235/2020-16)</p><p>Nº 88 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição a servidora SILVANE DE OLIVEIRA CLITON BEZERRA KOGUT, matrícula 568815, ocupante do cargo de Agente de Portaria, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 16% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000114/2020-74)</p><p>Nº 89 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor DAVID REZENDE, matrícula 499035, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 11% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000228/2020-14)</p><p>Nº 90 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição a servidora MARIA APARECIDA FERRAZ DA CONCEIÇÃO, matrícula 568165, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 18% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003141/2019-65)</p><p>Nº 91 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOSE NATALINO MANOEL, matrícula 490376, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 24% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000387/2020-19)</p><p>Nº 92 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor APARECIDO SOUZA ANDRADE, matrícula 490898, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 13% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000148/2020-69)</p><p class="assina">MÁRCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>