<xml><article id="14288534" name="PORTARIA N 918 DE 17 DE ABRIL DE" idOficio="5830821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00017:00002:00153:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12605615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 918, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 918, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 1.328, de 02 de agosto de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 03 de agosto de 2012, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Lei n° 8.878, de 11 de maio de 1994, no art. 5º do Decreto 6.077, de 10 de abril de 2017, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.014589/2020-53, resolve:</p><p>Art. 1º - Alterar, por prazo indeterminado, o exercício dos empregados públicos relacionados no Anexo I, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para o Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT.</p><p>Art. 2º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência dos empregados públicos mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 3º Os empregados públicos deverão se apresentar à Superintendência do Dnit mais próxima a sua residência conforme lista disponível no sítio eletrônico: http://www.dnit.gov.br no prazo de até 30 dias, caso não seja possível cumprir esse prazo em decorrência da situação atual, deverão encaminhar justificativa à Superintendência de exercício, de preferência, por meio eletrônico.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NERYLSON LIMA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>