<xml><article id="14279580" name="PORTARIAS 16.04.2020 - APOS. ALF" idOficio="5824673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595148">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 09/10/2019, publicado no D.O.U. de 10/10/2019, resolve:</p><p>Nº 1.298 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTONIO VILDES BARBOSA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1134677, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Adjunto, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 20 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os proventos calculados pela totalidade da remuneração, conforme o inciso I, do § 3º, do artigo 20 da referida emenda. (Processo nº 23076.009402/2020-62)</p><p>Nº 1.299 - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA DE FÁTIMA DA SILVA BARBOSA, Matrícula SIAPE nº 1132423, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com redação dada pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23076.051027/2019-09)</p><p>Nº 1.300 - Conceder Aposentadoria Voluntária a JORGE QUARESMA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1134572, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação IV, Padrão 16, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com redação dada pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23076.065681/2019-91)</p><p>Nº 1.301 - Conceder Aposentadoria Voluntária a YONE MOREIRA DE FARIAS SOARES, Matrícula SIAPE nº 1514460, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação IV, Padrão 10, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23076.022619/2019-13)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>