<xml><article id="14292512" name="Portarias de Aposentadoria dos s" idOficio="5831370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00007:00003:00071:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12606978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO GRANDE DO SUL, usando das atribuições que lhe conferem os artigos 262 e 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva, Portaria nº 561, de 11.04.2018, publicada no Diário Oficial da União de 13.04.2018, combinada com a Portaria nº 1.393, de 21.08.2018, publicada no Diário Oficial da União de 23.08.2018, resolve:</p><p>Nº 104 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Antonio Augusto Marques de Fernandes, matrícula SIAPE 13642, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003695/2020-17).</p><p>Nº 105 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Hamilton Ribeiro dos Santos, matrícula SIAPE 14189, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003868/2020-05).</p><p>Nº 106 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Lauro Vicente Campello Rodrigues, matrícula SIAPE 13887, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código 409010, nível NS, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003636/2020-49).</p><p>Nº 107 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Rafael Antonio Rigo, matrícula SIAPE 13849, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003792/2020-18).</p><p>Nº 108 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Ricardo Desidério Somensi, matrícula SIAPE 13712, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003716/2020-02).</p><p>Nº 109 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor Vitor Hugo Freitas de Souza, matrícula SIAPE 13967, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária Industrial de Produtos de Origem Animal, código 104001, nível NI, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>(Processo nº 21042.003794/2020-07).</p><p class="assina">Helena Pan Rugeri</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>