<xml><article id="14007176" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-338-UNI-PGR-00" idOficio="5801720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12556098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 338, DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 338, DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 25, inciso VIII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o disposto no art. 9º, inciso II, e art. 35, inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00127201/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar a nomeação de JULIANA SANCHES SIMOES AMARO, Bacharela em Direito, matrícula nº 30438, do cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, do Grupo de Trabalho da Procuradoria-Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 406, de 7 de maio de 2019, publicada no DOU de 13 de maio de 2019, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Grupo de Trabalho da Procuradoria-Geral da República.</p><p>Art. 2º Apostilar a nomeação de GABRIELLA EMILIA FERREIRA BATISTA, Bacharela em Direito, matrícula nº 29863, do cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, do Grupo de Trabalho da Procuradoria-Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 163, de 15 de março de 2018, publicada no DOU de 19 de março de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Grupo de Trabalho da Procuradoria-Geral da República.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>