<xml><article id="13972811" name="Portarias de 02 de abril - Campu" idOficio="5798920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 386 - DISPENSAR o(a) servidor(a) SIMONE BOCHI DORNELES, matrícula SIAPE no1607716, ocupante do cargo de Professor(a) de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, da função de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Administração, código da função FCC, do Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 387 - DISPENSAR o(a) servidor(a) ANDERSON MONTEIRO DA ROCHA, matrícula SIAPE no2157978, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, da função de Coordenador do Curso Integrado ao Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, código da função FCC, do Campus São Vicente do Sul.</p><p>Nº 388 - DISPENSAR o(a) servidor(a) VINICIUS RADETZKE DA SILVA, matrícula SIAPE no2140996, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha, da função de Coordenador do Curso Integrado ao Técnico em Administração Substituto, código da função FCC, do Campus São Vicente do Sul.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>