<xml><article id="13932980" name="Portarias 31.03.2020 (4)" idOficio="5795454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12545528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 759 - Processo nº 23154.000344/2020-71 - Dispensar, VEREDINO LOUZADA DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE 1294905, da Função Gratificada, código FG-5, de Coordenador do Setor de Animais de Pequeno Porte, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 680, de 22.03.2017, publicada no DOU em 29.03.2017.</p><p>Nº 760 - Processo nº 23154.000345/2020-44 - Art. 1º Designar VEREDINO LOUZADA DA SILVA JÚNIOR, matrícula SIAPE 1294905, para exercer a Função Gratificada, código FG-3, de Coordenador da Coordenadoria de Zootecnia da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 761 - Processo nº 23154.000348/2020-60 - Dispensar, ROZEMARY KUSTER, matrícula SIAPE 1669099, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Pagamento de Pessoas, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 2432, de 18.09.2017, publicada no DOU em 19.09.2017.</p><p>Nº 762 - Processo nº 23154.000347/2020-87 - Art. 1º Designar ROZEMARY KUSTER, matrícula SIAPE 1669099, para exercer a Função Gratificada, código FG-5, de Coordenadora da Coordenadoria de Pagamento de Pessoas, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 763 - Processo nº 23154.000356/2020-38 - Dispensar, WALACE LAVIOLA GUERRA, matrícula SIAPE 2135158, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Engenharia e Manutenção, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2454, de 18.09.2017, publicada no DOU em 19.09.2017.</p><p>Nº 764 - Processo nº 23154.000322/2020-83 - Dispensar, EDUARDO REZENDE GALVÃO, matrícula SIAPE 1791330, da Função Gratificada, código FG-3, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 305, de 08.02.2019, publicada no DOU em 11.02.2019.</p><p>Nº 765 - Processo nº 23154.000321/2020-13 - Dispensar, EMERSON CLAYTON DO NASCIMENTO MIRANDA, matrícula SIAPE 2655376, da Função Gratificada, código FG-4, de Chefe do Setor de Cadastro de Fornecedores, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 168, de 01.04.2013, publicada no DOU em 02.04.2013.</p><p>Nº 766 - Processo nº 23154.000352/2020-49 - Art. 1º Designar CASSIANO PERINI GUJANWSKI, matrícula SIAPE 50109, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Atendimento Multidisciplinar da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 767 - Processo nº 23154.000358/2020-81 - Art. 1º Designar IRANY RODRIGUES PRETTI, matrícula SIAPE 3010122, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Laboratórios da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 768 - Processo nº 23154.000358/2020-81 - Art. 1º Designar EDUARDO REZENDE GALVÃO, matrícula SIAPE 1791330, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>