<xml><article id="14028379" name="006-2020 - FCAA - Recurso" idOficio="5803903" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="08/04/2020" artClass="00099:00016:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12559541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 6/2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 6/2020</p><p>A UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESPÍRITO SANTO, tendo em vista as frustradas tentativas de envio de ofício ao endereço da Fundação Ceciliano Abel de Almeida - FCAA, CNPJ: 27.414.879/0001-74, NOTIFICA, a partir da publicação deste edital, a tomar conhecimento das seguintes decisões proferidas pelo Conselho Universitário/UFES em desfavor da desta fundação: da Decisão Nº 66/2016, que não aprovou a prestação de contas final do contrato nº 24/2008, e determinou a devolução ao Erário do valor de R$ 13.264,43; da Decisão Nº 102/2019, que não aprovou a prestação de contas final do contrato nº 42/2007, e determinou a devolução ao Erário no valor de R$ 5.146.658,90 e aplicou multa no valor de R$ 335.461,29. Todos os valores foram atualizados pela SELIC em 06/04/2020 e deverão ser pagos por meio de GRU a ser solicitada à Diretoria de Contratações de Obras e Serviços/PROAD/UFES, podendo ainda ser solicitado o parcelamento do débito a ser deferido nos termos da legislação pertinente. Concede-se aos devedores o prazo de 15 (quinze) dias a contar da publicação deste edital para quitar o débito ou apresentar RECURSO ao Conselho Universitário, sob pena de inscrição no CADIN, em dívida ativa e cobrança judicial.</p><p class="assina">Paulo Sérgio de Paula Vargas</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>