<xml><article id="14134378" name="PORTARIA GPR 676" idOficio="5813497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12575941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº  676,  DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 676, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010570/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ARTHUR FAGUNDES MENDES, matrícula N. 320.312, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do 1º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia, ficando dispensada ERIKA ALVES CARNEIRO DORNELLAS, matrícula N. 319.686, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 2º Designar LEONARDO TOLENTINO PEREIRA DA SILVA, matrícula N. 320.022, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante do 1º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Ceilândia, ficando dispensado PEDRO FERNANDES LOPES, matrícula N. 319.319, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>