<xml><article id="13974579" name="Portarias 02.04.2020 (4)" idOficio="5799152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 779 - Processo nº 23158.000742/2020-86 - Dispensar, EDUARDO MAX AMARO AMARAL, matrícula SIAPE 2716390, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 135, de 20.01.2016, publicada no DOU em 25.01.2016.</p><p>Nº 780 - Processo nº 23158.000743/2020-59 - Art. 1º Designar DANIEL RIBEIRO TRINDADE, matrícula SIAPE 2277933, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 781 - Processo nº 23153.000151/2020-94 - Dispensar, a partir de 17.02.2020, RENILSON LUIZ TEIXEIRA, matrícula SIAPE 1508684, da Função Gratificada, código FG-4, de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2214, de 09.10.2018, publicada no DOU em 10.10.2018.</p><p>Nº 782 - Processo nº 23153.000218/2020-31 - Art. 1º Designar CAMILA GUIDONI, matrícula SIAPE 1917404, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Cadastro e Benefícios da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 783 - Processo nº 23153.000221/2020-47 - Art. 1º Designar RENATA MATTOS SIMÕES, matrícula SIAPE 1565297, para exercer a Função Gratificada, código FG-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Pesquisa da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes.Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>