<xml><article id="13967486" name="PT 1880 a 1898" idOficio="5798115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12549821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 1.880 - Dispensar JOSÉ EVALDO CORREIA do encargo de substituto eventual do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FCPE-101.1, código 50.0517.</p><p>Nº 1.881 - Designar JOSÉ EVALDO CORREIA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FCPE-101.1, código 50.0517.</p><p>Nº 1.882 - Dispensar CLEUDISMAR MOREIRA DE SOUZA da função gratificada de Chefe da Seção de Recursos Logísticos da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima, FG-1, código 50.0513.</p><p>Nº 1.883 - Dispensar JOSÉ EVALDO CORREIA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4060, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.884 - Designar CLEUDISMAR MOREIRA DE SOUZA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4060, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.885 - Dispensar HAMILTON BRASIL FEITOSA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4059, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.886 - Designar FRANCISCO JOSÉ DA SILVA LIMA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4059, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.887 - Designar HAMILTON BRASIL FEITOSA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-3, código 3019, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.888 - Dispensar FRANCISCO JOSÉ DA SILVA LIMA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5026, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.889 - Designar GERUZA DE FÁTIMA PESSOA DOS ANJOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5026, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.890 - Dispensar GERUZA DE FÁTIMA PESSOA DOS ANJOS da Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13007, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p>Nº 1.891 - Designar EDIVALDO PEREIRA DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-13, código 13007, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Roraima.</p><p class="assina">MÁRCIO SIDNEY SOUSA CAVALCANTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>