<xml><article id="14294074" name="351" idOficio="5831563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 351/CPesFN, DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 351/CPesFN, DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I, art. 3º do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 5014309-51.2019.4.02.5118/RJ, tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 17ABR2020, por meio do Ofício nº 510002734122, de 16ABR2020, da Justiça Federal, Seção Judiciária do Rio de Janeiro, 1ª Vara Federal de Duque de Caxias, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, em 15ABR2020, o SD-FN 16.0536.48 WILLIAM MARLLON OLIVEIRA JESUS RANGEL DOS SANTOS, por força de decisão judicial, nos moldes do art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e art. 109 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II, III, IV e inciso I do § 1º do art. 12 da referida Lei, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>Art. 2º Esta Portaria gera efeitos financeiros a partir de sua entrada em vigor.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1º e § 2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data da Portaria para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Os atrasados serão pagos na forma do art. 910 do NCPC e art. 100 da Constituição Federal de 1988, após o transitado em julgado.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>