<xml><article id="14030699" name="2 GABMI PORTARIA 1476" idOficio="5804240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12560482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.476, DE 5 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.476, DE 5 DE ABRIL DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, tendo em vista o disposto no art. 11, § 1º, da Lei nº 9.790, de 23 de março de 1.999, e no art. 20 do Decreto nº 3.100, de 30 de junho de 1999, e considerando o estabelecido na alínea "d" do item II da Cláusula Terceira e na Subcláusula Primeira da Cláusula Sexta do Termo de Parceria nº 13.0024.00/2010, SIAFI 663957, Processo SEI MCTIC nº 01200.002055/2010-41, celebrado em 22 de dezembro de 2010, entre a União, por intermédio do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, e a Acessibilidade Brasil, Organização da Sociedade Civil de Interesse Público, para execução do projeto "Desenvolvimento de formas apropriadas de acesso à informação e à comunicação para pessoas com deficiência auditiva", resolve:</p><p>Art. 1º Recompor a Comissão de Acompanhamento e Avaliação - CAA, que tem como objetivo principal proceder ao acompanhamento e à avaliação do grau de resultado do supramencionado Termo de Parceria.</p><p>Art. 2º A Comissão será constituída pelos seguintes membros:</p><p>I - Pelo Poder Executivo, representantes do MCTIC:</p><p>a) titular: David de Brito Peixoto, matrícula SIAPE nº 2311819, da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas - SEFAE, que a coordenará;</p><p>b) suplente: Pedro Guerra Neto, matrícula SIAPE nº 673395, da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas - SEFAE.</p><p>II - Pela Acessibilidade Brasil:</p><p>a) titular: Guilherme de Azambuja Lira.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão:</p><p>I - acompanhar e avaliar o alcance das metas de desempenho acordadas no Termo de Parceria;</p><p>II - analisar e emitir parecer, ao parceiro público, sobre os resultados atingidos.</p><p>Art. 4º Sempre que julgar necessário, poderá a Comissão utilizar pareceres técnicos para subsidiar seus trabalhos.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria MCTI nº 655, de 10 de julho de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 12 de julho de 2013, Seção 2, página 7.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>