<xml><article id="14149285" name="ATO PORTARIA N 10111" idOficio="5814769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12578260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.111 , DE 16 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.111 , DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a Lei nº 7.998, de 11 de janeiro de 1990; o Decreto nº 9.116, de 4 de agosto de 2017; a Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; o art. 2º do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019; o art. 18 do Regimento Interno do Conselho, aprovado pela Resolução CODEFAT nº 596, de 27 de maio de 2009, e o Parágrafo único do art. 19 da Portaria/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como o constante do Processo n° 19953.100121/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria ME nº 372, de 15 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 19 de fevereiro de 2019, Seção 2, pág. 21, passa a vigorar com a seguinte redação</p><p>"Art. 2º..................................................................</p><p>I - SÉRGIO RICARDO DE BRITO GADELHA como representante titular, em substituição a Geraldo Julião Júnior.</p><p>II - HÉBRIDA VERARDO MOREIRA FAM como representante suplente, sem designação vigente." (NR)</p><p>Art. 2º Os mandatos dos representantes da Secretaria Especial de Fazenda ora designados, de quatro anos, serão contados a partir da data de publicação desta portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>