<xml><article id="14265133" name="Portarias de 28.04.2020" idOficio="5828483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/04/2020" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="81" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12601781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 134 - Art. 1° Dispensar o servidor ALANDEY SEVERO LEITE DA SILVA, SIAPE nº 1423349, da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Inovação e Empreendedorismo do Gabinete da Reitoria da UFCA. (Processo 23507.001394/2020-49).</p><p>Nº 135 - Art. 1° Designar o servidor THIAGO BESSA PONTES, SIAPE nº 1054894, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Projetos Específicos em Inovação e Empreendedorismo do Gabinete da Reitoria desta Universidade. (Processo 23507.001370/2020-18).</p><p>Nº 136 - Art. 1° Reconduzir, em virtude de eleição, o servidor FRANCISCO NASCIMENTO PEREIRA JUNIOR, SIAPE nº 1185176, à função de Vice Coordenador, S-COD, do Programa Multicêntrico de Pós-Graduação em Bioquímica e Biologia Molecular - PMBqBM, da Faculdade de Medicina/UFCA, para cumprir mandato de dois anos (de 12/03/2020 a 12/03/2022) (Processo 23507.001362/2020-40).</p><p>Nº 137 - Art. 1° Reconduzir, em virtude de eleição, o servidor HEBERTY DI TARSO FERNANDES FACUNDO, SIAPE nº 1364396, à função de Coordenador, código FG-01, do Programa Multicêntrico de Pós-Graduação em Bioquímica e Biologia Molecular - PMBqBM, da Faculdade de Medicina/UFCA, para cumprir mandato de dois anos (de 12/03/2020 a 12/03/2022) (Processo 23507.001362/2020-40).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>