<xml><article id="13990130" name="Portarias 065-066-2020-PGJM" idOficio="5800343" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00039:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12553575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 65,  de 31 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 65, de 31 de março de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no artigo 140 da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993, e na Resolução 56/CSMPM, de 6 de maio de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, a partir de 17 de março de 2020, as designações de Membros do MPM para oficiarem nas Sessões do STM, previstas na Portaria 12/PGJM, de 20 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União 14, de 21 de janeiro de 2020, Seção 2, página 40, tendo em vista o atual cenário da pandemia do novo coronavírus e o cancelamento das Sessões de Julgamento pelo Superior Tribunal Militar.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor com efeitos retroativos a 17 de março de 2020.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 66, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no artigo 124, inciso XIII, alínea "c", da Lei Complementar 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Promotor de Justiça Militar Dr. LUÍS ANTONIO GRIGOLETTO, lotado na 2ª Procuradoria de Justiça Militar em São Paulo/SP, para aprofundar a apuração em curso nos autos da Notícia de Fato 120.2019.000232, nos termos da deliberação da CCR/MPM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>