<xml><article id="14137421" name="EXTRATOPORTARIA DOU 17.04 Sérgio" idOficio="5813910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12576533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 16 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 151 Art. 1º Autorizar a complementação do prazo do afastamento integral concedido por meio da Portaria/Reitoria nº 555, de 18.08.2017, publicada no DOU de 21.08.2017, seção 2, página 15, ao servidor RICARDO CASTELO BRANCO RAMOS, matrícula SIAPE nº 1752897, lotado no Departamento de Música, para cursar doutorado na Universidade de Évora, em Évora, Portugal, pelo período de 31.07.2020 a 17.09.2021, com ônus limitado para a UFSJ. (Processo nº 23122.016977/2017-14)</p><p>Nº 152 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA ANÁLIA CATIZANE RAMOS, matrícula SIAPE nº 980708, ocupante do cargo de Psicóloga, Classe E, Nível 416, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São João del-Rei, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, incisos I e II, parágrafo único, de 05.07.2005, DOU de 06.07.2005, combinado com o artigo 3º, caput e §1º, e o §4º do artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103 de 12.11.2019, Dou de 13.11.2019, com proventos integrais, paridade e demais vantagens de natureza pessoal que lhe foram outorgadas no exercício do cargo.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo de Psicóloga, código de vaga 0342970, referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122005121/2020-19)</p><p>Nº 153 Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 04.05.2020, a servidora GEUNICE TINOCO SCOLA do cargo de Pró-reitora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, CD-2.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>