<xml><article id="13920568" name="PTS9E10CONTAGEM" idOficio="5781817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00013:00059:00240:00010:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Contagem/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12521992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DO INSS EM CONTAGEM, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 235, inciso I, alínea "b" da PT/MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, e com base no contido do Processo 35113.000245/2019-62,resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GILMAR SILVA, matrícula siape 0752990, Agente de Programas Assistenciais, Classe "S", Padrão IV (NI), do Quadro permanente deste Instituto, fundamentada no art. 3º da EC-47/2005 combinado com o art. 3º da EC-103/2019, com proventos mensais correspondentes ao vencimento do citado padrão acrescido das vantagens legais.</p><p class="assina">PRISCILA SILVA BARBOSA GANDRA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM CONTAGEM/MG, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 235, inciso I, alínea "b" da PT/MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no DOU nº 188A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, e com base no contido no Processo 35113.000160/2017-12,resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária ao servidor BERNARDINO DE ARAÚJO, matrícula siape 0892901, Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão IV (NI), do Quadro Permanente deste Instituto, fundamentada no Art. 3º da EC-47/2005 combinado com o art. 3º da EC- nº 103/2019, com proventos mensais correspondentes ao vencimento do citado padrão acrescido das vantagens legais.</p><p class="assina">PRISCILA SILVA BARBOSA GANDRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>