<xml><article id="14009891" name="2020-258-259-260-261-262-263 POR" idOficio="5802043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12556584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 258 - Art. 1º Dispensar a servidora TÂNIA CRISTINA LIMA PORTELA, SIAPE 2327222, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, como SECRETÁRIA GERAL DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-2) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 944, de 24/07/2017, da Reitora, publicada no DOU de 26/07/2017.</p><p>Nº 259 - Art. 1º Designar a servidora ANA KEILA DE ALMEIDA COELHO, SIAPE 2254555, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, como SECRETÁRIA GERAL DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-2) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 260 - Art. 1º Dispensar a servidora LUCI APARECIDA SOUZA BORGES DE FARIA, SIAPE 1307096, ocupante do cargo de PEDAGOGO-ÁREA, como ASSESSORA PEDAGÓGICA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 333, de 30/05/2016, da Reitora, publicada no DOU de 08/06/2016.</p><p>Nº 261 - Art. 1º Designar a servidora TÂNIA CRISTINA LIMA PORTELA, SIAPE 2327222, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, como ASSESSORA PEDAGÓGICA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 262 - Art. 1º Exonerar o servidor WILKER NUNES MEDEIROS, SIAPE 1947894, ocupante do cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO ÁREA, como DIRETOR DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (CD-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 1001, de 10/09/2019, do Reitor, publicada no DOU de 11/09/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a 01 de abril de 2020.</p><p>Nº 263 - Art. 1º Nomear a servidora LUCI APARECIDA SOUZA BORGES DE FARIA, SIAPE 1307096, ocupante do cargo de PEDAGOGO-ÁREA, como DIRETORA DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ITURAMA (CD-4) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>