<xml><article id="14007692" name="227_a_244_DG_GR_Designar" idOficio="5801782" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12556200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela alínea "d" do inciso I do art. 4° da Portaria n° 11-GSI/PR, de 5 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 26, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 227 - Art. 1º Designar matrícula nº 20121, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 228 - Art. 1º Designar matrícula nº 910139, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 229 - Art. 1º Designar matrícula nº 911940, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 230 - Art. 1º Designar matrícula nº 912184, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 231 - Art. 1º Designar matrícula nº 911373, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 232 - Art. 1º Designar matrícula nº 33983, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 233 - Art. 1º Designar matrícula nº 910149, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 234 - Art. 1º Designar matrícula nº 11319, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 235 - Art. 1º Designar matrícula nº 908021, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 236 - Art. 1º Designar matrícula nº 16752, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 237 - Art. 1º Designar matrícula nº 910195, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 238 - Art. 1º Designar matrícula nº 912183, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 239 - Art. 1º Designar matrícula nº 908028, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 240 - Art. 1º Designar matrícula nº 17880, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 241 - Art. 1º Designar matrícula nº 43440, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 242 - Art. 1º Designar matrícula nº 910937, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 243 - Art. 1º Designar matrícula nº 912440, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Nº 244 - Art. 1º Designar matrícula nº 910971, para exercer a função de Auxiliar, código RGA 1 (GR I).</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>