<xml><article id="14005360" name="PORTARIA N 265" idOficio="5801457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 265, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 265, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e; considerando o disposto no artigo 87 da Lei 8.112, de 11/12/1990 (com redação dada pela Lei 9.527, de 10/12/1997), considerando o disposto no Decreto nº 9.991, de 28 agosto de 2019, considerando o disposto no Decreto n.º 1.387 de 07/02/95 e na portaria n.º 404 de 23/04/2009 do Ministério de Estado da Educação, considerando o disposto na Instrução Normativa nº 201, de 11/11/2019, considerando o disposto na Resolução nº 24 de 01/10/2019 do Conselho Universitário da Universidade Federal de Sergipe, considerando o que consta no processo n.º 23113.064817/2019-52; resolve:</p><p>Art. 1o- Revogar a Portaria n.º 1628, de 16/12/2019, publicada no Diário Oficial da União, nº 247, página nº 52, de 23/12/2019, que autorizou o afastamento do país da servidora PATRICIA OLIVEIRA MEIRA SANTOS, Professor Adjunto, 04, matrícula SIAPE n.º 1526135, lotada no Departamento de Medicina Veterinária do Centro de Ciências Agrárias Aplicadas, para realizar atividades de pesquisa em laboratório com foco em parasitologia na Universidade do Minho, pelo período de 01/04/2020 a 29/06/2020, na cidade de Braga, Portugal, com ônus limitado para UFS.</p><p>Art. 2o- Esta Portaria entra em vigor nesta data, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>