<xml><article id="13933655" name="03_Mar_Port_1295_a_1306" idOficio="5795529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12545615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 1.295 - Dispensar, a pedido, ROSANA DA SILVA GOMES da função de Coordenadora de Biblioteca (FG- 2) do Câmpus Campinas.</p><p>Nº 1.296 - Designar DANIELLE DOS NAVEGANTES SARMENTO como Coordenadora de Biblioteca (FG- 2) do Câmpus Campinas.</p><p>Nº 1.297 - Designar RENATO RODRIGUES FILHO como Coordenador de Curso Técnico de Automação Industrial (FCC) do Câmpus Cubatão.</p><p>Nº 1.298 - Dispensar, a pedido, GUILHERME FRANCISCO PEGLER da função de Coordenador de Laboratórios (FG-2) do Câmpus Matão.</p><p>Nº 1.299 - Designar GUILHERME CHRISTIANI como Coordenador de Laboratório (FG-2) do Câmpus Matão.</p><p>Nº 1.300 - ExoneraR ELAINE INACIO BUENO do cargo de Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação (CD-2) da Reitoria.</p><p>Nº 1.301 - Nomear EDER JOSE DA COSTA SACCONI como Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação (CD-2) da Reitoria.</p><p>Nº 1.302 - Dispensar, a pedido, THIAGO RAFAEL BONALDO da função de Coordenador Sociopedagógico (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 1.303 - DesignaR FÁBIO CARDOSO JUNIOR como Coordenador Sociopedagógico (FG-2) do Câmpus Registro.</p><p>Nº 1.304 - Nomear GRAZIELA APARECIDA NEZOTTO SILVA como Diretora Adjunta de Extensão (CD-4) do Câmpus Sertãozinho.</p><p>Nº 1.305 - Dispensar, a pedido, LEONARDO FREITAS SACRAMENTO da função de Coordenador Sociopedagógico (FG-2) do Câmpus Sertãozinho, a partir de 17/03/2020.</p><p>Nº 1.306 - Designar ALINE RENATA TAMIÃO PANTALIÃO como Coordenadora Sociopedagógica (FG-2) do Câmpus Sertãozinho.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>