<xml><article id="14113209" name="ATO PORTARIA N 05" idOficio="5811382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2020" artClass="00044:00379:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Distrito Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12572521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 15 DE ABRIL DE 20]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 15 DE ABRIL DE 20</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO DISTRITO FEDERAL - CRMV-DF, uso de suas atribuições lhe conferem no Regimento Interno Padrão dos Conselhos Regionais de Medicina Veterinária - CRMV's, baixado pela Resolução nº. 591, de 26 de junho de 1992, do Conselho Federal de Medicina Veterinária (CFMV); CONSIDERANDO a Lei 9.784/1999 que estabelece normas básicas sobre o processo administrativo no âmbito da administração pública direta e indireta, visando, em especial, à proteção dos direitos dos administrados e ao melhor cumprimento dos fins da Administração; CONSIDERANDO a Resolução CRMV-DF nº 19, de 26 de agosto de 2019, que instituiu o emprego em comissão de Assessora Administrativa e dá outras providencias, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear, DANIELLE CRISTINA ARAUJO FERREIRA DIAS QUEIROZ, brasileira, administradora, portadora do R.G. n.º 2.112.555 SSP/DF, inscrita no CPF sob o n.º 708.702.841-34, do emprego em comissão de Assessora Administrativa do CRMV-DF. Parágrafo Único: A remuneração para o exercício do emprego comissionado citado será de R$ 3.000,00 (três mil reais). Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Laurício Monteiro Cruz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>