<xml><article id="14123089" name="EDITAL DE PROMOÇÃO-JF-004-2020 D" idOficio="5812799" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="16/04/2020" artClass="00099:00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12574961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 4,  DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes do art. 107, II, da Constituição Federal, da Resolução CNJ 106, de 6/4/2010, da Resolução CJF 001, de 20/2/2008, e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/9/2011,</p><p>FAZ SABER aos Juízes Federais integrantes da Primeira Região que:</p><p>I - Encontra-se vago um cargo de desembargador federal neste Tribunal, para promoção pelo critério de merecimento, em decorrência da aposentadoria do Desembargador Federal HILTON QUEIROZ, a partir de 1º/04/2020;</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever no prazo de 10 (dez) dias, unicamente por meio do Sistema de Magistrados, no portal do Tribunal na internet, a contar da data da publicação deste Edital no DOU2;</p><p>III - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados, pelo mesmo Sistema de Magistrados, no prazo de 5 (cinco) dias úteis, a contar do dia subsequente ao do encerramento do prazo de inscrição da vaga ora ofertada (art. 27, § 2º, da Resolução Presi/Coger 18/2011). É vedada a desistência da desistência;</p><p>IV - Os documentos exigidos no art. 28 da Resolução Presi/Coger 18/2011 deverão ser inseridos em um PAe aberto pelo próprio interessado, no prazo de 5 (cinco) dias após o término do prazo de desistência, e relacionado ao PAe 0008479-72.2020.4.01.8000;</p><p>V - Os prazos deste edital ficam prorrogados para o primeiro dia útil seguinte, caso o último dia do prazo ocorra em final de semana ou feriado;</p><p>VI - Os prazos deste Edital encerrar-se-ão, impreterivelmente, às 19 horas do último dia (horário de Brasília).</p><p class="assina">Des. CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>