<xml><article id="14213408" name="PORTARIAS N 635 636 630 628 633 " idOficio="5823439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta nos processos eletrônicos Nº 23344.000749.2020-13 e Nº 23343.001104.2020-16, resolve:</p><p>Nº 635 - EXONERAR a servidora FLAVIANE APARECIDA DE SOUSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1998434, do cargo de COORDENADORA-GERAL DE ENSINO, código CD-04, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p>Nº 636 - NOMEAR a servidora FLAVIANE APARECIDA DE SOUSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1998434, para exercer o cargo de DIRETORA DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, código CD-03, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p>Nº 630 - EXONERAR, a partir do dia 22/04/2020, o servidor EVANDRO MOREIRA DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 2225564, do cargo de DIRETOR DE ENSINO A DISTÂNCIA, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 628 - NOMEAR, a partir do dia 22/04/2020, o servidor EVANDRO MOREIRA DA SILVA, Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 2225564, para exercer o cargo de DIRETOR DE EDUCAÇÃO À DISTÂNCIA, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 633 - EXONERAR, a partir do dia 23/04/2020, o servidor LINDOLFO RIBEIRO DA SILVA JUNIOR, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1352140, do CARGO EM COMISSÃO, código CD-03, deste Instituto - Reitoria.</p><p>Nº 632 - NOMEAR, a partir do dia 23/04/2020, o servidor LINDOLFO RIBEIRO DA SILVA JUNIOR, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1352140, para exercer o cargo de DIRETOR DE ASSUNTOS ESTUDANTIS, código CD-04, deste Instituto - Reitoria.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>