<xml><article id="13966919" name="portaria 8947 gabriela" idOficio="5798017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00013:00048:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12549684">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 8.947, DE 2  DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.947, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência subdelegada pelo art. 6º da Portaria SEDGG nº 7.105, de 13 de março de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008 e na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 14021.112763/2020-11, resolve:</p><p>Art.1º Efetivar a requisição da servidora GABRIELA SILVESTRIN PANTOJA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1007300, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Pasta, para exercício junto à Casa Civil, da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CRISTIANO ROCHA HECKERT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>