<xml><article id="14225645" name="Portaria n 037-Reversão-24 ABR 2" idOficio="5824159" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12594424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 37-DCEM, de 24 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 37-DCEM, de 24 de abril de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da Missão de Oficial de Ligação do Exército Brasileiro junto à Aviação do Exército da França e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0194763330) JOSÉ ANTONIO SAZDJIAN JÚNIOR, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>b. Por término da Missão de Assessor Militar de Engenharia junto ao Exército Senegalês e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Eng (0203509542) RONALDO MATIAS SOARES, a contar de 31 de janeiro de 2020.</p><p>c. Por término da Missão de Chefe da Comissão de Fiscalização de Material de Aviação no Exterior (COMFIMA-Ex), França, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel QMB (0148281520) PAULO DE SOUSA BORGES, a contar de 25 de janeiro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Treinamento da União Europeia na República Centro-Africana (EUTM RCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (0319250148) JOSÉ FELIPE BIASI FILHO, a contar de 21 de janeiro de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Instrutor no Instituto Superior de Estudos de Defesa (ISEDEF), Moçambique, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (0113988547) RAFAEL POLINÍCIO LANZA BRAGA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>f. Por término da Missão de Instrutor na Escola Conjunta das Forças Armadas, Peru, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0113969844) RODRIGO PACE ARANTES HAMBRECHT, a contar de 9 de janeiro de 2020.</p><p>g. Por término da Missão de Instrutor na Escola de Engenheiros Militares do Exército Nacional Colombiano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QEM (0204751341) RUI CUNHA MACEDO JÚNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>h. Por ter sido dispensada do Superior Tribunal Militar (STM) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a Ten Cel QCO (0623405149) DANIELLE SANCHOTENE BRESSAN, a contar de 9 de março de 2020.</p><p>i. Por término da Missão de Instrutor de Missão de Paz junto ao Exército Nacional da Colômbia (ENC) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0194360632) ANDRÉ GUSTAVO ALBUQUERQUE DA CUNHA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>j. Por término da Missão de Instrutor de Equitação na Escola de Cavalaria, Paraguai, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0195240932) RICARDO DE MATTOS CUNHA FILHO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>k. Por término de Missão na Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a Maj QCO (0623870243) SHIRLEY TEMER DA CUNHA, a contar de 2 de janeiro de 2020.</p><p>l. Por término do Curso de Montanha (Atv PCENA V16/187), Espanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100817550) DANILO MOTA CRABBI, a contar de 9 de julho de 2017.</p><p>m. Por término da Missão de Instrutor e Assessor da Escola de Lanceiros, Colômbia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100312453) HÉLIO VIANA SANTOS SOBRINHO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>n. Por término da Missão de Treinamento da União Europeia na República Centro-Africana (EUTM RCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0736244542) ALBEMAR RODRIGUES DE LIMA, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>o. Por término da Missão de Instrutor do Curso de Paraquedismo da Brigada Aerotransportada da Força Aérea Paraguaia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100368257) DANILO AUGUSTO DE CASTRO BASTOS, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>p. Por término da Missão de Assessor junto à Polícia Militar das Forças de Defesa do Timor-Leste (FDTL) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0100372150) THIAGO BRITTO DE ALBUQUERQUE, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>q. Por término da Missão de Instrutor de Blindados na Escola de Cavalaria do Exército, Colômbia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100079656) JANILSON JOSÉ ROGOSKI, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>r. Por término da Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100096254) JOEL DE OLIVEIRA ARRUDA, a contar de 10 de janeiro de 2020.</p><p>s. Por término da Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Art (0100084151) GUILHERME RIBEIRO VELOSO, a contar de 10 de janeiro de 2020.</p><p>t. Por término da Missão de Treinamento da União Europeia na República Centro-Africana (EUTM RCA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Com (0100369859) PEDRO HENRIQUE DE ARAUJO BEZERRA MENDES, a contar de 21 de janeiro de 2020.</p><p>u. Por término da Missão de Professor/Instrutor de Português junto ao Exército da Namíbia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Com (0100369156) FRANCISCO RODRIGUES DE SENA ALVAREZ, a contar de 16 de fevereiro de 2020.</p><p>v. Por término da Missão no Grupo de Monitores Interamericanos da Missão de Assistência da Organização dos Estados Americanos ao Plano Nacional de Desminagem da Colômbia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Eng (0100109958) RAFAEL BUARQUE DE GUSMÃO GOMES, a contar de 24 de janeiro de 2020.</p><p>w. Por término da Missão de Instrutor de Português na Academia Miliar do Exército Paraguaio e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap QMB (0100500958) MARCONDES URBANO FEDRIGO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Monitor do Curso de Paraquedismo da Brigada Aerotransportada da Força Aérea Paraguaia e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0112351549) ARI CARLOS DE SOUZA SILVA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>b. Por término da Missão de Monitor da Escola de Infantaria "General Manuel José Arce", El Salvador, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0434550042) ELIAS OLIVEIRA DA ROCHA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>c. Por término da Missão de Monitor na Escola de Material Bélico (EsMB) da DIMABEL, Paraguai, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten MB/Mnt Armt (0114636343) EMERSON CAMPOS MEIRELLES, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Monitor na Escola de Mecânicos e Condutores de Automóveis, Paraguai, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten MB/Mnt Vtr Auto (0331622746) GILSON SCHRÖPFER, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Monitor na Escola de Educação Física das Forças Armadas do Paraguai (EDEFISFA) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Cav (0400418950) ROSALVO MARQUES ORTIZ, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>f. Por término da Missão de Monitor de Viaturas Blindadas na Escola de Cavalaria do Exército Colombiano e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Cav (0400409959) EVANDRO LUIZ WIECZYNSKI, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>