<xml><article id="14288576" name="Deliberação Plenária 005" idOficio="5830809" pubName="DO2" artType="Deliberação" pubDate="30/04/2020" artClass="00044:00560:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00016:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS TÉCNICOS INDUSTRIAIS DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - CRT-RJ" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12605576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   DELIBERAÇÃO  Nº  5, DE 9 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DELIBERAÇÃO Nº 5, DE 9 DE MARÇO DE 2020</p><p>Deliberação Plenária: nº 005/2020</p><p>Referência: Eleição do novo Diretor Financeiro. Interessado: CRT-RJ EMENTA: Eleição do novo Diretor Financeiro no CRT-RJ.</p><p>O Plenário do Conselho Regional dos Técnicos Industriais do Rio de Janeiro CRT-RJ, reunido no dia 09/03/2020, considerando a renúncia ao cargo de Diretor Financeiro Marcus Vinicius da Rosa Santana apresentada antes do termino do seu mandato e informada na Sessão Plenária realizada no dia 10/02/2020; considerando que no caso de vacância dos cargos de Diretor Administrativo, Diretor Financeiro e Diretor de Fiscalização e Normas, a Lei Federal n° 13.639/2018, através do § 2º do art. 10, determina que o Plenário Deliberativo escolherá entre seus membros os novos diretores; considerando que através da Deliberação Plenária n° 002/2020, o Plenário do CRT-RJ deliberou pela fixação do pleito eleitoral para o Cargo do novo Diretor Financeiro na Plenária do dia 09/03/2020, diante da vacância atual; considerando que ao dar cumprimento a Deliberação Plenária n° 002/2020, foram inscritos os seguintes conselheiros candidatos ao cargo de Diretor Financeiro: Rogerio Sarti, Edson Chaves Almeida, Eldio Suzano da Fonseca e Ricardo Rocha de Castro; considerando que na Plenária do CRT-RJ realizada no dia 09/03/2020, foi concedida a palavra aos candidatos tendo usado primeiramente da palavra os Conselheiros Regionais Edson Chaves Almeida e Eldio Suzano, onde externaram renúncia das suas candidaturas ao cargo de diretor Financeiro, permanecendo no pleito eleitoral, os candidatos Rogerio Sarti e Ricardo Rocha de Castro. Iniciada a votação pelo Plenário, votaram no candidato RICARDO ROCHA DE CASTRO, os seguintes conselheiros regionais: Aylson Antonio Freitas, Carlos Henrique Dias De Lima, Carlos Luciano Lopes Espindola, Diego Marchon Mathias, Fabiano Sathler Leal Da Silva (suplente), Lauro Candido Santana (suplente), Geraldo Da Silva Gomes, Gilberto Silva Palmares, Helio Cesar De Azevedo Santos, Ivan Pereira Clem, Jose Carlos Da Silveira, Jose Luis Rodriguez Martinez Junior, Juan Pablo Wolfgramm Dorea, Luiz Antonio Soares Da Rocha, Manoel Vieira Sales, Marcelo Manhães De Oliveira, Marcelo Thiengo Dalvi, Marcio Passos Dos Santos, Nilo Carpenter De Santanna, Ricardo Francisco Reis, Francis Claudio Faria Carrilho (suplente), Marcelle Da Silva Teixeira(suplente), Rodrigo De Souza Fernandez Rodriguez e Sylvio Patapio Moreira, totalizando 24 votos; votaram no candidato ROGERIO SARTI: Roberto Fernando Soares Dos Santos , Jose Carlos Pereira, Paulo Roberto Nascimento Cardoso e Wanderson Soares Motta (suplente), totalizando 04 votos; Absteve-se o conselheiro Pedro Américo Martins De Almeida. Após eleição, o Plenário, DELIBERA: Fica eleito como novo Diretor Financeiro do CRT-RJ o Conselheiro RICARDO ROCHA DE CASTRO com mandato até o dia 31 de dezembro de 2022, servindo a presente Deliberação como termo de posse. Esteve ausente justificadamente o Conselheiro ROBERTO BATISTA DE GUSMÃO, e injustificadamente o Conselheiro MANOEL LOPES DE OLIVEIRA NETO. Presidiu a votação o Presidente Sirney Braga.</p><p></p><p></p><p class="assina">Sirney Braga</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>