<xml><article id="14210517" name="DOU2-CE-1-PT-283-UNI-PR-CE-00017" idOficio="5823100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00039:00010:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12592283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 283, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 283, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Dispensar ANA BALBINA DE CARVALHO E SILVA, matrícula 11851, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPR2-RRPS da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Dispensar BRUNA MORGANA BEZERRA LIMA, matrícula 20829, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPR11-IFFBB da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Dispensar RENATA ABIDO ALVES, matrícula 11856, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do GABPR9-RMM da Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar ANA BALBINA DE CARVALHO E SILVA, matrícula 11851, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Procuradora da República Ilia Freire Fernandes Borges Barbosa, na Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar BRUNA MORGANA BEZERRA LIMA, matrícula 20829, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Ricardo Magalhães de Mendonça, na Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p>Designar RENATA ABIDO ALVES, matrícula 11856, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete do Procurador da República Régis Richael Primo da Silva, na Procuradoria da República no Estado do Ceará.</p><p class="assina">RÔMULO MOREIRA CONRADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>