<xml><article id="13983769" name="Portaria n 030-Agregação-3 ABR 2" idOficio="5799502" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 30-DCEM, de 3 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 30-DCEM, de 3 de abril de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (0231348939) PAULO ROBERTO CORIOLANO, a contar de 30 de março de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor do Conselheiro Militar junto à Missão Permanente do Brasil na Organização das Nações Unidas, EUA, o Cel Inf (0194758637) JOSÉ ABINOAN DE SOUSA FILHO, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Peru, o Cel Inf (0760708230) HALLEY BEZERRA DANTAS, a contar de 1º de dezembro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso XIII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido nomeado em cargo público civil temporário, não eletivo, na Prefeitura da Cidade do Rio de Janeiro, o Cel Inf (0194754735) GUILHERME LIMA TORRES SANGINETO, a contar de 20 de março de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor/Instrutor da Escola de Aplicação de Armas do Exército Boliviano, o Ten Cel Inf (1126521044) RICARDO PRADO DO MONTE, a contar de 1º de dezembro de 2019.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Suriname, o Ten Cel Art (0999841836) HENRIQUE CESAR LOYOLA SANTOS, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Engenharia no Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala (COSEDE), o Ten Cel Eng (0204720742) HEIDER STAEVIE DOS SANTOS, a contar de 2 de dezembro de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor e Assessor da Escola de Comando e Estado-Maior do Comando Superior de Educação do Exército da Guatemala (COSEDE), o Ten Cel Com (0113995146) GLAUBER JUAREZ SASAKI ACÁCIO, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Chefe da Assessoria Logística do Grupo de Acompanhamento e Controle (GAC) na Airbus Helicopters, França, o Ten Cel QMB (0111037446) EDALMO CEZAR CORREA, a contar de 21 de dezembro de 2019.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Técnico da Cooperação Militar, no domínio da Aviação do Exército, entre Brasil e Bolívia, o Maj Inf (0623039641) ELTON FREIRE DE OLIVEIRA, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor do Centro de Treinamento de Apoio à Paz, em Adis Abeba, Etiópia, o Maj Inf (0623636644) PAULO DE SOUZA TAVARES JUNIOR, a contar de 27 de dezembro de 2019.</p><p>m. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão de Assessor da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), a contar de 20 de dezembro de 2019:</p><p>1) o Maj Art (0114833742) MICHEL DE SOUZA DIAS;</p><p>2) o Maj Eng (0925682346) JÉFERSON FLORES RETORI;</p><p>3) o Maj Com (0114796147) MARCELINO HADDAD AQUINO CARNEIRO; e</p><p>4) o Maj QMB (0114833148) MARCELO VANNI.</p><p>n. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor de Logística no Colégio Militar do Exército Boliviano, o Maj Int (0318103546) ANDERSON MALTA DE SOUZA, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>o. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o Maj Int (0113982045) CARLOS ALBERTO SILVA DA CRUZ, a contar de 16 de julho de 2019.</p><p>p. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o Maj SAREx (0148520638) DANIEL PEDRO DA SILVA, a contar de 19 de março de 2020.</p><p>q. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Instrutor na Jungle and Amphibious Training School (JATS), Guiana, o Cap Inf (0100390459) PEDRO ALCÂNTARA XAVIER, a contar de 23 de dezembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o S Ten Inf (0420154742) ALEXANDRE FELICIANO DE ALMEIDA, a contar de 3 de março de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o S Ten Cav (0319232641) FRANCISCO MELO FABRICIO DA SILVA, a contar de 5 de dezembro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Auxiliar do Assessor Técnico da Cooperação Militar, no domínio da Aviação do Exército, entre Brasil e Bolívia, o S Ten Av/Mnt (0112866447) JORGE AUGUSTO SANTANA DOS SANTOS, a contar de 15 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Resp. pela Diretoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>