<xml><article id="13931350" name="38-PR-2020" idOficio="5795251" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12544760">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 972 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARTA FRANCIS BENEVIDES REHME - 42758, lotada no Departamento de Tocoginecologia do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 603, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 10% (dez por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012.</p><p>Nº 973 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2020, à servidora MARISTELA DE PAIVA - 1161293, lotada na Seção Bacteriologia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Farmacêutico Habilitação, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5824/2006, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005, e a Gratificação, Art. 7°, da Lei n° 8.460/1992.</p><p>Nº 974 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARA OZITA BALLIANA - 343794, lotada no Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico Área, nível de classificação E, nível de capacitação I e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 13% (treze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 975 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor IGOR ZANONI CONSTANT CARNEIRO LEAO 170442, lotado no Departamento de Economia do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 976 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora HELENA FAVERO - 1170077, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço Enfermagem Ginecologia e Reprodução Humana do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005.</p><p>Nº 977 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora SANDRA MARIA WARUMBY ZANIN - 344001, lotada no Departamento de Farmácia de Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 6% (seis por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012.</p><p>Nº 978 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor RENATO LEITE ROSA - 344090, lotado no Departamento de Odontologia Restauradora do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 601, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 6% (seis por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012.</p><p>Nº 979 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora ROSINEIDE NEVES DE OLIVEIRA - 1170107, lotada no Serviço Enfermagem Ambulatorial do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação I e padrão 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15°, da Lei n° 11.091/2005, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p>Nº 980 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARISA DO PILAR ALVES - 341430, do QP-UFPR, lotada no Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 21% (vinte e um por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.028 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade, nos termos do Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004, e combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora RIVANDA MEIRA TEIXEIRA - 6426383, nascida em 06/10/54, lotada no Departamento de Administração Geral e Aplicada do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 701, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p>Nº 1.029 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora JANETE APARECIDA PIRES - 1170412, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço Enfermagem Emergência Pediátrica do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/1090, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Incentivo de Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 1.030 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor OSWALDO TERUYO IDO - 140474, lotado no Departamento de Fitotecnia e Fitossanitarismo do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 18% (dezoito por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012.</p><p>Nº 1.031 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor JONNY ERNANI MAIA - 340702, lotado no Departamento de Transportes do Setor der Tecnologia, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 22% (vinte e dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 1.032 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade, nos termos do Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARILENE REIMER - 1657125, nascida em 23/06/56, lotada na Coordenadoria de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, ocupante do cargo de Pedagogo Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 08, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p>Nº 1.033 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, à servidora MIRIAM ROSA DOS SANTOS CARVALHO - 1170396, do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço Enfermagem C. C. Obstétrico e Ginecológico do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005 e o Incentivo de Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 1.034 - Declarar aberta uma vaga de Técnico em Agropecuária, em virtude do falecimento de JAMILSON BISPO DE OLIVEIRA - 2031458, ocorrido em 21 de março de 2020.</p><p>Nº 1.035 - Conceder benefício de pensão, a partir de 10 de março de 2020, data do falecimento de ZULEIKA PAVELSKI LETCHACOVSKI - 1114784, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso III da Lei nº 8.112/1990, com redação da Lei nº 13.135/2015, complementada pela E.C. nº 103/2019, ao companheiro ANTONIO CARLOS DE SOUZA, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Farmacêutico Habilitação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação E, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 14, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/2003, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/2004.</p><p>Nº 1.036 - Conceder benefício de pensão, a partir de 10 de março de 2020, data do falecimento de ZULEIKA PAVELSKI LETCHACOVSKI - 1114784, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112/1990, com redação da Lei nº 13.135/2015, complementada pela E.C. nº 103/2019, à filha ELISE LETCHACOVSKI DE SOUZA, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Farmacêutico Habilitação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação E, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 14, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/2003, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/2004.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>