<xml><article id="13974440" name="Port_605_P" idOficio="5799140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 605, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 605, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 110, inciso IX, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte; e,</p><p>Considerando o teor dos Acórdãos nº 4821/2009 2ª Câmara, nº 578/2010 - TCU Plenário, 3080/2010 - TCU Plenário, nº 410/2018 - 2ª Câmara e nº 923/2018 - TCU Plenário, que tratam de convênios vencidos na situação de "A Aprovar";</p><p>Considerando a necessidade de monitoramento e acompanhamento dos convênios, objetivando a conclusão do passivo na situação "a aprovar", firmados na vigência da IN/STN/01/97, no âmbito da Superintendências Regionais do Pará (SR-01), São Paulo (SR-08), Mato Grosso (SR-13), Amazonas (SR-15), Amapá (SR-21) e Santarém (SR-30).</p><p>Considerando as atividades prevista no Plano de Atividades DOC/2020, TEMA 1 - Reduzir o quantitativo de Convênios da IN 01/97 e dos Termos de Compromisso vencidos "A Aprovar", resolve:</p><p>Art. 1º Criar Grupo de Trabalho responsável por acompanhar, monitorar, diagnosticar as pendências e inconsistências que impedem o gestor da unidade regional de aprovar/reprovar as prestações de contas dos convênios detalhados no Plano de Atividades DOC (Tema 1), bem como adotar as medidas necessárias para alertar ao gestor que na hipótese da não conclusão tempestiva das prestações de contas, o mesmo deverá ser responsabilizado pelas instâncias de controle.</p><p>Art. 2º Designar os servidores nominados abaixo para compor o referido Grupo de Trabalho:</p><p>a) Erenice Gonçalves de Oliveira, Matrícula SIAPE nº 0718377, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, lotado na Coordenação-Geral de Contabilidade do INCRA.</p><p>b) Jane Martins Moura dos Santos, Matrícula SIAPE nº 0717931, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, lotado na Coordenação-Geral de Contabilidade do INCRA.</p><p>c) Holanda de Jesus Cardoso, Matrícula SIAPE nº 1103968, ocupante do cargo de técnico de contabilidade, lotado na Coordenação-Geral de Contabilidade do INCRA</p><p>d) Cristiane do Rosário Figueiredo, Matrícula SIAPE nº 1559433, ocupante do cargo de analista administrativo, lotado na Superintendência Regional de Minas Gerais (SR-06/MG).</p><p>e) Maria do Socorro Martins dos Santos, Matrícula SIAPE nº 2026174, ocupante do cargo de analista administrativo/Contador, lotado na Superintendência Regional do Incra em Pernambuco (SR-01/PA).</p><p>Art. 3º As Superintendências Regionais devem dar todo o apoio material e humano necessários à realização dos trabalhos.</p><p>Art. 4º Os trabalhos objeto desta Portaria serão coordenados pela servidora Erenice Gonçalves de Oliveira, lotada na Coordenação Geral de Contabilidade e supervisionados pelo Chefe da Divisão de Controle e Acompanhamento de Convênios.</p><p>Art. 5º Estabelecer o dia 18 de dezembro de 2020 para apresentação de relatório de conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>