<xml><article id="14198421" name="PORTARIA 98 NOMEAÇÃO TESOUREIRO " idOficio="5822092" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/04/2020" artClass="00044:00495:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Química da 20ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12591024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE QUIMICA - 20ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 17 da Lei nº 2.800, de 18 de junho de 1956 e constantes no art. 5º do Regimento Interno (DOU de 02/06/2008);</p><p>CONSIDERANDO o Decreto Legislativo nº 6, de 2020, que reconhece para os fins do art. 65 da Lei Complementar nº 101, de 4 de maio de 2000, a ocorrência do estado de calamidade pública, nos termos da solicitação do Presidente da República encaminhada por meio da Mensagem nº 93, de 18 de março de 2020;</p><p>CONSIDERANDO o teor da Portaria Interministerial nº 5, de 17 de março de 2020 (DOU de 17/03/2020), que dispõe sobre a compulsoriedade das medidas de enfrentamento da emergência de saúde pública previstas na Lei nº 13.979, de 06 de fevereiro de 2020; que reconhece a existência de pandemia do COVID-19 (Novo Coronavírus), nos termos declarados pela Organização Mundial de Saúde (OMS);</p><p>CONSIDERANDO a deliberação do Plenário do Conselho Regional de Química da 20ª Região, na reunião extraordinária realizada no dia 17 de abril de 2020;</p><p>Considerando que o mandato do Tesoureiro do CRQ - 20ª Região termina no próximo dia 27 de abril de 2020 e ainda, que todos os pagamentos devem ser assinados pelo Presidente em conjunto com o Tesoureiro, conforme letra "J" do art. 5º do Regimento Interno;</p><p>CONSIDERANDO que o art. 21 do Regimento Interno, atribui prerrogativa ao Presidente de designar ad referendum do plenário, pessoas para o cargo de Secretário e Tesoureiro no caso de impedimentos;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 90789.000038/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear para o cargo de Tesoureiro, a partir de 27 de abril de 2020, o Senhor RONEY APARECIDO GOMES, registro Profissional CRQ nº 20200002 e CPF nº 554.303.921-20, com atribuições de acordo com art. 9º da RESOLUÇÃO ORDINÁRIA Nº 15.508, DE 29 DE ABRIL DE 2008 (Dou de 02/06/2008) pelo prazo de 180 (cento e oitenta dias).</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, sendo revogada quando da publicação do resultado da eleição da Diretoria Executiva da imprensa oficial.</p><p class="assina">LUIZ MIGUEL SKROBOT JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>