<xml><article id="14294631" name="PORTARIA N 724 A 732" idOficio="5831625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 724 - Dispensar AUGUSTO CEZAR LINHARES DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1495859, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Michele Mesquita Magalhães, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 725 - Designar ELISA DO NASCIMENTO OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no3757449, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Michele Mesquita Magalhães, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 726 - Dispensar LUIZA CATARINA DE SOUSA CARVALHAL, Matrícula SIAPE no1739682, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Augusto Cesar Linhares de Souza, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 727 - Designar SANDRA MARIA DA SILVA PASSOS, Matrícula SIAPE no0040727, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Augusto Cesar Linhares de Souza, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 728 - Designar LUIZA CATARINA DE SOUSA CARVALHAL, Matrícula SIAPE no1739682, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, ocupado por Zilmar Silva Rocha, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 729 - Dispensar SANDRA MARIA DA SILVA PASSOS, Matrícula SIAPE no0040727, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Elisa do Nascimento Oliveira, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 730 - Designar LUIZA CATARINA DE SOUSA CARVALHAL, Matrícula SIAPE no1739682, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Elisa do Nascimento Oliveira, da Coordenação-Geral de Suporte à Gestão Orçamentária da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 731 - Dispensar JULIANA TEIXEIRA ALMEIDA AZEVEDO, Matrícula SIAPE no1812213, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Sandra de Araujo Jorge, da Coordenação-Geral de Planejamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 732 - Designar AUGUSTO CEZAR LINHARES DE SOUZA, Matrícula SIAPE no 1495859, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, ocupada por Sandra de Araujo Jorge, da Coordenação-Geral de Planejamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>