<xml><article id="14102138" name="Portarias de 14.04.2020" idOficio="5810741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12571512">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 129 - Art. 1° Designar o servidor CRISTIANO VIANA CAVALCANTI CASTELLÃO TAVARES, SIAPE nº 1107180, para exercer a função de Gerente, código FG-01, da Divisão de Educação para a Sustentabilidade, da Coordenadoria de Gestão da Sustentabilidade da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento (Processo 23507.000799/2020-12).</p><p>Nº 130 - Art. 1° Alterar a nomenclatura Divisão de Portais e Sistemas de Pesquisa, de Extensão e de Cultura, da Coordenadoria de Sistemas de Informação, da Diretoria de Tecnologia da Informação, para Divisão de Projetos, Processos e Segurança da Informação da mesma unidade administrativa.</p><p>Art. 2° Designar o servidor MARCOS AURÉLIO DA SILVA AMORIM, SIAPE nº 1184020, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Projetos, Processos e Segurança da Informação, da Coordenadoria de Sistemas de Informação, da Diretoria de Tecnologia da Informação (Processo 23507.000812/2020-49).</p><p>Nº 131 - Art. 1° Designar a servidora GABRIELA RUFINO MELO PAES DE ANDRADE, SIAPE nº 3160853, para exercer a função de Chefe, código FG-03, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenação do Curso de Design, da Diretoria do Instituto Interdisciplinar de Sociedade Cultura e Artes, acumulado com o cargo de Chefe, S-COD, da Seção de Apoio Administrativo da Coordenação do Curso de Design de Produto, da mesma unidade acadêmica (Processo 23507.000483/2020-08).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>