<xml><article id="14155835" name="Portarias de 17.04" idOficio="5815699" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12579615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 262, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 262, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o § 6º do artigo 13 da Lei nº 8112/9, resolve:</p><p>Tornar sem efeito, por não ter se apresentado, com a documentação necessária, dentro do prazo, a nomeação constante da Portaria n.º 180, de 11 de março de 2020, publicada no DOU n.º 49, de 12 de março 2020, Seção 2, página 44, de ANDREZZA FERNANDA SANTIAGO, aprovada em Concurso Público homologado através do Edital CCS n.º 3, de 16 de março 2018, publicado no DOU n.º 95, de 18 de maio de 2018, seção 3, p. 37, e prorrogado através do Edital de Prorrogação n.º 01, de 07 de maio de 2019, publicado no DOU n.º 88, de 09 de maio 2019, seção 3, pag. 89, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto-A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, Área: Nutrição Clínica, com lotação na Faculdade de Ciências da Saúde, código da vaga n.º 0806132.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>