<xml><article id="14291711" name="Port.2020. 114 - A1.1 - 23 ABR 2" idOficio="5831259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00011:00044:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12606808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114-GAB CMT EX/A1.1, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114-GAB CMT EX/A1.1, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O CHEFE DO GABINETE DO COMANDANTE DO EXÉRCITO, no uso das competências que lhe confere o inciso II, § 1º, do Art. 6º, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017 e considerando o disposto no inciso III, alínea b), § 1º, do Art. 3º, da Lei nº 6880, de 9 de dezembro de 1980, com a redação dada pelo Art. 5º da Lei nº 9.442, de 14 de março de 1997, resolve:</p><p>1 - Exonerar, "ex-officio", o Cel R/1 (Idt 018745643-9) LUIS CLAUDIO DOS SANTOS LIMA, do Ministério da Defesa (MD), em Brasília-DF, a partir de 1º de maio de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - Nomear, o Cel R/1 (Idt 018745643-9) LUIS CLAUDIO DOS SANTOS LIMA, no Ministério da Defesa (MD), em Brasília-DF, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoiar Tecnicamente na Análise e Desenvolvimento de Sistemas, bem como nas contratações correspondentes de Tecnologia da Informação e Comunicações, no âmbito do Departamento de Tecnologia da Informação, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p class="assina">Gen Div FABIO BENVENUTTI CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>