<xml><article id="14197243" name="PORTARIA GPR 713" idOficio="5821997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590803">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 713, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 713, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal, tendo em vista o disposto no PA n. 6244/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar RAQUEL CRISTIANE GOLENIA DE SOUZA, matrícula n. 315330, Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-04, de Chefe de Gabinete do Gabinete da Presidência-GPR (código 330).</p><p>Art. 2º Exonerar DANIELA LUCAS RIBEIRO DE AVILA, matrícula n. 313971, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Consultor-Chefe da Consultoria Jurídica de Pessoal da Presidência-CJP (código 2699).</p><p>Art. 3º Exonerar ALINE BARRETO VIANNA CARDOSO, matrícula n. 316152, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Núcleo de Gerenciamento de Precedentes-NUGEP (código 1971).</p><p>Art. 4º Exonerar JULIANA DE AVILA CARREIRO, matrícula n. 315798, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Consultor da Consultoria Jurídica de Pessoal da Presidência-CJP (código 4067).</p><p>Art. 5º Exonerar VICENTE DE PAULA OLIVEIRA, matrícula n. 311168, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02 de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral do TJDFT (código 665).</p><p>Art. 6º Exonerar GABRIELA GOMES ACIOLI CASTROVIEJO, matrícula n. 319068, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Consultor da Consultoria Jurídico-Administrativa da Presidência-CJA (código 4069).</p><p>Art. 7º Exonerar LUCYANNA QUARTIERI PINHEIRO RODRIGUES, matrícula n. 313723, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Presidência do Gabinete da Presidência-GPR (código 650).</p><p>Art. 8º Exonerar BRUNA LOPES FERREIRA MARIANO, matrícula n. 317211, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Presidência do Gabinete da Presidência-GPR (código 390).</p><p>Art. 9º Exonerar SIMONE NUNES DE MIRANDA CARRER, matrícula n. 309884, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Gabinete da Presidência-GPR (código 1336).</p><p>Art. 10. Exonerar FERNANDA PEREIRA BARCELLOS, matrícula n. 314948, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador do Núcleo de Apoio ao Atendimento Integrado Judicial ao Adolescente em Conflito com a Lei-NAIJUD (código 4286).</p><p>Art. 11. Exonerar LUCIANA VAZ DOS REIS, matrícula n. 316975, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Consultor da Consultoria Jurídico-Administrativa da Presidência-CJA (código 4070).</p><p>Art. 12. Exonerar MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA, matrícula n. 308219, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Assessoria Jurídico-Processual da Presidência-AJP (código 4064).</p><p>Art. 13. Exonerar DEBORA HELENA LEMOS DE ALBUQUERQUE, matrícula n. 307614, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Assessoria Jurídico-Processual da Presidência-AJP (código 4058).</p><p>Art. 14. Exonerar ANDRE CHARLES PARAISO CARVALHO, matrícula n. 319010, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da Coordenadoria de Conciliação de Precatórios-COORPRE (código 4290).</p><p>Art. 15. Exonerar JAQUELINE DE ALMEIDA LOURENÇO, matrícula n. 317865, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador do Núcleo Permanente de Gestão de Metas do Segundo Grau-NUPMETAS2 (código 2634).</p><p>Art. 16. Exonerar WADSON VENANCIO DE MORAES, matrícula n. 317823, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Núcleo Permanente de Gestão de Metas do Segundo Grau-NUPMETAS2 (código 4600).</p><p>Art. 17. Exonerar MARCELLA MONTEIRO BITTENCOURT, matrícula n. 312877, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador do Centro de Assistência Multidisciplinar-CAM (código 1529).</p><p>Art. 18. Exonerar JORGE EDUARDO TOMIO ALTHOFF, matrícula n. 318250, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da Assessoria de Governança e Monitoramento de Tecnologia da Informação-AGM (código 3087).</p><p>Art. 19. Exonerar CARMEN CECILIA DA FONSECA LEMES FERREIRA, matrícula n. 309980, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral do TJDFT-ASG (código 4072).</p><p>Art. 20. Exonerar EDVALDO SANTOS GUIMARAES JUNIOR, matrícula n. 317540, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romeu Gonzaga Neiva (código 2573).</p><p>Art. 21. Exonerar VIRGINIA COSTA MEIRELES, matrícula n. 309842, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romeu Gonzaga Neiva (código 663).</p><p>Art. 22. Exonerar CLAUDIA GUIMARÃES VIEIRA MARTINS, matrícula n. 313184, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Secretaria de Recursos Humanos (código 5411).</p><p>Art. 23. Exonerar MARCOS BROCHADO, matrícula n. 318962, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Secretaria-Geral do TJDFT-SEG (código 5429).</p><p>Art. 24. Exonerar JOSE VICENTE TAVARES MACIEL, matrícula n. 319035, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Gabinete da Corregedoria (código 5413).</p><p>Art. 25. Nomear EDVALDO SANTOS GUIMARAES JUNIOR, matrícula n. 317540, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-04, de Secretário-Geral da Secretaria-Geral da Presidência do TJDFT-SGP.</p><p>Art. 26. Nomear VIRGINIA COSTA MEIRELES, matrícula n. 309842, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Chefe de Gabinete do Gabinete da Presidência-GPR.</p><p>Art. 27. Nomear KAREM CAMPOS DE MIRANDA, matrícula n. 320726, cedida a este Tribunal pelo Tribunal Superior do Trabalho, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor-Chefe da Secretaria-Geral da Presidência do TJDFT-SGP.</p><p>Art. 28. Nomear RAQUEL CRISTIANE GOLENIA DE SOUZA, matrícula n. 315330, Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Consultor Jurídico de Pessoal da Secretaria de Recursos Humanos-SERH.</p><p>Art. 29. Nomear VICENTE DE PAULA OLIVEIRA, matrícula n. 311168, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Secretaria-Geral da Presidência do TJDFT-SGP.</p><p>Art. 30. Nomear DANIEL AMARAL GONZAGA, matrícula n. 320727, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Subsecretário da Subsecretaria de Ocupação e Movimentação Predial-SUOMP.</p><p>Art. 31. Nomear JOSENIRA MACEDO DA SILVA, matrícula n. 308641, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Presidência do Gabinete da Presidência-GPR.</p><p>Art. 32. Nomear SHIRLEY APARECIDA LEMOS DA SILVA, matrícula n. 310364, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Presidência do Gabinete da Presidência-GPR, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romeu Gonzaga Neiva.</p><p>Art. 33. Nomear LYSA LOBO JUNQUEIRA, matrícula n. 308781, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Presidência do Gabinete da Presidência-GPR, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR.</p><p>Art. 34. Nomear ANDRE CHARLES PARAISO CARVALHO, matrícula n. 319010, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete da Presidência-GPR.</p><p>Art. 35. Nomear CLAUDIA GUIMARÃES VIEIRA MARTINS, matrícula n. 313184, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete da Presidência-GPR.</p><p>Art. 36. Nomear MARCOS BROCHADO, matrícula n. 318962, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete da Presidência-GPR.</p><p>Art. 37. Nomear FERNANDA PEREIRA BARCELLOS, matrícula n. 314948, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Núcleo de Apoio ao Atendimento Integrado Judicial ao Adolescente em Conflito com a Lei-NAIJUD.</p><p>Art. 38. Nomear JOSE VICENTE TAVARES MACIEL, matrícula n. 319035, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Coordenadoria de Conciliação de Precatórios-COORPRE.</p><p>Art. 39. Nomear JAQUELINE DE ALMEIDA LOURENÇO, matrícula n. 317865, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Núcleo Permanente de Gestão de Metas do Segundo Grau-NUPMETAS2.</p><p>Art. 40. Nomear MARCELLA MONTEIRO BITTENCOURT, matrícula n. 312877, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador do Centro de Assistência Multidisciplinar-CAM.</p><p>Art. 41. Nomear TULIO ROBERTO DE MORAIS DANTAS, matrícula n. 308615, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Assessoria de Governança e Monitoramento de Tecnologia da Informação-AGM.</p><p>Art. 42. Nomear JULIANA DE AVILA CARREIRO, matrícula n. 315798, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral do TJDFT-ASG.</p><p>Art. 43. Nomear MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA, matrícula n. 308219, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência-GSGP.</p><p>Art. 44. Nomear HELIO ALVES BERNARDES, matrícula n. 320728, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência-GSGP .</p><p>Art. 45. Nomear VICENTE RAIMUNDO MEDEIROS JUNIOR, matrícula n. 317084, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral da Presidência-ASGP .</p><p>Art. 46. Nomear JAIRO SIMAO SANTANA MELO, matrícula n. 315443, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Assessoria da Secretaria-Geral do TJDFT-ASG, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Ciência de Dados-SERCID/SEDES.</p><p>Art. 47. Exonerar EUFRASIO NOVAIS FILHO, matrícula n. 310273, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Secretário da Secretaria de Controle Interno-SECI (código 368).</p><p>Art. 48. Exonerar CLAUDIA BORGES PIRES, matrícula n. 310399, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Auditoria de Licitações, Contratos e Pessoal-COAPE/SECI (código 3403).</p><p>Art. 49. Exonerar ADILEIDE FERREIRA RIBEIRO, matrícula n. 309877, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Auditoria de Gestão e Contas-COAUD/SECI (código 733).</p><p>Art. 50. Dispensar IANE CLAUDIA LOURENCO DE ALMEIDA, matrícula n. 313328, cedida a este Tribunal pela Secretaria de Estado de Educação do Distrito Federal, da Função Comissionada, FC-05, da Secretaria de Controle Interno-SECI (código 1574).</p><p>Art. 51. Dispensar IARA SONIA DA COSTA ARAUJO, matrícula n. 315926, cedida a este Tribunal pela Secretaria de Estado de Educação do Distrito Federal, da Função Comissionada, FC-03, da Secretaria de Controle Interno-SECI (código 4649).</p><p>Art. 52. Dispensar MARIANA DA FONSECA JANTALIA, matrícula n. 320307, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Auditoria de Licitações, Contratos e Pessoal-COAPE/SECI (código 4158).</p><p>Art. 53. Dispensar VANESSA SANTOS FONSECA, matrícula n. 315684, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, da Coordenadoria de Auditoria de Licitações, Contratos e Pessoal-COAPE/SECI (código 4159).</p><p>Art. 54. Dispensar GILVAN BATISTA DA SILVA, matrícula n. 315379, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Controle Interno, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia-NAUDSE/COAPE/SECI (código 4160).</p><p>Art. 55. Dispensar SYLVIA RITA PEREIRA MARQUES MONTEIRO, matrícula n. 311057, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia-NAUDSE/COAPE/SECI (código 4161).</p><p>Art. 56. Dispensar THALES DE JESUS HATEM, matrícula n. 320622, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Obras e Serviços de Engenharia-NAUDSE/COAPE/SECI (código 4162).</p><p>Art. 57. Dispensar RICHARD ZOLTAN SEABRA REIS, matrícula n. 311610, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Terceirização-NAUDTE/COAPE/SECI (código 4163).</p><p>Art. 58. Dispensar LEONARDO DE LIMA BITTAR, matrícula n. 315037, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Terceirização-NAUDTE/COAPE/SECI (código 4164).</p><p>Art. 59. Dispensar SANDRA MARCIA SILVA, matrícula n. 308683, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Terceirização-NAUDTE/COAPE/SECI (código 4165).</p><p>Art. 60. Dispensar CLAUDIO DA CUNHA COELHO, matrícula n. 310419, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Pessoal-NAUDPE/COAPE/SECI (código 4166).</p><p>Art. 61. Dispensar KARLA MAYARA DOMINGOS DA SILVA, matrícula n. 320599, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Pessoal-NAUDPE/COAPE/SECI (código 4167).</p><p>Art. 62. Dispensar GILMARA VAZ DOS REIS, matrícula n. 310557, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Pessoal-NAUDPE/COAP/SECI (código 4168).</p><p>Art. 63. Dispensar GIOVANE MARTINS DA SILVA, matrícula n. 309478, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão e Contas-COAUD/SECI (código 4169).</p><p>Art. 64. Dispensar TULIO FARIA BATISTA, matrícula n. 318204, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão e Contas-COAUD/SECI (código 4171).</p><p>Art. 65. Dispensar RAQUEL MARI MORIOKA, matrícula n. 317195, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Tecnologia da Informação-NAUDTI/COAUD/SECI (código 4172).</p><p>Art. 66. Dispensar IGOR DE OLIVEIRA BELEZA, matrícula n. 317439, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Controle Interno, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Tecnologia da Informação-NAUDTI/COAUD/SECI (código 4173).</p><p>Art. 67. Dispensar CLEBER NUNES DE ANDRADE, matrícula n. 318411, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Tecnologia da Informação-NAUDTI/COAUD/SECI (código 4174).</p><p>Art. 68. Dispensar MAURICIO DA SILVA MEDEIROS, matrícula n. 308689, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Gestão e Prestação de Contas-NAUDGE/COAUD/SECI (código 4178).</p><p>Art. 69. Dispensar SILVIA MARA MEDEIROS LIMA, matrícula n. 309910, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Gestão e Prestação de Contas-NAUDGE/COAUD/SECI (código 4179).</p><p>Art. 70. Dispensar RAFAELA WIDMER SABOIA VIEIRA, matrícula n. 318387, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Gestão e Prestação de Contas-NAUDGE/COAUD/SECI (código 4180).</p><p>Art. 71. Dispensar NERI DE MOURA FILHO, matrícula n. 314865, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria Contábil e Financeira-NAUDIF/COAUD/SECI (código 4175).</p><p>Art. 72. Dispensar PAULO TADASHI ONO, matrícula n. 317411, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria Contábil e Financeira-NAUDIF/COAUD/SECI (código 4177).</p><p>Art. 73. Nomear DANIELA LUCAS RIBEIRO DE AVILA, matrícula n. 313971, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Secretário da Secretaria de Auditoria Interna-SEAI (código 368).</p><p>Art. 74. Nomear LARISSA MARIA FERREIRA MORAIS NAPOLEAO NOGUEIRA, matrícula n. 319357, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Compras, de Contratações e de Pessoal-COAUG/SEAI (código 3403), ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Consultoria Jurídica de Pessoal da Presidência-CJP (código 4641).</p><p>Art. 75. Nomear ADILEIDE FERREIRA RIBEIRO, matrícula n. 309877, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Auditoria de Governança e Contas-COAUD/SEAI (código 733).</p><p>Art. 76. Designar IANE CLAUDIA LOURENCO DE ALMEIDA, matrícula n. 313328, cedida a este Tribunal pela Secretaria de Estado de Educação do Distrito Federal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Secretaria de Auditoria Interna-SEAI (código 1574).</p><p>Art. 77. Designar IARA SONIA DA COSTA ARAUJO, matrícula n. 315926, cedida a este Tribunal pela Secretaria de Estado de Educação do Distrito Federal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, da Secretaria de Auditoria Interna-SEAI (código 4649).</p><p>Art. 78. Designar HUGO ALFREDO CAVALCANTE JUNIOR, matrícula n. 315287, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Compras, de Contratações e de Pessoal-COAUG/SEAI (código 4158).</p><p>Art. 79. Designar MARIANA DA FONSECA JANTALIA, matrícula n. 320307, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Coordenadoria de Auditoria de Gestão de Compras, de Contratações e de Pessoal-COAUG/SEAI (código 4159).</p><p>Art. 80. Designar IGOR DE OLIVEIRA BELEZA, matrícula n. 317439, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Controle Interno, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Compras e Contratações-NAUDCP/COAUG/SEAI (código 4160).</p><p>Art. 81. Designar CLEBER NUNES DE ANDRADE, matrícula n. 318411, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Compras e Contratações-NAUDCP/COAUG/SEAI (código 4161).</p><p>Art. 82. Designar THALES DE JESUS HATEM, matrícula n. 320622, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Compras e Contratações-NAUDCP/COAUG/SEAI (código 4162).</p><p>Art. 83. Designar RAQUEL MARI MORIOKA, matrícula n. 317195, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Governança, Riscos e Controles Internos-NAUDGR/COAUD/SEAI (código 4163).</p><p>Art. 84. Designar MAYARA DE MELLO SAMPAIO CUNHA, matrícula n. 315466, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Governança, Riscos e Controles Internos -NAUDGR/COAUD/SEAI (código 4164), ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Consultoria Jurídico-Administrativa da Presidência-CJA (código 2324).</p><p>Art. 85. Designar DANUBIA GRASIELE LARA DE SOUSA, matrícula n. 313948, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Governança, Riscos e Controles Internos -NAUDGR/COAUD/SEAI (código 4165), ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, da Secretaria de Gestão da Informação e do Conhecimento-SGIC (código 5538).</p><p>Art. 86. Designar CLAUDIO DA CUNHA COELHO, matrícula n. 310419, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Pessoal-NAUDPE/COAUG/SEAI (código 4166).</p><p>Art. 87. Designar KARLA MAYARA DOMINGOS DA SILVA, matrícula n. 320599, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Pessoal-NAUDPE/COAUG/SEAI (código 4167).</p><p>Art. 88. Designar GILMARA VAZ DOS REIS, matrícula n. 310557, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Pessoal-NAUDPE/COAUG/SEAI (código 4168).</p><p>Art. 89. Designar GIOVANE MARTINS DA SILVA, matrícula n. 309478, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Auditoria de Governança e Contas-COAUD/SEAI (código 4169).</p><p>Art. 90. Designar TULIO FARIA BATISTA, matrícula n. 318204, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Tecnologia da Informação-NAUDTI/COAUG/SEAI (código 4172).</p><p>Art. 91. Designar RICHARD ZOLTAN SEABRA REIS, matrícula n. 311610, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Tecnologia da Informação-NAUDTI/COAUG/SEAI (código 4173).</p><p>Art. 92. Designar SANDRA MARCIA SILVA, matrícula n. 308683, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Tecnologia da Informação-NAUDTI/COAUG/SEAI (código 4174).</p><p>Art. 93. Designar MAURICIO DA SILVA MEDEIROS, matrícula n. 308689, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria de Gestão e Contas-NAUDGE/COAUD/SEAI (código 4178).</p><p>Art. 94. Designar SILVIA MARA MEDEIROS LIMA, matrícula n. 309910, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria de Gestão e Contas-NAUDGE/COAUD/SEAI (código 4179).</p><p>Art. 95. Designar RAFAELA WIDMER SABOIA VIEIRA, matrícula n. 318387, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria de Gestão e Contas-NAUDGE/COAUD/SEAI (código 4180).</p><p>Art. 96. Designar NERI DE MOURA FILHO, matrícula n. 314865, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Auditoria Contábil e Financeira-NAUDIF/COAUD/SEAI (código 4175).</p><p>Art. 97. Designar LEONARDO DE LIMA BITTAR, matrícula n. 315037, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Auditoria Contábil e Financeira-NAUDIF/COAUD/SEAI (código 4176).</p><p>Art. 98. Designar PAULO TADASHI ONO, matrícula n. 317411, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, do Núcleo de Auditoria Contábil e Financeira-NAUDIF/COAUD/SEAI (código 4177).</p><p>Art. 99. Dispensar AMANDA SEQUENZIA PERFEITO, matrícula n. 318840, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 1628).</p><p>Art. 100. Dispensar CONSUELO DUTRA ROCHA, matrícula n. 312429, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 2259).</p><p>Art. 101. Dispensar EMERSON MARTINELI RODIGUERO, matrícula n. 317736, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 4221).</p><p>Art. 102. Dispensar ARIANA DUARTE AMORIM, matrícula n. 319007, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 5603).</p><p>Art. 103. Dispensar RUTE RODRIGUES SOBRINHO, matrícula n. 317766, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 3927).</p><p>Art. 104. Dispensar ANNA PAULA DOS SANTOS MACEDO DE SOUZA, matrícula n. 313696, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 2198).</p><p>Art. 105. Dispensar CATARINA MARIA ELIAS, matrícula n. 308451, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 1563).</p><p>Art. 106. Dispensar VALERIA DA COSTA RODRIGUES ALVES DE LIMA, matrícula n. 319578, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, do Gabinete da Presidência-GPR (código 5610).</p><p>Art. 107. Dispensar MAGDA TANUS PAIXAO LOPES, matrícula n. 312394, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, da Assessoria Jurídico-Processual da Presidência-AJP (código 1547).</p><p>Art. 108. Dispensar RENATO OLIVEIRA LUIZ, matrícula n. 316896, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Gabinete da Presidência-GPR (código 4523).</p><p>Art. 109. Dispensar MARCIA MONTEIRO RODRIGUES, matrícula n. 310852, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Recebimento de Peticão de Segunda Instância-SERPET/SUDIA/SEJU (código 3638).</p><p>Art. 110. Dispensar GLORIA MATOS DA SILVA VIEIRA, matrícula n. 308408, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Recebimento de Peticão de Segunda Instância-SERPET/SUDIA/SEJU (código 3469).</p><p>Art. 111. Dispensar SOFIA BAESSE GREGORIO, matrícula n. 314607, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Administração, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Presidência-GPR (código 5458).</p><p>Art. 112. Dispensar RENATA MARIA ROSA DE CASTILHO, matrícula n. 315362, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Encarregado do Posto de Gestão de Leiautes-PGL/SUMAN/SEAP (código 3856).</p><p>Art. 113. Dispensar CRISTIANE DE SA CAVALCANTI, matrícula n. 314091, cedida a este Tribunal pelo Tribunal de Justiça de Pernambuco, da Função Comissionada, FC-03, do Gabinete da Presidência-GPR (código 3273).</p><p>Art. 114. Dispensar EDUARDO SOUZA RIBEIRO, matrícula n. 316428, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, do Gabinete da Secretaria-Geral do TJDFT-GSG (código 5313).</p><p>Art. 115. Dispensar DANIEL DE LIMA FREIRES, matrícula n. 312837, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, da Coordenadoria de Conciliação de Precatórios-COORPRE (código 3470).</p><p>Art. 116. Dispensar ANA LUIZA DE AZEVEDO DOS SANTOS, matrícula n. 309347, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, da Comissão Permanente de Apoio ao Concurso para Juiz de Direito Substituto do Distrito Federal e Territórios-CACJ (código 4708).</p><p>Art. 117. Designar AMANDA SEQUENZIA PERFEITO, matrícula n. 318840, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, do Gabinete dos Juízes Assistentes da Presidência-GJP (código 1628).</p><p>Art. 118. Designar CONSUELO DUTRA ROCHA, matrícula n. 312429, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência-SGP (código 2259).</p><p>Art. 119. Designar RENATA MARIA ROSA DE CASTILHO, matrícula n. 315362, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Subsecretaria de Ocupação e Movimentação Predial-SUOMP/SEAP (código 4221).</p><p>Art. 120. Designar ARIANA DUARTE AMORIM, matrícula n. 319007, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Assessoria da Secretaria-Geral da Presidência-ASGP (código 5603).</p><p>Art. 121. Designar RUTE RODRIGUES SOBRINHO, matrícula n. 317766, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, do Gabinete dos Juízes Assistentes da Presidência-GJP (código 3927).</p><p>Art. 122. Designar ANNA PAULA DOS SANTOS MACEDO DE SOUZA, matrícula n. 313696, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Assessoria da Secretaria-Geral da Presidência-ASGP (código 2198).</p><p>Art. 123. Designar BRUNA LOPES FERREIRA MARIANO, matrícula n. 317211, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência-GSGP (código 1563).</p><p>Art. 124. Designar VALERIA DA COSTA RODRIGUES ALVES DE LIMA, matrícula n. 319578, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Gabinete da Secretaria-Geral da Presidência-GSGP (código 5610).</p><p>Art. 125. Designar MAGDA TANUS PAIXAO LOPES, matrícula n. 312394, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Gabinete da Presidência-GPR (código 1547).</p><p>Art. 126. Designar RENATO OLIVEIRA LUIZ, matrícula n. 316896, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, da Secretaria de Administração Predial-SEAP (código 4523).</p><p>Art. 127. Designar CRISTIANE DE SA CAVALCANTI, matrícula n. 314091, cedida a este Tribunal pelo Tribunal de Justiça de Pernambuco, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Gabinete da Presidência-GPR (código 3638).</p><p>Art. 128. Designar EDUARDO SOUZA RIBEIRO, matrícula n. 316428, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Secretaria de Recursos Materiais-SEMA (código 3470).</p><p>Art. 129. Designar EUFRASIO NOVAIS FILHO, matrícula n. 310273, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, do Coordenadoria de Conciliação de Precatórios-COORPRE (código 4322).</p><p>Art. 130. Designar DANIEL DE LIMA FREIRES, matrícula n. 312837, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Coordenadoria de Conciliação de Precatórios-COORPRE (código 4305).</p><p>Art. 131. Designar ANA LUIZA DE AZEVEDO DOS SANTOS, matrícula n. 309347, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Secretaria de Planejamento e Gestão Estratégica-SEPG (código 5458).</p><p>Art. 132. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>