<xml><article id="14196934" name="PORTARIAS DIREG 22-04-2020 B" idOficio="5821981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 817,  DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 817, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.003067/2020-00, resolve:</p><p>fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, §2º, incisos II e V, alínea "c", item 3, da Lei nº 8.213/1991, conceder pensão em caráter temporário a JULIANE SILVA DE REZENDE BARBOSA, na condição de cônjuge, por 10 (dez) anos, e a JOÃO GABRIEL FILGUEIRA BARBOSA, na condição de filho menor de 21 anos, a partir de 26/1/2020, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor, acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 70% (setenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado IVANNIL ALVES BARBOSA, mat. 15948.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 919, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no Ato da DiretoriaGeral nº 33, de 2017, combinado com o disposto no art. 72 do Regulamento Administrativo, consolidado pela Resolução nº 13, de 2018, considerando que os requisitos para pensão foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no processo nº 00200.004502/2020-13, resolve:</p><p>fundamentado no art. 1º da Lei nº 9.506/1997, combinado com o art. 28, inciso I, segunda parte, e seu § 4º, e com os arts. 30, 38 e 42, todos da Lei nº 7.087/1982, conceder pensão de dependente a FRANCISCO JOSÉ FERNANDES, na condição de cônjuge, correspondendo a 50% (cinquenta por cento) do que percebia a pensionista segurada do IPC, a ex-servidora LÊDA FERREIRA DA ROCHA, matrícula nº 3090, a partir de 04/04/2020, dia seguinte ao óbito.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>