<xml><article id="13974630" name="0667 PORTARIA Ceder WALTER FERRE" idOficio="5799155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 667, DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 667, DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017 e, ainda, pela Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 25351.908243/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor WALTER FERREIRA DANTAS, matrícula nº 1492637, pertencente ao Quadro de Pessoal Efetivo da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, para exercício junto à Agência Nacional de Mineração, para ocupar o Cargo Comissionado de Auditor-Chefe, código CGE IV, na Auditoria Interna.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>