<xml><article id="14214164" name="Por.PA" idOficio="5823542" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00020:00034:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 989, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 989, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO IBAMA NO ESTADO DO PARÁ - SUPES-PA, nomeado pela Portaria IBAMA nº 586, de 08.10.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 196, de 09.10.2019, tendo em vista o disposto no art. 149 do Anexo I da Portaria IBAMA nº 4.396, de 10.12.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 239, de 11.12.2019, que trata da Estrutura Regimental do IBAMA e no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria IBAMA nº 815, de 12.03.2019, publicada no Diário Oficial da União nº 50, de 14.03.2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores JAMILLE DA SILVA ROCHA PATRÍCIO, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2209090 e GISELY VILAR DE OLIVEIRA, Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 2293687 como Pregoeiros Oficiais e os servidores FRANCEAN MICHEL DA SILVA RODRIGUES, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2041550, LUIZ PAULO PRINTES ALBARELLI DE CASTRO, Analista Ambiental, matrícula SIAPE 1624249 e MARCELLA KAROLINE TAVARES DOS SANTOS, Analista Administrativo, matrícula SIAPE 1943312 como Equipe de Apoio da Superintendência do IBAMA no Estado do Pará pelo período de 12 (doze) meses.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria IBAMA SUPES-PA nº 3.195, de 04 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 182, de 19 de setembro de 2019.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALTER MENDES MAGALHÃES JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>