<xml><article id="14283300" name="027 A 140 ANA CAROLINA DOS SANTO" idOficio="5830017" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/04/2020" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO   Nº 140, de 29 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 140, de 29 de abril de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, em especial a competência que lhe é atribuída pelo art. 2º da Lei nº 409/1948, combinado com a Lei nº 11.416/2006, tendo em vista o que consta no Processo TRT/MA nº0000392-65.2017.5.02.0000 e PROAD nº 46015/2019, e, CONSIDERANDO o Edital de Concurso Público nº 01/2018, destinado ao provimento de cargos efetivos e formação de cadastro reserva das carreiras funcionais do Poder Judiciário Federal, referente ao Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho 2ª Região, item 15.2, o qual prevê que o candidato nomeado que, por qualquer motivo, não tomar posse terá o ato de nomeação tornado sem efeito, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito, em virtude de desistência expressa, a nomeação de ANA CAROLINA DOS SANTOS CORDEIRO, para exercer o cargo de Técnico Judiciário- Área Administrativa, padrão TRT.2ª.A.NI.1, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, efetivada pelo Ato PR nº 618, publicado no Diário Oficial da União em 18 de novembro de 2019, em vaga decorrente da posse de Juliana Martins da Silva em outro cargo público.</p><p>Art. 2º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Des. RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>