<xml><article id="14085574" name="Portaria 603 604 605" idOficio="5809097" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12568805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 603,  DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 603, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta no Memorando Eletrônico nº Nº 100/2020 - CCCFARM de 25 de Março de 2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar os termos da Portaria nº 0449/2020, de 10/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 48, de 11/03/2020, que dispensou o servidor RODRIGO ALVES SOARES CRUZ, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciências Farmacêuticas.</p><p>ONDE SE LÊ: "Art 1º - Dispensar o servidor RODRIGO ALVES SOARES CRUZ, matrícula SIAPE 2098831".</p><p>LEIA-SE: " Art. 1º - Dispensar, a contar de 07/02/2020, o servidor RODRIGO ALVES SOARES CRUZ, matrícula SIAPE 2098831".</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 604, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o que consta no Memorando Eletrônico nº 35/2020 - PROGRAD, de 31/03/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - TORNAR sem efeito a Portaria nº 0544/2020, de 20/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 57, de 24/03/2020, que designou o servidor RUAN DOS SANTOS PEREIRA, matrícula SIAPE 2197531, para exercer a função de chefe da Secretaria da Pró-Reitoria de Graduação - SECPROGRAD, FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 605, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta nos autos do Processo nº 23125.007760/2020-42, de 07/04/2020. resolve:</p><p>Art. 1º - Conceder pensão vitalícia por morte à viúva MARIA JOSÉ SOARES PICANÇO, CPF nº 069.389.062-20, pelo falecimento ocorrido em 06 de março de 2020, do servidor aposentado TOMÉ PEREIRA PICANÇO, matrícula SIAPE 1010647, com fundamento no Art. 217, inciso I, e Art. 222, inciso VII, alínea b, da Lei 8112/90, nova redação dada pela Lei nº 13.135/2015.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">JULIO CESAR SA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>