<xml><article id="14130301" name="Port311-2020-DPCvM-Designa-e-Dis" idOficio="5812954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00011:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12575214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 311/DPCvM, DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 311/DPCvM, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; 5.990/2006; e 9.916/2019; nas Mensagens R-171832Z/MAR/2020 e R-241415Z/MAR/2020, ambas do HNMD; na Correspondência Eletrônica nº 149/2020, do CMS; no Ofício nº 98/2020, da BHMN; no Ofício nº 23/2020, do DepFMRJ e no Ofício nº 30-55/2020, do CIAGA, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Servidores Civis para Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme abaixo especificado:</p><p>I - o Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 86.1570.94, Matrícula SIAPE 0973342, ANTÔNIO CARLOS MELO, CPF 880.872.477-87, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Centro de Instrução Almirante Graça Aranha;</p><p>II - o Artífice de Artes Gráficas, 87.3115.85, Matrícula SIAPE 1046484, HAILTON OLIVEIRA SILVA, CPF 945.155.227-87, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Hidrografia da Marinha em Niterói;</p><p>III - a Agente Administrativo, 86.2716.95, Matrícula SIAPE 0974132, LUCIMERI PEREIRA DOHERTY, CPF 639.121.987-72, para a Função Gratificada, código FGR-2, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Hidrografia da Marinha em Niterói;</p><p>IV - o Artífice de Confecção de Roupas e Uniformes, 80.1065.01, Matrícula SIAPE 0975163, SÉRGIO DE OLIVEIRA MOURA, CPF 697.608.887-34, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Depósito de Fardamento da Marinha no Rio de Janeiro; e</p><p>V - a Apoio Industrial, 83.7757.06, Matrícula SIAPE 0974457, VANIA MARCIA ARCAS, CPF 548.840.987-49, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-14, do Centro de Manutenção de Sistemas da Marinha.</p><p>Art. 2º Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 24 de fevereiro de 2020, a Agente Administrativo, 10.3500.21, Matrícula SIAPE 0969336, MÁRCIA RIBEIRO DE SOUZA, CPF 701.539.657-20, da Função Gratificada, código FGR-3; e</p><p>II - a partir de 24 de fevereiro de 2020, o Agente de Serviços de Engenharia, 21.6492.35, Matrícula SIAPE 0969471, PAULO ROBERTO FONSECA PAIVA, CPF 308.567.447-00, da Função Comissionada Técnica, código FCT-11, do Hospital Naval Marcílio Dias.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>