<xml><article id="14261913" name="Portaria n164_2020 - nomeação Da" idOficio="5827967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/04/2020" artClass="00043:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="81" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12601053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 164, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 164, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais conferidas pelo art. 19, XXIX, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 15, de 16/06/2016, que tornou público o resultado final do Concurso Público nº 01/2015, publicado no DOU nº 115 e DJE nº 2.162/2016, ambos de 17/06/2016, homologado pela Resolução TRE-MT nº 1.802/2016, publicada no DJE nº 2.165, de 22/06/2016;</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 17, de 29/05/2018, publicado no DOU nº 108, de 07/06/2018, que tornou pública a prorrogação da validade do Concurso Público nº 01/2015;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TSE nº 671, publicada no DOU nº 183, de 22/09/2017;</p><p>CONSIDERANDO a Portaria TRE-MT n° 241/2018, publicada no DOU nº 122 de 27/06/2018;</p><p>CONSIDERANDO as desistências protocoladas pelos candidatos classificados na 47ª colocação (doc. nº 5496/2020), 49ª colocação (doc. nº 5498/2020), 50ª colocação (doc. nº 5499/2020), 51ª colocação (doc. nº 5504/2020), 52ª colocação (doc. nº 5506/2020), 53ª colocação (doc. nº 5507/2020);</p><p>CONSIDERANDO que a candidata classificada na 48ª colocação da lista geral foi nomeada para a 5ª vaga destinada à cota racial;</p><p>CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 1445-52.2014.6.11.0000 - Classe PA, no Processo Administrativo Eletrônico nº 4353/2016, resolve</p><p>Art. 1º Nomear a candidata DANIELE CAVALCANTE DIAS, classificada em 54º lugar da lista geral do Concurso Público de Provas, destinado ao provimento de vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo vago de Analista Judiciário, Área de Atividade: Judiciária, Classe A, Padrão I, criado pela Lei nº 10.842, de 20/02/2004, vago em decorrência de aposentadoria da servidora Neide Maria de Freitas Arantes, publicada pela Portaria TRE-MT nº 241, publicada no DOU nº 122, de 27/06/2018, enquadrado nos limites autorizativos do anexo I da Portaria TSE nº 671/2017.</p><p>Art. 2º A candidata deverá apresentar, como condição para a posse, os documentos exigidos na Portaria TRE-MT nº 388/2018.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO GIRALDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>