<xml><article id="13987295" name="PORTARIA GPR 651" idOficio="5799954" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 651, DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 651, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 17.728/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALESSANDRO DE OLIVEIRA AMORIM, matrícula N. 317.374, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Conciliação de Precatórios.</p><p>Art. 2º Dispensar ROGERIO SILVA DE OLIVEIRA PADUA, matrícula N. 309.693, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Análise de Conformidade Documental.</p><p>Art. 3º Dispensar ANA BEATRIZ CAMPANHOLO, matrícula N. 320.647, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Análise de Conformidade Documental.</p><p>Art. 4º Designar ROGERIO SILVA DE OLIVEIRA PADUA, matrícula N. 309.693, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, Serviço de Registros de Cargos e Funções.</p><p>Art. 5º Designar ANA BEATRIZ CAMPANHOLO, matrícula N. 320.647, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Recrutamento, Seleção e Movimentação de Pessoal.</p><p>Art. 6º Designar ALESSANDRO DE OLIVEIRA AMORIM, matrícula N. 317.374, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, da Coordenadoria de Conciliação de Precatórios.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>