<xml><article id="14253808" name="PORTARIA N 241 DE 27 DE ABRIL DE" idOficio="5827646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 241, DE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 241, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n° 431, de 28 de fevereiro de 2020, tendo em vista a Instrução Normativa nº 3, de 11 de fevereiro de 2015 e a Portaria nº 102, de 12 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Solicitantes de Passagens, no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, no âmbito da Secretaria-Executiva:</p><p>I. Celiane Silva de Araújo, CPF nº 008.717.511-86.</p><p>II. Leandro Borges Olsen, CPF nº 704.900.741-20;</p><p>III. Rosana de Almeida e Castro Batista, CPF nº 801.404.081-34;</p><p>IV. Pedro Paulo Teófilo Magalhães de Hollanda; CPF nº 037.101.411-50;</p><p>V. Arliton Grangeiro Mezzeth Alencar; CPF nº 665.567.241-49;</p><p>VI. Sarah Oliveira Vasconcelos; CPF nº 013.043.451-57;</p><p>VII. Maria de Fátima Gomes Moreira; CPF nº 359.512.141-49.</p><p>Art. 2º São competências do Solicitante de Passagens:</p><p>I - Realizar os procedimentos administrativos de solicitação de afastamento, bem como, cadastrar, conferir ou alterar os dados do proposto;</p><p>II - Efetuar pesquisa e reserva de trechos, via Compra Direta nas companhias aéreas credenciadas ou por meio da cotação de preços da agência de viagem, comparando-as com os praticados no mercado;</p><p>III - Realizar inserção da prestação de contas do afastamento, anexar os documentos que autorizaram o afastamento, que justifiquem a necessidade do deslocamento e comprovem que a viagem aconteceu e o serviço foi realizado.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 896, de 14 de outubro de 2019, mantida a convalidação por ela efetuada.</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições ora delegadas, até a publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>