<xml><article id="14244255" name="2 GABMI PORTARIA 1031" idOficio="5826238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12598062">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.031, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.031, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe confere o art. 87, parágrafo único, incisos I e IV, da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 2 de janeiro de 2019, e na Portaria nº 5.992, de 31 de outubro de 2019, publicada no DOU de 11 novembro de 2019, que institui o Canal "IdearumMCTIC" e cria a Equipe de Avaliação de Projetos de Pesquisadores e Desenvolvedores - EAPPD, no âmbito do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor a Equipe de Avaliação de Projetos de Pesquisadores e Desenvolvedores - EAPPD do MCTIC, os seguintes membros:</p><p>a) representante indicado pelo Ministro de Estado:</p><p>Titular: Aristides Pavani Filho, a quem caberá coordenar os trabalhos;</p><p>Suplente: Felipe Silva Bellucci.</p><p>b) representantes da Secretaria de Tecnologias Aplicadas - SETAP:</p><p>Titular: Sérgio Roberto Knorr Velho;</p><p>Suplente: Debora Maria da Silva Freitas.</p><p>c) representantes da Secretaria de Empreendedorismo e Inovação - SEMPI:</p><p>Titular: Felipe Silva Bellucci;</p><p>Suplente: Rafael Silva Menezes.</p><p>d) representantes da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas - SEFAE</p><p>Titular: Yara Josengler;</p><p>Suplente: Leda Cardoso Sampson Pinto.</p><p>e) representantes Secretaria de Telecomunicações - SETEL</p><p>Titular: Pedro Gontijo Menezes;</p><p>Suplente: Otto Fernandes Solino.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>