<xml><article id="13963557" name="Extrato Portaria - Penção - Pedr" idOficio="5797560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00011:00045:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Caixa de Construções de Casas para o Pessoal da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12549090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13/CCCPM, de 27     DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13/CCCPM, de 27 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DA CAIXA DE CONSTRUÇÕES DE CASAS PARA O PESSOAL DA MARINHA, usando das atribuições que lhe confere o inciso I do art. 5º combinado com o art. 27, do Decreto-Lei nº 200/1967 e o art. 20 do Decreto nº 2013/1996, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão a JOSELMA BARRETO DA PONTE, CPF: 721.459.787-04, viúva do Agente Administrativo NI-S-III, NIP 59.0137.37, PEDRO EDEN DA PONTE, Matrícula SIAPE 0973361, de acordo com o inciso I, art. 219, c/c o inciso III, art. 215 e 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3º, da lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, art. 22, da Lei n° 13.846, publicada no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, com fundamento no art.23, §4°, da emenda Constitucional n° 103/19, de 12 de novembro de 2019, com vigência a partir de 03 de março de 2020, data do falecimento do instituidor, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal (Processo nº 001/2020, da CCCPM).Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA (IM) SERGIO HENRIQUE DA SILVA ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>