<xml><article id="13970936" name="PORTARIA N. 324" idOficio="5798659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550504">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 324, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 324, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do RI deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a readequação de unidades judiciárias de 1º Grau, conforme Resolução Administrativa n. 56, de 27-8-2019, a contar de 1º de janeiro de 2020;</p><p>CONSIDERANDO o requerimento formulado à SACLE - Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, pela Juíza do Trabalho Substituta Simone Akemi Kussaba Trovão (doc. 12 do Proad n. 2234/2020);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 1º-4-2020 (doc. 25);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora HELDA ANNE LIBORIO DE QUEIROZ, Analista Judiciário, Área Judiciária, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do TRT da 11ª Região, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5, da Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO;</p><p>II - REMOVER a referida servidora, da Vara do Trabalho de Pimenta Bueno/RO para o Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, observando-se o disposto nos arts. 8º e 10 da Portaria GP n. 1752, de 18-12-2019;</p><p>III - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução;</p><p>IV - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>