<xml><article id="13925958" name="PTS426A429INSS" idOficio="5794483" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 426 - Dispensar, a pedido, CELMA AGUIAR DA SILVA, matrícula nº 2.027.782, CPF nº 736.993.651-15, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Parauapebas, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Marabá/PA.</p><p>Nº 427 - Dispensar, a contar de 27 de fevereiro de 2020, SHEILE DE CARVALHO SILVA NOGUEIRA, matrícula nº 0.888.299, CPF nº 370.311.471-15, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Goiânia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 428 - Dispensar, a contar de 27 de março de 2020, WILLIMAR BISCO DE MORAES, matrícula nº 1.450.924, CPF nº 591.129.991-72, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Uberlândia, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Uberlândia/MG.</p><p>Nº 429 - Dispensar VINICIUS LEMOS GALINDO, matrícula nº 1.517.138, CPF nº 005.276.351-03, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Goiânia - Sul, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Goiânia/GO.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>