<xml><article id="13921213" name="port2" idOficio="5787084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12531251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA nº 415, de 18 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 415, de 18 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto nos incisos I, II e II do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.003736/2012-19, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a GIVANILDO FLOR DA SILVA, matrícula Siape nº 0432558, código de vaga nº 340840, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Carpinteiro, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA nº 425, de 19 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto nos incisos I a III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.001567/2020-92, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JOSE CALIXTO BEZERRA FILHO, matrícula Siape nº 0433375, código de vaga nº 341633, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>