<xml><article id="14049985" name="Extrato Portarias de 08 abril Di" idOficio="5806017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12563427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE abril DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE abril DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n.º 195-A, página, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 551 - Art. 1° Declarar Vacância, em consonância com artigo 33, inciso VIII, da Lei 8.112/90, do cargo efetivo de Assitente em Administração, Classe D,do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupado pela servidora Isabel de Lima melo, matrícula Siape nº 3084904, em virtude de posse em cargo inacumulável, a contar de 07.04.2020.</p><p>Nº 552 - Art. 1° Dispensar Suany Rodrigues da Cunha, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1421299, da Coordenação Geral de Ensino do campus Laranjal do Jari, FG-01.</p><p>Nº 553 - Art. 1° Dispensar Thalita Jamile Barbosa Moraes Monteiro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3072976, da Coordenação do Curso técnico em Logisticao do campus Laranjal do Jari, FUC-01.</p><p>Nº 554 - Art. 1° Dispensar Ronaldo Frank Figueiredo Leite, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2329161, da Função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Segurança do trabalho do Campus Macapái, FUC-001.</p><p>Nº 558 - Art. 1° Designar Thalita Jamile Barbosa Moraes Monteiro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3072976, da Coordenação Geral de Ensino do campus Laranjal do Jari, FG-01.</p><p>Nº 557- Art. 1° Designar Adriana do Socorro Monteiro Bastos, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3040802, da Coordenação do Curso técnico em Logisticao do campus Laranjal do Jari, FUC-01.</p><p class="assina">MARIALVA ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>