<xml><article id="14193424" name="PORTARIA GPR 717" idOficio="5821430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12589536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 717, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 717, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 6182/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear WILDICE LIMA FERRO CABRAL, matrícula N. 315.823, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Chefe de Gabinete do Gabinete da Primeira Vice-Presidência.</p><p>Art. 2º Nomear LARISSA FREIRE MENDES FERREIRA, matrícula N. 316.466, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Assessoria da Primeira Vice-Presidência.</p><p>Art. 3º Nomear PRISCILA PALHANO TEIXEIRA, matrícula N. 316.097, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor, da Assessoria da Primeira Vice-Presidência.</p><p>Art. 4.º Exonerar SHEYLA TEIXEIRA LINO, matrícula N. 312.182, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-03, de Secretário da Secretaria de Jurisprudência e Biblioteca.</p><p>Art. 5º Nomear CAMILA LUCAS PORTO, matrícula N. 315.592, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Secretário da Secretaria de Jurisprudência e Biblioteca, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Ana Maria Duarte Amarante Brito.</p><p>Art. 6º Nomear AMANDA LOPES DE ARAÚJO SOARES, matrícula N. 318.668, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Subsecretário da Subsecretaria de Doutrina e Jurisprudência.</p><p>Art. 7º Nomear CAROLINA MAGALHÃES ALCOFORADO FRANCO, matrícula N. 320.569, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Secretário da Secretaria de Gestão da Informação e do Conhecimento.</p><p>Art. 8º Nomear MYLENA CRISTINA CORRÊA SANTOS, matrícula N. 319.084, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Atendimento e Transferência da Custódia Arquivística, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Excelentíssima Senhora Desembargadora Ana Maria Duarte Amarante Brito.</p><p>Art. 9º Nomear TANIA DO VALLE ROSA, matrícula N. 317.826, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Presidente da Comissão Permanente de Apoio ao Concurso para Juiz de Direito Substituto do Distrito Federal e Territórios.</p><p>Art. 10 Designar SHEYLA TEIXEIRA LINO, matrícula N. 312.182, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, do Gabinete da Primeira Vice-Presidência.</p><p>Art. 11 Designar RENAN LIMA BARÃO, matrícula N. 317.281, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, do Gabinete da Primeira Vice-Presidência</p><p>Art. 12 Designar LEILA DA SILVA SEGURADO PIMENTEL LOTTI, matrícula N. 310.927, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Assessoria da Primeira Vice-Presidência.</p><p>Art. 13 Designar ANA CAROLINA NUNES FONSÊCA, matrícula N. 317.897, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, da Secretaria de Gestão da Informação e do Conhecimento.</p><p>Art. 14 Designar BEATRIZ CHAVES LASSANCE, matrícula N. 318.249, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, da Secretaria de Gestão da Informação e do Conhecimento.</p><p>Art. 15 Designar DANUBIA GRASIELE LARA DE SOUSA, matrícula N. 313.948, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Núcleo de Gestão de Sistemas Administrativos, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, da Secretaria de Gestão da Informação e do Conhecimento.</p><p>Art.16 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>