<xml><article id="13984706" name="PORTARIAS-01.04.2020-DIS-DES" idOficio="5799693" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00016:00107:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.147 - Dispensar, a partir de 16/03/2020, WALTER JOSE GOMES E SILVA, Matrícula SIAPE n° 1133280, Economista, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, da função de Coordenador Administrativo e Financeiro, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4482/2011, de 03/11/2011. (Processo n° 23076.012546/2020-49).</p><p>Nº 1.148 - Dispensar, a partir de 10/02/2020, CRISTINA MARIA DE SOUZA CARVALHO, Matrícula SIAPE n° 1132707, Técnico em Contabilidade, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Contabilidade e Convênios, da Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, da função de Diretor da Divisão de Contabilidade e Convênios, da Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-02, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 585/2010, de 11/03/2010. (Processo n° 23076.012535/2020-55).</p><p>Nº 1.149 - Designar, a partir de 10/02/2020, FELIPE JOSE FERREIRA, Matrícula SIAPE n° 1826746, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Contabilidade e Convênios, da Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, para exercer a função de Diretor da Divisão de Contabilidade e Convênios, da Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-02. (Processo n° 23076. 012535/2020-55).</p><p>Nº 1.150 - Dispensar, a partir de 16/03/2020, JACIENE DUARTE DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1134300, Servente de Limpeza, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, da função de Assistente da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-03, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 586/2010,de 11/03/2010. (Processo n° 23076.012538/2020-71).</p><p>Nº 1.151 - Dispensar, a partir de 16/03/2020, SERGIO BEZERRA DE MENEZES, Matrícula SIAPE n° 1134199, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Apoio ao Pesquisador, da Diretoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, da função de Chefe da Seção de Fundos Setoriais, do Núcleo de Apoio ao Pesquisador, da Diretoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-05, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4697/2015, de 23/11/2015. (Processo n° 23076.012545/2020-76).</p><p>Nº 1.152 - Designar, a partir de 16/03/2020, SERGIO BEZERRA DE MENEZES, Matrícula SIAPE n° 1134199, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Apoio ao Pesquisador, da Diretoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, para exercer a função de Assistente da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-03. (Processo n° 23076.012538/2020-71).</p><p>Nº 1.153 Designar, a partir de 16/03/2020, MARLUCE AQUINO RABELO, Matrícula SIAPE n° 2375192, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Divisão de Contabilidade e Convênios, da Coordenação Administrativa e Financeira, da Pró-Reitoria para Assuntos de Pesquisa e Pós-Graduação, para exercer a função de Chefe da Seção de Fundos Setoriais, do Núcleo de Apoio ao Pesquisador, da Diretoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, Código FG-05. (Processo n° 23076. 012545/2020-76).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>