<xml><article id="14253157" name="Publicações no DOU de 27.04.2020" idOficio="5827496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.252 - Prorrogar a designação dos Professores do Magistério Superior IRAN ABREU MENDES, na função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação em Ciências Matemáticas, FCC-Nível-Único, do Instituto de Educação Matemática e Científica, e do Professor TADEU OLIVER GONCALVES como Vice-Coordenador daquela unidade, até as designações dos novos Coordenadores do supracitado Programa de Pós-Graduação, após a conclusão do respectivo processo eleitoral.</p><p>Nº 1.253 - Designar a Professora do Magistério Superior ANA LILIA CARVALHO ROCHA, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Línguas Estrangeiras, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Bragança, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.254 - Designar a Professora do Magistério Superior DAISA GOMES DO ROSARIO, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Dança, FCC-Nível Único, da Escola de Teatro e Dança do Instituto de Ciências da Arte, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura Plena em Dança, FCC-Nível Único, daquela Escola.</p><p>Nº 1.256 - Tornar sem efeito a portaria nº 373/2020, desta Reitoria, publicada no DOU nº 20, de 29/01/2020, seção 2, página 34, que autorizou o afastamento da servidora CLAUDIA DE BARROS E AZEVEDO RAMOS, ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no NÚCLEO DE ALTOS ESTUDOS AMAZÔNICOS (NAEA), no período de 01 de abril de 2020 a 31 de março de 2021, para cumprimento de Estágio Pós-Doutoral no Center for Environmental and Sustainability Research (CENSE) da Faculdade de Ciências e Tecnologia da UNIVERSIDADE NOVA DE LISBOA.</p><p>Nº 1.258 - Tornar sem efeito a portaria nº 374/2020, desta Reitoria, publicada no DOU nº 20, de 29/01/2020, seção 2, página 34, que autorizou o afastamento do servidor MARCIO DOUGLAS BRITO AMARAL, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), no período de 01 de abril de 2020 a 31 de março de 2021, para realizar atividades como Professor/Pesquisador VISITANTE na Universitè de Tours - Laboratoire Citè, Territoires, Environnement et Sociétè (UNR-CNRS) na Cidade de Tours, FRANÇA, com ônus pela CAPES e sem prejuízo de sua remuneração por esta Universidade.</p><p>Nº 1.261 - Tornar sem efeito a portaria nº 537/2020, desta Reitoria, publicada no DOU nº 27 de 07/02/2020, seção 2, página 35, que autorizou o afastamento do servidor ANTONIO MAIA DE JESUS CHAVES NETO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS, no período de 01 de março de 2020 a 28 de fevereiro de 2021, para realizar Pós-Doutorado na Universidade do Texas, em regime de Tempo Integral, com ônus para CAPES.</p><p>Nº 1.262 - Tornar sem efeito a portaria nº 740/2020, desta Reitoria, publicada no DOU nº 35 de 19/02/2020, seção 2, página 32, que autorizou o afastamento da servidora BARBARA DO NASCIMENTO BORGES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, no período de 13 a 25 de março de 2020, para participação e apresentação de trabalho científico no "World Veterinary Cancer Congress - WVCC2020", a ser realizado na cidade de Tóquio, no Japão.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>