<xml><article id="14214341" name="publicacao DOU 23 de abril" idOficio="5823587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00016:00154:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 391 - Art. 1º Dispensar Lilian Ramiro Felicio, SIAPE 2126958, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Fisioterapia da Faculdade de Educação Física (FUC-1), desta Universidade, a partir de 25 de abril de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI nº 346/18.</p><p>Nº 392 - Art. 1º Designar Carlos Fernando Ronchi, SIAPE 2083090, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Fisioterapia da Faculdade de Educação Física (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Lilian Ramiro Felicio.Nº 393 - Art. 1º Dispensar Paulo Eugênio Alves Macedo de Oliveira, Siape nº 0413617, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ecologia e Conservação de Recursos Naturais do Instituto de Biologia (FUC-1), desta Universidade, a partir de 18 de abril de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria SEI n° 320/18.</p><p>Nº 394 - Art. 1º Designar Denis Coelho de Oliveira, SIAPE nº 2848698, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Programa de Pós-Graduação em Ecologia e Conservação de Recursos Naturais do Instituto de Biologia (FUC-1), desta Universidade.</p><p>Nº 395 - Art. 1º Dispensar Jacqueline Cristina da Silva Corrêa, Siape nº 2907516, da função de Supervisora dos Serviços de Licitação e Pregões da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração (FG-1), desta Universidade, a partir de 24 de abril de 2020.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria REITO Nº 1362/19.</p><p>Nº 396 - Art. 1º Designar Jacqueline Cristina da Silva Corrêa, Siape nº 2907516, para exercer a função de Assessora Especial Nível 2 (CD-4), desta Universidade.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>