<xml><article id="14180028" name="PORTARIA N 10136" idOficio="5819858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12587487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10.136, DE 16 DE ABRILDE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10.136, DE 16 DE ABRILDE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º10199.100811/2020-45, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício dos empregados públicos relacionados no anexo desta portaria, do quadro da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária (INFRAERO), para compor força de trabalho no Ministério da Economia - ME, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno dos empregados à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao Ministério da Economia - ME, assegurar-se de que os empregados públicos, ora colocados à sua disposição, não exercerão atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º ao ordenador de despesas do Ministério da Economia, zelar pela existência de disponibilidade orçamentária e financeira para fazer frente às despesas oriundas dos reembolsos decorrentes das movimentações de que tratam o art. 1º desta Portaria, nos termos do art. 9º do Decreto nº 9144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td><td><p>ÓRGÃO</p></td></tr><tr><td><p>EDUARDO LUIZ RONCHETE DA SILVA</p></td><td><p>AS IV - ENGENHEIRO</p></td><td><p>INFRAERO</p></td></tr><tr><td><p>FERNANDO LÚCIO PEREIRA</p></td><td><p>AS IV - ENGENHEIRO</p></td><td><p>INFRAERO</p></td></tr><tr><td><p>IEDA CORREIA VILELA SANO</p></td><td><p>AS IV - ARQUITETO</p></td><td><p>INFRAERO</p></td></tr><tr><td><p>MÁRIO JESUÍNO BROCHINI JÚNIOR</p></td><td><p>ENGENHEIRO MECÂNICO</p></td><td><p>INFRAERO</p></td></tr><tr><td><p>RICARDO CINJIRO CONTE</p></td><td><p>AS IV - ENGENHEIRO</p></td><td><p>INFRAERO</p></td></tr><tr><td><p>WALDISSON FIGUEREDO MACHADO</p></td><td><p>AS IV - ENGENHEIRO</p></td><td><p>INFRAERO</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>