<xml><article id="14128965" name="PORT 342 A 346" idOficio="5812875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12575151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 342, DE 15 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 342, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25003.001124/2020-65, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor PAULO ROBERTO ALVES MUNIZ, matrícula SIAPE n° 0483297, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Teófilo Otoni, no Estado de Minas Gerais, em conformidade com o Convênio SUS n° 1684/2018, publicado no Diário Oficial da União n° 163, Seção 3, de 23 de agosto de 2018, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Teófilo Otoni, no Estado de Minas Gerais, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais e à Secretaria Municipal de Saúde de Teófilo Otoni, no Estado de Minas Gerais, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 343, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar FÁTIMA FIRMO NASCIMENTO, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código n° 35.0048, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Alto Rio Negro, da Secretaria Especial de Saúde Indígena, ficando dispensado IVANILSON OTERO DE MACEDO.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 344, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar CARLOS CESAR ASSEF, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador da Coordenação Assistencial, DAS-101.3, código n° 25.0140, do Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 345, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar JULIO CESAR RIBEIRO DA SILVA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Controle de Contratos, FCPE-101.2, código n° 25.0137, da Coordenação de Administração, do Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 346, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar LUIZ CLAUDIO ROBERTO ALVES, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração, DAS-101.3, código n° 25.0135, do Hospital Federal de Bonsucesso, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>