<xml><article id="14132992" name="P1CAMPOGRANDE41" idOficio="5813306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00013:00054:00093:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campo Grande" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12575679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 16 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CAMPO GRANDE - MS, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo artigo 340, do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11/10/2017, e alterações posteriores, e considerando o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25/02/67, regulamentado pelo Decreto nº 83.937 de 06/09/1979, e alterações posteriores e Portaria SRRF01 nº 278, de 08/10/2009, publicada no DOU de 13/10/2009, resolve:</p><p>Art. 1º - Delega competência a servidora ALESSANDRA RODRIGUES PEREIRA - AFRFB - Matrícula Siapecad 01218096, no período de 22/04/2020 a 30/04/2020 com o objetivo de realizar atividade de competência da SAORT - Seção de Orientação e Análise Tributária, atribuídas pelo artigo 286 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09/10/2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017.</p><p>Art. 2º - A autoridade delegante poderá avocar a decisão do ato do objeto da delegação, sem que isto implique revogação parcial ou total desta portaria.</p><p>Art. 3º - Em todos os atos praticados em função da competência ora delegada serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor a partir de 22/04/2020.</p><p class="assina">EDSON ISHIKAWA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>