<xml><article id="14253742" name="Portaria 265" idOficio="5827629" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600495">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 265, DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 265, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, considerando o disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 11.046, de 27 de dezembro de 2004, publicada no Diário Oficial da União de 28 de dezembro de 2004, e demais informações que constam no processo nº 48051.001695/2020-20, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor Marcus Flavio Oliveira, matrícula SIAPE nº 1816018, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Nacional de Mineração - ANM, para exercício junto ao Ministério da Cidadania, no Gabinete da Secretaria Especial da Cultura.</p><p>Art. 2º O servidor irá exercer cargo comissionado de Coordenador-Geral de Projetos Especiais, código DAS 101.4.</p><p>Art. 3º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>