<xml><article id="13930980" name="PorPresi 878" idOficio="5795181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00020:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12544667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 878, DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 878, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, e pelo Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria Ibama nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e;</p><p>CONSIDERANDO que o Decreto nº 3.607, de 21 de setembro de 2000, que dispõe sobre a implementação da "Convenção sobre o Comércio Internacional das Espécies da Flora e Fauna Selvagens em Perigo de Extinção - CITES", designou o Ibama como Autoridade Administrativa; e</p><p>CONSIDERANDO o disposto no processos nº 02001.001496/2011-15 e nº 02001.005211/2015-49;, resolve:</p><p /><p>Art. 1º O Anexo I da Portaria nº 351, de 23 de março de 2016, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"ANEXO I</p><p>RELAÇÃO DOS SERVIDORES PARA O EXERCÍCIO DE AUTORIDADE ADMINISTRATIVA CITES:</p><p>I - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DO AMAZONAS:</p><p>a) Leslie Nelson Jardim Tavares, matrícula SIAPE 2364915;</p><p>b) Neyton Barrabás Vasconcelos Silva de Oliveira, matrícula SIAPE 2510619;</p><p>II - SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DO RIO GRANDE DO SUL:</p><p>a) Marcelo Machado Madeira, matrícula SIAPE 1439621;</p><p>b) Maurício Vieira de Souza, matrícula SIAPE 1366132;</p><p>III - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO:</p><p>a) Jacques Augusto Passamani, matrícula SIAPE 1221813;</p><p>b) Rodrigo Melo de Sá, matrícula SIAPE 1365223;</p><p>IV - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DO PARÁ:</p><p>a) Robson Cruz Santos, matrícula SIAPE 1514118;</p><p>b) Eduardo Charly de Araujo Lameira, matrícula SIAPE 1716839;</p><p>V - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DO PARANÁ:</p><p>a) André Gustavo da Silva, matrícula SIAPE 1714960;</p><p>b) Vinícius Carlos Freire, matrícula SIAPE 1714434;</p><p>VI - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DE SANTA CATARINA:</p><p>a) Alline Alvarez da Costa, matrícula SIAPE 1425136;</p><p>b) Bruno Barbosa, matrícula SIAPE 1422941;</p><p>VII - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DE SÃO PAULO:</p><p>a) Giselle Moreira Casetta, matrícula SIAPE 2183174;</p><p>b) Cláudio Massao Kawata, matrícula SIAPE 1522808;</p><p>c) Daniel Eduardo Visciano de Carvalho, matrícula SIAPE 1365454;</p><p>d) Diego Augusto Zanini, matrícula SIAPE 1577970;</p><p>VIII - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DE RONDÔNIA</p><p>a) Eurico Arteaga Santiago, matrícula SIAPE 0679621;</p><p>b) Sebastiana Socorro da Silva Almeida, SIAPE 1184826;</p><p>IX - SUPERINTENDÊNCIA NO ESTADO DO ACRE</p><p>a) Luciano de Souza Arruda, matrícula SIAPE 1718651;</p><p>b) Weverton Sobral de Moura, matrícula SIAPE 1170597" (NR).</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 4.563, de 23 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>