<xml><article id="14194890" name="Portaria 10334 - DREI" idOficio="5821698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00013:00048:00038:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Governo Digital/Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 10.334, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 10.334, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE REGISTRO EMPRESARIAL E INTEGRAÇÃO - DREI, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 7º da Resolução nº 54, de 18 de fevereiro de 2020, do Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios - CGSIM, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Grupo de Trabalho de Indicadores, no âmbito da Secretaria-Executiva do Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios - CGSIM:</p><p>I - representantes do Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração da Secretaria de Governo Digital, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: André Luiz Santa Cruz Ramos; e</p><p>b) suplente: Anne Caroline Nascimento da Silva;</p><p>II - representantes da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB:</p><p>a) titular: Carlos Vinicio Lacerda Nacif; e</p><p>b) suplente: Ana Carolina Soares Nogueira;</p><p>III - representantes da Federação Nacional das Juntas Comerciais - FENAJU:</p><p>a) titular: Cilene Moreira Sabino de Oliveira Bittencourt; e</p><p>b) suplente: Sérgio Silva Sombra;</p><p>IV - representantes da Associação Brasileira das Secretarias de Finanças das Capitais - ABRASF:</p><p>a) titular: Evelize Andrade Destefani Tarasiuk; e</p><p>b) suplente: Charles Wilson da Silva Caldeira;</p><p>V - representantes do Serviço Brasileiro de Apoio às Micro e Pequenas Empresas - SEBRAE:</p><p>a) titular: Layla Caldas da Silva; e</p><p>b) suplente: Helena Maria Pojo do Rego;</p><p>VI - representantes do Conselho Nacional de Política Fazendária - CONFAZ:</p><p>a) titular: Lucia Helena Castro Lopes Almeida; e</p><p>b) suplente: Rosemary A. Fernandes Nascimento;</p><p>VII - representantes da Confederação Nacional de Municípios - CNM:</p><p>a) titular: Hilton leal Silva; e</p><p>b) suplente: Alex Hudson Costa Carneiro;</p><p>VIII - representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública - SENASP:</p><p>a) titular: Jahir Lobo Rodrigues; e</p><p>b) suplente: Diego Sommer Thiesen Alves;</p><p>IX - representantes da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA:</p><p>a) titular: Mariângela Torchia do Nascimento; e</p><p>b) suplente: Fernanda Horne da Cruz;</p><p>X - representantes do Ministério do Meio Ambiente - MMA:</p><p>a) titular: Marcelo Donnini Freire; e</p><p>b) suplente: Antonio Carlos Tinoco Cabral.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes membros para compor o Grupo de Trabalho de Licenciamento e Classificação de Risco, no âmbito da Secretaria-Executiva do Comitê para Gestão da Rede Nacional para a Simplificação do Registro e da Legalização de Empresas e Negócios - CGSIM:</p><p>I - representantes do Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração da Secretaria de Governo Digital, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia:</p><p>a) titular: André Luiz Santa Cruz Ramos; e</p><p>b) suplente: Anne Caroline Nascimento da Silva;</p><p>II - representantes da Confederação Nacional de Municípios - CNM:</p><p>a) titular: Eudes Sippel; e</p><p>b) suplente: Thalyta Cedro Alves;</p><p>III - representantes da Associação Brasileira das Secretarias de Finanças das Capitais - ABRASF:</p><p>a) titular: Evelize Andrade Destefani Tarasiuk; e</p><p>b) suplente: Josemil Maidel de Andrade;</p><p>IV - representantes do Serviço Brasileiro de Apoio às Micro e Pequenas Empresas - SEBRAE:</p><p>a) titular: Helena Maria Pojo do Rego; e</p><p>b) suplente: Layla Caldas da Silva;</p><p>V - representantes da Federação Nacional das Juntas Comerciais - FENAJU:</p><p>a) titular: Gilberto Laurindo; e</p><p>b) suplente: Carlos Alberto Barros de Araújo;</p><p>VI - representantes da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública - SENASP:</p><p>a) titular: Jahir Lobo Rodrigues; e</p><p>b) suplente: Diego Sommer Thiesen Alves;</p><p>VII - representantes da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA:</p><p>a) titular: Mariângela Torchia do Nascimento; e</p><p>b) suplente: Fernanda Horne da Cruz;</p><p>VIII - representantes do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA:</p><p>a) titular: Mateus Soares da Rocha; e</p><p>b) suplente: Marcio de Andrade Madalena;</p><p>IX - representantes do Ministério do Meio Ambiente - MMA:</p><p>a) titular: Thiago Ribeiro Paula Muniz; e</p><p>b) suplente: Julevânia Alves Olegário;</p><p>X - representantes do Ministério do Turismo - MTUR:</p><p>a) titular: Fernanda Cunha Salim; e</p><p>b) suplente: Mariana Leite Xavier.</p><p>Art. 3º A coordenação dos Grupos de Trabalho de Indicadores e de Licenciamento e Classificação de Risco será exercida pelo representante do Departamento Nacional de Registro Empresarial e Integração da Secretaria de Governo Digital, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia.</p><p>Art. 4º Ficam revogadas:</p><p>I - a Portaria nº 1.599-SEI, de 28 de agosto de 2017, do extinto Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços; e</p><p>II - a Portaria nº 1.600-SEI, de 28 de agosto de 2017, do extinto Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ SANTA CRUZ RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>