<xml><article id="14042839" name="PORTARIA PENSÃO ABRIL 2020" idOficio="5804985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12561540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  Nº  9.535, de 8  de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 9.535, de 8 de abril de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Art.1º - Conceder pensão a Senhora MARIA QUITÉRIA DE ANDRADE(vitalícia), na condição de cônjuge do ex-servidor ANÍZIO TAVARES DE ANDRADE, Matrícula SIAPE Nº 0699900, Aposentado, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte familiar de 50% acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão III, e demais vantagens a partir de 07.02.2020, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei Nº 8.112 de 1990, art. 222 do inciso VII da alínea b, item 6, alterada pela Lei Nº 13.135 de 2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional Nº 41 de 2003, inciso I do art. 2º da Lei Nº 10.887 de 2004, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional Nº 103 de 2019(Processo Nº 14021.112965/2020-62).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>