<xml><article id="14281653" name="Portarias 1174 - 1187 de 22.04.2" idOficio="5829777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.174 - Art. 1º Dispensar, a partir de 01/04/2020, o servidor Manoel Alves Lima, matrícula SIAPE 1292921, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, do encargo de substituto eventual do Diretor Geral de Implantação, código CD-02, Poço Redondo, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.187 - Art. 1º Converter a aposentadoria por invalidez proporcional em aposentadoria por invalidez integral com base no art. 40, §1º, I da CF/88 c/c art. 186, §1º da Lei nº 8.112/90 do servidor Sérgio Moura de Almeida, matrícula SIAPE 0279389, em cumprimento à determinação judicial proferida nos autos do Processo n° 0508838-45.2016.4.05.8500 e considerando o processo administrativo n° 23060.000412/2016-37.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU, com a data de início do benefício a partir do dia 06/04/2016 e a data de início do efetivo pagamento na via administrativa a partir da competência de abril/2020, devendo o pagamento das diferenças pretéritas ser realizado pela via judicial.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>