<xml><article id="14254503" name="PORTARIA N 977 DE 27 DE ABRIL DE" idOficio="5827685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 977, DE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 977, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI, do art. 1º da Portaria GM nº 2.787, de 24 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Infraestrutura, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019 , e considerando o que dispõe a Portaria GM nº 35, de 16 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de abril de 2020, resolve:</p><p>Art. 1° Designar os representantes dos seguintes órgãos e entidades, para comporem o Grupo de Trabalho com a finalidade de coordenar, executar as ações de governança e monitorar projeto para subsidiar a reorganização institucional da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL e da VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A., vinculadas ao Ministério da Infraestrutura - Minfra:</p><p>I - Da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura - SE/MINFRA:</p><p>a) Mateus Szwarcwing - Matrícula nº 1660179;</p><p>b) Alex Augusto Sanches Trevizan - Matrícula nº 1799580.</p><p>II - Da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias - SFPP/MINFRA:</p><p>a) Rafael Magalhães Furtado - Matrícula nº 2378208;</p><p>b) David Meister - Matrícula nº 1496694.</p><p>III - Da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres - SNTT/MINFRA:</p><p>a) Ismael Trinks - Matrícula nº 2518829;</p><p>b) Guilherme Luiz Bianco - Matrícula nº 2053676.</p><p>IV - Da Empresa de Planejamento e Logística - EPL:</p><p>a) Marcelo Guerreiro Caldas - Matrícula nº 2774318;</p><p>b) Rafael Ortale de Oliveira Soares - Matrícula nº 3144078.</p><p>V - Da VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A.:</p><p>a) Thaís de Aragão Oliveira Araripe - Matrícula nº 1995523;</p><p>b) Márcio Lima Medeiros - Matrícula nº 1083709.</p><p>§1º A coordenação do Grupo de Trabalho será exercida pelo representante da Secretaria Executiva, Senhor Mateus Szwarcwing.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Hercília Maria Caminha Soares, Matrícula nº 2053179, Chefe de Divisão da Secretaria Executiva deste Ministério, como Secretária do Grupo de Trabalho.</p><p>Art. 3º O Coordenador do GT poderá editar os atos necessários para a regulamentação administrativa dos trabalhos, convocar reuniões e fixar cronograma de execução para o desenvolvimento das análises e manifestações por parte dos membros.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>