<xml><article id="14122804" name="TITULARES-SUBSTITUTOS 23-ALTERAÇ" idOficio="5812735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12574883">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 606, DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 606, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.2300.0000345/2020-53, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora ANDRÉIA KUNTZ GRZESIUK DE CARVALHO, matrícula 6001631, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, para o cargo em comissão, código CC-2, de Chefe de Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, exonerando-a do cargo em comissão, código CC-2, de Assessor Nível II do Gabinete do Procurador-chefe, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Designar a servidora LEDA MARIA MEIRA DO CARMO KLEIN, matrícula 6007776, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o encargo de substituta eventual da Chefe de Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2, da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, dispensando-a da função de confiança de substituta eventual do Chefe de Gabinete do Procurador-Chefe, código FC-3.</p><p>Art. 3º Designar o servidor RAFAEL BRANDT SCHMECHEL, matrícula 6007546, Analista do MPU/Gestão Pública, para a função de confiança, código FC-3, de Assistente Nível III do Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-3, de Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ELISE MEINKE CURVO LUZ, matrícula 6007970, ocupante do cargo de Técnico do MPU/ Administração, para a função de confiança, código FC-3, de Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Seção de Licitações, Compras e Contratos, código FC-3.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>