<xml><article id="14194362" name="ATO PORTARIA PRESIDÊNCIA N 82" idOficio="5821605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00043:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12589754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 82, DE 22 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 82, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e o que consta do Procedimento Administrativo nº 0002074-75.2020.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor GUILHERME VALADARES VASCONCELOS, Técnico Judiciário/Apoio Especializado/Digitação, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Diretor-Geral, código CJ-4.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora ERIKA MAROJA DE MEDEIROS, Analista Judiciário/Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Secretário da Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, código CJ-3.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora FERNANDA PIRES DANDRADA ROSCOE BESSA, Técnico Judiciário/Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Gabinete da Presidência, código CJ-3.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora ALESSANDRA PIRES NOGUEIRA, Técnico Judiciário/Área Administrativa/Telefonia, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Gabinete da Diretoria-Geral, código CJ-3, ficando, consequentemente, exonerada a servidora Lúcia Carvalho Bitar Yung-Tay.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora LÚCIA CARVALHO BITAR YUNG-TAY, Analista Judiciário/Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Assessoria Jurídica e Administrativa da Diretoria-Geral, código CJ-2, ficando, consequentemente, exonerado o servidor Christian Einstein Silva Oliveira.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor CHRISTIAN EINSTEIN SILVA OLIVEIRA, Analista Judiciário/Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Coordenador da Coordenadoria de Auditoria Interna da Presidência, código CJ-2.</p><p>Art. 7º Nomear a servidora CHRISTIANE STELLA ARANTES SILVA, Analista Judiciário/Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Assessor da Assessoria de Apoio Administrativo da Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral, código CJ-1.</p><p>Art. 8º Designar a servidora LUCIA BEATRIZ CUNHA E CRUZ ARANTES, Analista Judiciário, do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora à disposição deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente IV da Assessoria de Comunicação Social da Presidência, código FC-4, ficando, consequentemente, dispensada da função comissionada de Assistente I da Assessoria de Comunicação Social da Presidência, código FC-1.</p><p class="assina">Des. HUMBERTO ADJUTO ULHÔA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>