<xml><article id="13934529" name="PORT. AFP -2034 a 2045" idOficio="5795644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12545856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 204 de 06/02/2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Nº 2.034 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 1639 de 12/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 51, em 16/03/2020, Seção 2, página 42, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de VIVIAN VASCONCELOS COSTA, matrícula SIAPE nº 2417616, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.035 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 1396 de 04/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 45, em 06/03/2020, Seção 2, página 36, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de RAQUEL ZANATTA COUTINHO, matrícula SIAPE nº 2423005, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.040 - Tornar sem efeito, a pedido do servidor, a Portaria nº 1384 de 04/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 45, em 06/03/2020, Seção 2, página 35, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de FABIO ALVES DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2264918, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.043 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 1437 de 05/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 46, em 09/03/2020, Seção 2, página 33, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de CARLA VASCONCELOS CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3663247, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p>Nº 2.045 - Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 897 de 12/02/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 33, em 17/02/2020, Seção 2, página 40, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de LUCIANA PEDROSA SALLES, matrícula SIAPE nº 2892714, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>