<xml><article id="14247870" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-362-UNI-PGR-00" idOficio="5826751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12598732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 362, DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 362, DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo fundamento no art. 49, inciso XXII, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o contido nos Ofícios nºs 205/2020 - 4ª CCR e 214/2020 - 4ª CCR, ambos da 4ª Câmara de Coordenação e Revisão do Ministério Público Federal, relativo ao Procedimento de Gestão Administrativa n° 1.00.000.002179/2019-01, resolve:</p><p>Art. 1° Incluir os Procuradores da República BERNARDO MEYER CABRAL MACHADO, BRUNO SILVA DOMINGOS, DANIEL AZEVEDO LOBO, FELIPE GIARDINI, FREDERICO SIQUEIRA FERREIRA, GABRIEL DALLA FAVERA DE OLIVEIRA, HUMBERTO DE AGUIAR JUNIOR, IGOR DA SILVA SPINDOLA, IGOR LIMA GOETTENAUER DE OLIVEIRA, JULIO CESAR DE ALMEIDA, LEANDRO MUSA DE ALMEIDA, MARIANNE CURY PAIVA, MILTON TIAGO ARAUJO DE SOUZA JUNIOR, RAFAEL DA SILVA ROCHA, RAPHAEL LUIS PEREIRA BEVILAQUA, REGINALDO PEREIRA DA TRINDADE, ROBERT RIGOBERT LUCHT e VALDIR MONTEIRO OLIVEIRA JUNIOR na designação contida na Portaria PGR/MPF nº 513, de 6 de junho de 2018, para atuação conjunta, em regime de força tarefa, nos trabalhos decorrentes do Projeto Amazônia Protege.</p><p>Art. 2º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>