<xml><article id="14292419" name="PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020" idOficio="5831361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12606966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, considerando os artigos 1º, 5º e 6º, da Portaria nº 94/2020/DG, de 04 de 23 de março de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal e usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 81/2020/DGP, de 27 de março de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27/03/2020, resolve:</p><p>Nº 644 Dispensar RODRIGO CAVALCANTE GONDIM ROSA, matrícula 1480530, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Designar KARLOS DERICKSON FIGUEIREDO CLEMENTINO, matrícula 1503844, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 646 Designar RENAN BECO PEDROSA, matrícula 1684867, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 04, em Sobral, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 647 Designar DOUGLAS BRAZUNA NOGUEIRA, matrícula 1535257, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo do Centro de Comando e Controle Regional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 648 Dispensar DOUGLAS BRAZUNA NOGUEIRA, matrícula 1535257, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Planejamento Operacional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar NEILA FABÍOLA SANTOS CARDOSO, matrícula 2313137, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Planejamento Operacional, código FG-3, da Seção de Gestão Operacional, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>