<xml><article id="14159483" name="PORTARIA N 166 - 13 de março de " idOficio="5816126" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12580698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 166, DE 13 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 13 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, considerando a Portaria nº 356, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2019; considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; considerando a Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019; e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 390, de 18 de Dezembro de 2019, e demais informações que constam do processo nº 72031.000984/2020-24, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor JORGE CLAUDIO MACHADO DA SILVA, matrícula nº 3128606, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional, para exercício junto à Secretaria Nacional de Proteção Global, do Ministério de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da entidade requisitada.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROBSON ANTÔNIO DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>