<xml><article id="14203133" name="Portaria 202-2" idOficio="5822103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12591004">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 202, DE 16 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 202, DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, a servidora LILIAN RIGATTO MARTINS, SIAPE nº 1770057, do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, classe Associado I, Nível 701, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências da Saúde - ICS, Campus de Sinop. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 29 de março de 2020. (Processo nº 23108.023085/2020-53).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 203 - Autorizar a cessão da servidora JUSCILEIDE BARBOSA MORGAN, matricula SIAPE 0417151 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH/MEC, para o cargo de Chefe da Unidade E-Saúde, da Gerência de Ensino e Pesquisa, do Hospital Universitário Julio Muller/UFMT. Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação. (Processo nº 23108.035506/2020-99).</p><p>Nº 205 - Retificar o Artigo 1º da portaria GR nº 153, de 11/03/2020 publicada no Diário Oficial da União que passa a ter a seguinte redação: "Artigo 1º - Conceder aposentadoria por incapacidade permanente ao trabalho, em conformidade com o Artigo 10, Parágrafo 1º, Inciso II da Emenda Constitucional nº 103/2019 combinado com o Art.26, à servidora CATIA ROSINA SILVA DE SOUSA, matricula SIAPE nº 1366587, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, com proventos integrais calculado pela Média das remunerações, conforme processo de aposentadoria nº 23108.099732/2019-64". (Processo nº 23108.099732/2019-64).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>