<xml><article id="14154528" name="ATO_10085373" idOficio="5815553" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/04/2020" artClass="00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12579378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 10.085.373, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 10.085.373, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante nos autos do PAe 0007278-45.2020.4.01.8000, resolve:</p><p>I - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, CRISTINA REIS KOKKINOS CASTANHEIRA, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Secretário-Geral da Presidência;</p><p>II - NOMEAR a servidora ADRIANA MONTEIRO DE PAULA, Técnica Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe de Gabinete da Vice-Presidência;</p><p>III - NOMEAR a servidora LEILA ALVES DOS SANTOS RIBEIRO, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Chefe de Assessoria III da Assessoria da Vice-Presidência;</p><p>IV - NOMEAR o servidor MÁRIO PEREIRA DA SILVA FILHO, à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Assessor Técnico II da Assessoria da Vice-Presidência;</p><p>V - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, SONIA MARIA DA SILVA FERNANDES para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe de Gabinete da Corregedoria Regional da Justiça Federal da 1ª Região;</p><p>VI - NOMEAR a servidora ROSE ANNE MENEZES MACHADO, Analista Judiciária, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Chefe de Assessoria III da Assessoria da Corregedoria Regional da Justiça Federal da 1ª Região;</p><p>VII - NOMEAR a servidora LUCIANA GUATIMOSIM COUTINHO KERPEL COSTA, à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Assessor Técnico II da Assessoria da Corregedoria Regional da Justiça Federal da 1ª Região;</p><p>VIII - NOMEAR o servidor ELMO NASCIMENTO FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Chefe de Assessoria III da Assessoria Jurídica e de Recursos Especiais e Extraordinários;</p><p>IX - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, ANA CAROLINA PORTEZAN, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Assessor Técnico II da Assessoria Jurídica e de Recursos Especiais e Extraordinários;</p><p>X - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, LAIS ARAÚJO LOUREIRO, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Assessor Técnico II da Assessoria Jurídica e de Recursos Especiais e Extraordinários;</p><p>XI - NOMEAR o servidor ANTONIO CORREIA DO NASCIMENTO, à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe de Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Federal Carlos Moreira Alves;</p><p>XII - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, MÁRCIO LUCIO MARQUES para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Chefe de Assessoria III da Assessoria do Exmo. Sr. Desembargador Federal Carlos Moreira Alves;</p><p>XIII - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, VANESSA DOMINGUES CARRIÇO para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Assessor Técnico II da Assessoria do Exmo. Sr. Desembargador Federal Carlos Moreira Alves;</p><p>XIV - NOMEAR, nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, BETHANIA PEREIRA PIRES PERES SOARES para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe de Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Federal Kassio Marques;</p><p>XV - NOMEAR o servidor MARCELO PEREIRA PITELLA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Chefe de Assessoria III da Assessoria do Exmo. Sr. Desembargador Federal Kassio Marques;</p><p>XVI - NOMEAR o servidor CARLOS ORLANDO PINTO, à disposição deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Assessor Técnico II da Assessoria do Exmo. Sr. Desembargador Federal Kassio Marques;</p><p>XVII - NOMEAR o servidor MARCOS AURÉLIO DE BRITO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe de Gabinete da Exma. Sra. Desembargadora Federal Maria do Carmo Cardoso;</p><p>XVIII - NOMEAR , nos termos do art. 9º, II, da Lei 8112/1990, c/c o art. 1º da Lei 8.647/1993, BRUNO NÁPOLI CARNEIRO para exercer o cargo em comissão, Código CJ-3, de Chefe de Assessoria III da Assessoria da Exma. Sra. Desembargadora Federal Maria do Carmo Cardoso;</p><p>XIX - NOMEAR a servidora GRAZIELA MARIA PICININ, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de de Assessor Técnico II da Assessoria da Exma. Sra. Desembargadora Federal Maria do Carmo Cardoso;</p><p>XX - NOMEAR o servidor JOSÉ ROBERTO PIMENTA FERRETTI DA COSTA, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe da Assessoria de Projetos de Suporte e Fomento à Atividade Judicial da Diretoria-Geral da Secretaria.</p><p class="assina">Des. CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>