<xml><article id="14232121" name="PORTARIA N 144 - Ceder Adler Alv" idOficio="5825222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00002" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 144, DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 144, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, considerando o disposto no art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, no art. 7º, inciso IV, da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, no art. 9º da Portaria AGU nº 610, de 27 de dezembro de 2019, e na Portaria PGF nº 720, de 14 de setembro de 2007, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00407.009218/2020-17, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Procurador Federal ADLER ANAXIMANDRO DE CRUZ E ALVES, matrícula Siape nº 1380144, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Programa, código DAS 103.5, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus da remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º A efetivação da cessão fica condicionada à nomeação para o cargo em comissão de Diretor de Programa, código DAS 103.5, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho do Ministério da Economia.</p><p>Art. 4º O Procurador Federal deverá apresentar-se imediatamente ao titular da Procuradoria Regional Federal da 1ª Região, na cidade de Brasília/DF, ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>