<xml><article id="14039947" name="Port. - DFG - 2209 E 2213" idOficio="5804628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12561071">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências n.º 275, de 20/12/2018, da Magnífica Reitora, resolve:</p><p>Nº 2.209 - Designar a servidora PATRICIA VALENTE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 4349242, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Chefe do Centro de Apoio, Selecao e Encaminhamento do Usuario - CASEU , da Faculdade de Odontologia, código FG 3, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.210 - Designar o servidor ROGÉRIO TURÍBIO VIANA, matrícula SIAPE Nº 2123832 , ocupante do cargo efetivo de Técnico em Administração, para exercer a função de Assessoria Administrativa, do Colégio Técnico da Escola de Educação Básica e Profissional, código FG 3, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 2.213 - Dispensar a servidor ROGÉRIO TURÍBIO VIANA, matrícula SIAPE Nº 2123832, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Assessor de Orçamento e Controle, código FG 03, do Colégio Técnico da Universidade Federal de Minas Gerias, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>