<xml><article id="14001396" name="Portaria 606 de 03-04-20" idOficio="5801014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 606, DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 606, DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>I - Considerando o que consta no Memorando SINVE nº 19/2020, reconduzir, a partir de 11 de março de 2020, os servidores JULIANA RIBEIRO DE ALMEIDA VILARINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1649642, ISABELA BUENO TIVERON, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1849518, e DIVINO JOSÉ CARDOSO NAZARÉ, ocupante do cargo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 1320289, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a apurar os fatos descritos no Processo nº 23372.000727/2019-82 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Instrução Normativa CGU nº 14, de 14 de dezembro de 2018, publicada em 16 de novembro de 2018, Seção 1, página 102, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>