<xml><article id="14093320" name="Portaria 056-1" idOficio="5809356" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12569248">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 56, DE 9 de abril DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 56, DE 9 de abril DE 2020</p><p>O Presidente em Exercício do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO os Princípios Constitucionais da Legalidade, da Impessoalidade, da Moralidade, da Eficiência e da Publicidade que regem a Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO o que dispõe a Lei 8.666/1993, notadamente seu artigo 51, que prevê a necessidade de existência de comissão para processamento e julgamento das licitações promovidas pela Administração Pública;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de executar de maneira eficiente e eficaz os procedimentos licitatórios realizados pela Autarquia;</p><p>CONSIDERANDO o MEMORANDO CPL 01/2020;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação do Plenário em sua 1113ª Reunião Ordinária, , resolveM:</p><p>Art. 1º Designar, conforme abaixo relacionado, os empregados públicos do quadro permanente (concursados), para comporem a Comissão Permanente de Licitação - CPL do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP:</p><p>a) Meire Ferreira Tortolani - Matrícula nº 663 - Presidente</p><p>b) Lais Serafim de Freitas - Matrícula nº 1034;</p><p>c) Rodrigo Mognilnik - Matrícula nº 868; e</p><p>d) Vinicius Pereira Souza - Matrícula nº 961.</p><p>Parágrafo único. Competirá ao membro que ocupar a Presidência a organização e a distribuição dos trabalhos da CPL por meio de designações formalizadas em despacho de Comissões Especiais de Licitação compostas por três membros da CPL, com possibilidade de incluir a si mesmo, e também designar o pregoeiro que atuará em cada Pregão, presencial ou eletrônico, também com possibilidade de indicar a si mesmo."</p><p>Art. 2º Em suas ausências e impedimentos a Presidência da CPL será substituída por um dos seus Membros, devendo a informação da substituição ser comunicada ao Gabinete da Presidência e devidamente consignada nos autos dos processos licitatórios.</p><p>Art. 3° Compete à Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal, Lei nº 8.666/1993 e demais legislações e atos normativos que disciplinam ou vierem a disciplinar a matéria, processar e julgar as licitações referentes às aquisições de bens, contratações de serviços, obras e locações de bens móveis no âmbito do Coren-SP.</p><p>§ 1º Competirá ainda observar todas as regulamentações internas vigentes e que vierem a ser aprovadas, apresentar à autoridade superior relatório anual dos trabalhos realizados pela Comissão, além de outros que vierem a ser solicitados a depender da necessidade.</p><p>§ 2º Caberá também aos membros da Comissão Permanente de Licitação, desenvolver as atividades Pregoeiros e Equipe de Apoio, nas licitações da modalidade Pregão, em sua forma Eletrônica e Presencial, realizadas pelo Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP.</p><p>Art. 4º Nos termos do § 4º do artigo 51, da Lei 8.666/1993, a presente Comissão Permanente de Licitação atuará pelo prazo de 01 (um) ano.</p><p>Art. 5º Durante o período que executarem suas atividades os membros ora designados farão jus ao recebimento de gratificação de 20% (vinte por cento) sobre o salário-base, a qual não se incorporará ao citado salário-base após o término da atuação do empregado público para as atribuições supra indicadas (Comissão Permanente de Licitação / Pregoeiro / Equipe de Apoio).</p><p>Parágrafo único. A gratificação constante no artigo supra não será acumulada com outras gratificações que, porventura, os empregados públicos ora designados já recebam ou venham a receber, exceto se inferior ao percentual de 20% (vinte por cento), circunstância em que deverá haver a devida complementação.</p><p>Art. 6º O presente normativo entra em vigor na data de sua assinatura, retroagindo seus efeitos a partir de 10 de fevereiro de 2020 e revogando quaisquer disposições que conflitem com os termos consignados neste ato, especialmente a Portaria COREN-SP/DIR/051/2019.</p><p class="assina">Cláudio Luiz da Silveira</p><p class="cargo">Presidente em Exercício</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">1ª Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>