<xml><article id="13923392" name="PORTARIA N 090 AFASTAMENTO E IMP" idOficio="5794041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00692.002008/2019-88, resolve:</p><p>Art. 1º Estabelecer que, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares concomitantes da Secretária-Geral de Contencioso e de seu substituto legal, responderão pelo expediente da Secretaria-Geral de Contencioso, sucessivamente: CARLA ADRIANA STOCCO, Advogada da União, matrícula Siape nº 1317207; ELSION GOEDERT, Advogado da União, matrícula Siape nº 1513711; e DANIEL PINCOWSCY CARDOSO MARTINS DE ANDRADE ALVIM, Advogado da União, matrícula Siape nº 1742544.</p><p>Parágrafo único. O exercício do encargo de responsável pelo expediente não enseja o pagamento de retribuição pecuniária.</p><p>Art. 2º A responsabilidade pelo expediente é automática, na situação prevista no art. 1º, caput.</p><p>Art. 3º Dentre as hipóteses que ensejam a aplicação da responsabilidade pelo expediente previstas neste ato, incluem-se aquelas decorrentes de:</p><p>I - participação em eventos ou reuniões externas;</p><p>II - viagens, no interesse da Administração; e</p><p>III - outras situações que acarretarem ausência do local de trabalho.</p><p>Art. 4º No período de responsabilidade pelo expediente, poderão ser praticados os atos previstos no art. 38, do Anexo I, do Decreto nº 7.392, de 13 de dezembro de 2010.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>