<xml><article id="14210520" name="DOU2-CE-1-PT-284-UNI-PR-CE-00017" idOficio="5823100" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00039:00010:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12592284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 284, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 284, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 56, inciso VI, do Regimento Interno do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Apostilar as nomeações dos servidores:</p><p>MARCELO COSTA DOS SANTOS, Bacharel em Direito, sem vínculo, matrícula 26344, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do GABPR9, realizada originariamente pela Portaria SG/MPF n. 1051, publicada no Diário Oficial da União de 27/08/2014, Seção II, página 53, apostilada pela Portaria SG/MPF nº 916, publicada no Diário Oficial da União de 18/09/2017, Seção II, página 60, para considerar a nomeação para o exercício do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Régis Richael Primo da Silva;</p><p>SABRINA SOUZA MENEZES, Bacharela em Direito, sem vínculo, matrícula 29930, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, do GABPR11, realizada originariamente pela Portaria n. 374, publicada no Diário Oficial da União de 23/05/2018, Seção II, página 52, para considerar a nomeação para o exercício do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Ricardo Magalhães de Mendonça, da Procuradoria da República no Ceará.</p><p class="assina">RÔMULO MOREIRA CONRADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>