<xml><article id="13994561" name="Maceió-AL EDITAL N 0603299" idOficio="5800821" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="06/04/2020" artClass="00099:00013:00059:00237:00025:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12554776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 603.299/2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 603.299/2020</p><p>A Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em Maceió-AL, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 01, de 10 de janeiro de 2013, resolve,</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento da Aposentadoria ou Pensão, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário do Sr. SEBASTIAO LESSA NETO, CPF: 110.744.424-15, Matrícula: 00327123, Data de Nascimento: 29/12.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Seção Operacional da Gestão de Pessoas, sito à Rua Engenheiro Roberto Gonçalves Menezes, nº 149, Centro, Maceió/AL, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 01, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (082) 3216-4194/4195, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">EKIELY BOMFIM LUNA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>