<xml><article id="14253274" name="ATOS DA REITORIA N. 518 AO 540 D" idOficio="5827546" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="28/04/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600339">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.157628/2019-11, resolve:</p><p>Nº 518 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 0440/2020, publicado no DOU de 23/3/2020, seção 2, página 48.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.023396/2020-32, resolve:</p><p>Nº 519 - Retificar o Ato da Reitoria nº 0435/2020, de 19/3/2020, que concedeu pensão a Marcelo de Queiroz Ramos, Natália Pio de Queiroz e Yago de Queiroz Pio, em razão do falecimento de Rosane Maria Pio da Silva. Onde se lê: "Classe Adjunto, Nível 01"; leia-se: "Classe Adjunto, Nível 02".</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.034625/2020-44, resolve:</p><p>Nº 525 - Dispensar, a partir de 1º/5/2020, a servidora Eliete Lopes da Silva da função de Assistente da Assessoria do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-02).</p><p>Nº 526 - Designar, a partir de 1º/5/2020, o servidor Diego Igor Cotrim Borges para exercer a função de Assistente da Assessoria do Decanato de Gestão de Pessoas (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentada pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e pela Lei nº 11.091, de 12 de janeiro de 2005, e demais informações constantes no Processo nº 23106.023553/2020-18, resolve:</p><p>Nº 527 - Art. 1º Ceder o servidor Antônio Fernandes Soares Netto, matrícula SIAPE nº 2657148, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade de Brasília, para exercer a Gratificação Temporária das Unidades Gestoras dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), de nível superior, na Central de Compras da Secretaria de Gestão da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia; Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente ; Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto neste Ato caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias e; Art. 5º Este Ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.157604/2019-62, resolve:</p><p>Nº 529 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 0182/2020, publicado no DOU de 4/2/2020, seção 2, página 31.</p><p>Nº 530 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 0183/2020 (4932645), publicado no DOU de 4/2/2020, seção 2, página 31.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.001292/2020-77, resolve:</p><p>Nº 531 - Nomear a servidora Débora Furtado Barrera para substituir a Diretora do Centro de Educação a Distância (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 10/1/2020 a 22/1/2020, da titular Letícia Lopes Leite.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.004104/2020-62, resolve:</p><p>Nº 532 - Nomear a servidora Déborah Leopoldina Mororó para substituir o Diretor de Iniciação Científica do DPG (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 17/1/2020 a 27/1/2020, do titular Sérgio Ronaldo Granemann.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.152895/2019-01, resolve:</p><p>Nº 533 - Nomear a servidora Marina Jurado Vicente para substituir o Coordenador de Assuntos Prioritários da PJU (CD-04) durante o período de férias regulamentares, de 6/1/2020 a 24/1/2020, do titular Vitor Pinto Chaves.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.151953/2019-71, resolve:</p><p>Nº 534 - Nomear a servidora Marília Augusta de Freitas para substituir o Diretor da Biblioteca Central (CD-03) durante o período de férias regulamentares, de 6/1/2020 a 10/1/2020, do titular Fernando César Lima Leite.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante no Processo nº 23106.000400/2020-94, R E S O L V E:</p><p>Nº 535 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Biblioteca Central (BCE): I. designar ANA FLÁVIA LUCA DE FARIA KAMA para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DA BIBLIOTECA CENTRAL (BCE), código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar RICARDO VINICIUS MENDES ROSA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR ADJUNTO DA BIBLIOTECA CENTRAL (BCE), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Biblioteca Central (BCE) anteriores a este ficam revogados e; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 536 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) da Biblioteca Central (BCE): I. designar JEREMIAS PEREIRA DA SILVA ARRAES para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE ADMINISTRAÇÃO E ORÇAMENTO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar ARISTÓTELES ALVIM GOMES para exercer o encargo de substituto eventual do CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE COMPRAS, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar ARLEY MARQUES CANÇADO para exercer o encargo de substituto eventual do CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE ADMINISTRAÇÃO PREDIAL E PATRIMONIAL, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar ERICA FRANCO DE CARVALHO para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE FORMAÇÃO E DESENVOLVIMENTO DE ACERVO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar RAFAELA MOURA TORRES FARIA para exercer o encargo de substituta eventual da CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE RESTAURAÇÃO E CONSERVAÇÃO, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar DIULE QUEIROZ DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE BIBLIOTECA SETORIAIS, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar MARCELO BARBOSA MIRANDA para exercer o encargo de substituto eventual da CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE SELEÇÃO E AQUISIÇÃO, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar FERNANDA ALVES MIGNOT para exercer o encargo de substituta eventual da CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE COLEÇÕES ESPECIAIS, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IX. designar RHUAMA BARBOSA DO CARMO para exercer o encargo de substituta eventual da CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE ORGANIZAÇÃO E INFORMAÇÃO, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XI. designar ELISÂNGELA ALVES DE MOURA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE ATENDIMENTOS AOS USUÁRIOS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XII. designar DÉBORA MACEDO CARNEIRO para exercer o encargo de substituto eventual do CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE RECOLOCAÇÃO, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIII. designar FABIANE NOGUEIRA FREITAS para exercer o encargo de substituto eventual da CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE REFERÊNCIA, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIV. designar GERSINO NOGUEIRA DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE ATENDIMENTO NOTURNO, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XV. designar DIEGO HENRIQUE GOMES DE MELO para exercer o encargo de substituto eventual da CHEFE DE DIVISÃO DO SETOR DE EMPRÉSTIMOS, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XVI. designar THAYSE NATÁLIA CANTANHEDE SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE GESTÃO DA INFORMAÇÃO DIGITAL, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) da Biblioteca Central (BCE) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante no Processo nº 23106.002683/2020-17, resolve:</p><p>Nº 537 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC): I. designar DANIELA MEDEIROS MONTEIRO DE ARAÚJO SÁ para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DA COORDENAÇÃO DE APOIO ÀS PESSOAS COM DEFICIÊNCIA, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar MENDEL DE ALMEIDA QUEIROZ para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR ADMINISTRATIVO DA DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar CAMILA ALVARENGA DO RÊGO BARROS para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR TÉCNICO DE PROGRAMAS DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL DA DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar LEONARDO MARROCOS para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR GERAL DA CASA DO ESTUDANTE UNIVERSITÁRIO DA DIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar ÉRICA BEZERRA NOBRE para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DE PROMOÇÃO E ALIMENTAÇÃO DA DIRETORIA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar BRÍGIDA MONTEIRO DRUMOND BOWEN para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA DIRETORIA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar BRÍGIDA MONTEIRO DRUMOND BOWEN para exercer o encargo de substituta eventual do CHEFE-ASSISTENTE DE DIREÇÃO DA DIRETORIA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar HIURY MILHOMEM CASSIMIRO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO LGBT DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IX. designar JÉSSICA GILLIAN DE ALMEIDA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO INDÍGENA DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; X. designar JÉSSICA MARÍLIA DE OLIVEIRA MATOS para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO NEGRA DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XI. designar JACYARA DOS SANTOS CALDAS para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DA COORDENAÇÃO DAS MULHERES DA DIRETORIA DE DIVERSIDADE, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XII. designar PEDRO IVO BARBOSA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE ESPORTE E LAZER DA DIRETORIA DE ESPORTE E ATIVIDADES COMUNITÁRIAS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIII. designar EULER FABIANO DA SILVA SOARES para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE ARTE E CULTURA DA DIRETORIA DE ESPORTE E ATIVIDADES COMUNITÁRIAS COMUNITÁRIAS, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIV. designar MAISA OLIVEIRA GOMES para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO DE ATENÇÃO PSICOSSOCIAL DA DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XV. designar MÁRCIA DENISE RODRIGUES ALVES SARAIVA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO DE PROMOÇÃO DE SAÚDE E QUALIDADE DE VIDA DA DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XVI. designar VALÉRIA MACHADO RILHO para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DA COORDENAÇÃO DE PREVENÇÃO DA DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XVII. designar SOLANGE MARIA DAVID SÁ para exercer o encargo de substituta eventual do ASSISTENTE DO DAC, código FG-01, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante no Processo nº 23106.159335/2019-79, R E S O L V E:</p><p>Nº 538 - Art. 1º Designar DÉBORA FURTADO BARRERA para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DO CENTRO DE EDUCAÇÃO A DISTÂNCIA (CEAD), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) do Centro de Educação a Distância (CEAD) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.071008/2018-13, resolve:</p><p>Nº 540 - Retificar o Ato da Reitoria nº 0904/2018, de 6/7/2018, que nomeou Cássia Valéria de Castro. Onde se lê: "decorrente da exoneração de Patrícia Ribeiro Lopes de Almeida, em 17/06/2016.", leia-se: "decorrente da aposentadoria de Elaine Maria de Oliveira Alves, em 27/9/2018.".</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>