<xml><article id="14025696" name="PTS 9406 A 9414" idOficio="5803497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12558946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 9.406 - Dispensar JACQUELINE PINHEIRO DA SILVA, matrícula nº 1100127, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul. (Processo nº 10170.100442/2020-17).</p><p>Nº 9.407 - Designar SILVANA FERREIRA ARANTES, matrícula nº 1701946, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho no Mato Grosso do Sul. (Processo nº 10170.100442/2020-17).</p><p>Nº 9.408 - Designar ELZILENE MENDES BASTOS, matrícula nº 1078925, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Análise de Registro Sindical, código DAS 101.2, Coordenação-Geral de Registro Sindical da Subsecretaria de Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 19964.103605/2020-43).</p><p>Nº 9.409 - Designar FERNANDA FREITAS DE MENDONÇA ALMEIDA, matrícula nº 1167458, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Análise de Impugnação, código DAS 101.2, Coordenação-Geral de Registro Sindical da Subsecretaria de Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 19964.103605/2020-43).</p><p>Nº 9.410 - Designar MARIA SALVADORA DE OLIVEIRA, matrícula nº 0244339, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe de Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Registro Sindical da Subsecretaria de Relações do Trabalho da Secretaria de Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função. (Processo nº 19964.103605/2020-43).</p><p>Nº 9.411 - Dispensar EDILSON DO SOCORRO SANTANA ALVES FILHO, matrícula nº 1161300, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100147/2020-00).</p><p>Nº 9.412 - Designar PATRICIA VALERIA COSTA DA SILVA, matrícula nº 1172183, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100147/2020-00).</p><p>Nº 9.413 - Dispensar MARCELA CRISTINE DOS SANTOS MARÉCO, matrícula nº 1271305, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Políticas do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100146/2020-57).</p><p>Nº 9.414 - Designar MARLENO DA ROCHA FLEXA, matrícula nº 1787067, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Políticas do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Amapá. (Processo nº 13345.100146/2020-57).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>