<xml><article id="14253850" name="PORTARIA N 243 DE 27 DE ABRIL DE" idOficio="5827646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600572">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 243, DE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 243, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n° 431, de 28 de fevereiro de 2020, tendo em vista a Instrução Normativa nº 3, de 11 de fevereiro de 2015 e a Portaria nº 102, de 12 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Solicitantes de Passagens, no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, no âmbito da Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>I. Everton Kischlat, CPF nº 839.770.826-04;</p><p>II. Cláudia Giovannetti Pereira dos Anjos, CPF nº 286.433.858-08;</p><p>III. Herbert Borges Paes de Barros, CPF nº 768.144.831-49;</p><p>IV. Isadora Carvalho de Oliveira, CPF nº 015.146.021-30;</p><p>V. Douglas Sampaio Franco, CPF nº 063.099.866-35;</p><p>VI. Patrícia Maria Santos de Carvalho, CPF nº 980.419.081-87;</p><p>VII. Zuleica Garcia de Araújo, CPF nº 021.126.291-90;</p><p>VIII. Katia Silene Macedo Medeiros Rodrigues, CPF nº 488.801.832-49;</p><p>IX. Giordana Cavalcante Freire da Silva, CPF nº 606.268.872-91;</p><p>X. Karolina Alves Pereira de Castro, CPF nº 012.931.611-36;</p><p>XI. João Vitor Rodrigues Loureiro, CPF nº 074.858.156-10;</p><p>XII. Luiz Marcelos Dovera, CPF nº 054.722.293-91;</p><p>XIII. Maria José Batista dos Santos, CPF nº 002.970.067-11;</p><p>XIV. Andreia Figueira Minduca, CPF nº 703.883.001-59;</p><p>XV. Dante Cassiano Viana, CPF nº 041.713.704-42;</p><p>XVI. Camila Melo de Assis, CPF nº 985.084.401-97;</p><p>XVII. Liz Abad Maximiano, CPF nº 470.973.709-63;</p><p>XVIII. Ana Carolina Freitas de Andrade Saboia, CPF nº 000.356.213-11;</p><p>XIX. Marina Reidel, CPF nº 550.102.100-53;</p><p>XX. Eduardo Santarelo Lucas - CPF: 284.240.218-94;</p><p>XXI. Katia Maria Guimarães de Andrade, CPF nº 631.060.277-20;</p><p>XXII. Carlos Eduardo Soares Martins Pinto, CPF nº 642.818.173-87;</p><p>XXIII. Guilherme Vilela Ribeiro de Carvalho, CPF nº 955.306.656-91;</p><p>XXIV. Mara Cristina Salles Correia, CPF nº 704.295.101-87;</p><p>XXV. Thais Maria de Machado Lemos Ribeiro, CPF nº 001.919.231-25;</p><p>XXVI. Sérgio Paulo da Silveira Nascimento, CPF nº 010.589.176-25;</p><p>XXVII. Jéssica Paula de Melo, CPF nº 039.606.221-04;</p><p>XXVIII. Patrick Bestetti Mallmann - CPF: 807.960.360-04;</p><p>XXIX. Ethienne Thomaz Figueiredo, CPF nº 005.685.751-99;</p><p>XXX. Bárbara Suelen Coloniese, CPF nº 009.264.499-66;</p><p>XXXI. Raíssa Pereira Maciel Comini Christofaro, CPF nº 732.640.321-04.</p><p>Art. 2º São competências do Solicitante de Passagens:</p><p>I - Realizar os procedimentos administrativos de solicitação de afastamento, bem como, cadastrar, conferir ou alterar os dados do proposto;</p><p>II - Efetuar pesquisa e reserva de trechos, via Compra Direta nas companhias aéreas credenciadas ou por meio da cotação de preços da agência de viagem, comparando-as com os praticados no mercado;</p><p>III - Realizar inserção da prestação de contas do afastamento, anexar os documentos que autorizaram o afastamento, que justifiquem a necessidade do deslocamento e comprovem que a viagem aconteceu e o serviço foi realizado.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 906, de 14 de outubro de 2019, mantida a convalidação por ela efetuada.</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições ora delegadas, até a publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>