<xml><article id="13927866" name="03 - MARÇO - 2020 - 07" idOficio="5794765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00024:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>N.º 235 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora CARLA DE OLIVEIRA ROSAS matrícula Siape 6463849 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Publica, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25385.100045/2020-99).</p><p>Nº 236 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CARLOS ALBERTO FELIZARDO RIBEIRO matrícula Siape 463938 ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25387.100013/2020-73).</p><p>Nº 237 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor CLAUDIO MARQUES FOLLY matrícula Siape 463837 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão Em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.100073/2020-86).</p><p>Nº 238 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora CLELIA XAVIER ALBERTO matrícula Siape 465407 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão Em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25385.100035/2020-53).</p><p>Nº 239 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor GILBERTO LESSA DE ALMEIDA matrícula Siape 462202 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.010538/2019-74).</p><p>Nº 240 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora JANETE JANE SANTOS matrícula Siape 464252 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100097/2020-75).</p><p>Nº 241 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JORGE LUIS DE MELLO MOREIRA matrícula Siape 462914 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25389.100019/2020-21).</p><p>Nº 242 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor LUIZ ANTONIO DA CUNHA matrícula Siape 462612 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Publica, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25030.100144/2020-91).</p><p>Nº 243 - Conceder aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais à servidora RENATA MONTEIRO MOUTINHO, Matrícula Siape 1909117, ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-2-II, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 40, § 1.º, Inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pelo Artigo 1.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com proventos calculados na forma do Artigo 1.º da Lei 10.887/2004 c/c Artigo 3º, §1º da Emenda Constitucional nº 103/2013 (Processo n.º 25380.101962/2019-05).</p><p>Nº 244 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SEBASTIÃO FRANCISCO RAMOS matrícula Siape 461977 ocupante do cargo de Assistente Técnico de Gestão em Saúde, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25389.100080/2020-78).</p><p>Nº 245 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor TAKUMI IGUCHI matrícula Siape 308610 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.010363/2019-03).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p><p class="cargo">Coordenadora-Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>