<xml><article id="14293989" name="PORTARIA N 90 - SPOA" idOficio="5831524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00020:00002:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 90,  DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO, no uso da competência conferida pelo art. 6º do Anexo I, do Decreto nº 9.672, de 2 de janeiro de 2019, e os dispositivos constantes na Lei no11.356, de 19 de outubro de 2006, no Decreto no9.058/2017, nas Portarias MP nos85/2009, 529/2012, 252/2017 e 286/2017, nas Portarias STN/MF nos276/2013, 708/2017, 481/2014, 493/2017 e na Portaria MJ nº 910/2016, resolve:</p><p>Art. 1oRevogar, a partir de 1º de maio de 2020, as concessões das Gratificações Temporárias das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE dos servidores ocupantes de cargos efetivos, relacionados abaixo, na forma especificada:</p><p>1. Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC:</p><p>1.1 - NS - Elson Mario Toja Couto Monteiro - Administrador - Matrícula SIAPE nº 1701466;</p><p>1.2 - NS - Alfredo Dresch Wendt - Analista Ambiental - Matrícula SIAPE nº 2182114.</p><p>Art. 2oConceder as Gratificações Temporárias das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE aos servidores ocupantes de cargos efetivos, relacionados abaixo, na forma especificada:</p><p>1. Sistema de Pessoal Civil da Administração Pública Federal - SIPEC:</p><p>1.1 - NS - Nayara Maria Moura Rocha - Analista Ambiental - Matrícula SIAPE nº 1725106;</p><p>1.2 - NS - Neila Cristina de Resende - Analista Ambiental - Matrícula SIAPE nº 1690496.</p><p>Art. 3oCompete à Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas adotar os procedimentos necessários à implantação/exclusão da GSISTE, bem como o adequado acompanhamento de sua utilização junto às respectivas áreas de atuação.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS NADER MOTTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>