<xml><article id="14216900" name="PORT. AFP - 2324 e RETIFICAÇÕES" idOficio="5823886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12594042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.324, DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.324, DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE MINAS GERAIS, no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 204 de 06/02/2020, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Tornar sem efeito, a pedido da servidora, a Portaria nº 1588 de 11/03/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 51, em 16/03/2020, Seção 2, pág. 41, que autorizou o afastamento do país, com ônus limitado, de LUCIANA MACEDO DE RESENDE, matrícula SIAPE nº 2341375, em virtude da não realização do referido afastamento.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>Retificar em parte, a pedido do servidor, a Portaria 6971, de 08/10/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 196 de 09/10/2019, Seção 2, pág. 36, que autorizou o afastamento do país, parte com ônus pela CAPES e parte com ônus limitado, do servidor ALISON GONÇALVES NAZARENO, matrícula SIAPE nº 3071636, onde se lê: "... para realização de especialização na University of Michigan ...",leia-se: "... para realização de Pós-Doutorado na University of Michigan ...".</p><p>Retificar em parte, a pedido do servidor, a Portaria 7613, de 14/11/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 223 de 19/11/2019, Seção 2, pág. 24, que autorizou o afastamento do país, com ônus, mediante concessão de auxílio pela CAPES, do servidor BERNARDO MELO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1193876, onde se lê: "... no período de 01/12/2019 a 31/07/2020, para realização de Pós-Doutorado na Friedrich Schiller University, em Jena/Alemanha ...", leia-se: "... no período de 01/12/2019 a 29/02/2020, para realização de Pós-Doutorado na Friedrich Schiller University, em Jena/Alemanha ...".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>