<xml><article id="13993908" name="P8DERPFSAOPAULO31" idOficio="5800831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00013:00054:00100:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Pessoas Físicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12554742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DELEGADO DA DELEGACIA ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DE PESSOAS FÍSICAS EM SÃO PAULO (SP), usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e o que o consta do artigo 15 da Nota Cogea nº 14, de 25 de março de 2020, e do artigo 3º da Portaria SRRF08 nº 353, de 30 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores PAULO ESTEVÃO DE AGUIAR CARVALHO LIMA, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 1220947, e RENATO MOHERDAUI, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 25471, como responsáveis pela Caixa Postal Corporativa para comunicação da Delegacia Especial da Receita Federal do Brasil de Pessoas Físicas em São Paulo com contribuintes.</p><p>Art. 2º A Caixa Corporativa está autorizada a receber e enviar mensagens por meio do e-mail: atendimentorfb.derpfsp@rfb.gov.br.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO AUGUSTO DE SOUSA FRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>