<xml><article id="13969241" name="EXTRATOPORTARIA DOU 03.04 Sérgio" idOficio="5798382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS De 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 136 - Art. 1º Exonerar, a pedido e a partir de 27 de fevereiro de 2020, a servidora CRISTIANE TEIXEIRA DE RESENDE, matrícula SIAPE nº 1307827, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Auxiliar, Nível 401, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 0930072, do Quadro Permanente da Universidade Federal de São João del-Rei - UFSJ, com fundamento no artigo 34, da Lei nº 8112/1990 - DOU de 12.12.1990.</p><p>Art. 2º Declarar vago, para fins de direito, o cargo referido no artigo 1º da presente Portaria. (Processo nº 23122.004491/2020-39)</p><p>Nº 137 - Art. 1º Nomear a professora ELIETE ALBANO DE AZEVEDO GUIMARÃES para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Enfermagem, FCC, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, pelo perído de 13.04.2020 a 12.04.2022.</p><p>Art. 2º Nomear a professora VALÉRIA ERNESTÂNIA CHAVES para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Bioquímica e Biologia Molecular, FCC, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, pelo período de 03.04.2020 a 02.04.2022.</p><p>Art. 3º Nomear o professor PAULO CEZAR MONTEIRO LAMIM FILHO para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Elétrica, FG-1, da Pró-reitoria de Ensino de Graduação, pelo período de 03.04.2020 a 02.04.2022.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SÉRGIO AUGUSTO ARAÚJO DA GAMA CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>