<xml><article id="14097842" name="PORT 171 E 172 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5809969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12570000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 171, DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 171, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.000949/2019-43 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00176/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 09 de abril de 2020, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00785/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 13 de abril de 2020, exarado pelo Consultor Jurídico Adjunto, e em estrito cumprimento à decisão judicial proferida pelo MM. Juízo da 2ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal nos autos da Ação Ordinária nº 1007648-67.2019.4.01.3400, resolve:</p><p>I - SUSPENDER, por ora, os efeitos da Portaria n° 847, de 11 de março de 2013, publicada no Diário Oficial da União, de 12 de março de 2013, que restabeleceu a Portaria nº 2601, de 25 de novembro de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2011, a qual demitiu NELSON LINHARES RIBEIRO, do cargo de Agente de Polícia Federal, pelo enquadramento nas infrações disciplinares previstas no art. 43, incisos VIII, XX, XXIX e XLVIII, da Lei n° 4.878/65; e,</p><p>II - REINTEGRAR, até eventual comunicação em sentido contrário, NELSON LINHARES RIBEIRO, matrícula DPF n° 7.110, ao cargo de Agente de Polícia Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 172, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00468.012842/2019-35 e os fundamentos de fato e de direito apontados na Nota Jurídica nº 00156/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 03 de abril de 2020, aprovada pelo Despacho de Aprovação nº 00786/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 13 de abril de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico Adjunto, e em estrito cumprimento à decisão proferida pela 1ª Vara Federal da Seção Judiciária do Estado do Acre, nos autos da Ação Ordinária nº 0014749-29.2010.4.01.3000, resolve:</p><p>I - SUSPENDER, por ora, os efeitos da Portaria do Ministério da Justiça nº 962, de 8 de junho de 2010, publicada no Diário Oficial da União nº 108, em 9 de junho de 2010, que cassou a aposentadoria de MARIA MADALENA DE LIMA COELHO, matrícula SIAPE nº 0445323, do cargo de Assistente Administrativo do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio do Ministério da Justiça;</p><p>II - RESTABELECER, até eventual comunicação em sentido contrário, a aposentadoria de MARIA MADALENA DE LIMA COELHO, matrícula SIAPE nº 0445323, ex-ocupante do cargo de Assistente Administrativo do Quadro de Pessoal da Fundação Nacional do Índio do Ministério da Justiça.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>