<xml><article id="14286982" name="Publicações no DOU de 24.04.2020" idOficio="5830583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12605296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.243 - Retificar a Portaria nº 602/2020 desta Reitoria, publicada no DOU nº 30, de 12/02/2020, Seção 2, Página 38, que designou a servidora TANIA CAROLINE AUGUSTO MEDINA, para exercer a função de Coordenadora de Ensino de Educação de Jovens e Adultos - Ensino Noturno, código FG-1, da ESCOLA DE APLICAÇÃO, a partir de 01 de março de 2020, e dispensou a servidora SIDCLAY SANTOS FURTADO, para declarar que a servidora designada para ocupar a referida função, em regime de tempo integral, conforme disposto no Parágrafo 1°, do Artigo 19, da Lei n° 8.112/1990, de 11.12.1990, será a Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico RENATA OLIVEIRA DE ALMEIDA, e não como constou na portaria supracitada.</p><p>Nº 1.244 - Considerar designada a servidora TANIA CAROLINE AUGUSTO MEDINA, Professora de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Vice-Coordenadora de Pesquisa e Extensão, código FG-4, da Escola de Aplicação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de março de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora VERGAS VITORIA ANDRADE DA SILVA.</p><p class="assina">Gilmar Pereira da Silva</p><p class="cargo">Vice-Reitor, no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>