<xml><article id="14032427" name="ATO PORTARIA N 654 A 658" idOficio="5804458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12560871">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 654 - Nomear ADRIANA ANDRES, Matrícula SIAPE nº 1553768, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral de Ensino Médio da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No655 - Designar ENIO ARAÚJO SANTOS, Matrícula SIAPE no1549316, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativo da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No656 - Dispensar FRANCISCO MARCOLINO COSTA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 0041235, da Função Comissionada Técnica, Código FCT-4, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 657 - Designar ALICE CARNEIRO DA FONSECA DE FREITAS para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenação-Geral de Planejamento e Orçamento, Código DAS 101.4, da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso I, da Portaria nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 658 - Dispensar ALLAN CARLO VIEGAS SERRA do encargo de substituto eventual da Coordenação-Geral de Planejamento e Orçamento, Código DAS 101.4, da Diretoria Financeira do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 26 de março de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>