<xml><article id="13949634" name="APOSENTADORIA 2020 ROBERTO SALDA" idOficio="5796811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12547855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, face termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 9.035 - Aposentar voluntariamente o servidor ROBERTO SALDANHA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 106995 SIAPECAD nº 15498, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10768.100937/2020-18).</p><p>Nº 9.037 - Aposentar voluntariamente a servidora CÍNTIA SANTANA MENDES ALVES, matrícula SIAPE nº 108225 SIAPECAD nº 20210, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10768.100936/2020-73).</p><p>A SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019, resolve:</p><p>Nº 9.038 - Aposentar compulsoriamente a partir de 31 de março de 2020 o servidor FLORISNALDO DOS REIS ABREU, matrícula SIAPE nº 1299849 SIAPECAD nº 2057364, ocupante do cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe 1, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 40, § 1º, Inciso II da Constituição Federal/88, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003. (Processo 10768.100644/2020-31).</p><p>Nº 9.045 - Aposentar voluntariamente a servidora GLAUCIA DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 18140 SIAPECAD nº 536436, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10768.103722/2019-15).</p><p>Nº 9.059 - Aposentar voluntariamente o servidor CLEBER MARINHO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 106578 SIAPECAD nº 14462, ocupante do cargo de Artífice de Artes Gráficas, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005, c/c com o Art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicado no DOU de 13/11/2019. (Processo 10768.100347/2020-95).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>