<xml><article id="14192192" name="PORTARIA N 594" idOficio="5821299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12589279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 594, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 594, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.016820/2020-09, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 13/04/2020, SANDRA CALDAS FERNANDES DA SILVEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenadora do Processo de Acompanhamento e Controle/COQL3, na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL e nomear DANILO DELOGO TAVARES para o referido cargo, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Nomear EDUARDO MANUEL DE MEDEIROS para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/COQL5 na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL.</p><p>Dispensar DANILO DELOGO TAVARES do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Acompanhamento e Controle/COQL3, na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL.</p><p>Dispensar EDUARDO MANUEL DE MEDEIROS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/COQL5 na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL, e designar SANDRA CALDAS FERNANDES DA SILVEIRA nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>