<xml><article id="13930428" name="Para Publicação no DOU - Portari" idOficio="5795096" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Araquari" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12544490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE CAMPUS ARAQUARI, no uso da subdelegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria n. 100/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, resolve:</p><p>Nº 147 - Art. 1º - EXONERAR o servidor MOACIR SOARES PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape nº 1158835, do Cargo Comissionado de Coordenador-Geral de Infraestrutura, Serviços e Produção, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 148 - Art. 1º - NOMEAR o servidor MOACIR SOARES PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula Siape nº 1158835, para o Cargo Comissionado de Diretor de Infraestrutura e Produção, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 149 - Art. 1º - NOMEAR o servidor ÉLDER MANTOVANI LOPES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2102492, como Substituto do Cargo Comissionado de Coordenador-Geral de Ensino Técnico, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor na data das suas publicações.</p><p class="assina">CLEDER ALEXANDRE SOMENSI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>