<xml><article id="14287514" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-392-UNI-PGR-00" idOficio="5830632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12605397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 392, DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 392, DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no expediente PGR-00157956/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear THAIS SALES ALENCAR FERREIRA, Bacharela em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República, com exercício na Assessoria Jurídica Cível, em vaga decorrente da exoneração de Paula de Mello Tavares Silva Cunha, matrícula nº 17561, ocorrida em 31 de março de 2020, publicada no DOU de 1º de abril de 2020.</p><p>Art. 2º Nomear RAFAEL MENEZES TRINDADE BARRETTO, Bacharel em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República, com exercício na Assessoria Especial.</p><p>Art. 3º Nomear GIORDANO BRUNO VIEIRA DE BARROS, Bacharel em Direito, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República, com exercício na Assessoria Jurídica de Repercussão Geral e Súmulas Vinculantes.</p><p>Art. 4º Nomear DAVVY LIMA DA SILVA, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível III, CC-3, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República, com exercício na Assessoria Jurídica de Repercussão Geral e Súmulas Vinculantes, em vaga decorrente da exoneração de Gabriella Emilia Ferreira Batista, matrícula nº 29863, ocorrida em 31 de março de 2020, publicada no DOU de 1º de abril de 2020.</p><p>Art. 5º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>