<xml><article id="13932130" name="Atos de alteração de aposentador" idOficio="5795331" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/04/2020" artClass="00042:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12545322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS Dem 31 de março de 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS Dem 31 de março de 2020.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, considerando o teor do Acórdão n. 1072/2020-TCU-2ª Câmara e o que consta do processo n. 145.659/2015-CD, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Presidente de 26 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União do dia 30 subsequente, que aposentou SILVIO PEREIRA SANTOS, ponto n. 2.618, cargo efetivo de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, para excluir, a partir da data da publicação do referido Ato, a vantagem prevista nos artigos 6º e 10 da Lei n. 12.777, de 28 de dezembro de 2012.</p><p>O PRESIDENTE DA CÂMARA DOS DEPUTADOS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "b" do inciso I do artigo 1º do Ato da Mesa n. 205, de 28 de junho de 1990, considerando o teor do Acórdão n. 1760/2020-TCU-1ª Câmara e o que consta do processo n. 148.017/2015-CD, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Presidente de 28 de dezembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União do dia 30 subsequente, que aposentou RONALDO DUARTE COSTA, ponto n. 2.382, cargo efetivo de Analista Legislativo - atribuição Técnica Legislativa, Classe Especial, Padrão 10, para excluir, a partir da data da publicação do referido Ato, a vantagem prevista nos artigos 6º e 10 da Lei n. 12.777, de 28 de dezembro de 2012.</p><p class="assina">RODRIGO MAIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>