<xml><article id="13974170" name="DOU-03-04-2020" idOficio="5799109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.350 - Dispensar, a partir de 07/04/20, o servidor ALEXANDRE ROCHA, matrícula SIAPE Nº 1642104, da função de Coordenador de Relações Externas e Comunicação - FG2.</p><p>Nº 1.351 - Designar, a partir de 08/04/20, a servidora JAQUELINE JOSIWANA STEFFENS DA ROCHA, matrícula SIAPE Nº 1866664, para a função de Coordenadora de Relações Externas e Comunicação - FG2.</p><p>Nº 1.352 - Retificar a Portaria Nº 1289, de 26/03/20, publicada no DOU, seção 2, em 27/03/20, que designou a servidora TELMA PIRES PACHECO AMORIM para a função de Coordenadora do Curso Técnico Concomitante em Biotecnologia do Câmpus Garopaba - FCC. Onde se lê: "matrícula SIAPE Nº 1218662"; leia-se: "matrícula SIAPE Nº 2218662".</p><p>Nº 1.353 - Dispensar o servidor GUILHERME SADA RAMOS, matrícula SIAPE Nº 2238062, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Tubarão - FG4.</p><p>Nº 1.354 - Designar a servidora GABRIELA PELEGRINI TISCOSKI, matrícula SIAPE Nº 2784577, para a função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Tubarão - FG4.</p><p>Nº 1.355 - Designar o servidor JULIANO DA CUNHA GOMES, matrícula SIAPE Nº 1936556, para ocupar a função de Coordenador do Curso Superior em Tecnologia em Gestão Ambiental do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 1.356 - Dispensar, a partir de 23/03/20, a servidora MARIANA DE FATIMA GUERINO, matrícula SIAPE Nº 1858022, da função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância - NEAD, do Câmpus São Miguel do Oeste - FG4.</p><p>Nº 1.358 - Dispensar a servidora GRAZIELA MARIA BRAGA DA SILVA, matrícula SIAPE Nº 1088233, para da função de Coordenadora de Jornalismo da Diretoria de Comunicação/ PROEX - FG1.</p><p>Nº 1.360 - Designar a servidora LUCIANA SENTER, matrícula SIAPE Nº 1845705, para a função de Coordenadora do Núcleo de Educação a Distância - NEAD, do Câmpus São Miguel do Oeste - FG4.</p><p>Nº 1.362 - Retificar a Portaria Nº 1122, de 10/03/20, publicada no DOU, seção 2, em 11/03/20. Onde se lê: "Designar o servidor GIVALDO BEZERRA DA HORA, SIAPE Nº 2279808, para a função de Coordenador do Núcleo de Ensino a Distância NEAD do Câmpus Gaspar - FG4."; leia-se: "Designar o servidor GIVALDO BEZERRA DA HORA, SIAPE Nº 2279808, para a função de Coordenador do Núcleo de Ensino a Distância NEAD do Câmpus Gaspar - FG4, a partir de 03/04/20".</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>