<xml><article id="14004796" name="300" idOficio="5801361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 300/CPesFN, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 300/CPesFN, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso das atribuições que lhe confere a alínea b, inciso I do art. 3º do Regulamento do Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais, aprovado pela Portaria nº 38, de 17FEV2016, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso</p><p>IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e por força de decisão judicial, nos autos do Processo nº 0002585-07.2010.4.02.5101, tendo a Administração Naval tomado conhecimento em 27MAR2020, por meio da Comunicação Padronizada nº 421, de 26MAR2020, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, que encaminhou o Ofício nº 00174/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, de 25MAR2020, da Advocacia-Geral da União - RJ, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 285, de 11ABR2005, deste Comando, que licenciou do Serviço Ativo da Marinha, por ter sido aprovado em concurso público, o 2ºSGFN-MU 85.9561.63 JAILSON VARELO DE ARAUJO.</p><p>Art. 2º Reformar, na mesma graduação que ostentava na ativa, a partir de 10JUL2002, por força da decisão judicial, nos moldes do inciso II do art. 104, inciso II do art. 106, inciso VI do art. 108 e inciso I do art. 111 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II, III, IV e inciso II do § 1º do</p><p>art. 10 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, conforme trecho abaixo da referida decisão judicial:</p><p>Art. 3º Esta Portaria gera efeitos financeiros a partir de sua entrada em vigor.</p><p>Art. 4º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1º e § 2º do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de até 45 dias a contar da data da Portaria para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 5º Os atrasados serão pagos na forma do art. 910 do NCPC e art. 100 da Constituição Federal de 1988, após o transitado em julgado.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>