<xml><article id="14119030" name="Extrato Portarias de 15 abril De" idOficio="5812220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2020" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12573697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE abril DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE abril DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n.º 195-A, página, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 571 - Art. 1° Designar Izaias Santos de Souza Junior, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n°3009637, para função de Coordenador de Segurança da Informação - COSEGI, FG1, vinculado a DIRETORIA DE Tecnologia da Informação na Reitoria.</p><p>Nº 572 - Art. 1° Designar Ruan Gabriel Araújo Ferreira, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n°2330082, para sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Coordenação de Segurança da Informação - COSEGI, FG1, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com artigo 38 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">MARIALVA ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>