<xml><article id="14231052" name="ATO PORTARIAS COGEP N 186 E 187" idOficio="5825015" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00024:00002:00001:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595614">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na Constituição Federal, na Emenda Constitucional nº 41, de 2003 e nas Leis nº 8.112, de 1990, 10.887, de 2004 e 13.135, de 2015 e redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 2019, resolve:</p><p>Nº 186 Conceder pensão vitalícia a DANIELA MARQUES DE SANTANA DE NORONHA FIGUEIREDO, na condição de cônjuge do ex-servidor PROCÓPIO DE NORONHA FIGUEIREDO SOBRINHO, aposentado no cargo de Médico, matrícula SIAPE nº 527544, do Quadro de Pessoal Inativo deste Ministério, falecido em 28 de março de 2020, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I, e 222 inciso VII, alínea "b" item 5, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, no artigo 15, na Lei nº 10.887/2004, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência financeira a partir da data do óbito.</p><p>(NUP: 25000.050905/2020-11).</p><p>Nº 187 Conceder pensão vitalícia a ROSA MARIA DE MELLO CORREA, na condição de cônjuge do ex-servidor HUMBERTO CARLOS SOBRAL BARRETO CORREA, aposentado no cargo de Técnico Em Radiologia, matrícula SIAPE nº 525328, do Quadro de Pessoal Inativo deste Ministério, falecido em 30 de março de 2020, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222 inciso VII, alínea "b" item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, no artigo 15, na Lei nº 10.887/2004, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência financeira a partir da data do óbito.</p><p>(NUP: 25000.051237/2020-31).</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>