<xml><article id="14222748" name="DOU-SECAO 02-24.04.2020 -DISPENS" idOficio="5823417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 729 - Dispensar da função gratificada de DIRETOR DA FACULDADE DE ENGENHARIA MECANICA E COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA MECANICA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, o(a) servidor(a) JOSE ELISANDRO DE ANDRADE matrícula SIAPE nº 2131166 ocupante do cargo de Professor do Magisterio Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 730 - Designar o(a) servidor(a) EDILMA PEREIRA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2241529 ocupante do cargo de Professor do Magisterio Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE ENGENHARIA MECANICA E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUACAO EM ENGENHARIA MECANICA (BACHARELADO), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>