<xml><article id="14226674" name="PORTARIA N 608" idOficio="5824298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12594590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 608, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 608, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 135, do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017;</p><p>Considerando o disposto no art. 20, I, da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016;</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 53500.017055/2020-36, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição, por tempo indeterminado, do servidor JORGE FRANKLIN MONTEIRO VIANA, Especialista em Regulação de Serviços Públicos de Telecomunicações, matrícula SIAPE nº 1564111, pertencente ao quadro de pessoal da Agência Nacional de Telecomunicações, para exercício do cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Secretaria de Gestão e Controle da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, com fulcro no art. 2º da Lei nº 9.007/1995 e nos termos do Decreto nº 9.144/2017.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração do servidor é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>