<xml><article id="13950792" name="PORTARIA N 1324-EMCFA-MD" idOficio="5796989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12548166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.324/EMCFA-MD, DE 26 DE MARÇO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.324/EMCFA-MD, DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e o Processo nº 60470.000419/2019-75, resolve:</p><p>DESIGNAR o Coronel (EB) ANDRÉ GUSTAVO MONTEIRO LIMA, do Comando do Exército, para exercer a função de Professor de Segurança Cibernética (Cyber Security), no Colégio Interamericano de Defesa (CID), com sede em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 1º de julho de 2020 a 1º de julho de 2021.</p><p>A missão é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e com dependentes, estando enquadrada na letra "c" do inciso VI do art. 1º do Decreto nº 72.021, de 28 de março de 1973, modificado pelo Decreto nº 9.325, de 3 de abril de 2018, na alínea "b" do inciso I e alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o inciso II do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>