<xml><article id="14003629" name="07.04.20" idOficio="5801168" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00016:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 735 - exonerar, a pedido, do cargo de Professor Auxiliar 401, MARCELA DANIELLE PIMENTA DE BARROS, de acordo com o artigo 34 da Lei nº 8112, a partir de 28 de fevereiro de 2020. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 736 - extinguir, a partir de 10 de abril de 2020, o contrato por tempo determinado celebrado através da Portaria nº 1438, de 25 de maio de 2018, publicado no DOU de 28 de maio de 2018, prorrogada pela Portaria nº 3079, de 22 de novembro de 2018, publicado no DOU de 23 de novembro de 2018, prorrogado pela Portaria nº 498, de 18 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 19 de fevereiro de 2019, prorrogada pela Portaria nº 2306, de 09 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, prorrogado pela Portaria nº 2856, de 24 de setembro de 2019, publicada no DOU de 25 de setembro de 2019 entre esta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri e o Professor Do Magisterio Superior - Substituto DYANE VIEIRA DOS SANTOS.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>