<xml><article id="14213591" name="PORTARIA N 1618-EMCFA-MD" idOficio="5823450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.618/EMCFA-MD, DE 22 DE ABRIL DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.618/EMCFA-MD, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso II do parágrafo 1º do art. 10 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, considerando as deliberações decorrentes da 41ª Reunião do Comitê de Chefes de Estado-Maior das Forças Armadas e o Processo nº 60314.000280/2017-09, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir o Grupo de Trabalho (GT) com a finalidade de definir os limites de responsabilidade de controle operacional sobre a Defesa Antiaérea no SISDABRA e no Teatro de Operações (TO), atentando para a necessidade de implementação da coordenação por área.</p><p>Art. 2º O GT terá a seguinte composição:</p><p>I - Atuando como Coordenador do GT, o seguinte Oficial-General da Chefia de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>- General de Brigada JOSÉ EDUARDO LEAL DE OLIVEIRA</p><p>II - Atuando como Membros no GT, composto por peritos e especialistas, os seguintes integrantes do MD e das Forças Singulares:</p><p>a) do Ministério da Defesa</p><p>- Capitão de Mar e Guerra JOÃO LEONARDO PALMIERI PARENTE;</p><p>- Coronel (EB) MARCELO JORGE DOS SANTOs; e</p><p>- Coronel (FAB) GIANCARLO FRANÇA APUZZO.</p><p>b) do Comando da Marinha:</p><p>- Capitão de Mar e Guerra (RM1-FN) PAULO ROBERTO PINTO MARTINS; e</p><p>- Capitão de Fragata (FN) FLAVIO LAMEGO PASCOAL.</p><p>c) do Comando do Exército:</p><p>- Coronel MARCELO OUROTY LEAL; e</p><p>- Coronel ALEXSANDRO HENRIQUE SILVA.</p><p>d) do Comando da Aeronáutica:</p><p>- Brigadeiro de Infantaria ALMIR PINTO DE LIMA; e</p><p>- Coronel LUÍS MARCELO SOTORIVA.</p><p>Art. 3º O Coordenador do GT agendará e informará acerca das reuniões do GT.</p><p>§ 1º Os integrantes do GT de fora da guarnição de Brasília-DF participarão das reuniões por videoconferência.</p><p>§ 2º Cada uma das Forças proverá o apoio administrativo necessário à participação de seus representantes no GT.</p><p>Art. 4º Os trabalhos deverão ser concluídos no prazo de 120 (cento e vinte) dias, contados a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 5º A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>