<xml><article id="13931926" name="PORTARIA 8307 ILMA BEZERRIL" idOficio="5795321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12545276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 8.307, DE 24 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 8.307, DE 24 DE março DE 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão civil à ILMA GOMES BEZERRIL DE OLIVEIRA, na qualidade de cônjuge do ex-servidor RIOMAR BEZERRIL DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0705428, Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III-NI, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, cota parte integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, II, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, II, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004 e com valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U de 13 de novembro de 2019, com efeitos financeiros a partir de 25 de fevereiro de 2020, data do óbito do ex-servidor ( Processo nº 19975.107117/2020-86).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>