<xml><article id="13920505" name="Portarias para 01-04-2020" idOficio="5782321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12523216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 18 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 18 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 177 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora CLEUDIA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 560814, Datilógrafa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000031/2020-13.</p><p>Nº 178 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor ANTÔNIO DA SILVA SOBRINHO, matrícula SIAPE nº 482551, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000337/2020-70.</p><p>Nº 179 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora ANGELA MARIA NOVAES SALDANHA RUY DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 557069, Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006873/2019-45.</p><p>Nº 180 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora JUDITH MOREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 555973, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000724/2019-72.</p><p>Nº 181 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor MILTON JUAREZ DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 483345, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.003532/2019-18.</p><p>Nº 182 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora RAULE ABDALA, matrícula SIAPE nº 560882, Datilógrafa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.003384/2019-31.</p><p>Nº 183 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARIA INÊS MARQUES, matrícula SIAPE nº 561443, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.003437/2019-14.</p><p class="assina">PATRICK DOS SANTOS SODRÉ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 184, DE 19 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor OLIVAR RAMOS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 502493, Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>(Processo n°25003.008056/2019-21)</p><p class="assina">PATRICK DOS SANTOS SODRÉ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>