<xml><article id="14284653" name="Port_795_P" idOficio="5830286" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 795, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 795, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA INCRA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 19, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 110, inciso IX, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e</p><p>Considerando o disposto no Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, que instituiu o Sistema de Gestão da Ética do Poder Executivo Federal e altera o Decreto 1.171, de 22 de junho de 1994;</p><p>Considerando a Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008, publicada no Diário Oficial da União, de 10 de outubro de 2008, editada pela Secretaria Executiva da Comissão de Ética Pública da Casa Civil da Presidência da República, bem como o Ofício nº 134/09-SE/CEP, de 29 de abril de 2009;</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 54000.038141/2020-86, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da Comissão de Ética do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA.</p><p>Art. 2º Nos termos do art. 5º do Decreto 6.029/2007, a Comissão de Ética tem a seguinte composição:</p><p>I - VALESKA FERNANDES MENDONÇA CARVALHO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Comunicação Social, matrícula SIAPE 1101556, membro titular, mandato de 3 anos;</p><p>II - ELIZABETH RIBEIRO E FONSECA, matrícula SIAPE 0717851, membro titular, mandato de 2 anos;</p><p>III - WILLIAM PEREIRA COSTA, matrícula SIAPE 0718351, membro titular, mandato de 1 ano;</p><p>IV - LAÉRCIO LÚCIO PEREIRA LIMA, matrícula SIAPE 1094277, membro suplente, mandato de 3 anos;</p><p>V - ANA PAULA FERREIRA DE CARVALHO, matrícula SIAPE 1222380, membro suplente, mandato de 2 anos;</p><p>VI - PAULO DE OLIVEIRA JÚNIOR, matrícula SIAPE 1084107, membro suplente, mandato de 1 ano.</p><p>Todos do quadro efetivo desta Autarquia, para, sob a presidência do primeiro reconstituir a composição da Comissão de Ética do Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária - INCRA.</p><p>Art. 3º Designar a servidora JOSETH FILOMENA DE JESUS SOUZA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE 1525665, para exercer a função de Secretária-Executiva da Comissão de Ética do INCRA, de acordo com o disposto nos §§ 1º e 2º, do art. 7º, do Decreto nº 6.029/2007.</p><p>Art. 4º O Presidente da Comissão será substituído pelo membro mais antigo, em caso de impedimento ou vacância.</p><p>Art. 5º No caso de vacância, o cargo de Presidente da Comissão será preenchido mediante nova escolha efetuada pelos seus membros.</p><p>Art. 6º Na ausência de membro titular, o respectivo suplente deve imediatamente assumir suas atribuições.</p><p>Art. 7º Revogar a Portaria/INCRA/Nº 1.519, de 19 de julho de 2019, publicada no DOU nº 140 do dia 23 seguinte, Seção 2, pág 4.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>