<xml><article id="13974780" name="P8JUNDIAI30" idOficio="5799164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00013:00054:00100:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Jundiaí" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>A DELEGADA SUBSTITUTA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM JUNDIAÍ, no uso da atribuição que lhe confere o art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, tendo em vista as medidas aprovadas nas Portarias RFB nº 543 e nº 547, de 20 de março de 2020, publicadas no DOU de 23 de março de 2020, nos artigos 13, 14 e 15 da Nota RFB/Cogea nº 14, de 25 de março de 2020, e no artigo 3º da Portaria SRRF08 nº 353, de 30 de março de 2020, publicada no DOU de 02 de abril de 2020, as quais disciplinam a criação de canais virtuais de atendimento e de caixas corporativas destinadas ao atendimento de contribuintes no âmbito das unidades da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil na 8ª Região Fiscal, resolve:</p><p>Art. 1º Fica autorizada a criação de caixa de correio eletrônico corporativo ATENDIMENTO - DRFJUN - SP - RFB, com endereço eletrônico atendimentorfb.drfjun@rfb.gov.br, de</p><p>responsabilidade desta Delegacia, para receber mensagens de contribuintes pessoas físicas ou jurídicas no âmbito da jurisdição desta Delegacia da Receita Federal do Brasil em Jundiaí e Agências jurisdicionadas.</p><p>Art. 2º Atuarão como gestores e usuários da caixa corporativa os servidores da área de atendimento da jurisdição fiscal desta Delegacia, relacionados no Anexo Único.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Anexo Único</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor</p></td><td><p>Matrícula Siapecad nº</p></td></tr><tr><td><p>FABIO DELLA PASCHOA RODRIGUES</p></td><td><p>1291246</p></td></tr><tr><td><p>MARCO LUCIANO APARECIDO DE CAMARGO</p></td><td><p>26535</p></td></tr><tr><td><p>PAULO SÉRGIO JORDÃO FONSECA</p></td><td><p>65417</p></td></tr><tr><td><p>JORGE LUIS PIRES</p></td><td><p>1293384</p></td></tr><tr><td><p>RICARDO RODRIGUES DIAS</p></td><td><p>1571897</p></td></tr><tr><td><p>ANA PAULA CUNHA CORDEIRO</p></td><td><p>2870</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANO JORGE PETRECCA</p></td><td><p>58510</p></td></tr><tr><td><p>GILMAR ALVES DA SILVA</p></td><td><p>1184090</p></td></tr><tr><td><p>MARCELO DOMINGUES LEMOS</p></td><td><p>1184036</p></td></tr></table><p class="assina">CÉLIA VENDRAMIN MARTINELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>