<xml><article id="13930740" name="09 - 31.03 - FUCs Rio Verde" idOficio="5795142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12544595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 31 de março de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 13 de março de 2020, publicado no DOU de 16 de março de 2020, Seção 2, página 3, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o processo nº 23218.000996/2020-65, resolve:</p><p>Nº 650 - Dispensar SILVIA FERREIRA MARQUES SALUSTIANO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1481887, da Função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 651 - Dispensar BRUNA OLIVEIRA CAMPOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2144302, da Função de Coordenadora do Curso Superior de Engenharia Civil, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 652 - Designar FRANKCIONE BORGES DE ALMEIDA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1661867, para exercer a Função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 653 - Designar PHILIPPE BARBOSA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1153235, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Engenharia Civil, Código FCC, deste Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>