<xml><article id="14048548" name="Portarias de 08 de abril 2020" idOficio="5805858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00017:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Empresa de Planejamento e Logística S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12563171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 8 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 8 de abril de 2020</p><p>O Diretor-Presidente da Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelos incisos V e VI do art. 60 do Estatuto Social, publicado em 2 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 76 - Designar HUGO MARCUS SILVA TEIXEIRENSE, CPF: ***.350.081-**, para exercer o cargo comissionado de COORDENADOR na COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 77 - Designar LUCIANA MADEIRO XIMENES, CPF: ***.616.311-**, para exercer o cargo comissionado de COORDENADOR na COORDENAÇÃO DE CONTRATOS da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 78 - Designar ELLEN KAREEN DE FRANÇA PINHEIRO, CPF: ***.778.131-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE I na COORDENAÇÃO DE ESTRATÉGIA E DESENVOLVIMENTO HUMANO da GERÊNCIA DE PESSOAS, CONHECIMENTO E INOVAÇÃO da DIRETORIA DE GESTÃO, ficando dispensada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 79 - Nomear JÚLIA MENDES ALBUQUERQUE PEIXOTO, CPF: ***.541.971-**, para exercer o cargo comissionado de ASSISTENTE II na COORDENAÇÃO DE LICITAÇÕES da GERÊNCIA DE LICITAÇÕES E CONTRATOS da DIRETORIA DE GESTÃO.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ARTHUR LUIS PINHO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>