<xml><article id="14012485" name="06.04.2020 PRES 2" idOficio="5802440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12557551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 503-Dispensar, a partir de 1º de abril de 2020, ALDELINA DE SÁ DANTAS, matrícula n° 0445793, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 504-Exonerar, a partir de 1º de abril de 2020, HELTON FERNANDO DE BARROS, matrícula nº 2821821, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, da Coordenação-Geral de Assuntos Fundiários da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 505-Exonerar, a pedido, a partir de 03 de abril de 2020, TATIANE OLIVEIRA URZEDO QUEIROZ, matrícula n° 1012942, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Controle de Processos, código DAS 101.1, da Coordenação de Gabinete do Gabinete da Presidência desta Fundação.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>