<xml><article id="14248953" name="PORTARIA N 1688-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="5826885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12598981">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  1.688/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 24 DE ABRIL DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.688/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2001, nos termos da Portaria nº 357/ME, de 02 de setembro de 2019, no art. 29 da Lei nº 12.269, de 21 de junho de 2010, e demais informações que constam do Processo nº 00025.000104/2020/98, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora MARISA TERESINHA VARGAS MOURA, ocupante do cargo de Assistente Técnico-Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1815462, do Quadro de Pessoal do Hospital das Forças Armadas, para exercer atividades na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>