<xml><article id="13994265" name="ATO PORTARIA N 636 A 644" idOficio="5800815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12554765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei Nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, e no art. 38 da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como ao contido no disposto no Decreto Nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC Nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 636 - Dispensar ALDENORA LOPES DE MACEDO, Matrícula SIAPE Nº 2025171, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, a contar de 30 de março de 2020.</p><p>Nº 637 - Designar VILMA PEREIRA CAVALCANTI, Matrícula SIAPE Nº 1757870, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 638 - Designar NATALIE DIETER MANCINI, Matrícula SIAPE Nº 1812514, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 639 - Designar MARIA ALVES FERNANDES Matrícula SIAPE Nº 0039932, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 640 - Designar FATIMA FONTENELE ALVES DE BRITO, Matrícula SIAPE Nº 6046868, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 641 - Designar FILLIP FERREIRA WALDMANN BRASIL, Matrícula SIAPE Nº 1694907, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 642 - Designar INES ABADIA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE Nº 1088063, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 643 - Dispensar ALDENORA LOPES DE MACEDO, Matrícula SIAPE Nº 2025171, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, anteriormente ocupada por Natalie Dieter Mancini, da Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 644 - Designar NATALIE DIETER MANCINI, Matrícula SIAPE Nº 1812514, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, ocupada por Ines Abadia dos Santos, a Coordenação-Geral de Orçamento da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>