<xml><article id="14031917" name="DG 2033 a 2039 - 2020" idOficio="5804384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12560767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50606.001413/2020-12, resolve:</p><p>Nº 2.033 - Art. 1º DISPENSAR o servidor JOSE BARROS JUNIOR, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1179857, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local 09/MG, UORG-1015, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.034 - Art. 1º DESIGNAR a servidora MONICA DE LAS CASAS TAVARES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1547239, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local 09/MG, UORG-1015, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, ficando dispensada dos encargos de substituta eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.035 - Art. 1º DESIGNAR a servidora TAYANE APARECIDA FERNANDES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063978, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local 09/MG, UORG-1015, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.036 - Art. 1º DISPENSAR o servidor JOSE BARROS JUNIOR, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1179857, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local 01/MG, UORG-1007, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.037 - Art. 1º DESIGNAR a servidora TAYANE APARECIDA FERNANDES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063978, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local 01/MG, UORG-1007, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.038 - Art. 1º DISPENSAR o servidor JOSE BARROS JUNIOR, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1179857, dos encargos de substituto eventual do Chefe do Serviço da Unidade Local 12/MG, UORG-1018, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.039 - Art. 1º DESIGNAR a servidora TAYANE APARECIDA FERNANDES, Técnico de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063978, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local 12/MG, UORG-1018, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>