<xml><article id="14024892" name="EDITAISPASSOFUNDO" idOficio="5803390" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="08/04/2020" artClass="00099:00013:00059:00241:00018:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12558789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 3/2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 3/2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE DA GESTÃO OPERACIOANAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DE PASSO FUNDO, no uso de suas atribuições fixada na alínea "m", inciso I, artigo 235, da portaria MDS n.º 414 de 28/09/2017, publicada no DOU n.º 188 -A de 29/09/2017. resolve:</p><p>Suspender o pagamento do provento do benefício da servidora aposentada ELVANIR SALETE DAL CORSO, CPF 568.481.960-53, Matrícula 0926845, aniversariante do mês de dezembro, tendo em vista que não foi realizado o recadastramento, decorridos os prazos legais, conforme Orientação Normativa nº 1, de 02 de janeiro de 2017, que trata dos procedimentos de suspensão e restabelecimento do pagamento de aposentadorias e pensões.</p><p class="assina">JULIANE ROSA ORSATO</p><p class="identifica">EDITAL Nº 4/2020RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE DA GESTÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA EM PASSO FUNDO, no uso de suas atribuições fixada na alínea "m", inciso I, artigo 235, da portaria MDS n.º 414 de 28/09/2017, publicada no DOU n.º 188 -A de 29/09/2017; resolve:</p><p>Restabelecer o pagamento suspenso do provento do benefício da servidora aposentada ELVANIR SALETE DAL CORSO, CPF 568.481.960-53, Matrícula 0926845, aniversariante do mês de dezembro, tendo em vista que não realizaram o devido recadastramento, decorridos os prazos legais, conforme Orientação Normativa nº 1, de 02 de janeiro de 2017, que trata dos procedimentos de suspensão e restabelecimento do pagamento de aposentadorias e pensões e conforme Edital nº 01 da mesma data.</p><p>A beneficiária realizou requerimento excepcional em decorrência da pandemia por meio de sistemas corporativos, sendo procedimento hábil para fins de restabelecimento do pagamento.</p><p class="assina">JULIANE ROSA ORSATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>