<xml><article id="13965227" name="Portaria n 22 DAGES DE 30 DE MAR" idOficio="5797743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00018:00033:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Coordenação Regional Campo Grande-MS-CR-CGR" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12549360">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 22,  DE 30 DE março DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 22, DE 30 DE março DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar os servidores ELDER PAULO RIBAS DA SILVA, matricula nº 1821278 e REBECCA DAYANA AMARILHA ALBINO, matrícula n° 1639366, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade Pregão no âmbito da Coordenação Regional Campo Grande;</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores ANITA VITÓRIA NUNES, matrícula nº 3005260 e KEYCIANE LIMA PEDROSA, matrícula nº 1817915;</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 25/DAGES, de 26 de março de 2019, publicada na Seção 2, edição nº 58 do Diário Oficial da União;</p><p>Art. 4º Estabelecer que os pregoeiros, a seu critério, poderão requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação;</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO CARLOS WANDERLEY ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>