<xml><article id="14041169" name="Portarias 1045-1053 de 03.04.202" idOficio="5804713" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12561179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei Nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.045 - Art. 1º Dispensar o servidor Flaygner Matos Rebouças, matrícula SIAPE 2240841, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Técnico de Informática, código FCC, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 1.046 - Art. 1º Designar o servidor Flaygner Matos Rebouças, matrícula SIAPE 2240841, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente de Informática, código FCC, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 1.047 - Art. 1º Designar o servidor Christiano Lima Santos, matrícula SIAPE 1587580, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador dos Cursos Técnicos Concomitantes - área informática, código FCC, Campus Tobias Barreto.</p><p>Nº 1.048 - Art. 1º Designar o servidor Claifton Bongiovani do Carmo, matrícula SIAPE 22269391, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Técnico Concomitante de Comércio, código FCC, Campus Tobias Barreto.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.053 - Art. 1º Designar o servidor Ronilson Santos, matrícula SIAPE 1318598, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Licitações, código FG-02, Campus Estância.</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir do dia 18/03/2020.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>