<xml><article id="13935432" name="DEATI_2020_03_31_Portaria" idOficio="5795771" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00013:00055:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Relacionamento, Cidadania e Supervisão de Conduta/Departamento de Atendimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12545968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107.315, DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 107.315, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ATENDIMENTO INSTITUCIONAL DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno do Banco Central, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor MARCELO DE MENDONÇA VIRGÍLIO, matrícula 6.769.907-3, da condição de substituto por prazo certo da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão do Conhecimento, Processos e Canais Digitais (DEATI/DIGED/COGED).</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a servidora PRICILA RAMOS BARBOSA, matrícula 8.350.194-0, da condição de substituto eventual da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão do Conhecimento, Processos e Canais Digitais (DEATI/DIGED/COGED).</p><p>Art. 3º Designar o servidor FELIPE AUGUSTO NUNES BERQUO, matrícula 3.186.842-8, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão do Conhecimento, Processos e Canais Digitais (DEATI/DIGED/COGED).</p><p>Art. 4º Designar o servidor MARCELO DE MENDONÇA VIRGÍLIO, matrícula 6.769.907-3, para substituir a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Gestão do Conhecimento, Processos e Canais Digitais (DEATI/DIGED/COGED), nos afastamentos ou impedimentos legais ou regulamentares de seu titular ou na ocorrência de vacância da função.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS EDUARDO RODRIGUES DA CUNHA GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>