<xml><article id="14077783" name="Portarias de 13 de abril de 2020" idOficio="5808014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12566773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 269 - Art. 1º- EXONERAR o servidor GRAZIANY THIAGO FONSECA, Matrícula Siape 1966904, do cargo de Substituto do Diretor do IF Sudeste MG- Campus Avançado Bom Sucesso na ausência do servidor PEDRO HENRIQUE DE OLIVEIRA E SILVA, código CD-03, a partir de 14-04-2020.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 270 - Art. 1º- NOMEAR o servidor MARCOS VINÍCIUS MORAIS NANGINO, Matrícula SIAPE 3006145, para na ausência do servidor PEDRO HENRIQUE DE OLIVEIRA E SILVA, Matrícula Siape 1758559, exercer o cargo de Substituto do Diretor do IF Sudeste MG- Campus Avançado Bom Sucesso, código CD-03, a partir de 15-04-2020.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 271 - Art. 1º- EXONERAR a servidora SANDRA PEREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 2126193, do cargo de Substituto do Coordenador-Geral de Ensino, Pesquisa e Extensão do IF Sudeste MG - Campus Avançado Bom Sucesso, código CD-04, a partir de 14-04-2020.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 272 - Art. 1º- NOMEAR a servidora KÊNIA ROCHA, Matrícula SIAPE 1176359, para o cargo de Substituto do Coordenador-Geral de Ensino, Pesquisa e Extensão do IF Sudeste MG - Campus Avançado Bom Sucesso, código CD-04, a partir de 15-04-2020.</p><p>Art. 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>