<xml><article id="13971836" name="985" idOficio="5798808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 985/CPesFN, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 985/CPesFN, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II do art. 9º da Portaria nº 90, de 06ABR2005, alterada pela Portaria nº 55, de 29JAN2015, ambas do Comandante da Marinha, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f, inciso IX do art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro, em 01DEZ2019, licenciar do Serviço Ativo da Marinha e incluir na Reserva Não Remunerada, como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, os militares abaixo mencionados, de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94 e § 4º, alínea a do § 3º e inciso II do art. 121 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, combinados com o inciso 3.5.6 e alínea a, do inciso 3.20.3, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342, de 17DEZ2007, alterado pela Portaria nº 149, de 24MAI2019, ambas do Comandante da Marinha, e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780, de 15JUL2003:</p><p>CENTRO DE INSTRUÇÃO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO</p><p>SD-FN 13.0968.77 PAULO HENRIQUE DA SILVA DOS SANTOS</p><p>GRUPAMENTO DE FUZILEIROS NAVAIS DO RIO DE JANEIRO</p><p>SD-FN 13.0977.76 WALLACE FELIPE DE LIMA</p><p>SD-FN 16.1456.15 GENILSON DE SOUZA GOMES VELOSO</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo quadro, na data acima de seus nomes, licenciar do Serviço Ativo da Marinha e incluir na Reserva Não Remunerada, como Reservistas de Primeira Categoria (RM2), na presente data, por Conclusão de Tempo de Serviço, os militares abaixo mencionados, de acordo com o inciso III do art. 81, inciso V do art. 94 e § 4º, alínea a do § 3º e inciso II do art. 121 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18JUL2002, combinados com o inciso 3.20.4, do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342, de 17DEZ2007, alterado pela Portaria nº 149, de 24MAI2019, ambas do Comandante da Marinha, e em conformidade com o contido no inciso II</p><p>do art. 4º e inciso I do art. 12 do Decreto nº 4.780, de 15JUL2003:</p><p>2º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>01DEZ2019</p><p>SD-FN 87.2079.31 ERICKSON RODRIGO OLIVEIRA DA SILVA</p><p>SD-FN 14.1765.48 ANDRÉ LUIZ GOMES GENTIL</p><p>SD-FN 15.2102.86 RODRIGO ALVES FERREIRA</p><p>SD-FN 15.2013.76 GABRIEL MANDARINO NUNES MARQUES</p><p>SD-FN 15.2104.21 GABRIEL DA CONCEIÇÃO SANTOS</p><p>3º BATALHÃO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>30NOV2019</p><p>CB-FN-IF 13.0993.53 WILLON CARNEIRO NASCIMENTO</p><p>01DEZ2019</p><p>SD-FN 14.0594.36 GABRIEL MOREIRA SOARES</p><p>SD-FN 14.1772.26 CHARLES SALES MENDES</p><p>SD-FN 15.0601.10 DAVÍ LUCAS FERNANDES ALVIM</p><p>SD-FN 15.0604.97 FERNANDO VINHAES DA SILVA</p><p>SD-FN 15.0662.23 YURI SALES QUEIROZ</p><p>SD-FN 15.0676.70 FRANCISCO VASCONCELLOS DA SILVA</p><p>SD-FN 15.0686.41 CAYO VINICIUS DO NASCIMENTO</p><p>SD-FN 15.0716.26 VITOR DE SOUZA GONÇALVES</p><p>BASE DE FUZILEIROS NAVAIS DA ILHA DO GOVERNADOR</p><p>01NOV2019</p><p>SD-FN 16.0554.20 LUCAS SANTANA DOS REIS BARBOSA</p><p>01DEZ2019</p><p>SD-FN 14.0543.61 MIZAEL BARBOSA NETO</p><p>SD-FN 15.1982.35 VINICIUS DA COSTA FERREIRA</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o seguinte cronograma às Organizações onde servem os militares:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias da data desta Portaria, desligar os militares do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) CESAR LOPES LOUREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>