<xml><article id="14000860" name="0304PRT190A195-SG-SE-S2" idOficio="5800904" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 190 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>JOSÉ FLÁVIO ALBERNAZ MUNDIM do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Políticas de Desenvolvimento da Diretoria de Integração Produtiva e Desenvolvimento Econômico da Secretaria de Planejamento Estratégico da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de abril de 2020.</p><p>Nº 191 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HENDERSON CASALI ALMEIDA para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.1, Chefe, do Serviço da Divisão da Coordenação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 192 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOÃO PAULO ALVES DE ALENCAR, SD EB, para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Apoio Logístico às Residências Oficiais da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 193 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>PEDRO AUGUSTO ANTUNES LOPES da Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 101.1, Chefe, do Serviço da Divisão da Coordenação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 1º de abril de 2020.</p><p>Nº 194 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>HILDA SOUZA PEREIRA para a função de Secretária, código GR-III, na Coordenação-Geral de Avaliação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 195 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>VALDIRENE FRANCISCA PINTO da função de Supervisora, código GR-V, da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>