<xml><article id="14167061" name="1704PRT49-VPR-CNA-S2" idOficio="5816430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00006:00020:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Conselho Nacional da Amazônia Legal" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12581169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DA AMAZÔNIA LEGAL</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 8º, parágrafo único, inciso I, do Decreto n° 10.239, de 11 de fevereiro de 2020, combinado com a Portaria nº 48, de 17 de abril de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros e respectivos suplentes das subcomissões previstas na Portaria nº 48, de 17 de abril de 2020, conforme anexo a esta Portaria.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>1. Subcomissão de Articulação Institucional</p><p>a. Secretaria de Governo da Presidência da República (Coordenador)</p><p>- Titular: Rafael Augusto Pinto, Coordenador-Geral de Articulação com Organizações da Sociedade Civil</p><p>- Suplente: Cel (EB) R1 Nilson Kazumi Nodiri, Assessor Especial da Secretaria de Governo</p><p>b. Vice-Presidência da República</p><p>- Titular: Ricardo Roesch Morato Filho, Chefe da Assessoria Parlamentar</p><p>- Suplente: Paulo Eduardo Pontes Monteiro, Assessor Parlamentar</p><p>c. Casa Civil da Presidência da República</p><p>- Titular: Luciana Lauria Lopes, Gerente de Projeto</p><p>- Suplente: Bruno Cabral França, Assessor</p><p>d. Ministério da Justiça e Segurança Pública</p><p>- Titular: Washington Leonardo Guanaes Bonini, Secretário Executivo Adjunto</p><p>- Suplente: Matheus Felipe Gomes Galvão, Assessor do Secretário Executivo</p><p>e. Ministério da Defesa</p><p>- Titular: Franselmo Araújo Costa, Secretário de Orçamento e Organização Institucional</p><p>- Suplente: CMG RM1 Raimundo Lopes Camargos Filho, Coordenador-Geral de Inteligência do CENSIPAM</p><p>f. Ministério das Relações Exteriores</p><p>- Titular: Primeiro-Secretário Renato Barros de Aguiar Leonardi, Assessor de Meio Ambiente</p><p>- Suplente: Terceiro-Secretário Igor Andrade Vidal Barbosa, Terceiro-Secretário na Divisão de Meio Ambiente</p><p>g. Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p><p>- Titular: Pedro Alves Corrêa Neto, Secretário-Adjunto de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação</p><p>- Suplente: Márcio Cândido Alves, Secretário-Adjunto de Agricultura Familiar e Cooperativismo</p><p>h. Ministério do Meio Ambiente</p><p>- Titular: Eduardo Fortunato Bim, Presidente do IBAMA</p><p>- Suplente: Gustavo José Batista do Amaral, Chefe da Assessoria Parlamentar</p><p>i. Ministério do Desenvolvimento Regional</p><p>- Titular: Mariângela Fialek, Assessora Especial de Relações Institucionais</p><p>- Suplente: Ubiratan de Albuquerque Melo e Leite, Coordenador-Geral de Acompanhamento Legislativo</p><p>2. Subcomissão de Cooperação Internacional</p><p>a. Ministério das Relações Exteriores (Coordenador)</p><p>- Titular: MSC Demétrio Bueno Carvalho, Diretor-Adjunto da Agência de Cooperação Brasileira</p><p>- Suplente: Terceiro-Secretário Marina Carrilho Soares, Divisão de Meio Ambiente II</p><p>b. Vice-Presidência da República</p><p>- Titular: MPC Juliano Feres Nascimento, Chefe da Assessoria Diplomática</p><p>- Suplente: Primeiro-Secretário Vicente Amaral Bezerra, Assessor Diplomático.</p><p>c. Ministério da Justiça e Segurança Pública</p><p>- Titular: Érika Mialik Marena - Diretora do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça</p><p>- Suplente: Fabrízio Garbi - Diretor-Adjunto Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça</p><p>d. Ministério da Defesa</p><p>- Titular: Cel (EB) José Alexandre Nascimento Freitas, Gerente da Subchefia de Assuntos Internacionais</p><p>- Suplente: Cel (EB) Fúlvio Péricles de Andrade dos Santos Cruz, Coordenador da Subchefia de Política e Estratégia</p><p>e. Ministério da Economia:</p><p>- Titular: Elisa de Ananias Fraga, Chefe da Assessoria Técnica</p><p>- Suplente: Elis Carvalho Pena, Chefe da Assessoria Administrativa - Substituta</p><p>f. Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p><p>- Titular: Marco Antônio Araújo de Alencar, Coordenador na Coordenação-Geral de Sustentabilidade e Regulação do Departamento de Temas Técnicos, Sanitários e Fitossanitários da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais</p><p>- Suplente: Fernanda Vanessa Mascarenhas Magalhães, Coordenadora na Coordenação-Geral de Sustentabilidade e Regulação do Departamento de Temas Técnicos, Sanitários e Fitossanitários da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais</p><p>g. Ministério do Meio Ambiente</p><p>- Titular: Eduardo Lunardelli Novaes, Secretário de Relações Internacionais</p><p>- Suplente: Leopoldo Penteado Butkiewicz, Diretor do Departamento de Meio Ambiente e América Latina, da Secretaria de Relações Internacionais</p><p>h. Ministério do Desenvolvimento Regional</p><p>- Titular: Carla Barroso Carneiro, Chefe da Assessoria Internacional</p><p>- Suplente: Leandro Gomes Cardoso, Analista de Políticas Públicas</p><p>i. Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República</p><p>- Titular: CF MB Márcio Braga de Souza, Assessor Militar no Departamento de Assuntos da CREDEN</p><p>- Suplente: Rodrigo Moraes Abreu, Assessor de Planejamento e Assuntos Estratégicos</p><p>3. Subcomissão de Integração de Sistemas</p><p>a. Ministério da Defesa (Coordenador)</p><p>- Titular: Brig R1 José Hugo Volkmer, Diretor-Geral do CENSIPAM</p><p>- Suplente: Rafael Pinto Costa, Diretor Técnico do CENSIPAM</p><p>b. Vice-Presidência da República</p><p>- Titular: Cel (EB) Frederico Pinto Sampaio, Chefe da Assessoria Militar</p><p>- Suplente: Cel (FAB) Antônio Ferreira de Lima Júnior, Assessor Militar</p><p>c. Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>- Titular: Gustavo Henrique Moreira Alvares da Silva, Coordenador-Geral de Sistemas e Informações de Dados</p><p>- Suplente: Ten Cel (PMMA) Dário Bertoldo Pinheiro, Representante Estadual</p><p>d. Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p><p>- Titular: Vitor Hugo Vieira Lopes, Diretor de Programa na Secretaria-Executiva</p><p>- Suplente: Leonardo Gomes Miranda, Coordenador-Geral de TI do Departamento de Administração da SE</p><p>e. Ministério de Minas e Energia</p><p>- Titular: Dênis de Moura Soares, Chefe da Assessoria Especial de Gestão de Projetos da Secretaria Executiva</p><p>- Suplente: Heber Vieira de Oliveira, Assessor Especial de Assuntos Econômicos</p><p>f. Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações</p><p>- Titular: Cláudio Aparecido de Almeida, Tecnologista do INPE</p><p>- Suplente: Cláudio Olany Alencar de Oliveira, Coordenador-Geral de Tecnologia Estratégica e de Produção na Secretaria de Tecnologias Aplicadas</p><p>g. Ministério do Meio Ambiente</p><p>- Titular: Luís Carlos Hiromi Nagao, Presidente Substituto do IBAMA</p><p>- Suplente: Marcus Nazareth Peçanha, Assessor Especial do Ministro</p><p>h. Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República</p><p>- Titular: Ten Cel (FAB) Ricardo Bevilaqua Mendes, Assessor Militar no Departamento de Assuntos da CREDEN</p><p>- Suplente: Cel (EB) Márcio Santos e Silva, Assessor Militar na Assessoria de Planejamento e Assuntos Estratégicos.</p><p>4. Subcomissão de Saúde e Cidadania</p><p>a. Ministério da Saúde (Coordenador)</p><p>- Titular: Robson Santos da Silva, Secretário Especial de Saúde Indígena</p><p>- Suplente: Paulo Henrique Lima Brito, Chefe de Gabinete da Secretaria Especial</p><p>b. Vice-Presidência da República</p><p>- Titular: João Henrique Nascimento de Freitas, Assessor Especial do Vice-Presidente</p><p>- Suplente: Gislene Maria das Neves Vasiliev, Assessora de Temas Institucionais</p><p>c. Ministério da Justiça e Segurança Pública</p><p>- Titular: Annalina Cavicchiolo Trigo, Diretora do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça</p><p>- Suplente: Renato de Oliveira Capanema, Coordenador-Geral de Políticas de Justiça</p><p>d. Ministério da Defesa</p><p>- Titular: Gen Ex R1 Manoel Luiz Narvaz Pafiadache, Secretário de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto</p><p>- Suplente: Antônio Carlos Barbosa Nardin Lima, Diretor do Departamento de Saúde e Assistência Social</p><p>e. Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento</p><p>- Titular: Ênio Carlos Moura Souza, Gerente de Programa de Aquisição de Alimentos da CONAB</p><p>- Suplente: Cleber Oliveira Soares, Diretor do Departamento de Apoio à Inovação para Agropecuária da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Cooperativismo</p><p>f. Ministério da Cidadania</p><p>- Titular e Suplente: a definir</p><p>g. Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações</p><p>- Titular: Thiago de Mello Moraes, Coordenador-Geral de Saúde e Biotecnologia do INPA</p><p>- Suplente: João Vicente Braga de Souza, Tecnologista do INPA</p><p>h. Ministério do Meio Ambiente</p><p>- Titular: Marta Lisli Ribeiro de Morais Giannichi, Diretora do Departamento de Florestas da Secretaria de Florestas e Desenvolvimento Sustentável</p><p>- Suplente: Antônio Carlos Tinoco Cabral, Assessor da Secretaria Executiva</p><p>i. Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República</p><p>- Titular: Ten Cel (FAB) Rômulo Amaral, Assessor Militar da Secretaria de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional</p><p>- Suplente: Maj (EB) Gilvane Maria Leite da Frota, Assessora Militar da Secretaria Executiva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>