<xml><article id="14185201" name="307" idOficio="5820230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12587955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 307/CPesFN, DE 9 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 307/CPesFN, DE 9 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da delegação de competência que lhe confere o inciso II, art. 9° da Portaria nº 90, de 06ABR2005, alterada pela Portaria n° 55, de 29JAN2015, ambas do Comandante da Marinha, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea f, inciso IX, art. 3º da Portaria nº 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo quadro, em 13JAN2020, licenciar do Serviço Ativo da Marinha e incluir na Reserva Não Remunerada como Reservista de Primeira Categoria (RM2), na presente data, por Conveniência do Serviço, o militar abaixo mencionado, de acordo com o inciso III, art. 81, inciso V do art. 94 e § 4º, alínea b do § 3º e inciso II do art. 121 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturação da Carreira Militar), combinados com a alínea b do inciso 3.20.3 e com a alínea k, inciso 3.20.5 do Plano de Carreira de Praças da Marinha (1ª Revisão), aprovado pela Portaria nº 342, de 17DEZ2007, alterado pela Portaria nº 149, de 24MAI2019, ambas do Comandante da Marinha, e em conformidade com o contido no inciso II do art. 4º e inciso I, art. 12 do Decreto nº 4.780, de 15JUL2003:</p><p>BATALHÃO DE BLINDADOS DE FUZILEIROS NAVAIS</p><p>CB-FN-AT 10.1096.50 SYDNEY SANTIAGO DOS SANTOS</p><p>Art. 2º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), o seguinte cronograma à Organização Militar onde serve o militar:</p><p>I - Publicar esta Portaria em Ordem de Serviço; e</p><p>II - Até 45 dias da data desta Portaria, desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>