<xml><article id="13953457" name="P8SAOJOSEDOSCAMPOS51" idOficio="5797379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00013:00054:00100:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em São José dos Campos" artSize="24" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12548854">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 51, DE 1º  DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM SÃO JOSÉ DOS CAMPOS/SP, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, tendo em vista o disposto no inciso II do artigo 2º da Portaria RFB nº 543, de 20 de março de 2020, publicada no DOU de 23 de março de 2020, nos artigos 13, 14 e 15 da Nota RFB/Cogea nº 14, de 25 de março de 2020, e considerando a Portaria SRRF08 nº 353, de 30 de março de 2020, publicada no DOU de 31 de março de 2020, as quais disciplinam a criação de canais virtuais de atendimento e de caixas corporativas destinadas ao atendimento de contribuintes no âmbito das unidades da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil na 8ª Região Fiscal, resolve:</p><p>Art 1º Fica autorizada a criação de caixa de correio eletrônico corporativo ATENDIMENTO - DRFSJC - SP - RFB, com endereço eletrônico atendimentorfb.drfsjc@rfb.gov.br, de responsabilidade desta Delegacia, para receber mensagens de contribuintes pessoas físicas ou jurídicas no âmbito da jurisdição fiscal desta Delegacia da Receita Federal do Brasil em São José dos Campos.</p><p>§1º A referida caixa será utilizada prioritariamente para os serviços de atendimento de perfis previamente definidos pela Divisão de Interação com o Cidadão - Divic/SRRF/08.</p><p>Art. 2º Atuarão como gestores e usuários da caixa corporativa os servidores da área de atendimento da jurisdição desta Delegacia, conforme relacionados no "Anexo Único".</p><p>Art. 3º A caixa corporativa local criada em desacordo com a Nota RFB/Cogea nº 14/2020, serão paulatinamente descontinuadas, devendo, nesse período, as mensagens serem redirecionadas à nova caixa corporativa.</p><p>Art. 4º As mensagens com solicitações de outros serviços, que não contemplados no §1º do artigo 1º, poderão ser enviadas para as caixas corporativas locais das Delegacias.</p><p>Art 5º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições acima estabelecidas, em relação aos endereços cac.sp.drfsjc@rfb.gov.br, eat.sp.arfjac@rfb.gov.br, eat.sp.arfmcs@rfb.gov.br e eat.sp.irfssoc@rfb.gov.br.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor a partir da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>ROGÉRIO HINO</p><p>ANEXO ÚNICO da Portaria DRF/SJC 51, de 01 de ABRIL de 2020.</p><p>SUPERVISORES E USUÁRIOS DA</p><p>CAIXA CORPORATIVA LOCAL</p><p>Supervisor</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome do Servidor</p></td><td><p>Localização</p></td></tr><tr><td><p>Alencar de Oliveira Campos</p></td><td><p>CAC/DRF/SJC</p></td></tr></table><p>Usuários</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Célia Ferreira Leão</p></td><td><p>CAC/DRF/SJC</p></td></tr><tr><td><p>Cecília de Toledo Takaki</p></td><td><p>CAC/DRF/SJC</p></td></tr><tr><td><p>Rosana Marques Ferreira Alvarenga</p></td><td><p>ARF/JAC</p></td></tr><tr><td><p>Patrícia Pommot Berto</p></td><td><p>ARF/JAC</p></td></tr><tr><td><p>Márcia Medeiros Ribeiro de Almeida</p></td><td><p>ARF/JAC</p></td></tr><tr><td><p>Alexandre Koshiba Galinskas</p></td><td><p>ARF/MCS</p></td></tr><tr><td><p>Edicley da Conceição Paixão</p></td><td><p>ARF/MCS</p></td></tr><tr><td><p>José Benedito da Silva</p></td><td><p>ARF/MCS</p></td></tr><tr><td><p>Carolina Hilst Paiva Romero</p></td><td><p>IRF/SSO</p></td></tr><tr><td><p>Elaine Quina</p></td><td><p>IRF/SSO</p></td></tr><tr><td><p>Luciana de Castro Khoury Medeiros</p></td><td><p>IRF/SSO</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>