<xml><article id="14234860" name="05 Dispensa e designação_diversa" idOficio="5825477" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00016:00067:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Campus Natal-Zona Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12597030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CAMPUS NATAL - ZONA NORTE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições delegadas pela Portaria n° 678/2020-RE/IFRN, de 23 de abril de 2020, e CONSIDERANDO o que consta nos Processos n° 23058.000935.2020-88, de 23/04/2020 e 23058.000939.2020-66, de 24/04/2020, resolve:</p><p>Nº 87 - I - DISPENSAR o servidor Gustavo Souto Medeiros, Matrícula SIAPE nº 1566848, do cargo de confiança de Chefe de Gabinete - FG-1, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte, para o qual foi designado por meio da Portaria n° 156/2013-DG/ZN, de 10 de junho de 2013.</p><p>II - DISPENSAR o servidor Miler Franco D'Anjour, Matrícula SIAPE nº 2510326, do cargo de confiança de Coordenador de Pesquisa e Inovação - FG-1, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte, para o qual foi designado por meio da Portaria n° 29/2019-DG/ZN, de 29 de janeiro de 2019.</p><p>III - DISPENSAR a servidora Denise Cristina Momo, Matrícula SIAPE nº 1765786, do cargo de confiança de Coordenadora de Extensão - FG-1, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte, para o qual foi designada por meio da Portaria n° 131/2018-DG/ZN, de 27 de abril de 2018.</p><p>IV - DISPENSAR a servidora Etiene Figueiredo Ferreira, Matrícula SIAPE nº 1674269, do cargo de confiança de Coordenadora de Atividades Estudantis - FG-2, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte, para o qual foi designada por meio da Portaria n° 170/2019-DG/ZN, de 19 de junho de 2019.</p><p>V - DISPENSAR o servidor Niwerton Bezerra da Mota, Matrícula SIAPE nº 1727357, do cargo de confiança de Coordenador de Apoio Acadêmico - FG-2, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte, para o qual foi designado por meio da Portaria n° 19/2012-DG/ZN, de 13 de março de 2012.</p><p>Nº 88 - I - DESIGNAR a servidora Andrea Karla Lima Duarte de Carvalho, Matrícula SIAPE nº 1856450, para exercer o cargo de confiança de Chefe de Gabinete - FG-1, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte.</p><p>II - DESIGNAR o servidor Miguel Fernandes Kolodiuk, Matrícula SIAPE nº 1613740, para exercer o cargo de confiança de Coordenador de Pesquisa e Inovação - FG-1, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte.</p><p>III - DESIGNAR a servidora Jeniffer Campos de Azevedo Varela, Matrícula SIAPE nº 2107963, para exercer o cargo de confiança de Coordenadora de Extensão - FG-1, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte.</p><p>IV - DESIGNAR a servidora Larissa Jordana Alcantara de Queiroz Macedo, Matrícula SIAPE nº 1901864, para exercer o cargo de confiança de Coordenadora de Atividades Estudantis - FG-2, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte.</p><p>V - DESIGNAR o servidor Niwerton Bezerra da Mota, Matrícula SIAPE nº 1727357, para exercer o cargo de confiança de Coordenador de Apoio Acadêmico - FG-2, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte.</p><p>Nº 89 - DISPENSAR a servidora Fabricia Abrantes Figueiredo da Rocha, Matrícula SIAPE nº 1213852, do cargo de confiança de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Marketing - FCC, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte, para o qual foi designada por meio da Portaria n° 262/2018-DG/ZN, de 03 de setembro de 2018.</p><p>Nº 90 - DESIGNAR a servidora Marlene Medeiros, Matrícula SIAPE nº 1941298, para exercer o cargo de confiança de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Marketing - FCC, integrante da Estrutura Administrativa do Campus Natal - Zona Norte.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">EDMILSON BARBALHO CAMPOS NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>