<xml><article id="13985441" name="DOU_CRH_20200403" idOficio="5799791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 891 - Dispensar, CARLOS EDUARDO PORTELLA BERNARDE, CPF nº 632.816.787-34, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, a partir de 12/02/2020.</p><p>Nº 892 - Designar BARBARA MARIA GUERRA GOMES BASTOS, CPF nº 430.153.607-87, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio de Janeiro, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 894 - Dispensar, FLAVIO VIEIRA SCOFANO, CPF nº 082.572.597-64, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Geodésia, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 895 - Designar NEWTON JOSE DE MOURA JUNIOR, CPF nº 013.473.037-23, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Coordenação de Geodésia, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 896 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, MANOEL MESSIAS SANTOS, CPF nº 496.673.607-25, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 28/02/2020.</p><p>Nº 897 - Designar ANDRE CORREIA DE ALMEIDA, CPF nº 246.508.488-73, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Diretoria de Geociências, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>