<xml><article id="13983736" name="Portarias 1016-1030 de 01.04.202" idOficio="5799484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552340">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.016 - Art. 1º Exonerar a servidora Elizete Ferreira dos Santos Santana, matrícula SIAPE 2247159, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretora de Administração - DAM, Campus São Cristóvão/IFS, código CD-03.</p><p>Nº 1.017 - Art. 1º Exonerar o servidor Manoel Alves Lima, matrícula SIAPE 1292921, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Diretor Administrativo e Financeiro de Implantação do Campus Poço Redondo, códigoCD-04.</p><p>Nº 1.018 - Art. 1º Nomear, a partir de 01/04/2020, o servidor Manoel Alves Lima, matrícula SIAPE 1292921, ocupante do cargo de Contador, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Diretor de Administração - DAM, Campus São Cristóvão/IFS, código CD-03.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 1.030 - Art. 1º Designar a servidora Regina Célia Bastos Andrade, matrícula Siape 2566883, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Subsequente em Química, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 16/03/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>