<xml><article id="14253826" name="Portarias 27.04.2020 - Zanatta.d" idOficio="5827666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00016:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 27 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 27 de abril de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 468 - Art. 1º Designar ELAINE TERESA MANDELLI ARNS, SIAPE nº 1862838, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Ensino, FG-01, do Campus Paranaguá, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 469 - Art. 1º Designar MARA REGINA GREGORIO KUSMA, SIAPE nº 2196680, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Ensino, FG-01, do Campus União da Vitória, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 949 de 10 de novembro de 2014, publicada no DOU de 11 de novembro de 2014, seção I, página 13.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 470 - Art. 1º Designar ALINE CECILIA XIMENES DE ANDRADE BILBAO, SIAPE nº 1894805, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora da Editora IFPR, FG-01, da Pró-Reitoria de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação - PROEPPI, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.263 de 16 de outubro de 2008, publicada no DOU de 17 de outubro de 2008, seção I, página 13.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 471 - Art. 1º Designar LUAN RICARDO GONCALVES FRANÇA, SIAPE nº 3010619, Técnico de Tecnologia da Informação, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Jaguariaíva, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>