<xml><article id="14095748" name="PORTARIA Designações UG 550027 a" idOficio="5809658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00008:00002:02228:01620:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências/Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12569596">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 65, DE 13 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 65, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE FUNDOS E TRANSFERÊNCIAS, no uso das atribuições que lhe conferem o parágrafo único do art. 1º da Portaria/MC/SE nº 30, de 11 de março de 2019, o parágrafo único do art. 1º da Portaria/MC/SE nº 34, de 05 de março de 2018 e o art. 4º da Portaria MC/GM nº 352, de 7 de abril de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Coordenador de Contabilidade da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social, para sem prejuízo de suas atribuições, atuar como Contador Responsável e responsável por inscrever as notas de empenho em Restos a Pagar não Processados a Liquidar/Em Liquidação da Unidade Gestora 550027;</p><p>Art. 2º Designar o Chefe de Divisão, da Divisão de Monitoramento de Transferência, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Assistência Social para, sem prejuízo de suas atribuições, atuar como responsável pela conformidade de registro de gestão e pela Conformidade Contábil da Unidade Gestora 550027;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AYRTON GALICIANI MARTINELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>