<xml><article id="14207016" name="05. Portaria 14 - 23 Abr 20" idOficio="5822547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00011:00044:00015:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/Comando do Comando Militar do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12591594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  14-E1/CMDO CMS, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14-E1/CMDO CMS, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO SUL, no uso da competência que lhe foi conferido pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>a. Exonerar, ex officio, o Cel R/1 (0311396622-8) CESAR AUGUSTO SILVA BEHEREGARAY, Prec CP 96 1730340, do Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), a partir de 30 de abril de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R/1 (095870602-0) WELLINGTON DE ALMEIDA SILVA, Prec CP 96 1576735, do Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), a partir de 30 de abril de 2020, de acordo com o a alínea a), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R/1 (0313833632-2) JORGE LUIZ KORMANN, Prec CP 96 1563196, do H Mil A Porto Alegre, a partir de 23 de abril de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (031898913-4) OTÁLIO ROMEU DE SOUZA TIMM, Prec CP 96 1814516, do H Mil A Porto Alegre, a partir de 30 de abril de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 2º Ten R/1 (036725463-8) JOSÉ ADALBERTO SILVA RAPPETI, Prec CP 96 1757038, do Cmdo 2ª Bda Cav Mec (Uruguaiana-RS), a partir de 30 de abril de 2020, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 2º Sgt R/1 (030951674-8) LUCIANO FERREIRA PEREIRA, Prec CP 96 1816974, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), a partir de 30 de abril de 2020, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11º, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. Nomear</p><p>- o Cap R/1 (031898913-4) OTÁLIO ROMEU DE SOUZA TIMM, Prec CP 96 1814516, no H Mil A Porto Alegre, para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Assessor de Hotelaria, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (033624933-9) ALCIMAR SILVA DUTRA, Prec CP 96 1800515, no 23º BI (Blumenau-SC), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Responsável pela Seção de Produtos Controlados no 23º BI, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (056304403-1) EDELSON WERLISH, Prec CP 96 1807833, no Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Auxiliar da Seção de Fiscalização de Produtos Controlados (SFPC) no Cmdo 5ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (030704514-6) ADELAR PRATES ALEXANDRE, Prec CP 96 1766849, no Cmdo 1ª Bda Cav Mec (Santiago-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Auxiliar do Órgão Pagador de Inativos e Pensionistas da Gu Santiago, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (030979254-7) ERNANDE VARGAS DE CAMPOS, Prec CP 34 2068815, no Cmdo 1ª Bda Cav Mec (Santiago-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Fiscalização de Produtos Controlados, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (031763124-0) PAULO RENATO ANTUNES DOS SANTOS, Prec CP 34 2362218, na B Adm GU SM (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Auxiliar de Administração da Prefeitura Militar da Guarnição, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (030951674-8) LUCIANO FERREIRA PEREIRA, Prec CP 96 1816974, no Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de Auxiliar das atividades de segurança do Gabinete do Comandante Militar do Sul, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de maio de 2020.</p><p></p><p class="assina">Gen Ex GERALDO ANTONIO MIOTTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>