<xml><article id="14084896" name="0297.DEISG_COORD" idOficio="5808965" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12568647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 297, DE 9 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 297, DE 9 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das suas competências e tendo em vista a atribuição específica que lhe confere o art. 90 da Portaria de Consolidação nº 1, de de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União, suplemento nº 190, de 3 de outubro de 2017, Seção 1, páginas 1 a 192, considerando o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151,de 22 de julho de 2004 e, considerando, ainda, o que estabelecem os artigos 17 e 18 da Portaria nº 8/MRE, de 4 de janeiro de 2017, Publicada no Diário Oficial da União de 20 de janeiro de 2017, Seção I, Pág. 27. Republicada no Diário Oficial da União de 23 de março de 2017, Seção I, Pág. 47, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MARIA ERIDAN PIMENTA NETA, Diretora do Departamento de Economia da Saúde, Investimentos e Desenvolvimento, da Secretaria-Executiva, DAS 101.5, código nº 05.0245, para, sem prejuízo de suas atribuições, exercer a função de Coordenadora de Projeto do 95º Termo de Cooperação Técnica entre o Ministério da Saúde e a Organização Pan-Americana da Saúde, e como suplente, CARLA RUBIA FLORENCIO TARDIVO STIVALI, Coordenadora-Geral de Programas e Projetos de Cooperação Técnica, DAS 101.4, código nº 05.0253, do Departamento de Economia da Saúde, Investimentos e Desenvolvimento, da Secretaria-Executiva.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 1.000/SE/MS, de 14 de novembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 216, de 16 de novembro de 2016, Seção 1, p. 29.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO GABBARDO DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>