<xml><article id="14279231" name="Portarias DOU - 30-04-2020__0805" idOficio="5821437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12589584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de Abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 20 de Abril de 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Uberlândia, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria R/UFU/Nº 095, de 05 de janeiro de 2017, publicada no diário Oficial da União em 09 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 865 - Art. 1º - Conceder pensão temporária a Nelson de Oliveira Della Torres, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b" e art. 222 inciso IV da Lei 8.112/90, com alteração dada pela Lei nº 13.135 de 2015 e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, filho de Vera Lúcia de Oliveira, falecida em 26 de março de 2020 aposentada no cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico D - 303. (processo nº 23117.014107/2018-61)</p><p>Art 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 26/03/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 866 - Art. 1º - Conceder pensão vitalícia a Reinaldo Luiz dos Santos, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso I e art. 222 inciso I e VII "c" item 6 da Lei 8.112/90, e artigos 23 e 24 da EC 103/2019, viúvo de Leila Maria Tibúrcio dos Santos, falecida em 27 de março de 2020, aposentada no cargo de Servente de Limpeza. (processo nº 23117.026560/2020-34)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos à data de 27/03/2020, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Nº 867 - Art. 1º - Conceder a Barçanufa Siabra de Almeida, matrícula SIAPE nº 0412844, código de vaga nº 322607, ocupante do cargo de Cozinheira, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.026171/2020-17)</p><p>Nº 868 - Art. 1º - Conceder a Odelmo Quirino de Andrade, matrícula SIAPE nº 0413110, código de vaga nº 322863, ocupante do cargo de Auxiliar Agropecuária, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 2, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, aposentadoria voluntária com proventos integrais, conforme o art. 3º da Emenda Constitucional 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da EC 103, de 13 de novembro de 2019. (processo nº 23117.024087/2020-51)</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Márcio Magno Costa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>