<xml><article id="14235209" name="Port-123-2020-MB" idOficio="5825550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12597149">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 123/MB, DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 123/MB, DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>.</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, e tendo em vista o disposto nas alíneas a e b, e parágrafo único do art. 4º, parágrafo único do art. 10, alínea b do art. 19, alínea b e parágrafo único do art. 21, art. 22 e art. 23 da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p>Art. 1º Promover, em ressarcimento de preterição, por merecimento, ao posto de Capitão de Corveta (EN), contando antiguidade a partir de 25 de dezembro de 2019, o Capitão-Tenente (EN) EDUARDO DE ARAUJO ZUMBA, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães de Corveta (EN) FRANCISCO MANOEL FERNANDES VAGO e FELIPE BARBOSA DOS SANTOS.</p><p>Art. 2º Promover, em ressarcimento de preterição, por antiguidade, ao posto de Capitão-Tenente, contando antiguidade a partir de 25 de dezembro de 2019, o Primeiro-Tenente RAPHAEL RAMIRES LOPES, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães-Tenentes VICTOR CORRÊA DE SOUZA e ADOLFO RENE HOFFMANN DE SOUZA.</p><p>Art. 3º Promover, em ressarcimento de preterição, por antiguidade, ao posto de Capitão-Tenente, contando antiguidade a partir de 25 de dezembro de 2019, o Primeiro-Tenente CÁSSIO DE MOURA SIMÕES, devendo ocupar a posição hierárquica entre os Capitães-Tenentes GILBERTO BARREIRO OLIVEIRA CAVALCANTI e THIAGO PACHECO SOUSA LEITE.</p><p>Art. 4º Promover, em ressarcimento de preterição, por antiguidade, ao posto de Primeiro-Tenente, contando antiguidade a partir de 25 de dezembro de 2019, o Segundo-Tenente VICTOR HUGO DA SILVA COSTA, devendo ocupar a posição hierárquica após o Primeiro-Tenente THADEU CÉSAR DIAS DE SOUZA.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>