<xml><article id="14027907" name="PORTARIA SEI 467" idOficio="5803801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12559439">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 467, DE 6 DE ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 467, DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor TIAGO TIMPONI TORRENTE, SIAPE 3476067, para a função de COORDENADOR DO PROGRAMA DA PÓS GRADUAÇÃO EM LINGUÍSTICA, da Faculdade de Letras, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 05/03/2020 a 30/04/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 22/2020/SEC-LETRAS, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Designar a servidora ANA CAROLINA ANTUNES VIDON, SIAPE 2187439, para a função de GERENTE DE PROPRIEDADE INTELECTUAL, do Centro Regional de Inovação e Transferência de Tecnologia, código FG-03, com mandato previsto a partir de 11/03/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 7/2020/CRITT, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Reconduzir a servidora BERNADETE MARINHO BARA DE MARTIN GAMA, SIAPE 1148287, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM BÁSICA, código FG-01, com mandato previsto de 06/04/2020 a 05/04/2022, conforme processo 23071.003587/2020-22, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Designar o servidor THIAGO CÉSAR NASCIMENTO, SIAPE 3773516, para a função de COORDENADOR DO CURSO DE ENFERMAGEM, pro tempore, código FUC-01, com mandato previsto de 03/04/2020 a 01/06/2022, conforme OFÍCIO/SEI Nº 17/2020/SEC-ENFERMAGEM, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Retificar a Portaria/SEI nº 337, de 09 de março de 2020, publicada no DOU em 11/03/2020, seção 2, página 48, referente ao Art. 4º, de designação da servidora FERNANDA BASSOLI ROSA, SIAPE 2584201, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS NATURAIS, do Colégio de Aplicação João XXIII, código FG-01, conforme processo nº 23071.001673/2020-09,. Onde se lê: "com mandato previsto de 02/03/2020 a 01/03/2020" leia-se: "com mandato previsto de 02/03/2020 a 01/03/2022".</p><p>Art. 6º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>