<xml><article id="14078020" name="Extrato Portarias de 13 abril sa" idOficio="5808103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12566968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE abril DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE abril DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, no uso de suas atribuições legais, que foram delegadas pelo Decreto de 08 de outubro de 2019, da Presidência da República, publicado no DOU n.º 195-A, página, de 08 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Nº 562 - Art. 1° Tornar sem efeito a portaria nº801/2018/GAB/RE/IFAP, de 13 de abril de 2018, que concedeu aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, ao servidor Saulo de Tarcio Pereira Marrocos, em razão de decisão judicial.</p><p>Nº 563 - Art. 1° Suspender os efeitos da portaria nº 01/2020/GAB/RE/IFAP, de 02 de janeiro de 2020, que aplicou a sanção disciplinar de Demissão ao servidor Samyr Adson Ferreira Quebra, em razão de decisão judicial.</p><p>Nº 566 - Art. 1° Remover, a pedido, para outra localidade, independente do interesse da Administração, em consonância com artigo 36, inciso III, "b", da Lei 8.112/90, Saulo de Tarcio Pereira Marrocos, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação,Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico , matrícula Siape nº1091637, para Instituto Federal do Rio Grande do Norte - IFRN Campus Mossoró. - Art. 2° O servidor deverá se apresentar em até 10 (dez) dias consecutivos, a contar da publicação da presente portaria, para retornar o desempenho de suas atividades laborais no IFRN- Campus Mossoró.</p><p class="assina">MARIALVA ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>