<xml><article id="14032013" name="Portarias 07.04" idOficio="5804362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12560727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 255 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora MARCIA THIELY DE MACEDO, até 22/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Tecnologia em Gestão de Logística, no Campus de Araguaína, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.003200/2019-08).</p><p>Nº 256 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato do senhor DIRCEU FERRAZ DE OLIVEIRA JUNIOR, até 25/10/2020, como professor substituto, lotado no Curso de História, no Campus de Araguaína, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.008147/2019-23).</p><p>Nº 257 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora LIGIA RAQUEL RODRIGUES SOARES, até 11/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Pedagogia, no Campus de Araguaína, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.007981/2019-00).</p><p>Nº 258 - AUTORIZAR a prorrogação do contrato da senhora LUCIANA RIBEIRO CANÇADO, até 14/10/2020, como professora substituta, lotada no Curso de Nutrição, no Campus de Palmas, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.008349/2019-75).</p><p>Nº 260 - Art. 1º - Dispensar a servidora KRISTINNE KELLY ROSA BORGES VAZ, administradora, matrícula SIAPE nº 1524446, da função de Coordenadora de Convênios e Projetos da Pró-Reitoria de Administração, função gratificada FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 27 de março de 2020.</p><p>Nº 261 - Art. 1º - Designar a servidora MIRIAM LUCAS DA SILVA PARENTE, administradora, matrícula SIAPE nº 1354683, para exercer a função de Coordenadora de Convênios e Projetos da Pró-Reitoria de Administração, função gratificada FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 262 - Art. 1º - Tornar sem efeito a Portaria nº 78, de 28/01/2020, Publicada no DOU nº 20, de 29/01/2020, seção 02, pág. 40.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 259, DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU nº 174, de 11 de setembro de 2017, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo art. 2º da Lei nº 9.007/95 e inciso II-B do art. 60 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e demais informações que constam do processo nº 23101.000694/2020-02, resolve:</p><p>Art. 1º- Efetivar a requisição do servidor Roosevelt Moldes de Castro, matrícula nº 2326020, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Tocantins, para exercício junto a Secretaria Nacional da Juventude do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, na cidade de Brasília/DF.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>