<xml><article id="14048497" name="Portaria n. 993" idOficio="5805891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00012:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12563187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 993, DE 8 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 993, DE 8 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, em conformidade com a delegação de competência outorgada pelo inciso II do art. 1º da Portaria MDR n. 412, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 subsequente, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.290, de 24 de março de 2020, resolve, a contar de 13 de abril de 2020:</p><p>DESIGNAR MARIANNE MACEDO DE CARVALHO, matrícula Siape nº 1036673, para exercer o encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenador-Geral da Coordenação-Geral de Governança e Integridade da Assessoria Especial de Controle Interno da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4, deste Ministério, sem prejuízo do cargo que ocupa.</p><p>DESIGNAR MARIANNE MACEDO DE CARVALHO, matrícula Siape nº 1036673, para exercer o encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenador da Coordenação de Inteligência e Riscos da Coordenação-Geral de Inteligência e Riscos da Assessoria Especial de Controle Interno da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3, deste Ministério, sem prejuízo do cargo que ocupa.</p><p class="assina">CLAUDIO XAVIER SEEFELDER FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>