<xml><article id="14292422" name="PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020" idOficio="5831361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12606967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, considerando os artigos 1º, 5º e 6º, da Portaria nº 94/2020/DG, de 04 de 23 de março de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal e usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 81/2020/DGP, de 27 de março de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27/03/2020, resolve:</p><p>Nº 651 Dispensar BRUNO MEDEIROS DA COSTA PAIVA, matrícula 2319193, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar UESIO JEREMIAS DA GAMA SANTOS, matrícula 2314305, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 652 Dispensar CLEBER GOMES RIBEIRO, matrícula 2159996, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações Especiais, código FG-3, da Seção de Operações Especializadas, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 661 Dispensar, a pedido, GERALDO DE CARVALHO SILVA, matrícula 1184441, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 02, em Niterói, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Designar MARCOS VINICIUS DA SILVEIRA MADEIRA, matrícula 1880224, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 02, em Niterói, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 662 Designar CLEIDEILSON NOGUEIRA SANTOS, matrícula 1969550, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Inteligência, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>