<xml><article id="13970228" name="Port. 01 DE ABRIL DE 2020 - Rodo" idOficio="5798543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 1º  de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 1º de abril de 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 9.009 - Publicar o ato de Transferência para a Reforma Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.552-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reforma Remunerada, ex-officio, o MAJOR PM RODOLFO DE HOLANDA BESSA, matrícula Siape nº 715533, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014, e de acordo com o que dispõe o art. 89, inciso II; caput do art. 96, inciso II; art. 99, inciso IV; art. 100 da Lei nº 6.652, de 30 de maio de 1979 (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares do Ex-território Federais do Amapá, Rondônia e Roraima); art. 6º, inciso XIV da Lei nº 7.713, de 22 de dezembro de 1988 (Redação dada pela Lei nº 11.052, de 2004); c/c os artigos 3º, 19, 20, 21 e art. 65, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109488/2020-01.</p><p>Nº 9.063 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.553-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o MAJOR PM JOSÉ RONALDO MORAIS MIRANDA, matrícula Siape nº 714924, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109486/2020-11.</p><p>Nº 9.065 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.555-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o MAJOR PM JOÃO LÚCIO NASCIMENTO DE PAULA, matrícula Siape nº 715594, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109484/2020-14.</p><p>Nº 9.066 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.578-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o CORONEL PM IDELSON CARLOS DE OLIVEIRA GOMES, matrícula Siape nº 714974, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109492/2020-61.</p><p>Nº 9.073 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, ex-officio, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.554-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, ex-officio, o MAJOR PM ANANIAS BARROS DE SOUSA FILHO, matrícula Siape nº 714886, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109483/2020-70.</p><p>Nº 9.081 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, a pedido, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.579-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, a pedido, o CORONEL PM RAIMUNDO BARROS OLIVEIRA, matrícula Siape nº 714937, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109494/2020-50.</p><p>Nº 9.082 - Publicar o ato de Transferência para a Reserva Remunerada, a pedido, de acordo com o Decreto Estadual nº 28.577-E, de 10 de março de 2020, publicado no DOE nº 3678 de 10 de março de 2020, que transfere para a Reserva Remunerada, a pedido, o CORONEL PM CHARLES DE SOUZA MATOS, matrícula Siape nº 715563, de conformidade com o que descreve o art. 31, §2º, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, redação dada pela Emenda Constitucional nº 79, de 27 de maio de 2014; e de acordo com o que dispõe o art. 50, inciso III, alíneas "d" e "h", Art. 89, inciso I, art. 92, inciso I, art. 93, caput, da Lei nº 6.652, de 30/05/1979, (Estatuto dos Policiais Militares das Polícias Militares dos Ex-Territórios Federais do Amapá, de Rondônia e de Roraima); bem como os arts. 3º, 19, 20, 21 e 65, seus parágrafos e incisos, da Lei nº 10.486/2002, com efeitos a partir de 10/03/2020, processo nº 19975.109490/2020-71.</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>