<xml><article id="14287517" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-387-UNI-PGR-00" idOficio="5830632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12605396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 387, DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 77, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, no arts. 11, 12, inciso I, e 14 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, considerando o previsto na Portaria PGR/MPF nº 89, de 17 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o contido no Ofício nº 44/2020/GABPC/PR-RR, de 23 de abril de 2020, da Procuradoria da República no Estado de Roraima, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Procurador da República ALISSON FABIANO ESTRELA BONFIM da função de Procurador Regional Eleitoral Substituto no Estado de Roraima, designado pela Portaria PGR/MPF nº 968, de 27 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador da República RAMON AMARAL MACHADO GONÇALVES para exercer, até o dia 30 de setembro de 2021, a função de Procurador Regional Eleitoral Substituto no Estado de Roraima.</p><p>Art. 3º Designar o Procurador da República MIGUEL DE ALMEIDA LIMA para, como substituto eventual do Procurador Regional Eleitoral e do Procurador Regional Eleitoral Substituto, oficiar, na falta ou impedimento destes, perante o Tribunal Regional Eleitoral do Estado de Roraima, até o dia 30 de setembro de 2021.</p><p>Art. 4º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>