<xml><article id="13975233" name="Portaria 187-2" idOficio="5799240" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º  DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 187 - Exonerar a servidora TEREZA CHRISTINA MERTENS AGUIAR VELOSO, matrícula SIAPE Nº 416402, CPF Nº 548.954.997-15, do exercício do cargo de Pró-Reitora de Planejamento da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, Código CD-02, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 31 de março de 2020. (Processo Nº 2108.028384/2020-84).</p><p>Nº 188 - Exonerar a servidora ANNE CRISTINE BETONI CARDOSO, matrícula SIAPE Nº 2162350, CPF Nº 024.702.771-59, do exercício do cargo de Gerente de Projetos e Processos da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, Código CD-04, cessando-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de abril de 2020. (Processo Nº 23108.030392/2020-91).</p><p>Nº 189 - Nomear a servidora ANNE CRISTINE BETONI CARDOSO, matrícula SIAPE Nº 2162350, CPF Nº 024.702.771-59, para o exercício do cargo de Pró-Reitora de Planejamento da Universidade Federal de Mato Grosso - UFMT, Código CD-02, atribuindo-lhe a gratiﬁcação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 01 de abril de 2020. (Processo nª 23108.030361/2020-30).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>