<xml><article id="14156914" name="24.1 - Port_47_2020_SECIRM_Missa" idOficio="5815780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12579749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 47/SECIRM, DE 15 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 47/SECIRM, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VI do § 1º do art. 5º do anexo I da Portaria nº 237/MB/2016 e em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Excluir do inciso I do art. 1º da Portaria nº 110/2019, desta Secretaria, o Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia 85.7002.91 COSME JOSÉ VENTURA.</p><p>Art. 2º Incluir o inciso III do art. 1º da Portaria nº 110/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>"III - Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia 85.7002.91 COSME JOSÉ VENTURA.</p><p>Missão: Compor a equipe de apoio do AMRJ na Estação Antártica Comandante Ferraz, durante as 2ª e 3ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 30 de outubro a 19 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 25 de outubro de 2019, suspender do NApOcARongel, da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado no dia 29 de outubro;</p><p>b) Em 30 de outubro de 2019, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado dias 5 e 6 de novembro;</p><p>c) Em 7 de novembro de 2019, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>d) Em 11 de novembro de 2019, desembarque do NApOcARongel para a EACF, neste mesmo dia;</p><p>e) Em 13 de novembro de 2019, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell;</p><p>f) Em 14 de novembro de 2019, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile); e</p><p>g) Em 19 de novembro de 2019, desembarque do NApOcARongel, por ocasião da permanência do navio na cidade de Punta Arenas (Chile), e retorno ao Brasil neste dia, em voo comercial."</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>