<xml><article id="14215391" name="PORTARIA N 1145 DE 22 DE ABRIL D" idOficio="5823705" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.145, DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.145, DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pelo art. 87, I e II, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 3º, II, do Decreto nº 9.894, de 27 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída a Comissão do Processo Seletivo Público para a escolha dos representantes da sociedade civil no Comitê Intersetorial de Acompanhamento e Monitoramento da Política Nacional para a População em Situação de Rua, para o biênio 2020/2022.</p><p>Art. 2º À Comissão compete:</p><p>I - elaborar o Edital de Chamamento Público dos representantes da Sociedade Civil;</p><p>II - acompanhar o recebimento das inscrições;</p><p>III - analisar e avaliar as candidaturas inscritas;</p><p>IV - selecionar as entidades da sociedade civil para comporem o Comitê Intersetorial de Acompanhamento e Monitoramento da Política Nacional para a População em Situação de Rua, no biênio 2020/2022; e</p><p>V - apreciar e responder as interposições de recursos, caso haja.</p><p>Art. 3º A Comissão é composta pelos seguintes servidores da Secretaria Nacional de Proteção Global:</p><p>I - Francisco das Chagas Santos do Nascimento, Coordenador dos Direitos das Populações em Situação de Risco, CPF: 250.950.483-53, que à coordenará;</p><p>II - Everton Kischlat, Diretor de Programa, CPF: 839.770.826-04;</p><p>III - Jéssica Paula de Melo, Coordenadora de Promoção do Registro Civil de Nascimento, CPF: 039.606.221-04;</p><p>IV - Danilo Vergani Machado, Analista Técnico de Políticas Sociais, da Coordenação-Geral de Educação em Direitos Humanos, CPF: 284.582.678-88; e</p><p>V - Juliana Amoretti, Analista em Ciência e Tecnologia, da Coordenação-Geral dos Direitos das Populações em Situação de Risco, CPF: 915.087.110-20.</p><p>Art. 4º A Comissão se reunirá em caráter ordinário quinzenalmente e em caráter extraordinário sempre que convocada por seu Coordenador.</p><p>§ 1º O quórum de reunião e de aprovação é de quatro membros.</p><p>§ 2º Os membros da Comissão que se encontrem em outros entes federativos participarão da reunião por meio de videoconferência.</p><p>Art. 5º A Comissão não poderá instituir subcolegiados.</p><p>Art. 6º O apoio administrativo necessário ao funcionamento da Comissão será prestado pela Coordenação dos Direitos das Populações em Situação de Risco.</p><p>Art. 7º A participação na Comissão será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 8º A Comissão exercerá suas atividades até a publicação do resultado do processo de seleção, dentro do prazo de 4 (quatro) meses, podendo prorrogar por até 2 (dois) meses.</p><p>Parágrafo único. O prazo para elaboração e divulgação do Edital de Chamamento Público dos representantes da Sociedade Civil será de até 2 (dois) meses a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 9º Os casos omissos serão decididos pela Comissão do Processo Seletivo Público.</p><p>Art. 10 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>