<xml><article id="14195484" name="PORTARIA GPR 705" idOficio="5821737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 705, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 705, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010811/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ERIKA MAROJA DE MEDEIROS, matrícula N. 312.607, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador José Jacinto Costa Carvalho.</p><p>Art. 2º Designar o Bacharel em Direito, BRENO ANANIAS BOMFIM, matrícula N. 315.291, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador José Jacinto Costa Carvalho, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar a Bacharela em Direito, RAQUEL ALVES DE MIRANDA, matrícula N. 318.321, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador José Jacinto Costa Carvalho, ficando dispensada DANIELLE LOPES RIBEIRO, matrícula N. 313.672, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 4º Designar ISABEL LACERDA OLIVEIRA FACÓ, matrícula N. 317.377, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador José Jacinto Costa Carvalho, ficando dispensada CHRISTIANE STELLA ARANTES SILVA, matrícula N. 318.160, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 5º Designar ANA FLAVIA SOUZA SANTOS, matrícula N. 320.401, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador José Jacinto Costa null-309991 em 22/04/2020 08:49:40 SIPADWEB Carvalho.</p><p>Art. 6º Designar TATIANA ROSA GRANDE MARZAGÃO, matrícula N. 319.160, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador José Jacinto Costa Carvalho, ficando dispensado BRUNO LARGURA FERREIRA, matrícula N. 319.887, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>