<xml><article id="14179377" name="Port_773_P" idOficio="5819794" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12587408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 773, DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 773, DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.037991/2020-67, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar FERNANDO CESAR RODRIGUES LEAL, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola , matrícula SIAPE nº 0726798, CPF nº ***.724.322-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Unidade, código FCPE - 101.2, da Unidade Avançada Especial de Altamira, da Superintendência Regional do INCRA em Santarém, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar FRANCISCO FERNANDES DE ARAUJO, ocupante do cargo efetivo de Artífice, matrícula SIAPE nº 0719153, CPF nº ***.200.132-**, para a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Unidade, código FCPE - 101.2, da Unidade Avançada Especial de Altamira, da Superintendência Regional do INCRA em Santarém, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>