<xml><article id="14252551" name="0432020" idOficio="5827411" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600178">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 de abril de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista solicitação encaminhada, em 24 de abril de 2020, pela Pró-Reitoria de Planejamento e Administração (PROAD), resolve:</p><p>Nº 81 - 1 - Alterar, conforme anexo, os servidores designados pela Portaria nº 277, de 21 de setembro de 2016, para comporem a Comissão Especial de Licitação (CEL), responsável pelos trabalhos de elaboração e execução de Regime Diferenciado de Contratação (RDC), no âmbito do Campus Pinheiral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro - IFRJ; 2 - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário.</p><p>Anexo à Portaria nº 081/2020/GR</p><p>Comissão Especial para a condução dos certames do tipo RDC - Regime Diferenciado de Contratação (RDC) - Campus Pinheiral - IFRJ</p><p>SERVIDOR: Shayane Fernanda Santos Cruz, Siape: 2343164, PRESID-RDC (Presidente);</p><p>SERVIDOR: Guilherme Chaves Corrêa, Siape: 1756215, PRESID-RDC (Suplente);</p><p>SERVIDOR: Marcos Fábio de Lima Miranda, Siape: 1786035, HOMOL-RDC (Homologador);</p><p>SERVIDOR: Sandro L. Batista Machado, Siape: 1768590, HOMOL-RDC (Suplente);</p><p>SERVIDOR: Guilherme Chaves Corrêa, Siape: 1756215, RDCDIVULG1 (Public/divulgação RDC);</p><p>SERVIDOR: Yuri Furtado Prange, Siape: 1686851, RDCDIVULG2 (Consulta divulgação RDC);</p><p>SERVIDOR: Allison de Araújo Silva, Siape: 1969867, RDCFINANC1 (Gerar doc hábil - empenho, NL, NP);</p><p>SERVIDOR: Mariana Azevedo Alves, Siape: 2291209, RDCFINANC2 (Consulta ao documento hábil - empenho, NL e NP);</p><p>SERVIDOR: Yuri Furtado Prange, Siape: 1686851, RDCCONTRA1 (Registra dados do extrato e eventos do contrato do RDC);</p><p>SERVIDOR: Shayane Fernanda Santos Cruz, Siape: 2343164, RDCCONTRA2 (Registro de extrato do contrato e evento do RDC;</p><p>SERVIDOR: Manoel Honório Filho, Siape: 1753784, RDCFISCAL (Gestor de contrato - medição)</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em visto o disposto no Processo eletrônico nº 23278.000302/2020-49, resolve:</p><p>Nº 631 - 1. Dispensar, a partir de 2 de Abril de 2020, o servidor RONALDO VICENTE PEREIRA, Matrícula SIAPE nº. 2522970, CPF nº. 848.110.564-34, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Extensão, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Paracambi; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>