<xml><article id="14116927" name="ATO PORTARIA N 273" idOficio="5811942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2020" artClass="00016:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12573272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 273, DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 273, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE EDUCAÇÃO PROFISSIONAL E TECNOLÓGICA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16 do Anexo I do Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e ainda o que consta dos autos do processo nº 23000.023543/2017-57, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os servidores abaixo relacionados para acompanhar e controlar o andamento e o atendimento tempestivo de demandas e diligências procedentes de órgãos internos e externos que são encaminhadas às Diretorias da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação:</p><p>Gisela Pereira Alves Costa, matrícula Siape nº 1787037, da Diretoria de Desenvolvimento da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica;</p><p>Camile Sahb Mesquita, matrícula Siape nº 2342189, da Diretoria de Articulação e Fortalecimento da Educação Profissional e Tecnológica; e</p><p>Adriano Almeida Dani, matrícula Siape nº 2495865, da Diretoria de Políticas e Regulação de Educação Profissional e Tecnológica</p><p>Parágrafo único. O atendimento às solicitações e o cumprimento dos prazos legais de demandas de instituições do poder judiciário, da Ouvidoria do Ministério da Educação e dos órgãos de controle, de competência desta Secretaria, ficarão a cargo da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Educação Profissional e Tecnológica e deverão ser respondidas a partir de subsídios colhidos diretamente junto às respectivas áreas técnicas.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria SETEC nº 11, de 21 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ariosto Antunes Culau</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>