<xml><article id="14050907" name="PortsGR4407 a 4408-20Exo Des" idOficio="5806182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12563772">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 7 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 7 de abril de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO a Resolução CoAD nº 13, de 18 de fevereiro de 2020, e CONSIDERANDO a Portaria GR 4406/2020, resolve:</p><p>Nº 4.407 - Art. 1º - Exonerar os seguintes servidores:</p><p>- BOANERGES LUIZ PINHEIRO da função de Prefeito Universitário Adjunto (CD-4);</p><p>- HERMÍNIO PEREIRA da função de Chefe da Seção de Manutenção Geral Sul/DiMan/PU (FG-3);</p><p>- ARGEU FRACOLA FILHO da função de Chefe da Seção de Administradores de Edifício/CMan/PU (FG-3);</p><p>- JOSÉ APARECIDO DE LIMA da função de Chefe da Seção da Oficina de Serralheria/DiMan/PU (FG-3);</p><p>- BENEDITO MENDONÇA DA SILVA da função de Chefe da Seção de Urbanização/DiSG/PU (FG-3);</p><p>- LEANDRO SILVA MAROTO da função de Diretor da Divisão de Manutenção/PU (FG-1);</p><p>- FÁTIMA CRISTINA SANCHEZ GONZALES da função de Chefe do Departamento de Transporte/DiSG/PU (FG-2);</p><p>- FÁBIO MARQUES MARTINS da função de Chefe do Departamento de Vigilância/DiSG/PU (FG-2).</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor em 12/03/2020.</p><p>Nº 4.408 - Art. 1º - Designar os seguintes servidores:</p><p>- BOANERGES LUIZ PINHEIRO para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Manutenção e Infraestrutura - CMan/PU, com atribuição de CD-4;</p><p>- HERMÍNIO PEREIRA para exercer a função de Chefe da Seção de Manutenção Geral (SeMG/CMan/PU), com atribuição de FG-3;</p><p>- ARGEU FRACOLA FILHO para exercer a função de Chefe da Seção de Administradores de Edifício - SeAEd/CMan/PU, com atribuição de FG-3;</p><p>- JOSÉ APARECIDO DE LIMA para exercer a função de Chefe da Seção de Oficinas de Serralheria e Marcenaria - SeOSM/CMan/PU, com atribuição de FG-3;</p><p>- BENEDITO MENDONÇA DA SILVA para exercer a função de Chefe da Seção de Urbanização - SeUrb /CMan/PU, com atribuição de FG-3;</p><p>- LEANDRO SILVA MAROTO para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Contratos e Serviços - CCServ, com atribuição de FG-1;</p><p>- FÁTIMA CRISTINA SANCHEZ GONZALES para exercer a função de Chefe do Departamento de Transportes - DeTrans/CCServ/PU, com atribuição de FG-2;</p><p>- FÁBIO MARQUES MARTINS para exercer a função de Chefe do Departamento de Vigilância - DeVig/CCServ/PU, com atribuição de FG-2.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor em 12/03/2020.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>