<xml><article id="13971299" name="portaria 8774 substit.cgepp._for" idOficio="5798721" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00013:00050:31148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550597">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 8.774, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8.774, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ORÇAMENTO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 4o, inciso V, da Portaria no80, de 13 de fevereiro de 2019, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, e o disposto no Processo SEI no10080.100399/2020-91, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor MARCELO AUGUSTO PRUDENTE LIMA, matrícula Siape nº 1406159, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador-Geral de Estudos de Políticas Públicas, código FCPE 101.4, da Subsecretaria de Estudos Orçamentários, Relações Institucionais e Tecnologia da Informação, da Secretaria de Orçamento Federal deste Ministério, designado pela Portaria SOF n° 43, de 29 de julho de 2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 1º de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MARTIN FRANCISCO DE ALMEIDA FORTIS, matrícula Siape nº 1454580, para o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador-Geral de Estudos de Políticas Públicas, código FCPE 101.4 da Subsecretaria de Estudos Estudos Orçamentários, Relações Institucionais e Tecnologia da Informação, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, a partir da publicação desta Portaria.</p><p class="assina">GEORGE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>