<xml><article id="13950601" name="Portarias 469 480 482 483 486 de" idOficio="5796925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00016:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12548096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Triângulo Mineiro, no uso de suas atribuições legais, conferida pelo Decreto Presidencial de 09/12/2019, publicado no DOU de 10/12/2019, Seção 2, Página 1, e Lei nº 11.892 de 29/12/2008, publicada no DOU de 30/12/2008, resolve:</p><p>Nº 469 - I - Designar, a partir de 01/04/2020, o(a) servidor(a) RODRIGO LEANDRO DELVAS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1601542 para a função de Coordenador(a) de Auditoria Interna, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 480 - I - Designar, a partir de 20/02/2020, o(a) servidor(a) ROBSON VIEITAS RAMOS - Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1769500, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia Elétrica, Código FUC-001, em caráter Pro Tempore, do IFTM - Campus Paracatu.</p><p>Nº 482 - I - Dispensar, a partir de 01/04/2020, o(a) servidor(a) RODRIGO LEANDRO DELVAS - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1601542 da função de Chefe do Setor de Lotação, Cadastro e Pagamento, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 483 - I - Designar, a partir de 01/04/2020, o(a) servidor(a) LARRY SILVA PEREIRA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1742251 para a função de Chefe do Setor de Lotação, Cadastro e Pagamento, Código FG-02, do IFTM - Campus Uberlândia.</p><p>Nº 486 - I - Dispensar, a partir de 01/04/2020, o(a) servidor(a) LILIAN BRAGA DA CUNHA - Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2310510 da função de Coordenador(a) de Auditoria Interna, Código FG-01, do IFTM - Campus Uberaba.</p><p>Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">DEBORAH SANTESSO BONNAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>