<xml><article id="13974140" name="0332020" idOficio="5799082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551630">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 399,  DE 6 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 399, DE 6 de março de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e com base no artigo 95 da Lei 8.112/90 e da Portaria 404/MEC/2009, publicada no Diário Oficial da União de 24 de abril de 2009 e tendo em vista o disposto no Processo nº 23277.000068/2020-15, resolve:</p><p>1. Autorizar o afastamento do país do(a) servidor(a) JANAINA PEREIRA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº. 1667467, ocupante do cargo de Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, no período de 17 de abril de 2020 à 23 de abril de 2020, na(s) cidade(s) de Cidade do México, México, com ônus limitado (sem diárias e passagens); 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE MARÇO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23830.000018/2020-02, resolve:</p><p>Nº 426 - 1. Designar o servidor ROGÉRIO KLEM VARGAS, Matrícula SIAPE nº. 2341279, CPF nº 819.921.147-49, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Administração, código FG.2, subordinada à Diretoria de Administração do Campus em Implantação Niterói; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000478/2020-62, resolve:</p><p>Nº 430 - 1. Dispensar, a partir de 02 de março de 2020, o servidor FELIPE GRAMONSKI DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº. 2243313, CPF nº 058.909.257-09, ocupante do cargo de Contador do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Contabilidade, código FG.1, subordinada à Diretoria Adjunta de Finanças e Contabilidade da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 431 - 1. Exonerar a pedido, a partir de 02 de março de 2020, a servidora ISABEL CHRISTINA DE ANDRADE GUEDES COSTA, Matrícula SIAPE nº. 276410, CPF nº. 752.045.687-00, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, do cargo de Diretora da Diretoria Adjunta de Finanças e Contabilidade, código CD.4, subordinada à Diretoria de Inovação na Administração Pública da Reitoria. 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 432 - 1. Nomear o servidor FELIPE GRAMONSKI DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº. 2243313, CPF nº. 058.909.257-09, ocupante do cargo de Contador do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretor da Diretoria Adjunta de Finanças e Contabilidade, código CD.4, subordinada à Diretoria de Inovação na Administração Pública da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 433 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, o servidor WESLEY HIGINO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1706492, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Diretoria Adjunta de Finanças e Contabilidade, subordinada à Diretoria de Inovação na Administração Pública da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 523, DE 1º de abril de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000435/2020-59, resolve:</p><p>1. Autorizar, com base no art. 26-A da Lei 11.091/2005, o afastamento do servidor LEONAM MACÊDO DA TORRE, Matrícula SIAPE nº. 1864216, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para prestar Colaboração Técnica, pelo prazo de 02 (dois) anos, no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina, campus Urupema;2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 533, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23147.002840/2018-85, resolve:</p><p>1. Prorrogar, com base no art. 26-A da Lei 11.091/2005, o afastamento da servidora NILSEIA PUPPIN, Matrícula SIAPE nº. 2325598, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para prestar Colaboração Técnica no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo - Reitoria, pelo prazo de 02 (dois) anos, a partir de 25/04/2020; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>