<xml><article id="13923800" name="PORTARIAS GR - GVR - 2020 II - D" idOficio="5794123" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95.827, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95.827, DE 6 DE SETEMBRO DE 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, nos termos do Art. 36, Parágrafo único, inciso III, alínea "a" da Lei n. 8.112 de 11 de dezembro de 1990 e, tendo em vista o que consta do Oficio n. 00102/2019/NADM/PSFSMA/PGF/AGU e do Processo Judicial NUP 00887.000431/2019-66 (REF: 00421.053857/2018-17), resolve:</p><p>Remover a servidora Andreza Fabro de Bem, Matricula SIAPE 2343068, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D - Associado - Nível 2, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, lotada no Departamento de Análises Clinicas e Toxicológicas - DACT, para o Quadro Único de Pessoal da Universidade Federal de Santa Catarina, a partir desta data.</p><p>II - Esta portaria tem efeitos até que cesse o motivo que a originou ou haja decisão judicial em sentido contrário.</p><p>III - Esta Portaria foi publicada no Boletim de Pessoal da UFSM N. 711/2019 - de Setembro de 2019, à página 19.</p><p class="assina">Luciano Schuch.</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria n. 95.827, de 06 de setembro de 2019, que se refere a remoção judicial da servidora Andreza Fabro de Bem, Matricula SIAPE 2343068, com relação ao seguinte: onde se "Processo Judicial NUP 00887.000431/2019-66 (REF: 00421.053857/2018-17)", leiase: "Apelação Cível N° 5007889-43.2016.4.04.7102". II - Permanecem inalterados os demais itens da Portaria.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>