<xml><article id="14194788" name="Portaria 22 de abril" idOficio="5821653" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 507 - DISPENSAR, a pedido, o servidor DANIEL PINTO MORORÓ, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3020813, da função de Coordenador de Pesquisa, Código FG-02, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 508 - DISPENSAR, a pedido, o servidor HUDSON BARROS OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2887499, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática Subsequente, Código FCC, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 509 - DESIGNAR a servidora EURILENY LUCAS DE ALMEIDA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3030316, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa, FG-02, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 510 - DESIGNAR a servidora ANA CARLA MOURA ARAÚJO DANTAS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2060950, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática Subsequente, FCC, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 511 - Retificar o Ato de Portarias de 30 de Janeiro de 2019, publicado no DOU de 31 de janeiro de 2020, seção 02, página 33 que dispensou servidora CECÍLIA OLIVEIRA BEZERRA, Matrícula SIAPE nº 1232127 e designou a servidora FERNANDA DA SILVA MACHADO, Matrícula SIAPE nº 1119366, conforme errata a seguir: ONDE SE LÊ: "PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019"; LEIA-SE: "PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020".</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>