<xml><article id="14122819" name="Portarias 15.04" idOficio="5812736" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/04/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="73" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12574884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 277 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 236, de 25/03/2020, Publicada no DOU nº 59, de 26/03/2020, seção 2, pág. 30, onde se lê: "lotada no Curso de Filosofia", leia-se: "lotada no Curso de Enfermagem".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 278 - Art. 1º - Dispensar o servidor ADSON REIS DE SOUSA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523462, da função de Pregoeiro da Pró-Reitoria de Administração e Finanças - PROAD, função gratificada FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 14 de abril de 2020.</p><p>Nº 279 - Art. 1º - Designar o servidor JEFFERSON MARQUES NASCIMENTO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1860783, para exercer a função de Pregoeiro da Pró-Reitoria de Administração e Finanças - PROAD, função gratificada FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 280 - Art. 1º - Dispensar a servidora RAISSA MOURA SANTOS CARVALHO VALE, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2171548, da função de Chefe do Setor de Pessoal do Campus de Palmas, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 281 - Art. 1º - Designar a servidora DEUSIRENE ARAÚJO NERES, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2228605, para exercer a função de Chefe do Setor de Pessoal do Campus de Palmas, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 282 - Art. 1º - Dispensar a servidora ADRIANA BARBOSA MOURA, administradora, matrícula SIAPE nº 1531119, da função de Chefe do Setor de Estágio do Campus de Palmas, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 283 - Art. 1º - Designar a servidora MARINA BITTAR MOURÃO TRABULSI, administradora, matrícula SIAPE nº 1580897, para exercer a função de Chefe do Setor de Estágio do Campus de Palmas, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 284 - Art. 1º - Dispensar a servidora KATIA ZAVARIZE OLIOSI, administradora, matrícula SIAPE nº 1740218, da função de Chefe do Setor de Desenvolvimento e Avaliação dos Programas Especiais em Educação da Pró-Reitoria de Graduação - PROGRAD, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 285 - Art. 1º - Designar a servidora RAIELLY SOARES DA SILVA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2408291, para exercer a função de Chefe do Setor de Desenvolvimento e Avaliação dos Programas Especiais em Educação da Pró-Reitoria de Graduação - PROGRAD, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 286 - Art. 1º - Dispensar o servidor MICHAEL ARAUJO RIBEIRO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1046896, da função de Chefe do Setor de Procedimentos Disciplinares da Reitoria, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 287 - Art. 1º - Designar o servidor LIBERATO AIRES CAVALCANTE NETO, tecnólogo-formação, matrícula SIAPE nº 2523285, para exercer a função de Chefe do Setor de Procedimentos Disciplinares da Reitoria, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 288 - Art. 1º - Dispensar o servidor RAFAEL PEREIRA BARBOSA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1046896, da função de Chefe do Setor de Patrimônio do Campus de Arraias, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 289 - Art. 1º - Designar o servidor PAULO ADRIANO DE SOUZA MORAIS MARTINS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2267834, para exercer a função de Chefe do Setor de Patrimônio do Campus de Arraias, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 290 - Art. 1º - Dispensar o servidor PAULO ADRIANO DE SOUZA MORAIS MARTINS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2267834, da função de Chefe do Setor de Protocolo do Campus de Arraias, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 291 - Art. 1º - Dispensar o servidor ITAMAR PEREIRA DA SILVA JUNIOR, técnico em tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 2173394, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Arraias, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 292 - Art. 1º - Designar o servidor JORGE RODRIGUES DA SILVA, técnico em tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 3073414, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Arraias, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 293 - Art. 1º - Dispensar a servidora NAIANE GOMES DA SILVA, técnica de laboratório-área, matrícula SIAPE nº 2161444, da função de Chefe da Seção de Gestão de Laboratórios do Campus de Gurupi, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 294 - Art. 1º - Designar a servidora MARIA APARECIDA ALVES SUGAI, técnica de laboratório-área, matrícula SIAPE nº 1777207, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Laboratórios do Campus de Gurupi, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 295 - Art. 1º - Dispensar o servidor ALEXSANDRO MOTA SOBRINHO, administrador, matrícula SIAPE nº 2671973, da função de Chefe do Setor de Transportes do Campus de Gurupi, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 296 - Art. 1º - Designar o servidor RODRIGO PRIETO CARDOSO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523281, para exercer a função de Chefe do Setor de Transportes do Campus de Gurupi, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 297 - Art. 1º - Dispensar o servidor VICTOR SOARES NUNES, administrador, matrícula SIAPE nº 3008021, da função de Chefe do Setor de Apoio a Direção do Campus de Miracema, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 298 - Art. 1º - Designar o servidor SIDNEL DA SILVA SOUSA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 3150596, para exercer a função de Chefe do Setor de Apoio a Direção do Campus de Miracema, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 299 - Art. 1º - Dispensar o servidor IVANILSON FERREIRA VAZ, administrador, matrícula SIAPE nº 3076328, da função de Chefe da Seção de Apoio a Direção do Campus de Porto Nacional, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 300 - Art. 1º - Designar a servidora MARIA APARECIDA PIRES RIBEIRO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1230315, para exercer a função de Chefe da Seção de Apoio a Direção do Campus de Porto Nacional, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 301 - Art. 1º - Dispensar o servidor GILBERTO RIBEIRO FERNANDES, administrador, matrícula SIAPE nº 2834910, da função de Chefe da Seção de Transporte do Campus de Tocantinópolis, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 302 - Art. 1º - Designar a servidora MARCELINA MIRANDA DE AZEVEDO, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2302644, para exercer a função de Chefe da Seção de Transporte do Campus de Tocantinópolis, função gratificada FG-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 303 - Art. 1º - Dispensar o servidor WHUDSON MORAIS E SOUSA, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 2267317, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Tocantinópolis, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 304 - Art. 1º - Designar o servidor ALLAN MEDEIROS DE AZEVEDO, técnico de tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 3060822, para exercer a função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação do Campus de Tocantinópolis, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 305 - Art. 1º - Dispensar o servidor GILBERTO SOARES DA SILVA, administrador, matrícula SIAPE nº 2161101, da função de Chefe do Setor de Formação e Qualificação do Campus de Araguaína, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 306 - Art. 1º - Designar a servidora MACIA DA LUZ BARROS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2170719, para exercer a função de Chefe do Setor de Formação e Qualificação do Campus de Araguaína, função gratificada FG-05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 307 - Art. 1º - Dispensar o servidor ROOSEVELT MOLDES DE CASTRO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2326020, da função de Coordenador do Curso de Turismo Patrimonial e Socioambiental do Campus de Arraias, função gratificada FCC.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 09 de abril de 2020.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>