<xml><article id="13930476" name="ATO PORTARIAS 8382 a 8384" idOficio="5795116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12544542">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 12100.100879/2020-00, resolve:</p><p>Nº 8.382 - Dispensar, a contar de 11 de março de 2020, ANTÔNIA RODRIGUES PAULINA, Datilógrafa, matrícula SIAPE nº 6131153, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Assessoria de Documentação do Gabinete do Ministro.</p><p>Nº 8.383 - Designar ANA MARIA DE OLIVEIRA ALVES, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0659564, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Assessoria de Documentação do Gabinete do Ministro.</p><p>Nº 8.384 - Designar MARGARETH FERREIRA RAMOS, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0221361, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Assessoria de Documentação do Gabinete do Ministro.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>