<xml><article id="14010508" name="PORTARIAS CRH - 02_04" idOficio="5802165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12557124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2  DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, considerando os artigos 1º, 5º e 6º, da Portaria nº 94/2020/DG, de 04 de 23 de março de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal e usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 81/2020/DGP, de 27 de março de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 27/03/2020, resolve:</p><p>Nº 511 - Designar ANTÔNIO MARINHO IZEL LIMA, matrícula 1203417, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Corregedoria, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia, com mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Nº 512 - Dispensar, a pedido, a partir de 1º de abril de 2020, MATHEUS RODRIGUES DE SOUZA E SILVA, matrícula 2195342, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, em Uberlândia, código FG-3, da Delegacia 15, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 513 - Dispensar GLEYSON MOURA DE CARVALHO, matrícula 2151340, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 03, em Floriano, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Nº 514 - Dispensar, a contar de 17 de março de 2020, ANDREIA CAROLINE BRAGA CARVALHO, matrícula 1539641, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Piauí.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>