<xml><article id="14271525" name="Designa_22_04_VICEREITOR" idOficio="5829375" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/04/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="81" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12603605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, do Gabinete do Reitor, resolve:</p><p>Nº 1.214 - Dispensar, a pedido, RENATO GUERREIRO ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2355601, da função/cargo de DIRETOR DE DIVISAO, código: FG-01, do (a) DIVISAO DE OBRAS da SUPERINTENDÊNCIA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO AMBIENTAL desta Universidade (Processo n° 23067.018622/2020-77).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.217 - Dispensar, a pedido, AURELIANO DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 294273, da função/cargo de DIRETOR, código: FG-01, da DIVISAO DE ESTUDOS E PROJETOS da SUPERINTENDÊNCIA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO AMBIENTAL desta Universidade (Processo n° 23067.018642/2020-48).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.218 - Art. 1º Designar LARA SILVA LIMA, matrícula SIAPE nº 2246011, para exercer a função DIRETOR, código: FG-01, da DIVISAO DE ESTUDOS E PROJETOS da Superintendência de Infraestrutura e Gestão Ambiental desta Universidade (Processo n° 23067.018642/2020-48).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.219 - Art. 1º Designar FRANCISCO ELOI MARQUES DAMASCENO JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1954161, para exercer a função DIRETOR, código: FG-01, da DIVISAO DE OBRAS da Superintendência de Infraestrutura e Gestão Ambiental desta Universidade (Processo n° 23067.018637/2020-35).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>