<xml><article id="13949656" name="01" idOficio="5796801" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/04/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12547891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>Nº 90 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 49, de 17 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 36, de 20 de fevereiro de 2020, Seção 2, pág. 37, referente ao afastamento do país do Perito Criminal Federal SÉRGIO RICARDO SILVA CIBREIROS DE SOUZA (Processo nº 08200.002061/2020-19).</p><p>Nº 91 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, altera o Despacho nº 19, de 7 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 153, de 09 de agosto de 2019, Seção 2, para fazer constar que, referente ao afastamento do país do Agente de Polícia Federal WILLIAM COSER STOFFELS, a viagem ocorreu no período de 29 de dezembro de 2019 a 15 de março de 2020, inclusive trânsito, mantidas as demais condições. (Processo nº 08200.008192/2019-76).</p><p>Nº 92 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve tornar insubsistente a autorização concedida por meio do Despacho nº 60, de 28 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 43, de 4 de março de 2020, Seção 2, pág. 51, referente ao afastamento do país do Agente de Polícia Federal BRENO PASTRO GONÇALVES (Processo nº 08200.002139/2020-03).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>