<xml><article id="13972532" name="Port 141" idOficio="5798885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00011:00044:00013:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Planalto/11ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12551341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[      PORTARIA Nº 141-SSIP/11ª RM, DE 30 DE MARÇO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 141-SSIP/11ª RM, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>EB: 64274.003915/2020-91</p><p>O COMANDANTE DA 11ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria nr 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, e de acordo com o Art 104, inciso II do Art 106 e inciso V do Art 108 da Lei nr 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>REFORMAR a contar de 6 de fevereiro de 2020, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031044063-1) DENIS RAIMUNDO DE QUADROS SOARES, vinculado ao Cmdo da 11ª RM, em face de ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido", conforme Ata de Inspenção de Saúde nr 629/2020, na Sessão nr26/2020, de 6 de fevereiro de 2020, pelo MPGu VI/Brasília (Cmdo 11ª RM)e Parecer Técnico nr 78/2020, de 19 de março de 2020, do Chefe da Seção de Perícias Médicas, homologado pelo Inspetor de Saúde da 11ª Região Militar.</p><p>CONCEDER ao Capitão reformado (Idt 031044063-1) DENIS RAIMUNDO DE QUADROS SOARES, CPF 380.394.940-87, vinculado ao Cmdo 11ª RM, a contar de 6 de fevereiro de 2020, data da reforma, o benefício de isenção do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art 6º da Lei nr 7.713, de 22 de dezembro de 1988, alterada pelas Leis nr 8.541, de 23 de dezembro de 1992, 9.250, de 26 de dezembro de 1995 e 11.052, de 29 de dezembro de 2004, em face de ser portador de doença capitulada em Lei.</p><p class="assina">Gen Bda LUIZ GONZAGA VIANA FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>