<xml><article id="14206293" name="Port_761_P" idOficio="5822407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12591461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 761, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 761, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.028783/2020-77, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 06 de abril de 2020, ALEX SANTOS LUSTOSA DE ARAGÃO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 2011598, CPF nº ***.400.165-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe do Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Regularização Fundiária, da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional do Sul do Pará - SR-27, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar THEMYSTHOCLES ROCHA DE AMORIM, ocupante do cargo efetivo de Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 1550224, CPF nº ***.522.363-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe do Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Regularização Fundiária, da Divisão de Governança Fundiária, da Superintendência Regional do Sul do Pará - SR-27, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>