<xml><article id="14213324" name="Portarias DOU 23.04.2020 - Porta" idOficio="5823432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00016:00050:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Luzerna" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593249">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 23 ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 ABRIL DE 2020</p><p>O O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense - Campus Luzerna, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 107 / 2020 - PORT/REIT, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União, seção 2, pag. 25, em 29/01/2020, resolve:</p><p>Nº 90 - Art. 1º - EXONERAR a servidora JANE CARLA BURIN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2105618; do cargo de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional (Código CD-04) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Nº 91 - Art. 1º -NOMEAR a servidora JANE CARLA BURIN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2105618; para ocupar o cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão (Código CD-04) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Nº 92 - Art. 1º - EXONERAR a servidora KATIELLE DE MORAES BILHAN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924654, do cargo de Substituta da Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, Código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Nº 93 - Art. 1º - NOMEAR a servidora KATIELLE DE MORAES BILHAN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924654, para exercer o cargo de Substituta da Direção de Ensino, Pesquisa e Extensão (Código CD-04) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Art. 2º - Esta Portarias entram em vigor a partir desta data..</p><p class="assina">EDUARDO BUTZEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>