<xml><article id="13941849" name="PORTARIAS MÊS MARÇO 2020 APOSENT" idOficio="5795795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12546057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  30  de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de março de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 8.684-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ANANIAS COELHO, matricula SIAPE: 0699299, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449428. ( Processo nº 03125.003277/2019-94).</p><p>Nº 8.680-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: APENINA BATISTA DOS SANTOS, matricula Siape: 0693907, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444768. ( Processo nº 19975.121373/2019-42).</p><p>Nº 8.727-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ASTERIO MARTINS DE CARVALHO, matricula SIAPE: 2350650, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1015546. ( Processo nº 19975.106288/2020-98).</p><p>Nº 8.728-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CLAUDIO DUTRA RODRIGUES, matricula Siape: 0703421, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452849. ( Processo nº 19975.118225/2019-41).</p><p>Nº 8.729-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CLAUDIO SERGIO GADELHA DE CASTRO, matricula Siape: 0693864, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444728. ( Processo nº 03125.005165/2019-78).</p><p>Nº 8.783-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: EDLA CRISTINA TELES DOS SANTOS, matricula Siape: 0695652, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 446236. ( Processo nº 19975.125613/2019-88).</p><p>Nº 8.731-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: EDNA XAVIER DA SILVA, matricula Siape: 0694599, ocupante do cargo de ENGENHEIRO, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445376. ( Processo nº 19975.121479/2019-46).</p><p>Nº 8.732- Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: EDUIR JACO ESCHER, matricula Siape: 0704206, ocupante do cargo de Economista, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453512. ( Processo nº 19975.107756/2020-41).</p><p>Nº 8.734-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: FRANCISCA CANDIDA SILVA E SILVA, matricula Siape: 3078674, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1024808. ( Processo nº 19975.120712/2019-73).</p><p>Nº 8.791-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: GERALDO BERNARDINO DOS SANTOS , matricula Siape: 0703706, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452761. ( Processo nº 03125.007679/2019-68).</p><p>Nº 8.735-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ISIS FIRMINO DA SILVA, matricula Siape: 2312964, ocupante do cargo de Enfermeiro, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1013725. ( Processo nº 19975.119766/2019-96).</p><p>Nº 8.737-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOSE ALDIMAR DA SILVA LIMA, matricula Siape: 0694988, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445689. ( Processo nº 19975.101980/2020-20).</p><p>Nº 8.738-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOSÉ MARQUES PONTES, matricula SIAPE: 0693650, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444542. ( Processo nº 19975.117742/2019-01).</p><p>Nº 8.739-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOSÉ RIVALDO FILHO, matricula SIAPEe: 0700201, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450229. ( Processo nº 19975.113650/2019-43).</p><p>Nº 8.740-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JURANDIR NORIVAL MUNHOZ, matricula SIAPE: 2397741, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1017484. ( Processo nº 19975.101245/2019-82).</p><p>Nº 8.741-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: LUÍZA TEREZA LOPES, matricula Siape: 2324197, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1014135. ( Processo nº 03125.009712/2018-11).</p><p>Nº 8.743-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA AMELIA MONÇÃO DE OLIVEIRA COSTA, matricula Siape: 3066593, ocupante do cargo de Odontólogo, Nivel: Ns, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1021516. ( Processo nº 19975.126601/2019-71).</p><p>Nº 8.744-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA DA COSTA E SILVA, matricula SIAPE: 3052265, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1020558. ( Processo nº 19975.115442/2019-89).</p><p>Nº 8.745-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA DE FÁTIMA IVO ALBUQUERQUE, matricula SIAPE: 0694076, ocupante do cargo de Psicologo, Nível: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444916. ( Processo nº 19975.119365/2019-36).</p><p>Nº 8.746-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA LUÍZA DE JESUS, matricula Siape: 2344656, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1014541. ( Processo nº 19975.101439/2019-88).</p><p>Nº 8.747-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA VIANA DA COSTA, matricula Siape: 2302909, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1013648. ( Processo nº 03125.004562/2018-41).</p><p>Nº 8.748-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARY LEIA DUARTE GOMES, matricula SIAPE: 0703189, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452667. ( Processo nº 19975.101910/2020-71).</p><p>Nº 8.749-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: NEDI MARIA DA SILVA, matricula SIAPE: 0700275, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450296. ( Processo nº 03125.003594/2019-19).</p><p>Nº 8.750-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: NEUSA ROSA DA SILVA, matricula SIAPE 0697942, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Nível: NS, Classe: " D ", Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 40, § 1º, Inciso III, Alínea "A" e § 5º da CF/88, com redação dada pela EMC nº 41/2003, combinado com o Art.3º da EMC nº 103/2019, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 448216. ( Processo nº 03125.010106/2018-31).</p><p>Nº 8.752-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: RAIMUNDA GOMES DA SILVA CONCEIÇÃO, matricula SIAPE 0703206, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452679. ( Processo nº 19975.103652/2019-24)</p><p>Nº 8.753-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: RAIMUNDA OLIVEIRA DE ABREU, matricula SIIAPE: 3066500, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nível: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1020313. ( Processo nº 19975.118204/2019-25)..</p><p>Nº 8.797-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: SERGIO ARTUR IGNÁCIO, matricula Siape: 3052425, ocupante do cargo de Agente de Poícia Civil Especial Tabela: 192, Grupo: 192, Cargo: 025, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 1º, Inciso II da Lei Complementar nº 51 de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144 de 16.05.2014, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1020814 . ( Processo nº 19975.119754/2019-61).</p><p>Nº 8.755-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: WANDERLEY DOS SANTOS, matricula Siape: 0695243, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445904. ( Processo nº 03125.006890/2019-63).</p><p>Nº 8.756-Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ZILMA FERREIRA RICARTE, matricula Siape: 3081085, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondônia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1024930. ( Processo nº 19975.103215/2020-44).</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>