<xml><article id="14031569" name="880 882 (7.4.20) SE" idOficio="5804369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12560672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e, ainda o previsto na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982 e, ainda, o contido no artigo 105, da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo SEI nº 21040.000133/2020-31, resolve:</p><p>Nº 880 - Art. 1º Efetivar a requisição da servidora SHEILA FARIAS LEITE, matrícula SIAPE nº 2044290, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do Quadro de Pessoal deste Ministério, para o Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte com exercício junto à 1ª Zona Eleitoral, pelo prazo de 3 (três) anos.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.016361/2020-08, resolve:</p><p>Nº 882 - Tornar sem efeito a designação de LUÍS GUSTAVO ASP PACHECO, matrícula SIAPE 1358929, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Mecanização, Novas Tecnologias e Recursos Genéticos, do Departamento de Apoio à Inovação para a Agropecuária, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa, constante na Portaria nº 782 publicada no Diário Oficial da União de 30 de março de 2020, página 5, seção 2.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>