<xml><article id="13994283" name="Decisão 05" idOficio="5800862" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="06/04/2020" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12554865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO Nº 5, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 5, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Plenário do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, no uso de suas atribuições regimentais,</p><p>CONSIDERANDO as disposições contidas no artigo 18, XII, do Regimento Interno do Coren-SP, aprovado pela Decisão COREN-SP/DIR/003/2013 e devidamente homologado pelo Conselho Federal de Enfermagem - Cofen;</p><p>CONSIDERANDO a solicitação de pedido de licença para afastamento dos cargos de Conselheira Regional e Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, apresentado pela Enfermeira Renata Andrea Pietro Pereira Viana, datado de 02 de abril de 2020;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação do Plenário do Coren-SP em sua 1112ª Reunião Ordinária, , resolveM:</p><p>Art. 1º Aprovar o pedido de licença para afastamento dos cargos de Conselheiro Regional e Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, apresentado pela Enfermeira Renata Andrea Pietro Pereira Viana, a partir de 03 de abril de 2020.</p><p>Art. 2º Durante o período do licenciamento as atividades da Presidente, conforme previsão regimental, serão assumidas pelo Vice-Presidente, Conselheiro Cláudio Luiz da Silveira.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">Cláudio Luiz da Silveira</p><p class="cargo">Vice-Presidente</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>