<xml><article id="14099576" name="2 SEXEC PORTARIA 1612" idOficio="5810228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12570328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.612, DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.612, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe confere o art. 1º, inciso I, da Portaria nº 6.217, de 7 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no inciso I, do art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do processo SEI nº 01250.011434/2020-16, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, o servidor CÍCERO DA SILVA ROCHA, Matrícula SIAPE nº 1007176, Assistente em Ciência e Tecnologia, do quadro de pessoal deste Ministério, para ocupar o cargo em comissão de Assessor, código DAS 102.4, na Assessoria Especial Parlamentar e Federativa, do Ministério da Cidadania.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente no órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>