<xml><article id="14229305" name="PORTARIA_RDC" idOficio="5824756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00017:00032:00089:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional na Bahia/Núcleo de Apoio Administrativo" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.386, DE 24 de ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.386, DE 24 de ABRIL DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DA BAHIA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, usando da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 550, de 19 de maio de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 23 de maio de 2006, e tendo em vista o constante do processo nº 50605.001221/2012-14 resolve:</p><p>Art. 1. Revogar a Portaria nº 66, de 21 de maio de 2013 publicada no Diário Oficial da União dia 22 de naio de 2013, Seção 2, página 55.</p><p>Art. 2. DESIGNAR a servidora ANDRÉA COELHO CUPERTINO RUAS, Siape nº 109410-1, como presidente e como substituta nas suas faltas e impedimentos a servidora CASSIA ALESSANDRA BONFIM DE ANDRADE, Siape nº 116826-8, como Representantes da Administração para comporem Comissão Permanente de Licitação para as obras e serviços de Engenharia do PAC, Conservação/Manutenção/Restauração/Construção/Projeto na modalidade RDC - Regime Diferenciado de Contratação, na Superintendência Regional No Estado da Bahia.</p><p>Art. 3. Ficam definidos como membros suplentes DIRCÉA PINHEIRO SOUSA, Siape nº 118030-9, MARCO ANTONIO XAVIER DIAS, Siape nº 157147-2, ANDERSON SÁ BARRETTO, Siape nº 1414353, NELSON RIBEIRO LESSA JÚNIOR, Síape nº 2061233 TIAGO BOTELHO CARDOSO, Síape nº2063549, DIOGO ANTONIO QUADROS GUEDES, Síape nº 2091859, FÁBIO BATISTA DE JESUS, Síape nº 2061137,</p><p>Art. 4. .Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMAURI SOUSA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>