<xml><article id="14013555" name="PORTARIA 100 DECLARAR TRASPOSIÇÃ" idOficio="5802608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12557818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100, DE 6 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100, DE 6 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO,</strong>no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 19 da Lei nº 9.028, de 12 de abril de 1995, de acordo com o que consta do Processo Administrativo nº 05210.007914/2018-87, e acolhendo proposta do Departamento de Assuntos Jurídicos Internos da Secretaria-Geral de Consultoria, nos termos do PARECER nº 94/2020/DAJI/SGCS/AGU, de 11 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º DECLARAR que, por força do art. 19 da Lei nº 9.028, de 12 de abril de 1995 (fruto de conversão da Medida Provisória nº 941, de 16 de março de 1995), o servidor JOSÉ LUIZ SOLHEIRO foi transposto, com o respectivo cargo, para a carreira de Assistente Jurídico da Advocacia-Geral da União, criada pelo art. 20, III, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, atualmente extinta e cujos cargos foram posteriormente transformados em cargos de Advogado da União da carreira de igual denominação da Advocacia-Geral da União, criada pelo art. 20, I, da Lei Complementar nº 73, de 1993, de acordo com o art. 11 da Lei nº 10.549, de 13 de novembro de 2002, ficando posicionado na categoria resultante da correlação estabelecida no Anexo IV da Lei nº 9.028, de 1995.</p><p>Art. 2º Determinar que sejam promovidos os atos decorrentes desta declaração.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>