<xml><article id="14144398" name="PORTARIA N 43 DE 15 DE ABRIL DE " idOficio="5814558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00007:00030:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12577888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 43, de 15 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 43, de 15 de abril de 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA, no uso de suas atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018, considerando:</p><p>A Instrução Normativa nº 5, de 26 de maio de 2017, que dispõe sobre as regras e diretrizes do procedimento de contratação de serviços sob o regime de execução indireta no âmbito da Administração Pública federal direta, autárquica e fundacional, determinou conforme abaixo:</p><p>"Art. 21. Os procedimentos iniciais do Planejamento da Contratação consistem nas seguintes atividades:</p><p>(...)</p><p>III - designação formal da equipe de Planejamento da Contratação pela autoridade competente do setor de licitações.</p><p>(...)</p><p>§ 1º A equipe de Planejamento da Contratação é o conjunto de servidores, que reúnem as competências necessárias à completa execução das etapas de Planejamento da Contratação, o que inclui conhecimentos sobre aspectos técnicos e de uso do objeto, licitações e contratos, dentre outros.</p><p>§ 2º Os integrantes da equipe de Planejamento da Contratação devem ter ciência expressa da indicação das suas respectivas atribuições antes de serem formalmente designados.". resolve:</p><p>Art. 1° - Para fins desta Portaria, ficam designados para compor a EQUIPE DE PLANEJAMENTO DA CONTRATAÇÃO responsável pelo processo de "Cotação Eletrônica" tendo por objeto a "A presente Cotação Eletrônica tem por objeto a aquisição de WebCams e Microfones para atender o Plano de Contingência do INMET/SDI a fim de garantir a continuidade dos trabalhos deste órgão." com a seguinte formação:</p><p>a) Integrante da Área Requisitante: JOSÉ MAURO DE REZENDE, matrícula SIAPE nº 6002253, da Coordenação-Geral de Sistemas de Comunicação e Informação - CGSCI/INMET</p><p>b) Integrante da Área Administrativa: JOSEMBERTO POSTIGLIONI, matrícula SIAPE nº 6000947, do Serviço Administrativo - SEAD/CGAO/INMET</p><p>c) Pregoeiros: ALBERTO CARVALHO CUNHA, matricula SIAPE nº 0001351, da Seção de Controle e Avaliação Orçamentária-SECAO/CGAO/INMET, JORGE CARLOS PINTO FARRAPEIRA, matrícula SIAPE nº 0001079, da Seção de Controle de Qualidade - SCO/CGAO/INMET e Edigar Teixeira da Silva, matrícula SIAPE nº 0023660, da Seção de Execução Orçamentária e Financeira SEOFI/SEPRO/CGAO/INMET</p><p>d) Integrante da Área Técnica: ERLON SOUTO MARQUES, matrícula SIAPE nº 0161909, do Serviço Administrativo - SERTEL/INMET.</p><p class="assina">Carlos Edison Carvalho Gomes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>