<xml><article id="14283855" name="DIREX Subst. 2433 - 2020" idOficio="5830145" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.433, DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.433, DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo Substituto do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG nº 293, de 16 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, e considerando o constante no processo nº 50014.000077/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeiro, no âmbito da Administração das Hidrovias do Nordeste - AHINOR, os servidores Jackson Silva Ferreira, matrículas DNIT nº 2963 e SIAPE nº 1547676, e Lourinaldo Jorge Pires, matrículas DNIT nº 4953 e SIAPE n° 2062330.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio aos pregoeiros, os servidores Ciro Lima Oliveira, matrículas DNIT nº 3389 e SIAPE nº 1555129, e Silvio Elissandro Lopes Pereira Silva, matrículas DNIT n° 4966 e SIAPE n° 2063676.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no DOU de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos pregoeiros é o Coordenador-Geral Hidroviário da AHINOR.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º tem validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>