<xml><article id="14041085" name="Port_672_P" idOficio="5804706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12561169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 672, DE 06 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 672, DE 06 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, inciso VI, da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 110, inciso IX, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e;</p><p>CONSIDERANDO o disposto na Portaria/INCRA/P/ n° 1.242, de 12 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 17 de junho de 2019, que estabelece, em caráter provisório e transitório, os procedimentos e as alçadas decisórias a serem adotadas pelo INCRA em processos de regularização fundiária na Amazônia Legal. ;</p><p>CONSIDERANDO a carência de pessoal especializado em Cartografia nas Superintendências Regionais da Amazônia Legal;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de profissionais com especialidade em Cartografia para atuarem nas Superintendências Regionais da Amazônia Legal;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 54000.026388/2020-50;, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Designar ANDRÉ RICARDO MELO, Engenheiro Agrônomo, SIAPE: 1528037; ÂNDREA HELENA OLIVEIRA COMACCHIO, ARDA, SIAPE:1931701; BERIVAL DE OLIVEIRA FERREIRA, TRDA, SIAPE: 1558837 ; CARLOS ALBERTO BISPO DA CRUZ, ARDA, SIAPE: 1918723; DAGGO CHAGAS DANIEL, TRDA, SIAPE: 1551576; FLAVIO AUGUSTO GOMES DE LIMA, ARDA, SIAPE: 1559631; FRANCISCO DILSON ALVES VIANA, ARDA, SIAPE: 1931791; JORGE SARAIVA BATISTA, TRDA, SIAPE: 1551169; JOSÉ ANTÔNIO TEXEIRA DE OLIVEIRA, SIAPE: 2559118, LAUDMO RODRIGUES COSTA PEREIRA, ARDA, SIAPE: 1528448; LETÍCIA CAVAGNARI, ARDA, SIAPE: 1931524; LUCIANO MATIAS RIBEIRO GUIMARÃES, ARDA, SIAPE: 2080122; LUIZ FELIPE LEITE LIMA, ARDA, SIAPE:1870855; MARA GISELLE BACHES, ARDA, SIAPE: 1507560; MIGUEL ALVES NONATO FILHO, ARDA, SIAPE: 1526234; PAULO BATISTA DE OLIVEIRA JUNIOR, ARDA, SIAPE: 1945380; PAULO EDUARDO PORTO CALDEIRA, ARDA, SIAPE: 1946619; SANDRA PATRICIA ALFONSO DA SILVA, TRDA, SIAPE: 1550347; THIAGO JOSÉ SILVA BARROS, ARDA, SIAPE: 1946179; VANIL VASCONCELOS COSTA, TRDA, SIAPE: 2010283; para propiciar o suporte técnico necessário à distância, na área de conhecimento de Cartografia, nos processos em tramitação nas Superintendências e nos processos de regularização fundiária para fins de titulação nas unidades do INCRA descritas no art. 2°.</p><p>Art. 2º Estão abrangidas por esta Portaria a Superintendência Regional do Acre, Superintendência Regional de Rondônia, Superintendência Regional de Roraima, Superintendência Regional do Amapá, Superintendência Regional do Tocantins, Superintendência Regional de Marabá, Superintendência Regional de Santarém, Unidade Especial de Altamira.</p><p>Art. 3° Os Servidores designados permanecerão em suas Superintendências de origem, atuando à distância pelo Sistema Eletrônico de Informações (SEI), acesso a banco de dados cartográfico e Sistema de Gestão Fundiária (SIGEF) nas Superintendências e Unidade Especial descritas no art. 2°. A atuação será alternada entre as atividades da Superintendência de origem e das atividades das Superintendências Regionais da Amazônia Legal, podendo ser metade da jornada de trabalho diária para cada uma.</p><p>PARÁGRAFO ÚNICO: A designação do Servidor nesta Portaria, não restringe viagens esporádicas a trabalho pela Superintendência Regional de origem. Neste período ficam suspensas as atividades do Servidor na Amazônia Legal.</p><p>Art. 4° Compete aos Servidores designados nesta Portaria:</p><p>I - Análise no SIGEF de processos de georreferenciamento particular de parcelas de regularização na Amazônia Legal, nos seguintes termos:</p><p>a) a análise de submissões de parcelas em glebas públicas federais da Amazônia Legal, georreferenciadas por particulares, restringe-se à verificação dos alertas de sobreposição com áreas restritivas de certificação por interesse público e certificação do perímetro da gleba federal no SIGEF;</p><p>b) a responsabilidade pelos dados do ocupante, características técnicas e cumprimento dos normativos que regem o georreferenciamento de imóveis rurais para fins de certificação, são de responsabilidade integral do ocupante/declarante e do responsável técnico pelo georreferenciamento.</p><p>II - Análise no SIGEF de processos de certificação de imóveis rurais na área de abrangência, conforme disposto no art.2°, na seguinte forma:</p><p>a) mesmo procedimento adotado no processo de análise de submissões de certificação no SIGEF para particulares e órgãos públicos.</p><p>III - Análise de sobreposição com Projetos de Assentamento, títulos emitidos pelo INCRA e Territórios Quilombolas, constantes na base de dados cartográfico do INCRA, nos processos de regularização fundiária nos quais o Serviço de Regularização Fundiária da área de abrangência, conforme disposto no art.2°, suscitar dúvida ao Serviço de Cartografia;</p><p>IV - Processos no SEI que demandem análise cartográfica e banco de dados geoespacial de solicitações da Polícia Federal, Ministério Público Estadual e Federal, Poder Judiciário.</p><p>Art. 5° Os processos cadastrados no SEI e no SIGEF serão atribuídos aos Servidores designados nesta Portaria, que deverão obedecer os prazos legais para análise e conclusão.</p><p>PARÁGRAFO ÚNICO: Fica vedado a análise de processos sem a tramitação no Sistemas SEI ou atribuição de Analista no SIGEF.</p><p>Art. 6° A Coordenação-Geral de Cartografia (DFG), em conjunto com a Coordenação-Geral de Tecnologia e Gestão da Informação (DET), promoverão os meios para que os Servidores designados nesta Portaria tenham acesso remoto ao banco de dados que tratam dos temas da Amazônia Legal, assim, como, o acesso remoto pelo SIGEF.</p><p>Art. 7° Não estão abrangidos por esta Portaria os trabalhos de campo na área de Topografia, Cartografia, Sensoriamento Remoto e Geodésia, que porventura necessitem ser desenvolvidos para atender as demandas na análise de processos atribuídos aos Servidores aqui designados. Estes trabalhos deverão ser desenvolvidos pela Superintendência Regional demandante.</p><p>Art. 8° A Coordenação-Geral de Cartografia (DFG) ficará responsável pelo gerenciamento das atividades a serem desenvolvidas e, em parceria com as Chefias da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária das Superintendências abrangidas por esta Portaria, fará a gestão e acompanhamento dos trabalhos a serem desenvolvidos pelos Servidores designados nesta Portaria.</p><p>Art. 9° Esta Portaria terá a validade de 1 (um) ano a partir da sua publicação.</p><p>Art. 10° Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>