<xml><article id="14078968" name="Port_682_P" idOficio="5808230" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12567089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 682, DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 682, DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.035410/2020-52, resolve:</p><p>Art. 1º Designar CLÉSIO HORÁCIO DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0718221, CPF nº ***.831.611-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código DAS-101.1, do Serviço de Pagamento de Pessoal, da Divisão de Administração de Pessoal, da Coordenação Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 2º Designar WILLIAM PEREIRA COSTA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0718351, CPF nº ***.692.641-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Cobrança, Ressarcimento, Decisões Judiciais e Encargos Sociais, da Divisão de Administração de Pessoal, da Coordenação Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Designar ULYSSES FERREIRA MORBECK MACEDO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1551610, CPF nº ***.334.431-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Capacitação e Avaliação Funcional, da Coordenação Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Designar LEORTON MARTINS PORTO, ocupante do cargo efetivo de Artífice, matrícula SIAPE nº 0718215, CPF nº ***. 028.141-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Capacitação, da Divisão de Capacitação e Avaliação Funcional, da Coordenação Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>