<xml><article id="13984085" name="Portaria_DCTA_98-SDPM_ofcio_158" idOficio="5799570" pubName="DO2" artType="Edital de Convocação" pubDate="06/04/2020" artClass="00099:00011:00043:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCTA Nº 98/SDPM, DE 1º DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DCTA Nº 98/SDPM, DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA AEROESPACIAL, no uso de suas atribuições previstas no art. 10 do Regulamento do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial, aprovado pela Portaria nº 581/GC3, de 12 de abril de 2019; de acordo com o previsto na Portaria nº 1.567/GC3, de 30 de novembro de 2016; na Portaria nº 1.181-T/GC3, de 3 de agosto de 2017; na Portaria nº 2.101/GC3, de 3 de dezembro de 2019; e, ainda, considerando o que constam dos Processos nº 67730.000077/2020-68, 67730.000085/2020-12, 67730.000071/2020-91, 67730.000049/2020-41, 67730.000058/2020-31, 67730.000081/2020-26, 67730.000079/2020-57, 67730.000075/2020-79, 67730.000074/2020-24, 67730.000072/2020-35, 67730.000084/2020-60, 67730.000089/2020-92, resolve:</p><p>Convocar, para o Serviço Ativo da Aeronáutica, os Aspirantes a Oficial de Infantaria da Aeronáutica da Reserva de Segunda Classe, abaixo relacionados, mediante aprovação de eventuais trocas de especialidades, respeitadas as condições e critérios constantes da legislação vigente, até o término do Curso de Engenharia do Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA), visando à futura inclusão no Quadro de Oficiais Engenheiros:</p><p>I - HUGO FELIPE MENEZES AMARAL (Nr Ord 6949673), Engenharia Aeronáutica;</p><p>II - LUCAS SOARES RODRIGUES (Nr Ord 6949223), Engenharia Aeroespacial;</p><p>III - MATHEUS UCHÔA CONSTANTE (Nr Ord 6949142), Engenharia Aeroespacial;</p><p>IV - JOLIVER DE SOUZA LISBÔA KOZLOWSKI (Nr Ord 6949479), Engenharia Aeroespacial;</p><p>V - MARCOS GABRIELL VIEIRA DE LUCENA (Nr Ord 6949487), Engenharia Civil;</p><p>VI - PEDRO HENRIQUE SANTOS CAVALCANTE (Nr Ord 6949142), Engenharia Civil;</p><p>VII - ANTONIO THIAGO DIAS ARRUDA (Nr Ord 6949215), Engenharia Civil;</p><p>VIII - THOMAS ALBERTO DE CASTRO NETO (Nr Ord 6949576), Engenharia da Computação;</p><p>IX - EDUARDO MENEZES MORAES (Nr Ord 6949746), Engenharia da Computação;</p><p>X - LUIZ GUILHERME BORGES SILVA (Nr Ord 7234899), Engenharia Mecânica;</p><p>XI - PEDRO DE MAGALHÃES MACEDO (Nr Ord 6949142), Engenharia Mecânica;</p><p>XII - GUSTAVO SEIKO GOYA SANTOS (Nr Ord 6949606), Engenharia Mecânica.</p><p>Os Aspirantes a Oficial de Infantaria da Aeronáutica da Reserva de Segunda Classe, acima relacionados, passam à condição de Aspirantes a Oficial de Infantaria da Aeronáutica Estagiários de Engenharia.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maj Brig Ar HUDSON COSTA POTIGUARA</p><p class="cargo">Interino</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>