<xml><article id="13929027" name="MAR" idOficio="5794894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12544212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 137 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CARLOS JOSÉ LAGO MULATINHO, matrícula SIAPE nº 0584413, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.000332/2020-78)</p><p>Nº 138 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ LUÍS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0514197 , ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 00483/2020-26)</p><p>Nº 139 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora JOSEFA IZORAIDE DA COSTA CABRAL, matrícula SIAPE nº 0566505, ocupante do cargo de AUXILIAR OPERACIONAL DE SERVIÇOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.000401/2020-43)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 142 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora REJANE RODRIGUES SANTANA MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 0586968, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.003394/2019-06)</p><p>Nº 143 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MAURÍCIO LIMA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0588070, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 .(Processo nº 25019. 004710/2019-59).</p><p>Nº 144 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MAURICELIA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0475377, ocupante do cargo de Atendente, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 ( Processo nº 25019.000382/2020-55)</p><p>Nº 145 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora LIANE SCHECHTMAN TANDEITNIK, matrícula SIAPE nº 0586831, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 000431/2020-50)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>