<xml><article id="14243730" name="270_DG_OI_SJ_Nomear" idOficio="5826144" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00006:00011:01211:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Agência Brasileira de Inteligência" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12597917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 270, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA BRASILEIRA DE INTELIGÊNCIA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso das atribuições conferidas pela Lei 11.776, de 17 de setembro de 2008, pelo Decreto 8.905, de 17 de novembro de 2016, pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria n° 12-GSIPR, de 6 de março de 2017, pela alínea "f" do inciso I do art. 4° da Portaria n° 11-GSIPR, de 5 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União n° 26, de 6 de fevereiro 2020, e conforme a sentença proferida nos autos do Processo Judicial nº 1007788-04.2019.4.01.3400 - 6ª Vara Federal Cível da SJMG, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, sub judice, de acordo com o inciso I do artigo 9º e com o artigo 10, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, para o cargo efetivo de Oficial de Inteligência, Nível Superior, Classe Terceira, Padrão I, no Quadro de Pessoal Permanente da Agência Brasileira de Inteligência do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, o candidato inscrição Ad6da2f82083, aprovado nesta condição no Curso de Formação em Inteligência, terceira e última etapa do concurso público regido pelo Edital nº 1 - ABIN, de 2 de janeiro de 2018, tendo sua inclusão no resultado final do concurso sido homologada pelo Edital nº 41, de 14 de abril de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 72, de 15 de abril de 2020, em atenção à decisão judicial.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE RAMAGEM RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>