<xml><article id="13941987" name="ports__130115" idOficio="5795838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12546182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 31 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 31 de março de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria CGU nº 2.737, de 20 de dezembro de 2017, tendo em vista a Resolução nº 13, de 13 de março de 2020, do Conselho Universitário, e o contido no Processo nº 23104.010410/2020-58, resolve:</p><p>Nº 461 - 1. Exonerar KLEBER WATANABE CUNHA MARTINS, matrícula Siape nº 2649365, do cargo de Chefe de Assessoria (CD4) da Auditoria Interna da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, a contar de 1º de abril de 2020.</p><p>2. Nomear, interinamente, a contar de 1º de abril de 2020, ANDRÉIA COSTA MALDONADO, matrícula Siape nº 1551393, para exercer o cargo de Chefe de Assessoria (CD4) da Auditoria Interna da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, conforme previsto no art. 5º e §2º do art. 1º da Portaria CGU nº 2.737/2017, até que ocorra a manifestação da Controladoria-Geral da União.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e o contido no Processo nº 23104.010410/2020-58, resolve:</p><p>Nº 462 - 1. Exonerar ANDRÉIA COSTA MALDONADO, matrícula Siape nº 1551393, do cargo de Assessora (CD4) do Gabinete da Reitoria, a contar de 1º de abril de 2020.</p><p>2. Nomear, interinamente, a contar de 1º de abril de 2020, KLEBER WATANABE CUNHA MARTINS, matrícula Siape nº 2649365, para exercer o cargo de Corregedor (CD4) da Fundação Universidade Federal de Mato Grosso do Sul, conforme previsto na Portaria CGU nº 2.737/2017, até que ocorra a manifestação da Controladoria-Geral da União.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>