<xml><article id="14174849" name="Publicação do dia 21 de abril 20" idOficio="5819552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12586771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 210 - Art. 1º EXONERAR o servidor SANDRO AUGUSTO SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1420399, da função de Pró-Reitor de Sustentabilidade e Integração Social, código CD - 02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 211 - Art. 1º EXONERAR a servidora LILIAN REICHERT COELHO, matrícula SIAPE 1803265, da função de Diretora de Sustentabilidade e Integração Social, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social- PROSIS, código CD-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 212 - Art. 1º EXONERAR a servidora CLAUDIA DENISE DA SILVEIRA TONDOLO, matrícula SIAPE 1561589, da função de Diretora de Gestão de Pessoas, da Pró-Reitoria de Planejamento e Administração, código CD-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 213 - Art. 1º NOMEAR SANDRO AUGUSTO SILVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 1420399, para exercer a função de Pró-Reitor de Ações Afirmativas - PROAF, código CD - 02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 214 - Art. 1º NOMEAR LILIAN REICHERT COELHO, matrícula SIAPE 1803265, para exercer a função de Pró-Reitora de Extensão e Cultura - PROEX, código CD-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 215 - Art. 1º NOMEAR CLAUDIA DENISE DA SILVEIRA TONDOLO, matrícula SIAPE 1561589, para exercer a função de Pró-Reitora de Gestão para Pessoas - PROGEPE, código CD-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>