<xml><article id="14149138" name="Portaria n 54-2020" idOficio="5814764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12578216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 54/SVPM, DE 15 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 54/SVPM, DE 15 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência prevista no art. 2º, inciso II, do anexo F, da Portaria nº 24, de 09/03/2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e de acordo com o estabelecido no Parecer nº 204/CONJUR-MD-2009, da Consultoria Jurídica do Ministério da Defesa, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os termos do ato de concessão de Auxílio-Invalidez do Capitão de Fragata (IM-Ref°) 78.1007.12 PAULO COSTA VIEIRA, inicialmente estabelecida por intermédio da Portaria nº 118/SIPM, de 28 de março de 2005, para, nos termos do presente ato, conceder o Auxílio-Invalidez a partir de 25 de maio de 2000, conforme disposto no art. 2º, inciso I, alínea g e art. 3º, inciso XV e art. 11, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, regulamentada pelo Decreto nº 4.307, de 18 de julho de 2002, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 1027380-34.2019.4.01.3400 (2005.34.00.016612-1), movido pelo referido militar perante o juízo da 4ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 03250/2020/DIAAU/PRU1R/PGU/AGU, de 25 de março de 2020, da Procuradoria-Geral da União da 1ª Região.</p><p>Art. 2º Os atrasados devidos ao autor, no período de 25/05/2000 até 13/01/2005, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do disposto no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>