<xml><article id="14197903" name="PESCOR10RF22__183943" idOficio="5822072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00013:00054:00432:02772:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Corregedoria/Escritório de Corregedoria na 10ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESCRITÓRIO DE CORREGEDORIA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 10ª REGIÃO FISCAL, no uso de suas atribuições que lhe confere o inciso I do art. 332 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto nos arts. 143, 148 e 149 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º DESIGNAR, os servidores ALEXANDRE REIS RAMOS, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 1292369, JULIO CEZAR FRANCISCO, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 13619 e FRANK DE ASSIS JARDIM, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 15857, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização - PAR, com sede em Porto Alegre/RS, incumbida de apurar, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, através do PAR 11020.724294/2020-07, as possíveis irregularidades referentes aos atos que constam no processo administrativo n° 10166.728891/2019-41, da pessoa jurídica DELLAMED COMERCIO DE ARTIGOS HOSPITALARES EIRELI, CNPJ 11.666.105/0001-09, bem como os demais fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">NAYLOR SARDINHA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>