<xml><article id="13944327" name="PORTARIA N 433" idOficio="5796409" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12546882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 433, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 433, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.013729/2020-23, resolve:</p><p>Exonerar ADAILTON JESUS PEREIRA DE LIMA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Fiscalização 2/GR10FI2, na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e nomear MOZART LIMA MALAQUIAS para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, MARCIO MARCOS LEAL SOARES RAMOS do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Administração e Finanças/GR10AF, na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e nomear JOSE RICARDO FIGUEIRA DOS SANTOS para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, desde 01 de agosto de 2019, ROMÃO JOSÉ TAVARES MARQUES do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Coordenador do Processo de Gestão Interna da Informação/GR10GI, na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e designar ELIZABETH DO PERPÉTUO SOCORRO DA SILVA SANTOS nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Dispensar JOSÉ RICARDO FIGUEIRA DOS SANTOS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/GR10CO, na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e designar DEBORA SOUSA DA SILVA VIANA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar MOZART LIMA MALAQUIAS do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador do Processo de Fiscalização 1/GR10FI1, na Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10, e designar LUIZ ROBERTO MIRANDA BARBOSA para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>