<xml><article id="14045092" name="Portaria 239" idOficio="5805336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00021:00026:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Gerência Regional Tipo IV no Estado de Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12561994">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 239, DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 239, DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O GERENTE REGIONAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO NO ESTADO DO TOCANTINS, no uso das competências que lhe confere a Portaria SEI nº 911, de 04 de Dezembro de 2019, publicado no DOU em 06 de Dezembro de 2019, tendo em vista o disposto no Art. 3º, inciso IV da Lei nº 10.520, 2002, combinado com o Art. 10, do Decreto 5.450, de 2005, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor ALEXANDRE RIBEIRO DE QUEIROZ, Matrícula SIAPE 1824776 ocupante do Cargo de Técnico Administrativo, do encargo de Responsável Titular pela Conformidade de Gestão da UG 323122.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor RICARDO DE ALENCAR SILVA, Matrícula SIAPE 1811498, ocupante do Cargo de Técnico em Atividade de Mineração, do encargo de Responsável Substituto pela Conformidade de Gestão da UG 323122.</p><p>Art. 3º Designar o servidor PEDRO SOARES ALVES, Matrícula SIAPE 21926722, empregado público, ocupante do Cargo de Analista de Sistemas, para atuar como Responsável Titular pela Conformidade de Gestão da UG 323122.</p><p>Art. 4º Designar o servidor ALEXANDRE RIBEIRO DE QUEIROZ, Matrícula SIAPE 1824776, ocupante do Cargo de Técnico Administrativo, para atuar como Responsável Substituto pela Conformidade de Gestão da UG 323122.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FÁBIO LÚCIO MARTINS JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>