<xml><article id="14136314" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-98-UNI-PG" idOficio="5813768" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12576341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  98, DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º, inciso XXXII, e o artigo 7º, inciso III, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 5/5/2015, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa MPF/PGR n.º 1.00.000.007256/2003-43, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO a Portaria SG/MPF nº 286, de 15/4/2016, publicada no DOU de 18/4/2016, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora MARIA AUXILIADORA SILVA ESTRÊLA, matrícula 4422, Analista do MPU/Apoio Técnico Especializado/Gestão Publica, código AN 020308, classe C, Padrão 13, da Carreira de Analista do Ministério Público da União, motivada no Acórdão nº 1763/2020 - TCU - 1ª Câmara, Sessão de 3/3/2020, com efeito financeiro a contar de 10/3/2020, data da ciência deste órgão.</p><p>Art. 2º CONCEDER aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar de 18/4/2016, à servidora MARIA AUXILIADORA SILVA ESTRÊLA, matrícula 4422, Analista do MPU/Gestão Pública, código AN 030109, classe C, Padrão 13, da Carreira de Analista do Ministério Público da União, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 5/7/2005, combinado com o artigo 7º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, em consonância com o artigo 186, inciso III, alínea a, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, aplicando-se a vantagem do artigo 62-A, da mesma Lei, acrescido pelo artigo 3º da Medida Provisória n.º 2.225-45, de 4/9/2001, publicada no DOU de 5/9/2001.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>