<xml><article id="14231607" name="PORTARIAS 22.04.2020 - TSE-NOM-C" idOficio="5825093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12595735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.370 - Tornar sem efeito a nomeação de LUCIANA VALENCA GARCIA, para o cargo de Médico/Área: Psiquiatria, Nível de Classificação E, Nível de Classificação I, Padrão 1, realizada através da Portaria de Pessoal n.º 832, publicada no D.O.U. de 10 de maço de 2020. (Proc. nº 23076.046726/2018-48).</p><p>Nº 1.371 - Tornar sem efeito a nomeação de PRISCILA DE LUCENA MACHADO, para o cargo de Médico/Área: Cardiologia, Nível de Classificação E, Nível de Classificação I, Padrão 1, realizada através da Portaria de Pessoal n.º 832, publicada no D.O.U. de 10 de maço de 2020. (Proc. nº 23076.046726/2018-48).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 33, alínea "g", do Estatuto da Universidade e nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 22 do Plano de que trata a Lei nº. 7.596/87, estruturado pela Lei nº. 11.091, de 13/01/2005, resolve:</p><p>Nº 1.377 - Nomear MARIANA LEAL CHAVES, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, cuja homologação ocorreu em 28.02.2020, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Médico/Área: Cardiologia, código do cargo 701047, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em Regime de Trabalho de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga 703719. (Processo n.º 23076.016534/2020-43).</p><p>Nº 1.378 - Nomear MARIANA DE ALBUQUERQUE LEAO, habilitado(a) em Concurso Público de Provas, cuja homologação ocorreu em 28.02.2020, para o Quadro Permanente desta Universidade, no cargo de Médico/Área: Psiquiatria, código do cargo 701047, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão 1, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em Regime de Trabalho de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga 217245. (Processo n.º 23076.016534/2020-43).</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>