<xml><article id="14254793" name="Portaria n 37 de 27 -2020 - Cons" idOficio="5827702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição Federal, e pelo Decreto nº 9.676, de 2 de janeiro de 2019;</p><p>Considerando a necessidade de assessoramento técnico para que a Consultoria Jurídica do Ministério da Infraestrutura possa defender adequadamente os interesses da União no Procedimento Arbitral nº 24957PFF-CCI, que tramita junto aÌ Câmara de Comércio Internacional (CCI) da Corte Internacional de Arbitragem, objeto do Processo Administrativo nº 00405.026924/2019-00; e</p><p>Considerando que a arbitragem em epígrafe tem por objeto, em síntese, requerimento apresentado em 11 de dezembro de 2019, pela Concessionária de Rodovia Sul Matogrossense S.A ( MSVIA ), em face da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT e da União, perante a Corte Internacional de Arbitragem da Câmara de Comércio Internacional - CCI, com vistas à discussão do equilíbrio econômico-financeiro do Contrato de Concessão de trecho da Rodovia Federal BR-163/MS, oriundo do Edital nº 5/2013, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo Técnico para auxiliar a Consultoria Jurídica do Ministério da Infraestrutura no desempenho de suas atividades de defesa dos interesses da União no Procedimento Arbitral nº 24957/PFF-CCI, que tramita perante a CCI, proposto pela Concessionária de Rodovia Sul Matogrossense S.A. ("MSVIA"), em face da União e da ANTT.</p><p>§ 1º O Grupo Técnico de que trata o caput será composto pelos seguintes servidores:</p><p>I - como representantes da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura:</p><p>a) titular: Livia Maria Tiemi Fujii, matrícula SIAPE nº 1974675, que coordenará o Grupo; e</p><p>b) suplente: Pollyana Santana Guimarães, matrícula SIAPE nº 1684352.</p><p>II - como representantes da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias do Ministério da Infraestrutura:</p><p>a) titular: Guilherme Soares Vila Lima, matrícula SIAPE nº 3149498; e</p><p>b) suplente: Claude Soares Ribeiro de Araújo, matrícula SIAPE nº 2375288.</p><p>III - como representantes da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT:</p><p>a) titular: Cálicles Mânica, matrícula SIAPE nº 1816558;</p><p>b) titular: Daniel Ricardo Lemos Linder, matrícula SIAPE nº 2459045; e</p><p>c) suplente: Anderson Santos Bellas, matrícula SIAPE nº 1800374.</p><p>§ 2º No caso de comprovada necessidade, o coordenador do Grupo Técnico poderá alterar a composição dos seus membros por ato próprio, sem que importe em prejuízo às atribuições e ao funcionamento do colegiado.</p><p>§ 3º Os integrantes do Grupo Técnico darão tratamento prioritário ao desempenho das atividades estabelecidas nesta Portaria.</p><p>Art. 2º O prazo de duração do Grupo Técnico mencionado no art. 1º será de 1 (um) ano, contado a partir da publicação da presente Portaria, passível de prorrogação.</p><p>Parágrafo único. A conclusão do Procedimento Arbitral nº 24957/PFF-CCI ensejará automaticamente o término das atividades do referido Grupo Técnico, ainda que não decorrido o prazo de duração originalmente previsto.</p><p>Art. 3º O apoio administrativo necessário para os trabalhos do Grupo será prestado pela Secretaria Nacional de Transportes Terrestres, pela Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias, e pela Consultoria Jurídica do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 4º O Grupo Técnico de que trata esta Portaria terá as seguintes atribuições:</p><p>I - obter dados, informações, documentos e manifestações técnicas junto ao Ministério da Infraestrutura, ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, à Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, à Empresa de Planejamento e Logística S.A. - EPL, ou outros órgãos ou entidades públicas que sejam considerados necessários à defesa da União no Processo Arbitral nº 24957/PFF-CCI;</p><p>II - organizar e interpretar os dados, documentos e informações que obtiver, conforme as competências técnicas dos membros do Grupo;</p><p>III - elaborar manifestações técnicas para subsidiar a defesa da União no Processo Arbitral nº 24957/PFF-CCI; e</p><p>IV - exercer outras atividades definidas pelos próprios integrantes do Grupo ou solicitadas pela CONJUR/MINFRA, como por exemplo, prestar depoimentos como testemunhas técnicas.</p><p>§ 1º No desempenho de suas atribuições, o Grupo Técnico observará as orientações da CONJUR/MINFRA, que indicará os documentos e informações necessárias à defesa da União no juízo arbitral, sem prejuízo da obtenção de outros documentos e informações que o Grupo Técnico considere relevantes;</p><p>§ 2º As solicitações de informações pela CONJUR/MINFRA, para o Grupo Técnico, serão apresentadas em forma de quesitos;</p><p>§ 3º Nos termos do art. 36, § 1º, do Decreto nº 9.191, de 1º de novembro de 2017, é vedada a divulgação de discussões em curso no grupo de trabalho sem a prévia anuência do Consultor Jurídico do Ministério da Infraestrutura;</p><p>§ 4º Nos termos do art. 36, § 4º, do Decreto nº 9.191, de 1º de novembro de 2017, a participação dos membros no Grupo Técnico será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 5º Para o exercício de suas atribuições, o Grupo Técnico poderá:</p><p>I- requisitar ao DNIT, à ANTT e à EPL:</p><p>a) a apresentação de dados, informações e documentos; e</p><p>b) a elaboração de manifestações técnicas.</p><p>II - reunir-se com servidores e dirigentes do Ministério da Infraestrutura, do DNIT, da ANTT e da EPL para discutir e deliberar sobre assuntos afetos às suas competências.</p><p>§ 1º O Grupo Técnico poderá assinalar prazo aos órgãos e entidades vinculadas ao Ministério da Infraestrutura para o atendimento das suas demandas;</p><p>§ 2º Os órgãos e entidades vinculadas ao Ministério, em especial o DNIT, a ANTT e a EPL, devem tratar com prioridade as demandas formuladas pelo Grupo Técnico, devendo atendê-las no menor prazo possível.</p><p>Art. 6º O Grupo Técnico reunir-se-á sempre que necessário, sendo seus integrantes convocados por correspondência eletrônica.</p><p>Art. 7º As reuniões do Grupo Técnico ocorrerão desde que presentes pelo menos um representante de cada órgão mencionado no § 1º do art. 1º.</p><p>Art. 8º As eventuais despesas com diárias e passagens para participação de qualquer representante indicado a participar das reuniões do Grupo Técnico, ocorrerão por conta dos respectivos órgãos ou entidades de lotação.</p><p>Art. 9º O Grupo Técnico constituído por esta Portaria se reportará à Consultoria Jurídica do Ministério da Infraestrutura, por intermédio dos advogados designados para atuação na arbitragem a que se refere o art. 1º.</p><p>Art. 10. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>