<xml><article id="14149045" name="Portaria n 035-Reversão-17 ABR 2" idOficio="5814740" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12578231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 35-DCEM, de 17 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 35-DCEM, de 17 de abril de 2020</p><p /><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término da Missão de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Bolivariana da Venezuela e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0288173636) LUIZ HENRIQUE LIBERALI, a contar de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>b. Por término da Missão de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Árabe do Egito e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (1275331831) GETULIO MATTOS RIBEIRO NETO, a contar de 20 de janeiro de 2020.</p><p>c. Por término da Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Oriental do Uruguai e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0564990133) ELOY WOELLNER JUNIOR, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Senegal, também acreditado junto aos Governos de Benin e Togo e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0187459532) JOÃO CLAUDIO DE ALMEIDA ILDEFONSO, a contar de 30 de janeiro de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0111559944) ALEXANDRE RODRIGUES DE SOUSA, a contar de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>f. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Art (0101139756) WAGNER SOARES MEREGALLI, a contar de 19 de março de 2020.</p><p>g. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIFRJ) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Ten QAO (0194868436) NILSON PEÇANHA DA SILVA, a contar de 27 de novembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Auxiliar da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0434555140) RONNY ALEX NASCIMENTO, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>b. Por término da Missão de Técnico Administrativo da Subsecretaria de Assuntos Administrativos e Conferências da Junta Interamericana de Defesa (JID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0112381843) ANDRE BRAZ DE SOUZA, a contar de 2 de janeiro de 2020.</p><p>c. Por término da Missão de Auxiliar de Adido de Defesa e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República do Paraguai e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Eng (0332387943) EZAUL MACHADO RAMOS, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Auxiliar de Adido de Defesa, Naval e do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil no Estado de Israel e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0332312545) ANTONIO CHAVES DA SILVEIRA JUNIOR, a contar de 16 de janeiro de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Francesa e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Int (0113566541) ALEXANDRE BARRETO DA SILVA, a contar de 25 de janeiro de 2020.</p><p>f. Por término da Missão de Monitor na Escola de Lanceiros, Colômbia, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (0215695545) SILVIO ALEX AMARO OLIVEIRA, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Respondendo pela Diretoria de Controle de Efetivos e Movimentações</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>