<xml><article id="13926066" name="PORTARIAS-27_30.03.2020-DIS-DES" idOficio="5794498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00016:00107:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.071 - Dispensar, a partir de 12/01/2020, MARCIA ALESSANDRA CARNEIRO PEDROSA, Matrícula SIAPE n° 2282895, Professor de Magistério Superior, Nível 2, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Fisioterapia, do Centro de Ciências da Saúde, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Fisioterapia, do Departamento de Fisioterapia, do Centro de Ciências da Saúde, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 161/2018, de 12/01/2018. (Processo n° 23076.059815/2019-35).</p><p>Nº 1.073 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 12/01/2020, ANA PAULA DE LIMA FERREIRA, Matrícula SIAPE n° 2283033, Professor de Magistério Superior, Nível 4, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Fisioterapia, do Centro de Ciências da Saúde, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Fisioterapia, do Departamento de Fisioterapia, do Centro de Ciências da Saúde, Código FCC. (Processo n° 23076.059815/2019-35).</p><p>Nº 1.077 - Dispensar, a partir de 04/02/2020, RISELDA DE SOUSA DIAS, Matrícula SIAPE n° 1783049, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, da função de Secretário do Vice-Reitor, Código FG-02, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4594/2011, de 09/11/2011. (Processo n° 23076.003871/2020-19).</p><p>Nº 1.079 - Dispensar, a partir de 13/02/2020, EDUARDO CESAR MAIA FERREIRA FILHO, Matrícula SIAPE n° 1034741, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Núcleo de Design e Comunicação, do Campus do Agreste, da função de Editor Executivo da Revista Estudos Universitários, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, Código FG-01, para a(o)qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 4353/2016, de 03/10/2016. (Processo n° 23076.010419/2020-54).</p><p>Nº 1.080 - Designar, a partir de 13/02/2020, ADRIANO DIAS DE ANDRADE, Matrícula SIAPE n° 1789398, Secretário Executivo, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Coordenação de Gestão da Extensão, para exercer a função de Editor Executivo da Revista Estudos Universitários, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, Código FG-01. (Processo n° 23076.010419/2020-54).</p><p>Nº 1.083 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 15/12/2019, ANA LUCIA BORBA DE ARRUDA, Matrícula SIAPE n° 3435525, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Administração Escolar e Planejamento Educacional, do Centro de Educação, na(o) função/cargo de Chefe do Departamento de Administração Escolar e Planejamento Educacional, do Centro de Educação, Código FG-01. (Processo n° 23076.065528/2019-64).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.097 - Dispensar, a partir de 13/12/2019, RUI GOMES DE MATTOS DE MESQUITA, Matrícula SIAPE n° 1736318, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Fundamentos Sócio-Filosóficos da Educação, do Centro de Educação, da função de Chefe do Departamento de Fundamentos Sócio-Filosóficos da Educação, do Centro de Educação, Código FG-01, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 5643/2017, de 26/12/2017. (Processo n° 23076.061768/2019-90).</p><p>Nº 1.099 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 13/12/2019, RAPHAEL GUAZZELLI VALERIO, Matrícula SIAPE n° 3100536, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe A, denominada Adjunto - A, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Fundamentos Sócio-Filosóficos da Educação, do Centro de Educação, para exercer a função de Chefe do Departamento de Fundamentos Sócio-Filosóficos da Educação, do Centro de Educação, Código FG-01. (Processo n° 23076.061768/2019-90).</p><p>Nº 1.101 - Retificar Portaria de Pessoal nº 36/2020, publicada no D.O.U. em 07/01/2020, referente à DISPENSA de BARBARA CRISTINA AMARAL ALVES DE SANTANA, Matrícula SIAPE n° 2276209, nos seguintes termos: I - ONDE SE LÊ "... Dispensar, a partir de 13/12/2019 ..."; II - LEIA-SE: "... Dispensar, a partir de 23/12/2019 ...". III - Ficando ratificados os demais termos.(Processo n° 23076.004201/2020-33)</p><p>Nº 1.102 - Designar, a partir de 23/12/2019, MIRELI MARIA DA SILVA, Matrícula SIAPE n° 1342509, Tradutor Intérprete, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Acessibilidade, do Gabinete do Reitor, para exercer a função de Chefe do Setor de Tradução e Interpretação de Libras, do Núcleo de Acessibilidade, do Gabinete do Reitor, Código FG-06. (Processo n° 23076.004201/2020-33).</p><p>Nº 1.103 - Reconduzir, por 02 (dois) anos, a partir de 01/01/2020, JOAO EDUARDO FERNANDES RAMOS, Matrícula SIAPE n° 1279093, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe A, denominada Adjunto - A, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Núcleo de Formação de Docentes, do Campus do Agreste, na(o) função/cargo de Coordenador do Curso de Graduação de Licenciatura em Física, do Núcleo de Formação de Docentes, do Campus do Agreste, Código FCC. (Processo n° 23076.067844/2019-71).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>