<xml><article id="14074969" name="PORTARIAS PARA DOU DE 13.04.2020" idOficio="5807593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12566327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 9 DE ABRIL DE 2020(*) ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE ABRIL DE 2020(*)</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 141 - Dispensar JOSÉ MAURO ARROCHELA TAVEIRA do encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração e Controle de Ativos da Coordenação-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.3.</p><p>Nº 142 - Designar ANSELMO MILHOMEM FRANCO para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração e Controle de Ativos da Coordenação-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 143 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal ALDO BALIEIRO MACHADO do encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Amapá, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 144 - Designar o Policial Rodoviário Federal PAULO SÉRGIO ROCHA DE ANDRADE para exercer o encargo de substituto eventual do Superintendente Regional da Polícia Rodoviária Federal no Amapá, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p><p class="nota">Republicadas por terem saído no Diário Oficial da União Nº 70, seção 2, página 26, de 13 de abril de 2020, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>