<xml><article id="13925514" name="PORTARIA N 185 DE 30 DE MARÇO DE" idOficio="5794432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 185, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 185, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 3.032, de 5 de dezembro de 2019, combinada com o art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, e com o art. 17, inciso I, da Portaria do Ministério das Relações Exteriores nº 8, de 4 de janeiro de 2017, (re)publicada no Diário Oficial da União, Seção 1, de 23 de março de 2017, pp. 48-50, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores, ALEXANDRE MAGNO FERNANDES MOREIRA, matrícula SIAPE nº 2916264, e TAIDES TAVARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1143867, para exercerem, respectivamente, os encargos de DIRETOR NACIONAL e COORDENADOR, do Projeto de Cooperação Técnica Internacional denominado "PNUD/BRA/15/006 - Fortalecimento dos Mecanismos da Justiça de Transição no Brasil" da Secretaria Nacional de Proteção Global deste Ministério, objeto do Processo nº 00005.204831/2015-01.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 59, de 28 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 20, de 29 de janeiro de 2020, Seção 2, página 45.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>