<xml><article id="13920772" name="PTS34A36NITEROI" idOficio="5781438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00013:00059:00240:00017:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Niterói/Seção Operacional de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12521410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL (INSS) NITERÓI, no uso das atribuições que lhe confere o art. 171, III, "b" da Portaria nº 296/MPS, de 9 de novembro de 2009, publicada no Diário Oficial da União nº 214, de 10 de novembro de 2009, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor HEBER LUIZ SAMPAIO, matrícula nº 0919290, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, acrescida das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo SEI nº 35014.037903/2020-23, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor EDELIR MORAES DA SILVA, matrícula nº 0912255, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, acrescida das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35318.000197/2019-14, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora LEGINA DA GRAÇA BARBOSA MARCELINO, matrícula nº 0911400, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, acrescida das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo SEI nº 35014.032392/2020-53, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">PEDRO BAUMGARTEN BOTAFOGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>