<xml><article id="14096597" name="PORTARIA N 879 DE 13 DE ABRIL DE" idOficio="5809763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00054:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12569754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 879, DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 879, DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência estabelecida no Decreto nº 9.676, de 02 de janeiro de 2019, e na Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, e considerando o que dispõe a Medida Provisória nº 882, de 3 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com objetivo de planejar, articular, coordenar, executar e gerir as ações voltadas à implantação do Documento Eletrônico de Transporte (DT-e), aplicável às operações de transporte, com finalidade comercial, de coisas próprias ou de terceiros mediante contrato, e de serviços de transporte intermunicipal e interestadual de passageiros, nos modos rodoviário, ferroviário, aquaviário e aeroviário.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho que trata o artigo primeiro desta Portaria será integrado pelos representantes a seguir indicados:</p><p>I - Da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura - SE/MINFRA:</p><p>a) Mariana Pescatori Candido da Silva - Matrícula nº 1589250;</p><p>b) Mateus Szwarcwing - Matrícula nº 1660179; e</p><p>c) Fernando André Coelho Mitkiewicz - Matrícula nº 2051453.</p><p>II - Da Secretaria Nacional de Portos e Transportes Aquaviários - SNPTA/MINFRA:</p><p>a) Otto Luiz Burlier da Silveira Filho - Matrícula nº 1842542.</p><p>III - Da Secretaria de Fomento, Planejamento e Parcerias - SFPP/MINFRA:</p><p>a) Érico Reis Guzen - Matrícula nº 1672329.</p><p>IV- Da Secretaria Nacional de Aviação Civil - SAC/MINFRA:</p><p>a) Fabiana Todesco - Matrícula nº 1582745.</p><p>V- Da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres - SNTT/MINFRA:</p><p>a) Alexandre Euzébio de Morais - Matrícula nº 1305868.</p><p>VI - Da Empresa Brasileira de Planejamento e Logística - EPL:</p><p>a) Marcelo Guerreiro Caldas - Matrícula nº 1774318; e</p><p>b) Tetsu Koike - Matrícula nº 1761852.</p><p>VII - Da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT:</p><p>a) João Paulo Souza - Matrícula nº 1514341; e</p><p>b) Maurício Hideo Taminato Ameomo - Matrícula nº 1702779.</p><p>§ 1º O Grupo de Trabalho será coordenado pelos representantes da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura indicados nas alíneas "a" e "b" do inciso I do art. 2º, respectivamente titular e suplente.</p><p>§ 2º O Grupo de Trabalho poderá requisitar assessoramento e consultoria das entidades vinculadas ao Ministério da Infraestrutura.</p><p>§ 3º Para cumprimento de suas competências, o Grupo de Trabalho poderá convidar, sempre que entender pertinente, representantes de outros órgãos ou entidades públicas federais, estaduais ou municipais, entidades privadas intervenientes no setor de transportes ou profissionais de notório conhecimento nas matérias de interesse das atividades previstas no art. 3º.</p><p>§ 4º As despesas com diárias e passagens serão custeadas pelos próprios órgãos ou entidades requisitados ou convidados.</p><p>Art. 3º Ao Grupo de Trabalho caberá:</p><p>I - Apoiar a Secretaria-Executiva do Ministério da Infraestrutura no planejamento, articulação, coordenação, execução e gestão das ações voltadas à implantação do Documento Eletrônico de Transporte (DT-e);</p><p>II - Analisar e aprovar os estudos de modelagem para estruturação da concessão para operacionalização do DT-e e demais estudos necessários à implantação do DT-e;</p><p>III - Elaborar e propor à Secretaria-Executiva do Ministério da Infraestrutura os normativos infralegais necessários à regulamentação do DT-e;</p><p>IV - Elaborar Relatórios Técnicos de acompanhamento da implantação do DT-e.</p><p>Parágrafo Único. Poderão ser constituídos Subgrupos de Trabalho que terão a competência de desenvolver as atividades previstas nos incisos II a IV do caput.</p><p>Art. 4º À Coordenação do Grupo de Trabalho compete:</p><p>I - Convocar reuniões do Grupo de Trabalho para tratar de assuntos afetos às suas competências;</p><p>II - Coordenar as atividades do Grupo de Trabalho;</p><p>III - Fixar cronograma de execução para o desenvolvimento das análises e manifestações por parte dos membros do Grupo de Trabalho;</p><p>IV - Definir a composição dos Subgrupos de Trabalhos, previstos no Parágrafo Único do Art. 3º, bem como sua Coordenação-Técnica;</p><p>V - Propor ao Secretário-Executivo a convocação de servidores das entidades vinculadas ao Ministério da Infraestrutura, conforme previsto no §3º do art. 2º;</p><p>VI - Convidar representantes de outros órgãos e entidades públicos ou privados, e pessoas de notório conhecimento sobre os assuntos de competência do Grupo de Trabalho para participar das reuniões, conforme previsto no §4º do art. 2º; e</p><p>VII - Promover a articulação do Grupo de Trabalho com as demais unidades organizacionais vinculadas ao Ministério da Infraestrutura e de outros órgãos do Executivo e Legislativo Federal, Estadual e Municipal.</p><p>Art. 5º Às Coordenações Técnicas dos Subgrupos de Trabalho compete:</p><p>I - Coordenar as atividades dos respectivos Subgrupos de Trabalho;</p><p>II - Fixar cronograma de execução para o desenvolvimento das análises e manifestações por parte dos Subgrupos de Trabalho, em consonância com cronograma previsto no art.4º, inciso III; e</p><p>III - Elaborar e apresentar, para deliberação do Grupo de Trabalho, Relatórios Técnicos, contemplando manifestações conclusivas.</p><p>Art. 6º Os Relatórios Técnicos concluídos e aprovados pelo Grupo Trabalho serão encaminhados ao Secretário-Executivo do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 7º O prazo de vigência do Grupo de Trabalho será de 500 dias, prorrogável por igual período.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>