<xml><article id="14139540" name="Port.DGC N 10098-10099 DE 16.04." idOficio="5814174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12577299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 16 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o inciso V do artigo 3º e inciso I do artigo 4º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 19726.101826/2020-90, resolve:</p><p>Nº 10.098 - Dispensar ANGELICA ALVES CAVALCANTI SILVA, Assistente Técnico-Administrativo, Matrícula SIAPE nº 2195412, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Nº 10.099 - Designar MARIA FILOMENA DOS SANTOS VASCONCELOS, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1012898, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Duque de Caxias, no Estado do Rio de Janeiro, ficando, em consequência, dispensada da função que atualmente exerce.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>