<xml><article id="14293695" name="Portarias de 29.04.2020" idOficio="5831489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 141 - Art. 1° Dispensar o servidor FRANCISCO RANIERE MOREIRA DA SILVA, SIAPE nº 1080200, da função de Vice Coordenador, S-COD, do curso de Especialização Inovação Social em Economia Solidária. (Processo 23507.001494/2020-65).</p><p>Nº 142 - Art. 1° Dispensar o servidor ROBERTO RODRIGUES RAMOS, SIAPE nº 1735085, da função de Vice Coordenador, S-COD, do curso de Administração, Código e-MEC nº 99340, da Diretoria do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (Processo 23507.001444/2020-57).</p><p>Nº 143 - Art. 1° Dispensar a servidora VICTÓRIA RÉGIA ARRAIS DE PAIVA, SIAPE nº 1267615, da função de Coordenadora, S-COD, do curso de Especialização Inovação Social em Economia Solidária (Processo 23507.001494/2020-65).</p><p>Nº 144 - Art. 1° Nomear, em virtude de eleição, o servidor ANTÔNIO NELSON LIMA DA COSTA, SIAPE nº 1548700, para exercer o cargo de Diretor, código CD-03, do Centro de Ciências Agrárias e da Biodiversidade - CCAB, para cumprir mandato de quatro anos (de 18/02/2020 a 18/02/2024) (Processo 23507.005008/2019-56).</p><p>Nº 145 - Art. 1° Designar o servidor FRANCISCO RANIERE MOREIRA DA SILVA, SIAPE nº 1080200, para exercer a função de Coordenador, S-COD, do curso de Especialização Inovação Social em Economia Solidária (processo n° 23507.001496/2020-11).</p><p>Nº 146 - Art. 1° Designar a servidora ISABELA MENEZES SANTOS ROCHA, SIAPE nº 1950155, para exercer a função de Chefe, código FG-01, da Divisão de Apoio Administrativo, da Coordenadoria de Fiscalização de Serviços Terceirizados, da Pró-Reitoria de Administração (processo n° 23507.000645/2020-96).</p><p>Nº 147 - Art. 1° Designar o servidor JEOVA TORRES SILVA JUNIOR, SIAPE nº 1466058, para exercer a função de Vice Coordenador, S-COD, do curso de Administração, Código e-MEC nº 99340, da Diretoria do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (processo n° 23507.001444/2020-57).</p><p>Nº 148 - Art. 1° Nomear, em virtude de eleição, o servidor JOSÉ VALMIR FEITOSA, SIAPE nº 0292234, para exercer o cargo de Vice Diretor, código CD-04, do Centro de Ciências Agrárias e da Biodiversidade - CCAB, para cumprir mandato de quatro anos (de 18/02/2020 a 18/02/2024) (processo n° 23507.005008/2019-56).</p><p>Nº 149 - Art. 1° Designar a servidora VICTÓRIA RÉGIA ARRAIS DE PAIVA, SIAPE nº 1267615, para exercer a função de Vice Coordenadora, S-COD, do curso de Especialização Inovação Social em Economia Solidária (processo n° 23507.001496/2020-11).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>