<xml><article id="14253829" name="PORT. GP.SGPE 779.2020" idOficio="5827674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600588">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 779, dE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 779, dE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 24.840/2015 e no Processo Administrativo nº 5660/2020, resolve:</p><p>Alterar a Portaria TRT 18ª GP/DG/SGPe nº 540, de 4 de dezembro de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 233, de 7 de dezembro de 2015, Seção 2, a fim de excluir o Acórdão nº 2076/2005 - TCU/PLENÁRIO dos fundamentos das parcelas que compõem os proventos da aposentadoria concedida ao servidor MANOEL FRANCISCO MARTINS, em cumprimento à determinação proferida no Acórdão nº 3535/2020 da 2ª Câmara do Tribunal de Contas da União (TCU), passando o ato concessório a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Declarar aposentado, com proventos integrais, o servidor MANOEL FRANCISCO MARTINS, ocupante de cargo da carreira de Analista Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal deste Egrégio Tribunal, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e, com proventos estabelecidos de acordo com o art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012; arts. 11, 12, 13 da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, com a redação dada pela Lei nº 12.774, de 2012; art. 67 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 6º da Lei nº 9.624, de 1998 e Ofício-Circular nº 36/SRH/MP, de 29 de junho de 2001; arts. 62 e 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, art. 3º da Lei nº 8.911, de 1994, art. 3º da Lei nº 9.624, de 1998, art. 3º da Medida Provisória nº 2.225-45/2001 e Ação Ordinária nº 2004.34.00.048565-0 - 7ª Vara Federal, Seção Judiciária/DF; art. 1º da Lei nº 10.698, de 2 de julho de 2003 e; Ação Ordinária nº 2007.34.00.041467-0 - 2ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal."</p><p>Publique-se no Diário Oficial da União e no Diário Eletrônico da Justiça do Trabalho.</p><p class="assina">PAULO PIMENTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>