<xml><article id="14102414" name="PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2020" idOficio="5810745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12571517">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES e FERROVIAS S.A., no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o Plano de Cargos Comissionados - PCC de 2012 da VALEC, aprovado por meio do Ofício nº 1265/2012/DEST-MP, de 20 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 29, de 20 de dezembro de 2012, as Resoluções da Diretoria Executiva - DIREX nº 001/2013, de 17 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>Nº 117 - Dispensar DAILON DOS SANTOS MOREIRA, matrícula SIAPE nº 2080135, de substituo do GERENTE DE CONSTRUÇÃO 1, vinculado a Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, para o qual foi designado por meio da portaria nº 740, de 17 de dezembro de 2019</p><p>Nº 118 - Dispensar WANDERLAN FREITAS LUCIO, matrícula SIAPE nº 2070273, de substituo do GERENTE DE CONSTRUÇÃO 4, vinculado a Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, para o qual foi designado por meio da portaria nº 360, de 18 de junho de 2019.</p><p>Nº 119 - Designar SAULO TEIXEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2171320, para substituir o GERENTE DE CONSTRUÇÃO 4, vinculado à Superintendência de Construção da Diretoria de Engenharia, em suas férias, faltas e/ou impedimentos legais.</p><p>Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CASTELLO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>