<xml><article id="14212769" name="46-PR-2020" idOficio="5823400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12592756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.298 - Conceder benefício de pensão, a partir de 06 de janeiro de 2020, data do falecimento de OCYRON CUNHA - 338669, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso IV, alínea "b" da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, ao filho JOÃO BATISTA CUNHA, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, classe 8, nível 1, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 1.299 - Em cumprimento à decisão judicial prolatada nos autos do processo nº 5017989-33.2020.4.04.7000/PR, da 1ª Vara Federal de Curitiba, Seção Judiciária do Paraná, tornar sem efeito a Portaria nº 309/PROGEPE de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31 de janeiro de 2020, seção 2, pág. 51, a qual alterou o índice de gratificação adicional de tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90 em nome do servidor IVES JOSE SBALQUEIRO - 340078.</p><p>Nº 1.300 - Suspender, a partir de 1º de abril de 2020 os efeitos da Portaria n.º 4086/PROGEPE, de 04 de outubro de 2019, publicada no DOU de 08 de outubro de 2019, seção 2, página 35, que alterou a proporção dos proventos da servidora Lys Mary Bileski Candido - 0341309 em virtude do contido no Ofício n.º 11988/2020 - TCU/Seproc, referente ao Acórdão n.º 3328/2019 - TCU - 2ª Câmara.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>