<xml><article id="14247873" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-386-UNI-PGR-00" idOficio="5826751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12598733">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 386, DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 386, DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições que lhe confere o artigo 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no expediente PGR-00152751/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 27 de abril de 2020, ALESSANDRA TORRES VAZ MENDES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 9649, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Deborah Macedo Duprat de Britto Pereira.</p><p>Art. 2º Exonerar AMANDA TEIXEIRA SILVA FIDELIS, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12306, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>Art. 3º Exonerar ALEXANDRE MENDONCA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 21327, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>Art. 4º Exonerar KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, do cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 5º Exonerar JACOB FORTES DE CARVALHO FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 10481, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antônio Augusto Brandão de Aras.</p><p>Art. 6º Exonerar RAYDNER FACANHA SILVA RAMOS, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28043, do cargo em comissão de Assessor Nível I, CC-1, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 7º Nomear ALESSANDRA TORRES VAZ MENDES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 9649, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 8º Nomear AMANDA TEIXEIRA SILVA FIDELIS, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 12306, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 9º Apostilar a nomeação de JOSE AFONSO RAMOS FIDELES, Bacharel em Direito, matrícula nº 29950, do cargo em comissão de Assessor Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras, realizada originalmente pela Portaria SGA/MPF nº 418, de 14 de junho de 2018, publicada no DOU de 18 de junho de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível V, CC-5, do referido Gabinete.</p><p>Art. 10 Nomear ALEXANDRE MENDONCA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 21327, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>Art. 11 Nomear KEILA CHRISTIANE DE OLIVEIRA LIMA, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 3164, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Maria das Merces de Castro Gordilho Aras.</p><p>Art. 12 Nomear JACOB FORTES DE CARVALHO FILHO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 10481, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível III, CC-3, da Assessoria Jurídica para Conflito de Atribuições, da Chefia de Gabinete do Procurador-Geral da República.</p><p>Art. 13 Nomear RAYDNER FACANHA SILVA RAMOS, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 28043, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Antônio Augusto Brandão de Aras.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>