<xml><article id="14195463" name="Portarias_SG_393_e_394" idOficio="5821717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12590333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 393 - Art. 1º Designar o servidor WILLIAM FRANCISCO DE OLIVEIRA, matrícula 5593-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Consumidor da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001042), dispensando, a contar de 17/4/2020, a servidora MARCIA CRISTINA MARTINS DE LIMA, matrícula 4378-8.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor WILLIAM FRANCISCO DE OLIVEIRA, matrícula 5593-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos de Defesa do Consumidor da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001042) (Tabularium nº 08191.040579/2020-15).</p><p>Nº 394 - Art. 1º Nomear, a contar de 4/5/2020, a servidora RENATA BOTELHO SANTOS, matrícula 5383-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001133), exonerando, em consequência, o servidor RAFAEL BRITO GARRIDO, matrícula 5233-7. Art. 2º Dispensar, a contar de 4/5/2020, a servidora RENATA BOTELHO SANTOS, matrícula 5383-0, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001133) (Tabularium nº 08191.041294/2020-93).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>