<xml><article id="14181062" name="DG 2300 - 2020" idOficio="5819999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12587706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.300, DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.300, DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 178, do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 26, de 05 de maio de 2016, publicado no DOU, de 12 de maio de 2016, tendo em vista o constante no processo nº 50600.010680/2007-63, e</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de redefinir e reorganizar os encargos dos substitutos eventuais dos titulares dos cargos de Diretor desta Autarquia, flexibilizando a continuidade dos trabalhos do DNIT;</p><p>CONSIDERANDO a aprovação pelo Conselho de Administração do DNIT da Resolução CONSAD 38/2020 (5440585), por meio da 16ª Reunião Extraordinária do Conselho de Administração - CONSAD/DNIT, ocorrida em 16 de abril de 2020 no âmbito do processo nº 50600.008581/2020-99;</p><p>CONSIDERANDO a aprovação pela Diretoria Colegiada do Relato DG Nº. 14/2020/ ASSTEC/GAB - DG/DNIT SEDE, o qual foi incluído na Ata da 16ª Reunião Ordinária da Diretoria Colegiada de 2020, realizada em 20 de abril de 2020;, resolve:</p><p /><p>Art. 1º DESIGNAR o servidor LUCAS ALBERTO VISSOTTO JUNIOR, Analista em Infraestrutura de Transportes e atual Coordenador-Geral de Construção Rodoviária, matrícula SIAPE nº 1326854, para substituir o servidor EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO, Diretor de Infraestrutura Rodoviária, matrícula SIAPE nº 1100224, código DAS-101.5, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que ele seja provido.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor BRUNO VENDRAMINI DOS SANTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes e atual Assessor Técnico/DPP, matrícula SIAPE nº 2092292, para substituir o servidor LUIZ GUILHERME RODRIGUES DE MELLO, Diretor de Planejamento e Pesquisa, matrícula SIAPE nº 1575371, código DAS-101.5, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que ele seja provido.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o servidor ARISTON AYRES RODRIGUES, Analista em Infraestrutura de Transportes e atual Coordenador-Geral de Patrimônio Ferroviário, matrícula SIAPE nº 1557934, para substituir o servidor MARCELO ALMEIDA PINHEIRO CHAGAS, Diretor de Infraestrutura Ferroviária, matrícula SIAPE nº 1560196, código DAS-101.5, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que ele seja provido.</p><p>Art. 4º DESIGNAR a servidora IVIANE CUNHA E SANTOS, Analista em Infraestrutura de Transportes e atual Coordenadora-Geral de Gestão e Operações Aquaviárias, matrícula SIAPE nº 1784203, para substituir a servidora KAROLINE BRASILEIRO QUIRINO LEMOS, Diretora de Infraestrutura Aquaviária, matrícula SIAPE nº 1739133, código DAS-101.5, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais ou eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que ele seja provido.</p><p>Art. 5º DESIGNAR a servidora FERNANDA GIMENEZ MACHADO FAÉ, Analista em Infraestrutura de Transportes e atual Coordenadora-Geral de Orçamento e Finanças, matrícula SIAPE nº 1457060, para substituir o servidor MARCIO LIMA MEDEIROS, Diretor de Administração e Finanças, matrícula SIAPE nº. 1083709, código DAS-101.5, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais e eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que seja provido.</p><p>Art. 6º DESIGNAR o servidor EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO, Engenheiro e atual Diretor de Infraestrutura Rodoviária, matrícula SIAPE nº 1100224, para substituir o servidor ANDRÉ KUHN, Diretor Executivo, matrícula SIAPE nº 3895079, código DAS-101.5, desta Autarquia, em seus afastamentos, impedimentos legais e eventuais, também em casos de vacância do cargo, até que seja provido.</p><p>Art. 7º REVOGAR a Portaria nº 322, de 18 de janeiro de 2019 (2467704), publicada no DOU, de 21/01/2019, Seção 2, página 34.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>