<xml><article id="14188135" name="Portarias 1150 -1160 de 17.04.20" idOficio="5820572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/04/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="77" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12588422">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1.150 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 760, de 04/03/2020, que trata da dispensa do servidor Jader Samarone Lopes, matrícula SIAPE 997735, da função de Coordenador de Patrimônio, código FG-02, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Onde se lê: "Dispensar, a pedido", leia-se: "Dispensar".</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 04/03/2020.</p><p>Nº 1.151 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Mônica Alixandrina da Silva Arruda Santos, matrícula SIAPE 1819464, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso Subsequente em Agropecuária - código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 1.152 - Art. 1º Designar a servidora Liamara Perin, matrícula SIAPE 1728897, ocupante do cargo de Professor de</p><p>Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Agropecuária, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 1.159 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor Vagner Leal Santana, matrícula SIAPE 2413607, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Administração - GADM/DG, Campus Tobias Barreto, código CD-04.</p><p>Nº 1.160 - Art. 1º Nomear o servidor José Robson Ferreira Dantas, matrícula SIAPE 2338608, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Administração - GADM/DG/Campus Tobias Barreto, Código CD-04.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>