<xml><article id="14216465" name="PORTARIAS DIREG 23-04-2020" idOficio="5823844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12593965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922012, resolve:</p><p>Nº 969 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, ARIEL BAMBERG LOPES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922059, resolve:</p><p>Nº 970 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, SILVANA JOANNA RODRIGUES ORGES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922099, resolve:</p><p>Nº 971 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, DARCI MANOEL DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922128, resolve:</p><p>Nº 972 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, VANÚBIA RODRIGUES AMORIM DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922182, resolve:</p><p>Nº 973 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, ROSA NEVES DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922183, resolve:</p><p>Nº 974 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, ANA MARIA SAMPAIO DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922212, resolve:</p><p>Nº 975 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, THAYNA GONÇALVES RIBEIRO, matrícula Nº 329025, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922214, resolve:</p><p>Nº 976 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, IRACI PEREIRA, matrícula Nº 323862, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/BLPRD - Bloco Parlamentar da Resistência Democrática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922219, resolve:</p><p>Nº 977 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, FRANCISCO JOSÉ DE SOUSA, matrícula Nº 169927, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922220, resolve:</p><p>Nº 978 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, SELMA MARIA ALVES MAGALHÃES, matrícula Nº 170851, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922221, resolve:</p><p>Nº 979 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ALFREDO CARLOS DA LUZ, matrícula Nº 223922, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922222, resolve:</p><p>Nº 980 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, MARCOS AUGUSTO BATISTA DIAS, matrícula Nº 259084, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922223, resolve:</p><p>Nº 981 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, GUILHERME LEIMANN, matrícula Nº 340823, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922224, resolve:</p><p>Nº 982 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, CLÉRIE FABIANA MENDES, matrícula Nº 342200, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922225, resolve:</p><p>Nº 983 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ISMAELA DE DEUS SOUZA TEIXEIRA DA SILVA, matrícula Nº 342224, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922226, resolve:</p><p>Nº 984 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, LEDA PEDROSA DE OLIVEIRA, matrícula Nº 342327, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922227, resolve:</p><p>Nº 985 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da LeiNº 8.112, de 1990, PAULO RICARDO SCHENATTO, matrícula Nº 342339, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922228, resolve:</p><p>Nº 986 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, CÍCERO PEREIRA FIEDLER SEGUNDO, matrícula Nº 349243, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922229, resolve:</p><p>Nº 987 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, SABRINA SANTOS DE SOUZA, matrícula Nº 349620, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922230, resolve:</p><p>Nº 988 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, RAPHAEL HENRIQUE COENGA MENEZES, matrícula Nº 357562, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922231, resolve:</p><p>Nº 989 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, KELLY KARINNE GOMES, matrícula Nº 358487, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922232, resolve:</p><p>Nº 990 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, LOUISE RODRIGUES DE SOUSA SOARES, matrícula Nº 359236, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922233, resolve:</p><p>Nº 991 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, ROSELY NONATO DA SILVA, matrícula Nº 360640, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922234, resolve:</p><p>Nº 992 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, HELENA LOPES DA SILVA LIMA, matrícula Nº 363252, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922235, resolve:</p><p>Nº 993 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, DAYANE SANTOS DE LIMA, matrícula Nº 364414, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJSELMA - Gabinete da Senadora Juíza Selma.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922237, resolve:</p><p>Nº 994 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, EVERTOM ALMEIDA DA SILVA, matrícula Nº 332607, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, a partir de 24/04/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922256, resolve:</p><p>Nº 995 - exonerar WAGNER ULISSES BARBOSA DA SILVA, matrícula Nº 347027, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>