<xml><article id="14007860" name="DOU-246-DIVERSOS- Exoneração 06-" idOficio="5801826" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12556192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 246, de 6 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 246, de 6 de abril de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam exonerados os servidores relacionados, dos seguintes cargos em comissão da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral do Piauí:</p><p>-JULIANA VILARINHO DA ROCHA, servidora do quadro de pessoal deste Tribunal, Analista Judiciário, Área Judiciária, matrícula nº 254, do Cargo em Comissão de Assessor Jurídico (CJ-2) da Assessoria Jurídica da Presidência;</p><p>- LEONARDO MORAES JUNIOR, servidor do quadro de pessoal deste Tribunal, Analista Judiciário, Área Judiciária, matrícula nº 256, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Controle Interno;</p><p>- MARCÔNIO GALVÃO LOPES, servidor do quadro de pessoal deste Tribunal, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 631, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria da Corregedoria Regional Eleitoral;</p><p>- CARLOS HENRIQUE TEIXEIRA MORETZ SOHN, servidor do quadro de pessoal deste Tribunal, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 88, do Cargo em Comissão de Assessor (CJ-1) do Gabinete da Vice-Presidência;</p><p>- GERALDO SEBASTIÃO ALMEIDA MOTA FILHO, servidor do quadro de pessoal da Prefeitura de Matões-MA, matrícula nº 1000739, do Cargo em Comissão de Diretor Geral (CJ-4) da Diretoria Geral;</p><p>- ALINE CRONEMBERGER COSTA PIMENTEL, servidora sem vínculo, matrícula nº 1000781, do Cargo em Comissão de Assessor Jurídico (CJ-2) da Assessoria Jurídica da Diretoria Geral;</p><p>- CLÁUDIA LAÍSE REIS MARTINS PÁDUA, servidora requisitada do Tribunal de Justiça do Estado do Piauí, matrícula nº 1000878, do Cargo em Comissão de Assessor (CJ-2) da Assessoria de Planejamento e Gestão Estratégica da Diretoria Geral;</p><p>- JOÃO JOSÉ RODRIGUES ALVES, servidor sem vínculo, matrícula nº 1000745, do Cargo em Comissão de Secretário (CJ-3) da Secretaria Judiciária;</p><p>- FERDINANDE DELMONE BEZERRA DA SILVA, servidor sem vínculo, matrícula nº 1000854, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Registros Partidários, Autuação e Distribuição, da Secretaria Judiciária;</p><p>- RAFAEL ARAÚJO BRITO, servidor sem vínculo, matrícula nº 1000823, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Jurisprudência e Documentação, da Secretaria Judiciária;</p><p>- DANIEL GOMES EVARISTO, servidor do quadro de pessoal deste Tribunal, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 348, do Cargo em Comissão de Secretário (CJ-3) da Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>- PAULO MARCOS CALLAND DE SOUSA LEITE, servidor do quadro de pessoal deste Tribunal, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, matrícula nº 168, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Eleições Informatizadas, da Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>- AGNALDO ABREU ALMENDRA, servidor requisitado do Tribunal de Justiça do Estado do Piauí, matrícula nº 1000742, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Suporte Técnico, da Secretaria de Tecnologia da Informação;</p><p>- MARCELO AUGUSTO MAIA, servidor sem vínculo, matrícula nº 1000778, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Contratações e Patrimônio, da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças;</p><p>- LEONARDO BATISTA DE ARAÚJO, servidor sem vínculo, matrícula nº 1000849, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Apoio Administrativo, da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças;</p><p>- IVANA DE MACÊDO RODRIGUES, servidora do quadro de pessoal deste Tribunal, Analista Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 470, do Cargo em Comissão de Secretário (CJ-3) da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>- LARISSA DE OLIVEIRA NEIVA CASTRO, servidora sem vínculo, matrícula nº 1000833, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Educação e Desenvolvimento, da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>- ÉRIKA CARVALHO BARRADAS, servidora sem vínculo, matrícula nº 1000841, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria Técnica da Secretaria de Gestão de Pessoas; e</p><p>- JULIANA CHAVES DE CARVALHO, servidora sem vínculo, matrícula nº 1000740, do Cargo em Comissão de Coordenador (CJ-2) da Coordenadoria de Pessoal da Secretaria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2º O servidor GERALDO SEBASTIÃO ALMEIDA MOTA FILHO fica devolvido à Prefeitura de Matões-MA, com período de trânsito de quinze dias contados da publicação deste ato, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Art. 3º O servidor requisitado AGNALDO ABREU ALMENDRA fica devolvido ao Tribunal de Justiça do Estado do Piauí, a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º A lotação dos servidores do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Piauí exonerados de cargos em comissão do Tribunal Regional Eleitoral do Piauí será definida em ato próprio.</p><p>Art. 5º Os demais cargos em comissão integrantes da estrutura da Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral não mencionados nesse ato permanecem providos na forma em que se encontram.</p><p>Art. 6º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação oficial.</p><p class="assina">Des. JOSÉ JAMES GOMES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>