<xml><article id="14172334" name="Portaria 27 - Vera Lucia - Prego" idOficio="5816688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00007:00040:00041:00004:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Defesa Agropecuária/Departamento de Serviços Técnicos/Coordenação-Geral de Apoio Laboratorial/Laboratório Nacional Agropecuário em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12581453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 26, de  13 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 26, de 13 de abril de 2020</p><p>A Coordenadora do Laboratório Federal de Defesa Agropecuária em Pernambuco do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, no uso de suas atribuições legais que lhe são conferidas na Portaria nº 2.817, de 19/12/2016, publicada no DOU em 23/12/2016, respaldada pela Portaria nº 562, de 11/04/2018, publicado no DOU 12/04/2018, Art. 40 do Regimento Interno da Secretaria de Defesa Agropecuária e o que consta no Processo SEI 21002.000635/2020-19, resolve:</p><p>I - Designar como Pregoeira oficial do LFDA/PE a servidora Vera Lúcia Rodrigues Chaves, matrícula SIAPE nº 0020400, ocupante do cargo de agente administrativo, para operacionalização da modalidade licitatória de pregão, na forma de Pregão Eletrônica e Presencial, no âmbito dessa instituição, UASG 130016, por período de 12 meses, convalidando os Atos, a partir de 13/04/2020.</p><p>II - Submeter a servidora designada nos termos do item anterior, as seguintes atribuições:</p><p>Acompanhar os trabalhos da equipe de apoio;</p><p>Responder as questões formuladas pelos fornecedores, relativas ao certame;</p><p>Abrir as propostas de preços;</p><p>Analisar a aceitabilidade das propostas;</p><p>Desclassificar propostas indicando os motivos;</p><p>Conduzir os procedimentos relativos aos lances e à escolha da proposta do lance de menor preço;</p><p>Verificar a habilitação do proponente classificado em primeiro lugar;</p><p>declarar o vencedor;</p><p>Receber, examinar e decidir sobre a pertinência dos recursos;</p><p>Elaborar a ata da sessão;</p><p>Encaminhar o processo licitatório à autoridade superior para sua homologação;</p><p>Adjudicar o objeto pregoado.</p><p>Documento relacionado: 10458566</p><p></p><p class="assina">Cláudia de Farias Cordeiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>