<xml><article id="14003172" name="MATERIA DOU - PORTARIA ABRIL" idOficio="5801109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/04/2020" artClass="00011:00044:00015:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="67" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12555211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 84 - SSIP/5, DE 20 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84 - SSIP/5, DE 20 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de julgado, Processo nº 5007548-80.2017.4.04.7005/PR, junto ao Juízo da 2ª Vara Federal de Cascavel-PR, resolve:</p><p>REFORMAR, a contar de 10 de maio de 2017, VALDEMIR RAIZEL DE MEIRA, CPF 072127919-89, na graduação de Cabo, com proventos integrais de Terceiro Sargento, de acordo com o art 104, incisos II do art. 106, V do art. 108 e §2º do art. 109, e §1º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a letra c, I do art. 1º, da Lei nº 7.670, de 8 de setembro de 1988, e por força de decisão judicial, nos autos do processo nº 5007548-80.2017.4.04.7005/PR, e de acordo com o Parecer de Força Executória nº 0036/2020/PGU/AGU, de 17 de fevereiro de 2020, da Procuradoria Geral da União.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 90 - SSIP/5, DE 25 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º out 15, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de julgado, Processo nº 5059310-87.2016.4.04.7000, da Seção Judiciária do Paraná, resolve:</p><p>1. TORNAR SEM EFEITO, a Portaria nº 418 - SSIP/5, de 27 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 5, de 8 de janeiro de 2020, que reformou, a contar de 2 de setembro de 2019, MARCOS FERNANDES DA SILVA JUNIOR, CPF 42458696821, na graduação de Soldado, com proventos integrais de Cabo, de acordo com o inciso V do art. 108, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980. 2. REFORMAR, a contar de 2 de setembro de 2019, MARCOS FERNANDES DA SILVA JUNIOR, CPF 42458696821, na graduação de Soldado, com proventos integrais de Terceiro-Sargento, de acordo com os incisos V do art. 108 e letra c) do §2º do art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e letra "c", inciso I, art. 1º, da Lei 7.670, de 8 de setembro de 1988, e por força de decisão judicial transitada em julgado, nos autos do processo nº 5059310-87.2016.4.04.7000, e de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00001/2020/E MILITAR/PUPR/PGU/AGU, de 6 de janeiro de 2020, da Procuradoria da União no Estado do Paraná.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 97 - SSIP/5, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>CONCEDER o auxílio-invalidez ao Ten Cel Rfm (051332930-0) JOAO SITNIKI FILHO, Prec/CP-96/0596494, vinculado ao Comando da 5ª Região Militar, a contar de 26 de dezembro de 2019, de acordo com o inciso XV do art. 3º da MP n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, e no art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme a Ata de Inspeção de Saúde nº 20967/2019, Sessão nº 197/2019, de 26 de dezembro de 2019, do MPGu I / Curitiba (H Ge C) e PT nº 70/2020, de 18 de março de 2020. A invalidez está enquadrada no inciso Vo Art. 108. da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do benefício.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 100 - SSIP/5, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>REFORMAR o 2º Sgt R1 (056491223-6)) JOSÉ CARLOS RIBEIRO CUSTÓDIO, Prec/CP-96/1704097, vinculado ao 13º BIB, a contar de 31 de outubro de 2019, de acordo com os incisos II do Art 106 e V do Art 108 da Lei 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. Não é inválido." Conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 180/2019, Sessão 50/2019, de 31 de outubro de 2019, do MPGu/Ponta Grossa (Cmdo 5ª Bda C Bld) e Parecer Técnico nº 63/2020, de 17 de março de 2020</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 104-SSIP/RFM, DE 31 DE MARÇO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 5ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port nº 192, de 1º de outubro de 2015, alterada pelas Port nº 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve: REFORMAR por haver atingido a idade-limite de permanência na reserva remunerada, em 14 de agosto de 2019, o Cap (057196962-5) RUBENS CARLITO DA SILVA, de acordo com a alínea c) do inciso I do Art 106 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e antes da vigência da Lei nº 13.954, de 16 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Bda CLAUDIO SENKO PENKAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>