<xml><article id="13984583" name="PORTARIA N 1408-EMCFA-MD" idOficio="5799605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12552502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  1.408/EMCFA-MD, DE 1º  DE ABRIL DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.408/EMCFA-MD, DE 1º DE ABRIL DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, o art. 1º do Decreto Legislativo nº 296, de 29 de setembro de 2011, e o Processo nº 60000.009746/2019-29, resolve:</p><p>DESIGNAR, os militares abaixo relacionados, do Comando da Marinha, para compor a tripulação da Fragata "Independência" que assumirá como Navio-capitânia da Força-Tarefa Marítima da Força Interina das Nações Unidas no Líbano (FTM-UNIFIL), conforme os períodos a seguir:</p><p>a) Período de 8 de março a 2 de dezembro de 2020:</p><p>CT (Md) JULIANA BIGI MAYA MONTEIRO; e</p><p>SO-FN-IF FRANCISCO GLEISON FERREIRA DOS SANTOS.</p><p>b) Período de 14 de abril a 14 de maio de 2020:</p><p>CF LUÍS MARCELO DIAS DE OLIVEIRA;</p><p>CC LEANDRO ALVES GOUVEIA; e</p><p>CT LUCAS TELLES AMARAL.</p><p>c) Período de 12 de maio a 12 de julho de 2020:</p><p>CC BRUNO OLIVEIRA FEITOSA;</p><p>CT WILLIAM FERREIRA DOS SANTOS; e</p><p>CT FELIPE DE BRITO PEREIRA FERREIRA MARQUES.</p><p>d) Período de 10 de julho a 10 de setembro de 2020:</p><p>CF BRUNO TADEU VILLELA;</p><p>CF RAFAEL CABRAL RIBEIRO DA SILVA; e</p><p>CT DANIEL HENRI SCHAFFER LABUSSIÉRE.</p><p>e) Período de 8 de setembro a 8 de novembro de 2020:</p><p>CF LUÍS MARCELO DIAS DE OLIVEIRA;</p><p>CT RAFAEL RETUMBA CARNEIRO MONTEIRO; e</p><p>CT GABRIEL CUSTÓDIO RANGEL.</p><p>f) Período de 6 de novembro a 2 de dezembro de 2020:</p><p>CF RAFAEL CABRAL RIBEIRO DA SILVA;</p><p>CC ALEXANDRE VIEIRA MALCHER; e</p><p>CT LUCAS OLIVA PEREIRA.</p><p>Para fins de remuneração, deverá ser observado o Fator de Correção Regional igual a 3, nos termos da Tabela III do Anexo da Lei nº 10.937, de 12 de agosto de 2004.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>