<xml><article id="14144008" name="emcfp0058(PORTARIA CFP N 6-2020 " idOficio="5814484" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00044:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Psicologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12577810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 6, DE 27 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 27 DE MARÇO DE 2020</p><p></p><p>A Presidência do CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA DA 24ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais;</p><p>CONSIDERANDO a lei de criação do Conselho Federal e Regionais de Psicologia (lei 5.766/71) que possui como princípio, a autonomia administrativa e financeira das autarquias em seu Artigo 1°.</p><p>CONSIDERANDO que as contratações de empregados efetivos dos Conselhos de Fiscalização Profissional obedecem ao disposto no artigo 37, II, da Constituição Federal, devendo ser precedidas de concurso público;, resolve:</p><p>Art. 1º - Fica instituído o Comitê de Crise para Supervisão e Monitoramento dos impactos do Coronavírus - COVID 19 no âmbito do Conselho Regional de Psicologia da 24ª Região - RO/AC;</p><p>Art. 2º - O Comitê tem por objetivo realizar de forma resolutiva, orientação, supervisão e monitoramento das ações dos profissionais psicólogos diante da pandemia Covid-19, enquanto perdurar a situação de crise:</p><p>I. Promover orientação aos profissionais que devido a pandemia continuam realizando suas funções nos serviços essenciais e prioritários;</p><p>II. Supervisionar os trabalhos realizados mediante redes sociais e serviços voluntários, prestado por profissionais que não fazem parte da rede de assistência à comunidade no âmbito municipal e estadual;</p><p>III. Monitorar e orientar as ações desenvolvidas pelos gestores de saúde de maneira a não sobrecarregar os profissionais que continuam nos serviços prioritários;</p><p>IV. Representar a Diretoria do CRP 24 em todo e qualquer evento, reunião ou manifestação solicitada mediante mídias sociais, jornalisticas e institucionais, afim de elucidar e promover a informação das ações tomadas por este Conselho Regional.</p><p>Art. 3º - O referido comitê fica composto e nomeado da seguinte composição:</p><p>Presidente: Cleibson André Nunes Torres - Conselheiro Presidente - CRP 20/3995;</p><p>Membra: Elizete Gonçalves Silva - Conselheira Tesoureira - CRP 20/1241;</p><p>Membra: Lucyana Melo - Conselheira Vice-Presidente Rio Branco - AC - CRP 20/4052;</p><p>Membra: Ana Karla da Silva Feitoza - Conselheira Secretária - CRP 20/2497;</p><p>Membra: Anne Cleyanne Alves - Comissão de Direitos Humanos - CRP 20/6172;</p><p>Membro: Tiago Oliveira Tavares - Comissão de Orientação e Ética - CRP 20/6990;</p><p>Membro: Vinicius Gomes da Silva - Comissão de Orientação e Fiscalização - CRP 20/6652;</p><p>Membro: Deusdedi Rodrigues Alves - Conselheiro Efetivo - CRP 20/5447;</p><p>Membra: Márcia Aurélia S. Pinto - Conselheira Efetiva Rio Branco - AC - CRP 20/231;</p><p>Membra: Carla Ilara Almeida Vieira - Comissão de Comunicação Social - Cacoal - CRP 20/1585;</p><p>Membra: Carla Patrícia Rambo Matheus - Conselheira COE - Ariquemes - RO - CRP 20/7568;</p><p>Membra: Edna Mônica Wobeto - Conselheira CREPOP - Vilhena - RO - CRP 20/1543;</p><p>Membro: Daniel Arruda - Coordenador Seção CRP 24 - Rio Branco - AC - CRP 20/8272.</p><p>Art. 4º - Esta Resolução entrará em vigor na data de sua assinatura</p><p></p><p class="assina">CLEIBSON ANDRÉ NUNES TORRES</p><p class="cargo">Conselheiro Presidente</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>