<xml><article id="14093350" name="PORTARIAS N 575 576 577 579 580 " idOficio="5809333" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12569233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pelo Decreto de 23.07.2018, publicado no DOU de 24.07.2018, seção 2, página 1, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processo eletrônico Nº 23500.000296.2020-85, resolve:</p><p>Nº 575 - DISPENSAR o servidor EDSON GERALDO MONTEIRO JÚNIOR, Auxiliar em Administração, matrícula SIAPE nº 2087564, da função de COORDENADOR DE ADMINISTRAÇÃO E FINANÇAS, e DESIGNÁ-LO para a função de COORDENADOR DE ORÇAMENTO, FINANÇAS E CONTABILIDADE, código FG-01, deste Instituto - Campus Poços de Caldas.</p><p>Nº 576 - DISPENSAR a servidora MARLENE REIS SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2001559, da função de COORDENADORA DE PLANEJAMENTO, e DESIGNÁ-LA para a função de COORDENADORA DE COMPRAS, LICITAÇÕES E CONTRATOS, código FG-01, deste Instituto - Campus Poços de Caldas.</p><p>Nº 577 - DISPENSAR o servidor MARCOS LUIS DA SILVA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 3098575, da função de CHEFE DO SETOR DE LICITAÇÕES, COMPRAS E CONTRATOS e DESIGNÁ-LO para a função de PREGOEIRO, código FG-02, deste Instituto - Campus Poços de Caldas.</p><p>Nº 579 - EXONERAR o servidor MATEUS DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2060696, do cargo de DIRETOR DE ENSINO, PESQUISA E EXTENSÃO, e NOMEÁ-LO para o cargo de DIRETOR DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL, código CD-04, deste Instituto - Campus Poços de Caldas.</p><p>Nº 580 - EXONERAR o servidor RAFAEL FELIPE COELHO NEVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2020292, do cargo de SUBSTITUTO DO DIRETOR DE ENSINO, PESQUISA E EXTENSÃO, e NOMEÁ-LO para o cargo de DIRETOR DE DESENVOLVIMENTO EDUCACIONAL SUBSTITUTO, código CD-04, deste Instituto - Campus Poços de Caldas, nos impedimentos legais, temporários e eventuais do titular.</p><p>Nº 581 - DISPENSAR a servidora RITA DE CÁSSIA DA COSTA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2552021, da função de CHEFE DO SETOR DE REGISTROS ACADÊMICOS, e DESIGNÁ-LA para a função de COORDENADORA DE ASSUNTOS ACADÊMICOS, código FG-02, deste Instituto - Campus Poços de Caldas.</p><p class="assina">MARCELO BREGAGNOLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>