<xml><article id="13982140" name="PORTARIAS CENTRO 2020 - II - DOU" idOficio="5794045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00016:00118:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Ciências Sociais e Humanas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS E HUMANAS, da Universidade Federal de Santa Maria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009, resolve:</p><p>Nº 73-Designar SANDRA DALCUL DEPEXE, SIAPE 2663429, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Coordenador do Curso de Comunicação Social - Produção Editorial, Código FCC.068 (FUC-0001), para um mandato de dois anos a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 74-Designar MILENA CARVALHO BEZERRA FREIRE DE OLIVEIRA-CRUZ, SIAPE 2560569, ocupante do cargo de Professor de 3º Grau, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Pós-Graduação Especialização em Estudo de Gênero, Código FG3.037, a partir da publicação no Diário Oficial.</p><p>II - Dispensar LAURA REGINA DA SILVA CÂMARA MAURÍCIO DA FONSECA, SIAPE 3122782, da Função de Coordenador Pró-Tempore do Curso de Pós-Graduação Especialização em Estudo de Gênero, Código FG3.037, a qual foi designada pela Portaria n. 71, de 11 de março de 2019.</p><p class="assina">MAURI LEODIR LOBLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>