<xml><article id="14101793" name="Port. SUBPGFN n 9863-9865- DE 14" idOficio="5810706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00013:00044:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12571430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do artigo 3º da Portaria PGFN nº 9.446, de 7 de abril de 2020, publicada no e-BPS nº 69 de 9 de abril de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.101306/2020-49, resolve:</p><p>Nº 9.863 - Art. 1º - Designar FERNANDA SCHIMITT MENEGATTI, matrícula SIAPE nº 1570981, Procuradora da Fazenda Nacional, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Assuntos Tributários da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Contencioso Administrativo Tributário.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria nº 134, de 02 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 06 de janeiro de 2020, seção 2, página 8.</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do artigo 3º da Portaria PGFN nº 9.446, de 7 de abril de 2020, publicada no e-BPS nº 69 de 9 de abril de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.101304/2020-50, resolve:</p><p>Nº 9.865 - Designar LUCAS SILVEIRA PORDEUS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2409740, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador de Consultoria Judicial, código DAS-101.3, da Coordenação-Geral da Representação Judicial da Fazenda Nacional da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Estratégica da Representação Judicial.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>