<xml><article id="14236063" name="PORTARIA N 712 A 715" idOficio="5825672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12597442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei Nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC Nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 712 - Designar ANTÔNIO CORREA NETO, Matrícula SIAPE nº 6438997, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, Código DAS-101.5, da Diretoria de Políticas e Programas de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério, no período de 27 a 30 de abril de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 713 - Designar RODRIGO DE OLIVEIRA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1511649, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas de Regulação e Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior - SERES-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e em observância ao disposto no Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, bem como na Portaria nº 205/2020-GM/MEC, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 714 - Exonerar, a pedido, NICOLAS RAMOS DA CRUZ, CPF nº 692.961.201-44, do cargo em Comissão DAS 101.5, de Diretor de Tecnologia e Inovação - Dirti do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, a contar de 17 de abril de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto Nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 715 - Exonerar, a pedido, MARILENE MARIA AUGUSTO VIEIRA, Matrícula SIAPE nº 6045772, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral do Ensino Fundamental da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 21 de abril de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>