<xml><article id="13971323" name="port_95_cedência_ZéliaRafaela" idOficio="5798722" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550618">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 95, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 95, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado na Assembleia Geral Extraordinária de 29 de junho de 2018, considerando o disposto no art. 33 do Regimento Interno vigente, assim como a competência estabelecida pelo art. 17 do Decreto 9.144/17, e em cumprimento à determinação judicial conforme consta no Processo nº 0001997-33.2016.5.07.0003 do Tribunal Regional do Trabalho da 7ª Região, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a empregada ZELIA RAFAELA DE SOUZA VIEIRA, matrícula nº 2259582, pertencente ao Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, para exercício junto à Universidade Federal do Cariri.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Fica convalidado o período laborado pela Empregada na Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Cariri, de 05 de julho de 2016 até a presente data.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>