<xml><article id="14076286" name="Portarias 586 e 592 - REVOGA POR" idOficio="5807830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12566589">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 8 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2020</p><p>O REITOR em Exercício da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 586 - Revogar, a partir de 03-04-2020, as Portarias nº 1761/2019, publicada no quadro de avisos em 09-08-2019, e n° 1762/2019, publicada no DOU em 12-08-2019, Seção 2, fls. 34, que tratam, respectivamente, da prorrogação de afastamento total para cursar Pós-Graduação em Educação, nível Doutorado, na Universidade Estadual Paulista Júlio de Mesquita Filho - UNESP e da autorização de afastamento do país para realizar doutorado sanduíche, na University of Lincoln, em Lincoln, Lincolnshire - Reino Unido, concedidas à servidora Mayara da Mota Matos, matrícula SIAPE nº 1751676, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Campus Poços de Caldas, até a data de 30-04-2020 (Processo 23087.009586/2019-89).</p><p>Nº 592 - Revogar a Portaria nº 1491, de 03-07-2019, publicada no DOU em 04-07-2019, Seção 2, fls. 31, que trata de concessão de afastamento total e do país à servidora Wilges Ariana Bruscato, matrícula Siape nº 2001200, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciência e Tecnologia, desta Instituição, para realizar estágio de Pós-Doutorado, no Departamento de Direito, Economia e Ciências Humanas, da Universidade Mediterrânea de Reggio Calabria, na Itália, no período de 1º-09-2019 a 31-08-2020, com ônus limitado para a UNIFAL-MG (Processo 23087.010731/2019-74).</p><p class="assina">Alessandro Antônio Costa Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>