<xml><article id="13941834" name="DG 1835 - 2020" idOficio="5795920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/04/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="64" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12546224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.835, DE 30 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.835, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e considerando o disposto no artigo 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17/12/1991, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, e no artigo 16-B da Lei nº 11.356/2006, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.003588/2020-14, resolve:</p><p>Art. 1º EFETIVAR, por tempo indeterminado, a cessão da servidora FABÍOLA MEDEIROS MACEDO LOBATO, matrícula SIAPE nº 2064498, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, na Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou da função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar o imediato retorno do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>