<xml><article id="14076853" name="002 - Edital n 02 de Suspensao" idOficio="5807845" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="14/04/2020" artClass="00099:00016:00071:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12566664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 2, DE 13 DE ABRIL DE 2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 13 DE ABRIL DE 2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia De Roraima, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve,</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: DEZEMBRO/2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>VÍNCULO</p></td></tr><tr><td><p>112.521.702-20</p></td><td><p>Cecília Lima Pereira</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>409.636.910-15</p></td><td><p>Venina dos Santos</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Diretoria de Gestão de Pessoas, sito à Rua Fernão Dias Paes Leme, nº 11 - Calungá - Boa Vista-RR - CEP: 69.303-220, Prédio da Reitoria, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (95) 3623-2356, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">JADINEA LEANDRO LEITE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>