<xml><article id="14235722" name="publicação D.O.U. 24.04.2020" idOficio="5825652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/04/2020" artClass="00016:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Jataí" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="79" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12597335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de abril de 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore da UFJ, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.635, de 20 de março de 2018, e a Portaria MEC nº 2.121, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria nº 001/2020/UFJ, de 14/01/2020, resolve:</p><p>Nº 289 - I - Reconduzir SIMONE MARQUES FARIA LOPES Matrícula nº 1265630/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a Função de COORDENADORA DO CURSO DE GEOGRAFIA BACHARELADO da Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos da UFJ, FCC. II - Reconduzir MARCIA CRISTINA DA CUNHA Matrícula nº 3031334 /SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice coordenadora do Curso de Geografia - Bacharelado da Unidade Acadêmica de Estudos Geográficos da UFJ. Os efeitos legais e financeiros deste ato têm validade a partir de sua publicação no D.O.U., nos termos do art. 15, § 4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei 9.527/97, por um mandato de 02 (dois) anos, de 01/05/2020 a 30/04/2022. (Processo nº 23070.017131/2020-50)</p><p>Nº 290 - Revogar, em cumprimento ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a contar de 09/04/2020, os termos da Portaria nº 2735/2013, publicada no D.O.U. de 23/05/2013, seção 2, pág. 24, alterada pela Portaria nº 5981/2016, publicada no D.O.U. de 24/11/2016, seção 02, pág. 30, que autorizou a cessão de CLEUSELY MATIAS DE SOUZA, Matrícula nº 2226615/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Unidade Acadêmica de Ciências Agrárias da UFJ, anteriormente denominada Campus Jataí, para a Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento em Goiás. (Processo nº 23070.009194/2020-32)</p><p class="assina">Americo Nunes da Silveira Neto</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>