<xml><article id="14094407" name="PORTARIA IRANILDO 2" idOficio="5809380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/04/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="72" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12569308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISAO DE PESSOAL NO EX-TERRITORIO FEDERAL DO AMAPA, DO DEPARTAMENTO DE ORGAOS EXTINTOS E DE GESTAO DE FOLHA DE PAGAMENTO DA SECRETARIA DE GESTAO DE PESSOAS DO MINISTERIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTAO, no uso da competencia que lhe foi delegada pela Portaria nº 7.674/DEPEX, de 06 de agosto de 2018, publicada no Diario Oficial da Uniao nº 151, de 07 de agosto, tendo em vista o que consta nos processos administrativos, resolve:</p><p>Nº 9.725 - Reformar, o 2º SGT PM RF JOSÉ ROBERTO DA SILVA VALES, matrícula SIAPE 2349370, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço da Polícia Militar, pela Junta Perícial de Saúde, a contar de 10 de maio de 2019, com proventos integrais, calculados sobre o soldo que percebia na reserva, amparado pelo art. 31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art. 42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art. 96, inciso II, da Lei 6.562/79; art. 19, art. 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 1º, inciso I; § 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, art.24, inciso IV, § 1º e art. 26, § 3º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, (Processo nº SEI 17167.102351/2020-14).</p><p>Nº 6 - Reformar, o 2º TEN PM RF IRANILDO PENA DO AMARAL, matrícula SIAPE 1484476, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço da Polícia Militar, pela Junta Perícial de Saúde, a contar de 08 de março de 2019, com proventos integrais, calculados sobre o soldo que percebia na reserva, amparado pelo art. 31, da Emenda Constitucional nº 19, de 04 de junho de 1998, com fundamento no art. 42, § 1º, da Constituição Federal, c/c art. 96, inciso II, da Lei 6.562/79; art. 19, art. 20, incisos I, II, III, IV, V e VI, § 1º, inciso I; § 4º, art.21, incisos I, II, III, V, VI e VII, art.24, inciso IV, § 1º e art. 26, § 3º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002, (Processo nº SEI 05504.008471/2017-65).</p><p>Nº 9.726 - Conceder pensão militar Vitalícia a LUCILA DE ALEXANDRIA BARBOZA DA SILVA, CPF:051.230.622-20, na condição de esposa e ROSA MARIA LIMA DE FREITAS, CPF:151.757.402-10, na condição de companheira, por Ação de reconhecimento e Dissolução de União Estável "Pós Mortem", exarado nos autos do processo nº 0009240-56.2017.8.03.0002, Justiça do Estado do Amapá - 1ª Vara de Cível de Santana, na proporção de 1/2 (cota parte), para cada beneficiária, com vigência a partir de 13 de setembro de 2017, data do óbito do ex-militar, com fundamento nos arts. 40, §§ 7º e 8º e 42 § 2º, Constituição Federal; c/c arts. 37, inciso I; 39, § 1º, 40 § 2º, da Lei nº 10.486, de 04 de julho de 2002 do ex-militar 2º TEN PM RF FRANCISCO FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1488989, pertencente ao Quadro de Pessoal da Polícia Militar do Extinto Território Federal do Amapá., (Processo nº SEI 17167.102347/2020-48).</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>