<xml><article id="13989719" name="ABR 06 port DOU" idOficio="5800288" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12553530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 2 de Abril  de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 2 de Abril de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.000 - Conceder pensão vitalícia a Gustavo Santana Gonçalves, portador do CPF nº 701.716.871-24, nascido em 01/03/1980, filho maior inválido do ex-servidor VICENTE ANTONIO GONCALVES, Matrícula nº 2141017/SIAPE, Professor Titular, Classe E/Aposentado, falecido em 11/01/2020, conforme Certidão de Óbito do 1º Ofício de Notas, Registro Civil, Títulos e Documentos, Protesto de Títulos e Pessoas Jurídicas, Município e Comarca de Brasília/DF, nos termos do art. 217, inciso IV, alínea b, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e III, da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. ( Processo nº 23070.012253/2020-50)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 1.002 - Revogar a pedido, a contar de 26/01/2020, os termos da Portaria nº 6850, publicada no D.O.U. de 11/12/2018, que autorizou o afastamento do País para Pós-Doutorado, a VIRGINIA FARIAS ALVES, Matrícula nº 1931600/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Farmácia. ( Processo nº 23070.017572/2018-37)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 1.007 - I - Designar JOSE PAULO PIETRAFESA, Matrícula nº 1762936/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação da Faculdade de Educação, FCC. II - Designar SILVIA ROSA DA SILVA ZANOLLA, Matrícula nº 2206163/SIAPE, Professor Titular, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação da Faculdade de Educação. III - Os efeitos legais vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 04/04/2020, e efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. ( Processo nº 23070.014539/2020-70)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>