<xml><article id="14042331" name="ATO PORTARIA N 9482" idOficio="5804908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12561440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9.482, DE 7 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9.482, DE 7 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 14021.110887/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor PEDRO IVO FERREIRA DE SOUZA JUNIOR, matrícula Siape nº 1514177, Auditor Federal de Finanças e Controle pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercício junto à Câmara dos Deputados.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>