<xml><article id="14167064" name="1704PRT50-VPR-CNA-S2" idOficio="5816430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00006:00020:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Conselho Nacional da Amazônia Legal" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12581170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DA AMAZÔNIA LEGAL</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 11, do Decreto n° 10.239, de 11 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Ao Chefe de Gabinete da Vice-Presidência da República incumbi acompanhar, coordenar e dirigir as Atividades da Secretaria Executiva do Conselho Nacional da Amazônia Legal.</p><p>Parágrafo único. No exercício das atividades próprias da Secretaria Executiva do Conselho Nacional da Amazônia Legal, o Chefe de Gabinete poderá instituir grupos de servidores para apoio às atividades da Secretaria.</p><p>Art. 2º O Chefe de Gabinete da Vice-Presidência da República definirá as atividades a cargo do Chefe de Gabinete Adjunto da Vice-Presidência no âmbito da Secretaria Executiva do Conselho Nacional da Amazônia Legal.</p><p>Art. 3º Integram o grupo de apoio às atividades da Secretaria Executiva do Conselho Nacional da Amazônia Legal os seguintes servidores:</p><p>I - Cel (EB) PTTC Lincoln Duque Barbabella, Assessor de Comunicação Social</p><p>II - Andrea Curiacos Bertolini, Assessor de Comunicação Social</p><p>III - Andreia Loureiro Maciel, Assessor Técnico da Chefia Gabinete</p><p>IV - Cap (EB) Paulo Cesar de Jesus Gonçalves, Assistente Técnico</p><p>V - S Ten (EB) Peter Paul Aoki, Supervisor</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO HAMILTON MARTINS MOURÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>