<xml><article id="13925271" name="RETIFICAÇAO APOSENTADORIAS PENSO" idOficio="5794377" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/04/2020" artClass="00024:00002:00019:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Goiás/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="63" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12543430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 123, DE 23 DE MARÇO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 123, DE 23 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 2.216/GM/MS, de 01.10.2013, publicada no DOU n° 91, de 02.10.2013 e Portaria nº 1.804/SAA/SE/MS, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Conceder pensão à ALDO CAMPOS DE SOUZA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora aposentada ODETE BARBOSA CAMPOS, matrícula no SIAPE nº 547956, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do Nível intermediário, falecida em 26/02/2020, a contar da data do óbito, com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, Inciso I e Artigo 222, Inciso VII, Alínea "b", item 6, da Lei 8.112/1990, alterada pela Lei 13.135/2015, combinado com Artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25005.000299/2020-35)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 124, DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n.º 1.381/SAA/SE/MS, de 13.12.2019, publicada no DOU nº 243, de 17.12.2019, e Portaria nº 1.804/SAA/SE/MS, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária integral a RAIMUNDO RODRIGUES DA SILVA, matrícula no SIAPE nº 0547708, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3 º da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Artigo 3 º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.000356/2020-86)</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE MARÇO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM GOIÁS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n.º 2.216/GM/MS de 01.10.2013, publicada no DOU nº 191 de 02.10.2013, e Portaria nº 1.804/SAA/SE/MS, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 125 - Conceder aposentadoria voluntária integral a ASTÉRIO PINHEIRO GUIMARÃES, matrícula no SIAPE nº 0494016, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25005.000338/2020-02)</p><p>Nº 126 - Conceder aposentadoria voluntária integral a MANOEL MOTA DE NEGREIROS, matrícula nº SIAPE nº 0495313, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do Nível Intermediário, na forma do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais integrais e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo nº 25005.000339/2020-49).</p><p class="assina">MARLI SOREL DE ARAÚJO GONÇALVES</p><p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>No Diário Oficial da União n° 236 de 06/12/2019, referente à concessão de pensão por morte à JUNIA PAES LEME MOTHE NEDER, cônjuge do ex servidor aposentado JOEL NEDER, matrícula no SIAPE nº 300291, ocupante do cargo de Médico, Classe "S", Padrão III, do Nível Superior, para fazer constar: onde se lê: "com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a EC-41/03 e Lei 10.887/04"; leia-se: "com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, inciso I e artigo 222, Inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a Emenda Constitucional n° 41/03, Lei 10.887/04 e Artigo 23 da Emenda Constitucional n° 103/2019 ".</p><p>Na Portaria SEGAD/GO n° 57 de 27.01.2020, publicada no Diário Oficial da União n° 22 de 31.01.2020, referente à concessão de pensão por morte à SEBASTIANA APARECIDA FLORENTINO DA SILVA, cônjuge do ex-servidor aposentado DIVINO FLORENTINO DA SILVA, matrícula SIAPE 546582, Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, do Nível Intermediário - falecido em 23.12.2019, a contar da data do óbito, para fazer constar: onde se lê: "com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, inciso I e Artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterado pela Lei nº 13.135/2015, combinado com a EC-41/03 e Lei nº 10.887/04"; leia-se: "com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, inciso I e Artigo 222, Inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a Emenda Constitucional n° 41/03, Lei 10.887/04 e Artigo 23 da Emenda Constitucional n° 103/2019".</p><p>Na Portaria SEGAD/GO n° 827 de 09/12/2019, publicada no Diário Oficial da União n° 242 de 16/12/2019, referente à concessão de pensão por morte à CONCEIÇÃO APARECIDA ROSA LINO, companheira do ex-servidor aposentado CYRO GOMES WANDERLEY, matrícula no SIAPE nº 233523, ocupante do cargo de Agente de Vigilância do Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para fazer constar: onde se lê: "com fundamento no Artigo 215 combinado com o Art. 217, inciso III da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a EC-41/03 e Lei 10.887/04"; leia-se: "com fundamento no Artigo 215 combinado com o Artigo 217, inciso III da Lei 8.112/90, alterado pela Lei 13.135/15, combinado com a Emenda Constitucional n° 41/03, Lei 10.887/04 e Artigo 23 da Emenda Constitucional n° 103/2019".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>