<xml><article id="14292686" name="pts 10.885 10887 10888 10982 109" idOficio="5831405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 10.885 - Designar JOÃO EUDO LUCAS, matrícula nº 0466168, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Ceilândia, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal. (Processo nº 19964.103475/2020-49).</p><p>Nº 10.887 - Dispensar, a pedido, MARIANNA VALENTE BORGES LEMOS, matrícula nº 1802665, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.101836/2019-83).</p><p>Nº 10.888 - Designar LÍVIA MILA FERNANDES, matrícula nº 1584792, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 13621.101836/2019-83).</p><p>Nº 10.982 - Dispensar JOSÉ LÁZARO MARQUES DE LIMA, matrícula nº 0660466, da Função Gratificada de Chefe da Seção do Programa do Seguro-Desemprego e Abono Salarial, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amazonas. (Processo nº 13621.106056/2020-63).</p><p>Nº 10.984 - Designar ADRIANO NEVES DA COSTA, matrícula nº 1881114, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção do Programa do Seguro-Desemprego e Abono Salarial, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Amazonas, ficando dispensado do encargo de substituto eventual da função que ora é designado. (Processo nº 13621.106056/2020-63).</p><p>Nº 10.978 - Dispensar SILVANA PEREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 1716709, da Função Comissionada de Chefe da Divisão de Administração, código FCPE-101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.101095/2020-03).</p><p>Nº 10.979 - Designar MÁRCIO DA SILVA MELLO, matrícula nº 0678364, para exercer a Função Comissionada de Chefe da Divisão de Administração, código FCPE-101.2 da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.101095/2020-03).</p><p>Nº 10.994 - Designar JOSÉ RIBAMAR BOGEA PEREIRA, matrícula nº 0257807, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Santa Inês, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Maranhão. (Processo nº 13621.100866/2020-14).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>