<xml><article id="14083562" name="PORTARIAS 0413 - DESIGNAÇÕES E D" idOficio="5808893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/04/2020" artClass="00016:00050:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Concórdia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="71" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12568429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE ABRIL DE 2020</p><p>O Diretor Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense - Campus Concórdia, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 104 de 28/01/2020, publicada no DOU de 29/01/2020, subdelegado pela Portaria Nº 2188/2019 IFC, considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019, datado de 05/09/2019 resolve:</p><p>Nº 157 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor LAERTE BÉRGAMO, ocupante do cargo de VIGILANTE, SIAPE 1104049, da Função Gratificada de Chefe da Assessoria da Coordenação de Patrimônio e Almoxarifado, Código FG 04.</p><p>Nº 158 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora FRANCIELI BIZZOTTO, ocupante do cargo de NUTRICIONISTA, SIAPE 2135449, para a Função Gratificada de Chefe do Setor de Alimentação e Nutrição, Código FG- 4;</p><p>Nº 159 - Art. 1º - DISPENSAR, o servidor THIAGO LUIZ MORETTO, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ALIMENTOS E LATICÍNIOS, SIAPE 1667396, da Função Gratificada de Chefe do Centro de Ciência e Tecnologia de Alimentos (CCTA), Código FG 05.</p><p>Nº 160 - Art. 1º - DISPENSAR, o servidor LAERTE BÉRGAMO, ocupante do cargo de VIGILANTE, SIAPE 1104049, da Função Gratificada de Substituto do Chefe da Coordenação de Patrimônio e Almoxarifado, código FG 02.</p><p>Nº 161 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor THIAGO LUIZ MORETTO, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ALIMENTOS E LATICÍNIOS, SIAPE 1667396, da Função Gratificada de Chefe do Centro de Ciência e Tecnologia de Alimentos (CCTA), Código FG 04.</p><p>Nº 162 - Art. 1º - DISPENSAR, o servidor WALDIR MORCHE, ocupante do cargo de OPERADOR DE MÁQUINAS AGRÍCOLAS, SIAPE 49137, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Transporte, Código FG 04.</p><p>Nº 163 - Art. 1º - DESIGNAR, o servidor WALDIR MORCHE, ocupante do cargo de OPERADOR DE MÁQUINAS AGRÍCOLAS, SIAPE 49137, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Transporte, Código FG 05.</p><p>Nº 164 - Art. 1º - DISPENSAR, a servidora SUELI ALLEBRANDT, ocupante do cargo de OPERADOR DE MÁQUINA COPIADORA, SIAPE 1099504, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Atividades Culturais, Código FG 05.</p><p>Nº 165 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora SUELI ALLEBRANDT, ocupante do cargo de OPERADOR DE MÁQUINA COPIADORA, SIAPE 1099504, para a Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio técnico, Código FG 05.</p><p>Nº 166 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora DANIELE DALMEDICO, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, SIAPE 1998825, para a Função Gratificada de Chefe da Secretaria de Cursos - Médio/técnico, Código FG 05.</p><p>Nº 167 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora SUZANA SCORTEGAGNA, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE 1786511, para a Função Gratificada de Chefe da Secretaria de Cursos - Bacharelado, Código FG 05.</p><p>Nº 168 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora MARIA DO SOCORRO ALMEIDA DE ASSUNÇÃO VASCONCELOS, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, SIAPE 1453935, para a Função Gratificada de Chefe da Secretaria de Cursos - Licenciatura e Pós-Graduação, Código FG 05.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RUDINEI KOCK EXTERCKOTER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>