<xml><article id="14026303" name="Port_640_P" idOficio="5803577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/04/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="68" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12559066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 640, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 640, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.191014/2019-71, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a partir de 23 de março de 2020, CAROLINE SEDLMAYER JORGE, CPF nº ***.158.071-**, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS-102.1, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Exonerar, a partir de 23 de março de 2020, ANTONIO VICENTE DE ANDRADE NETO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro, matrícula SIAPE nº 1099468, CPF nº ***.132.666-**, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Implantação de Obras, da Coordenação Geral de Infraestrutura, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Dispensar, a partir de 23 de março de 2020, JOSE VASCONCELOS DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 6726116, CPF nº ***.109.172-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Consolidação de Assentamentos, da Coordenação Geral de Desenvolvimento de Assentamentos, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Exonerar, a partir de 23 de março de 2020, EDILÇA FERNANDES DE FARIAS RODRIGUES, CPF nº ***.761.341-**, do cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS-102.1, da Coordenação Geral de Educação no Campo e Cidadania, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 5º Exonerar, a partir de 23 de março de 2020, ERICA CORREA DE LIMA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1551242, CPF nº ***.183.581-**, do cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Cidadania, da Coordenação Geral de Educação no Campo e Cidadania, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 6º Dispensar, a partir de 23 de março de 2020, FABRICIO SOUZA DIAS, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1550579, CPF nº ***.222.982-**, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Educação no Campo, da Coordenação Geral de Educação no Campo e Cidadania, da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 7º Designar JOSE VASCONCELOS DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 6726116, CPF nº ***.109.172-**, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, da Divisão de Titulação de Assentamentos, da Coordenação Geral de Desenvolvimento de Assentamentos, da Diretoria de Desenvolvimento e Consolidação de Projetos de Assentamento, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>