<xml><article id="14282517" name="publicação cancelamentos e permi" idOficio="5829914" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/04/2020" artClass="00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12604406">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE RECURSOS LOGÍSTICOS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 7º, da Portaria nº 205, de 27 de Abril de 2015 e em conformidade com os termos do Decreto nº 980, de 11 de novembro de 1993, resolve:</p><p>Publicar a revogação da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 C, apartamento 403 de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Dijalma Mariano da Silva, Conselheiro.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 213 B, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Viviane Prado Sabbag, Primeira Secretária.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 105 C, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Rafael Ribeiro da Silva Terra, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 310 J, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Marilia Beltrão de Lacerda, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 216 E, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Lisandra Zanol Binder, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 112 K, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Vanessa Camargo Rabelo, Assistente de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQS 210 F de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Ludmilla de Barros Henriques, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 307 A, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Mariana Rodrigues da Cunha Fonseca, Oficial de Chancelaria.</p><p>Publicar a concessão da permissão de uso do imóvel funcional sito à SQN 409 K, de propriedade da União, administrado pelo Ministério das Relações Exteriores e destinado aos funcionários do Serviço Exterior, conforme previsto no artigo 5º, inciso VIII, do Decreto nº 980/93, a Alfredo Américo Leite Valença, Assistente de Chancelaria.</p><p class="assina">LUIS SAGARRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>