<xml><article id="14253802" name="PORTARIA N 240 DE 27 DE ABRIL DE" idOficio="5827646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12600566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 240, DE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria n° 431, de 28 de fevereiro de 2020, tendo em vista a Instrução Normativa nº 3, de 11 de fevereiro de 2015 e a Portaria nº 102, de 12 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Solicitantes de Passagens, no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, no âmbito das Unidades do Gabinete do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I. Magda Rodrigues da Costa, CPF nº 690.084.001-97;</p><p>II. Christiane de Oliveira Souza Zanzoni, CPF nº 028.454.446-99;</p><p>III. Vanderlúcia Neres Amaro, CPF nº 042.256.381-11;</p><p>IV. Marco Aurélio Baierle, CPF nº 597.276.830-53;</p><p>V. Douglas dos Santos Rodrigues, CPF nº 031.299.841-43;</p><p>VI. Ana Paula Sprocatti de Camargo, CPF nº 116.889.248-17;</p><p>VII. Gustavo Facundo Arantes, CPF nº 002.111.491-95;</p><p>VIII. Fernando César Pereira Ferreira, CPF nº 948.093.647-04;</p><p>IX. Wendel Benevides Matos, CPF nº 529.918.305-49;</p><p>X. Marcelo de Mello Benzi, CPF nº 989.686.291-53;</p><p>XI. Bruno Marcos Arantes de Oliveira, CPF nº 828.599.901-78;</p><p>XII. Elaine Cristina Guedes Martins Della Nina, CPF nº 888.342.801-30;</p><p>XIII. Elton Sampaio Carlota, CPF nº 033.400.543-47;</p><p>XIV. Oadir Araújo Fernandes, CPF nº 081.462.841-91</p><p>XV. Karla Ponce Leon Lira Couto, CPF nº 719.164.901-15;</p><p>XVI. Heder Silva e Noronha, CPF nº 225.114.581-87</p><p>XVII. Nelci dos Santos, CPF nº 483.101.741-87</p><p>XVIII. Manoel Messias Pereira da Silva, CPF nº 786.105.406-34;</p><p>XIX. Filipe Passos Marques, CPF nº 020.437.981-98;</p><p>XX. Elayne Menezes Garcia, CPF nº 837.834.661-72.</p><p>Art. 2º São competências dos Solicitantes de Passagens:</p><p>I - Realizar os procedimentos administrativos de solicitação de afastamento, bem como, cadastrar, conferir ou alterar os dados do proposto;</p><p>II - Efetuar pesquisa e reserva de trechos, via Compra Direta nas companhias aéreas credenciadas ou por meio da cotação de preços da agência de viagem, comparando-as com os praticados no mercado;</p><p>III - Realizar inserção da prestação de contas do afastamento, anexar os documentos que autorizaram o afastamento, que justifiquem a necessidade do deslocamento e comprovem que a viagem aconteceu e o serviço foi realizado.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 895, de 14 de outubro de 2019, mantida a convalidação por ela efetuada.</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados pelos servidores, no uso das atribuições ora delegadas, até a publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>