<xml><article id="14278310" name="2804DEP-MD-S2" idOficio="5829631" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="29/04/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="81" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12603992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro do Ar EDSON FERNANDO DA COSTA GUIMARÃES, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Subdiretor de Contratos e Convênios da Diretoria de Economia e Finanças da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 28 de abril de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>o Decreto de 25 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União do dia 26 de março de 2020, Seção 2, página 2, de nomeação de Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica, na parte referente à nomeação do Brigadeiro Intendente ALCIDES ROBERTO NUNES, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Apoio Administrativo da Aeronáutica; e</p><p>o Decreto de 25 de março de 2020, publicado no Diário Oficial da União do dia 26 de março de 2020, Seção 2, página 2, referente à exoneração, a partir de 31 de março de 2020, do Brigadeiro Intendente ALEXANDRE SANTANA NOGUEIRA, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Chefe do Centro de Apoio Administrativo da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 28 de abril de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro Intendente ALCIDES ROBERTO NUNES, do Comando da Aeronáutica, para exercer o cargo de Subdiretor de Contratos e Convênios da Diretoria de Economia e Finanças da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 28 de abril de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Major-Brigadeiro do Ar DILTON JOSÉ SCHUCK, para exercer o cargo de Chefe do Escritório de Governança Executiva do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Sétima Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 28 de abril de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Comando da Aeronáutica, o Brigadeiro do Ar PAULO RICARDO LAUX, para exercer o cargo de Chefe da Sétima Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Centro de Estudos Estratégicos do Estado-Maior da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 28 de abril de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>