<xml><article id="14056715" name="0804PRT173A174-CC-S-2" idOficio="5806281" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/04/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="69" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12563969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE ABRIL DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no Decreto 9.979, de 20 de agosto de 2019, e no Decreto nº 9.906, de 9 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 173 -<strong>DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>FÁBIO SILVA da função de membro titular, representante da sociedade civil, do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado.</p><p>ANA CAROLINA VELOSO MACIEL da função de membro suplente, representante da sociedade civil, do Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, no Decreto 9.979, de 20 de agosto de 2019, e no art. 8º do Decreto nº 9.906, de 9 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 174 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os seguintes membros para compor o Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado:</p><p>Representante da Casa Civil da Presidência da República:</p><p>WALTER SOUZA BRAGA NETTO, para exercer a função de membro titular e coordenador, em substituição a Onyx Dornelles Lorenzoni;</p><p>Representante do Ministério da Cidadania:</p><p>ONYX DORNELLES LORENZONI, para exercer a função de membro titular, em substituição a Osmar Gasparini Terra; e</p><p>Representante da sociedade civil:</p><p>SOPHIE WAJNGARTEN, para exercer a função de membro titular, em substituição a Fábio Silva.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>