<xml><article id="14250182" name="Port-706-2020-DPMM" idOficio="5827080" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/04/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12599229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 706/DPMM, DE 27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 706/DPMM, DE 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; nos termos do disposto nos incisos I e II, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido nos incisos I, e alíneas a e b, inciso II, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 4 de fevereiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 20/2020, do GCM, o Capitão-Tenente (AA) JOSÉ CARLOS CARDOSO VINAGRE, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir no Centro Regional em Belém (CRBELÉM) do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (CENSIPAM), ficando adido ao Comando do 4º Distrito Naval.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 2 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 212/2019, do GCM, o Primeiro-Tenente (T) EVERTON MOREIRA MACHADO, por ter sido colocado à disposição do Comando da Aeronáutica, a fim de servir no Instituto de Aeronáutica e Espaço (IAE) do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial (DCTA), em São José dos Campos-SP, ficando adido ao Comando do 8º Distrito Naval.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 4 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 314/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE TRINDADE, por ter sido designado para exercer a função de Encarregado do Grupo de Fiscalização e Recebimento do Helicóptero Multi-Emprego (GRFHME), em Washington, D.C. (EUA).</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 13 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 58/2020, do GCM, o Capitão de Mar e Guerra MARCOS AURÉLIO DE OLIVEIRA SIMAS, por ter sido colocado à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da Republica, a fim de servir.</p><p>Art. 5º Alterar, a partir de 23 de março 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro da Capitão de Mar e Guerra (T) LEONISIA MARTA CARDOSO SEVERO, constantes do art. 1º da Portaria nº 1282/2017, desta Diretoria, a fim de servir na Escola Superior de Guerra - campus Brasília, de acordo com o contido na Portaria nº 57/2020, do GCM, ficando adida ao Comando do 7º Distrito Naval.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 26 de março de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 55/2020, do GCM, a Capitão de Mar e Guerra (S) CLAUDIA DA MATTA CORRÊA, por ter sido colocada à disposição do Ministério da Defesa, a fim de servir no Hospital das Forças Armadas.</p><p>Art. 7º Alterar, a partir de 2 de abril 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão-Tenente (AA) EZEQUIEL GOMES PEDROSA, constantes do art. 4º da Portaria nº 1138/2019, desta Diretoria, por ter sido colocado à disposição do Comando do Exército, a fim de servir no Estado-Maior Conjunto do Comando de Defesa Cibernética (CDCiber), de acordo com o contido na Portaria nº 56/2020, do GCM, ficando adido ao Comando do 7º Distrito Naval.</p><p>Art. 8º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>