<xml><article id="14290037" name="48-PR-2020" idOficio="5831078" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12606117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  27 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.330 - Aposentar nos termos do Art. 40 § 1º, inciso I, § 18 da Constituição Federal c/c Art. 6º A da Emenda Constitucional nº 41/03, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, a servidora NICE CONSUELO MACHADO DE MORAIS - 1212431, lotada no Serviço Enfermagem Alojamento Conjunto do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 11, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, calculado sobre o total de dias de contribuição até a publicação em DOU, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67, da Lei nº 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento do cargo, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 1.331 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor LUIS ALLAN KUNZLE - 393299, lotado no Departamento de Informática do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 7% (sete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012.</p><p>Nº 1.332 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor JORGE LUIZ ERTHAL - 0392764, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica do Setor de Tecnologia, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 701, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 15% (quinze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Decisão Judicial proferida nos autos do processo nº 96.0018385-6 da 5a. Vara Federal de Curitiba, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/2012.</p><p>Nº 1.333 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARIA CLARETE LOCH PEREIRA - 1212522, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Serviço Enfermagem Clínica Médica Feminina do Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 1.334 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade, nos termos do Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004 e combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor LUIZ EDISON SLONGO - 2204918, nascido em 05/07/1954, lotado no Departamento de Cirurgia do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 604, com Doutorado, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 1.338 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 2º da Emenda Constitucional nº 41, de 31 de dezembro de 2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 à servidora VIVIANE DE HIROKI FLUMINGNAN ZETOLA - 1250480, lotada no Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico-área, nível E-IV, padrão 14, no regime de 20 (vinte) horas semanais, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições da servidora aos regimes de previdência.</p><p>Nº 1.339 - Retificar a Portaria nº 1.277/PRHAE, de 14 de novembro de 2002, que concedeu aposentadoria ao servidor SIDNEY BREVIGLIERI - 340831: Onde se lê:...gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 21% (vinte e um por cento)... . Leia-se:...gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento)... .</p><p>Nº 1.340 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, combinado com o Art. 3º, ao servidor HEROLDO WEBER - 0139972, lotado no Departamento de Fitotecnia e Fitossanitarismo do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Engenheiro Área, nível de classificação E, nível de capacitação I e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 17% (dezessete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06, mais a Gratificação, Art. 7°, da Lei n° 8.460/92, e a Vantagem Pessoal, Art. 62, da Lei nº 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11, da Lei nº 8.911/94, Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 6/10 (seis décimos), da função gratificada, código FG-3 mais 4/10 (quatro décimos), do Cargo de Direção, código CD-4.</p><p>Nº 1.342 - Conceder benefício de pensão, a partir de 12 de março de 2020, data do falecimento de NARCIZO MARQUES DA SILVA - 0340014, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei Nº 1.3.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge ALINE COSTA MARQUES DA SILVA, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, classe 6, nível 3, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 1.343 - Conceder benefício de pensão, a partir de 17 de março de 2020, data do falecimento de JOÃO FRANCISCO LOPES - 1050355, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei Nº 1.3.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge MARIA CELESTE LOPES VIEIRA, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, nível de classificação D, nível de capacitação 3, padrão de vencimento 1, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 1.344 - Conceder benefício de pensão, a partir de 02 de abril de 2020, data do falecimento de DANIEL ALVES RIBEIRO - 0053399, conforme artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicada no Diário Oficial da União em 13.11.2019, nos termos dos Artigos 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei Nº 1.3.135/15, à cônjuge LUCIA IVANOSKI RIBEIRO, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Assistente de Aluno, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação C, nível de capacitação II, padrão de vencimento 14, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 1.345 - Conceder benefício de pensão, a partir de 02 de abril de 2020, data do falecimento de DANIEL ALVES RIBEIRO, 0053399, conforme Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, publicada no Diário Oficial da União em 13.11.2019, nos termos dos Artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei Nº 1.3.135/15, ao filho DANIEL IVANOSKI RIBEIRO, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Assistente de Aluno, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação C, nível de capacitação II, padrão de vencimento 14, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 1.346 - Conceder benefício de pensão, a partir de 14 de março de 2020, data do falecimento de GERSON PEREIRA LIMA - 6172390, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei Nº 1.3.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge ELIANE KRETZER, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, classe 8, nível 1, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>