<xml><article id="13970933" name="PORTARIA N. 325" idOficio="5798659" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/04/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="65" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12550505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 325, DE 2 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 325, DE 2 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no art. 27, inciso XXVII, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO o requerimento formulado pelo Juiz Titular da Vara do Trabalho de Vilhena/RO (doc. 1 do Proad n. 1287/2020);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 31-3-2020 (doc. 30);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, resolve:</p><p>I - EXONERAR o servidor EDERSON MOREIRA DEIRÓ, Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe B, Padrão 8, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ-3 da Vara do Trabalho de Vilhena/RO;</p><p>II - REMOVER o referido servidor, da Vara do Trabalho de Vilhena/RO para o Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, observando-se o disposto nos arts. 8º e 10 da Portaria GP n. 1752, de 18-12-2019;</p><p>III - DESIGNAR o referido servidor para exercer a função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução;</p><p>IV - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>