<xml><article id="14272725" name="POR 719 a 721" idOficio="5829571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/04/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="81" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12603885">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE ABRIL DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC no205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 719 - Dispensar TAYNÁ INAÊ BASTOS NUNES VALADARES, Matrícula SIAPE nº 3087749, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS.101.3, ocupado por Ana Carolina Ferreira Martins, da Corregedoria deste Ministério.</p><p>Nº 720 - Designar FABRIZIA DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1772270, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS.101.3, ocupado por Ana Carolina Ferreira Martins, da Corregedoria deste Ministério, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 721 - Designar WAGNEL ALVES RODRIGUES, Matrícula SIAPE no1099602, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-6, da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>