<xml><article id="14181346" name="PORTARIAS DIREG 20-04-2020 B" idOficio="5819952" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12587690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921625, resolve:</p><p>Nº 933 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, LILIAN ABADIA BATISTA BASTOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 921823, resolve:</p><p>Nº 934 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, PAULO ROBERTO DE OLIVEIRA SANTOS FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEFERRE - Gabinete do Senador Elmano Férrer.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922047, resolve:</p><p>Nº 935 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, JHONATAN QUEIROZ DE JESUS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922078, resolve:</p><p>Nº 936 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, CAMILA ROCHA SANTOS SANTANA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922089, resolve:</p><p>Nº 937 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, MARIA APARECIDA DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922096, resolve:</p><p>Nº 938 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº 8.112, de 1990, INAYARA GALVÃO DE ANDRADE para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922046, resolve:</p><p>Nº 939 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, GABRIELA PRAXEDES DAS MERCÊS, matrícula Nº 354317, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSOALENC - Gabinete do Senador Otto Alencar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922081, resolve:</p><p>Nº 940 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DIVALDO MARTINS SOARES JUNIOR, matrícula Nº 349498, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922083, resolve:</p><p>Nº 941 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, FLAVIA MARIA IZAIAS SANT ANNA LIMA, matrícula Nº 248542, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922097, resolve:</p><p>Nº 942 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº 8.112, de 1990, EDMARA SCHICOVSKI VALE, matrícula Nº 363495, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922125, resolve:</p><p>Nº 943 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MAX ANTONIO PASSOS DE OLIVEIRA, matrícula Nº 317011, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/BLMCON - Gabinete do Bloco da Liderança da Minoria no Congresso Nacional, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922130, resolve:</p><p>Nº 944 - exonerar EMERSON RIBEIRO OLIVEIRA, matrícula Nº 206353, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922136, resolve:</p><p>Nº 945 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DELINDA DA SILVA GONÇALVES, matrícula Nº 358979, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 922137, resolve:</p><p>Nº 946 - exonerar RENATO DE ASSUNÇÃO, matrícula Nº 163421, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>