<xml><article id="14279565" name="PT FCRB N 42-2020 - Cessão - Ren" idOficio="5826525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00025:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Casa de Rui Barbosa" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="82" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12598470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 42, DE 24 ABRIL DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 42, DE 24 ABRIL DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO CASA DE RUI BARBOSA, no uso das suas atribuições, e nos termos da Lei nº 4.943, de 6 de abril de 1966, do Decreto nº 8.987, de 13 de fevereiro de 2017, que aprovou o Estatuto da FCRB; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 390, de 18 de Dezembro de 2019, e demais informações que constam do Processo FCRB-SEI nº 01550.000289/2019-11, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora RENATA REGINA GOUVEA BARBATHO, Matrícula SIAPE nº 1.985.500, ocupante do cargo de TÉCNICO, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Casa de Rui Barbosa, entidade vinculada ao Ministério do Turismo, para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, de Nível Intermediário, do Sistema de Gestão de Documentos de Arquivo - SIGA, no Arquivo Nacional, órgão do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">LETÍCIA DORNELLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>