<xml><article id="14139003" name="PORTARIA 718 722 726 e 730" idOficio="5814064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00016:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12576750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 718, DE 14 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 718, DE 14 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.004423/2020-68, resolve:</p><p>ALTERAR os efeitos financeiros da Portaria nº 657, de 02 de abril de 2020, publicada no Diário Oficial da União - DOU, nº 65, Seção 2, página 31, de 03 de abril de 2020, que dispensou a servidora SIMONE VIEIRA NIETO BLANCO, Professora da Carreira de Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2039865, Classe B, Denominação Assistente, Nível 2, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras Espanhol, do Campus de Cruzeiro do Sul, Símbolo FUC-001, a contar de 02 de abril de 2020, passando a contar de 20 de fevereiro de 2020, conforme documento SEI nº 0013909, referente ao Processo Administrativo nº 23107.002290/2020-95.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 722, DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.006100/2020-17, resolve:</p><p>CONCEDER pensão civil vitalícia a senhora LUCIA MARIA LIMA NERY, viúva do servidor aposentado JOSE FERREIRA NERY, falecido em 10 de abril de 2020, com fundamento no art. 215, art. 217, inciso I, art. 219, inciso I, art. 222, inciso VII, alínea b, item 6 (incluído pela Lei nº 13.135/2015) da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, a contar de 10 de abril de 2020.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.005747/2020-13, resolve:</p><p>DISPENSAR o servidor ROMUALDO SILVA MEDEIROS, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 01, Matrícula SIAPE nº 2302518, da função de Coordenador de Arte e Cultura, Símbolo FG-003, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 730, DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.004676/2020-31, resolve:</p><p>DESIGNAR a servidora MARIA IRINILDA DA SILVA BEZERRA, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 02, Matrícula SIAPE nº 1517730, para responder pela Coordenação do Curso de Licenciatura em Pedagogia, do Campus de Cruzeiro do Sul, Símbolo FUC-001, para concluir o mandato concedido por meio da Portaria nº 1.567, de 10 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU, nº 91, Seção 2, página 35, de 14 de maio de 2019, com fundamento no art. 15, §4º da Lei nº 8.112/1990, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>