<xml><article id="14248902" name="Nota DOU S1 - 2 publicação" idOficio="5826921" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="28/04/2020" artClass="00099:00011:00044:00007:00001:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="80" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12598967">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL DE CITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>(PQ CMM/1944)</p><p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO</p><p>O Batalhão Central de Manutenção - BCMS em consonância com o quê preceitua o § 8º, do Art 8º da Portaria nº 1324 - Cmt Ex, de 4 Out 17, CITA o militar licenciado LEONARDO SOARES MADEIRA, CPF 148.700.157-65, para comparecer à esta OM e prestar inquirição como sindicado em sindicância instaurada pela Portaria nº 27-Cmt BCMS, de 26 de março de 2020, no dia 06 de maio de 2020 às 14:00 horas. Em tal oportunidade o inquerido poderá arguir preliminares processuais e alegar tudo o que interesse a sua defesa, oferecer e juntar documentos e justificações, oferecer defesa prévia, especificar as provas pretendidas e arrolar testemunhas de seu interesse e requerer o que julgar de direito; podendo, ainda, assistir a depoimentos, oferecer alegações finais e praticar todos os demais atos necessários ao exercício do contraditório e da ampla defesa. Informo ainda que as audiências para a inquirição das testemunhas, 1º Sgt Ticiano, 3º Sgt Badaró e 3º Sgt Christopher será no dia 06 de maio de 2020, a partir das 09:00 horas respectivamente, sendo-lhe facultado assistir aos referidos depoimentos. No caso de não apresentação da Defesa será considerada a revelia.</p><p class="assina">MÁRIO ANTÔNIO PINTO CAVALCANTE - Ten Cel</p><p class="cargo">Comandante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>