<xml><article id="14132437" name="Minuta de publicação - Portaria " idOficio="5813142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/04/2020" artClass="00012:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Segurança Hídrica" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="74" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12575492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.090, de 14 de abril de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.090, de 14 de abril de 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA HÍDRICA DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso das atribuições resolve:</p><p>Artigo 1º Constituir a Comissão Especial de Recebimento Definitivo, destinada exclusivamente para o recebimento do Contrato nº 013/2018, que tem por objeto a Implantação de Centros de Cultura e Casa de Farinha em Comunidades Indígenas do Projeto de Integração do Rio São Francisco com Bacias Hidrográficas do Nordeste Setentrional.</p><p>Artigo 2º Designar os servidores João Barbosa Fontes, matrícula SIAPE nº 1478301, Elianeiva de Queiroz Viana Odísio, matricula SIAPE nº 2.560.240, Ludmila Dutra Carneiro de Faria, matricula SIAPE nº 2.157.539, para compor a referida Comissão Especial de Recebimento Definitivo, sem prejuízo às suas atribuições precípuas, sob a presidência do primeiro, e, em seus impedimentos legais e afastamento, pelo segundo e terceiro, respectivamente.</p><p>Artigo 3º O presidente da referida Comissão Especial poderá, a seu critério, convocar membros para assessoramento técnico e administrativo, bem como para prestar esclarecimentos quanto ao cumprimento das atribuições da supramencionada Comissão Especial.</p><p>Artigo 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, com prazo para emissão de Parecer Conclusivo em 60 dias.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>