<xml><article id="14210131" name="PORTARIA GPR 693" idOficio="5823030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/04/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="78" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12592214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 693, DE 16 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 693, DE 16 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1010792/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar MARCELO ALVES DOS SANTOS, matrícula N. 318.520, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ03, de Assessor da 1ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Nomear o Bacharel em Direito, BRUNO KAZUHIRO GOMES TANAKA, matrícula N. 315.467, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da 1ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Dispensar HYGOR DE OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula N. 319.679, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 1ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Designar o Bacharel em Direito, MARCELO ALVES DOS SANTOS, matrícula N. 318.520, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete da 1ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 5º Designar o Bacharel em Direito, MARCELO ALVES DOS SANTOS, matrícula N. 318.520, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor da 1ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal, nos seus impedimentos legais e eventuais, ficando dispensado HYGOR DE OLIVEIRA DOS SANTOS, matrícula N. 319.679, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>