<xml><article id="14158176" name="PORT-674-2020-DPMM-DOU" idOficio="5816014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/04/2020" artClass="00011:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="75" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12580411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 674/DPMM, DE 17 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 674/DPMM, DE 17 DE ABRIL DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º, do Anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM e de acordo com o disposto no art. 94, inciso II, art. 104, inciso II, 106, inciso II, 108, inciso IV, § 1º, 109, da Lei nº 6.880/80, vigente à época da homologação do Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.64130, de 23 de abril de 2018, da Junta Superior Distrital do Comando do 3º Distrito Naval, combinado com o Atestado de Origem nº 19.35956, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar o MN-RM2 10.1100.46 PAULO MARCELO GOMES DE OLIVEIRA, a partir de 23 de abril de 2018.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformado, observado o previsto no art. 12, incisos I, II, III e IV, da Lei nº 13.954/2019 e art. 10, § 1º, inciso II, da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, vigente à época da homologação do TIS, são devidos desde a data do desligamento da organização militar a que estiver vinculado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data, retroagindo para efeitos administrativos, a partir de 23 de abril de 2018.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>