<xml><article id="13993851" name="PTS401A458INSS" idOficio="5800804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/04/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="66" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12554727">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 3 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 401 - Designar NATALIA MANTOVANI CONTE DIAS, matrícula nº 1.450.010, CPF nº 223.359.588-28, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social CEAP Dependente, código FCPE 101.1, vinculada à Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 402 - Designar LUIZ OCTAVIO DE SOUZA E MONTEIRO DE MELLO, matrícula nº 1.326.006, CPF nº 094.600.617-29, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social - CEAP Certidão de Tempo de Contribuição, código FCPE 101.1, vinculada à Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 451 - Designar MARCIO DE SOUSA MESQUITA, matrícula nº 2.019.690, CPF nº 006.679.753-57, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social CEAP Seguro Defeso, código FCPE 101.1, vinculada à Diretoria de Atendimento.</p><p>Nº 452 - Dispensar, a contar de 29 de outubro de 2019, CARLOS ALBERTO DA SILVA CASTRO, matrícula nº 0.888.957, CPF nº 151.831.901-78, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Anápolis, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Anápolis/GO, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 453 - Dispensar, a contar de 21 de junho de 2019, IVANA SOARES DA SILVA, matrícula nº 0.888.858, CPF nº 260.680.361-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Catalão, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Anápolis/GO, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 454 - Dispensar, a contar de 29 de outubro de 2019, RAIMUNDO DUQUE DE FRANCA JUNIOR, matrícula nº 0.040.247, CPF nº 210.283.111-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porangatu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Anápolis/GO, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 455 - Dispensar, a contar de 3 de março de 2020, ELZA TEREZINHA CORREA TRINDADE ABDO, matrícula nº 0.936.291, CPF nº 015.730.578-35, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Jaú, código FCPE 101.2, vinculada à Gerência-Executiva Bauru/SP, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 456 - Dispensar, a pedido, CARLOS DIEGO PARAVIDINO MACHADO, matrícula nº 2.409.492, CPF nº 133.420.327-07, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Atendimento Demandas Judiciais Campos dos Goytacazes, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Campos dos Goytacazes/RJ.</p><p>Nº 457 - Dispensar, a pedido, THALES CALDONCELLI NOGUEIRA, matrícula nº 1.946.482, CPF nº 085.859.436-61, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Santa Maria do Suaçuí, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Governador Valadares/MG.</p><p>Nº 458 - Dispensar, a pedido, RENATO ALEXANDRE LIMA, matrícula nº 1.957.741, CPF nº 039.916.546-01, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Manga, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Montes Claros/MG.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>