<xml><article id="14179536" name="PORTARIA N 209 - CESSÃO ANGELO P" idOficio="5819820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/04/2020" artClass="00025:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/04/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="76" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12587455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 209, DE 20 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 209, DE 20 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o art. 26, Inciso V, do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, considerando a Portaria nº 356, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2019; considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 390, de 18 de Dezembro de 2019, e demais informações que constam do processo nº 01420.102099/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor ANGELO PLÍNIO BONATTO, matrícula nº 0222794, ocupante do cargo de Assistente Técnico Administrativo II, pertencente ao Quadro de Pessoal do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional para perceber a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, de Nível Superior, na Coordenação-Geral de Gestão Interna, da Fundação Cultural Palmares.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROBSON ANTÔNIO DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>