<xml><article id="14312018" name="PORTARIA NR 157 - CEDER RENATO D" idOficio="5833113" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="30/04/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/04/2020&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="82-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12610028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 157, DE 30 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 157, DE 30 DE ABRIL DE 2020</p><p>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, com base no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, c/c o art. 2º, § 2º, do Decreto nº 9.144, de 2017, no art. 7º, inciso IV, da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, na Portaria AGU nº 79, de 28 de janeiro de 2019, na Portaria AGU nº 32, de 14 de fevereiro de 2020, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000488/2020-14, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o Advogado da União RENATO DANTAS DE ARAUJO, matrícula Siape nº 1507848, para exercer o cargo de Assessor Especial, código DAS 102.5, do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º A Secretaria-Geral de Administração deverá promover a alteração da lotação do cedido, da Consultoria Jurídica-Adjunta junto ao Comando da Marinha, para a Consultoria-Geral da União (OSLT).</p><p>Art. 4º O Advogado da União deverá apresentar-se imediatamente ao titular da Consultoria-Geral da União ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LEVI MELLO DO AMARAL JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>