<xml><article id="7381209" name="Portarias - publicaçao em 04.02" idOficio="5162756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00018:00018:00035:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria-Executiva/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11435126">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando das atribuições legais que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do artigo 59, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 234, de 06/12/2018, resolve:</p><p>Nº 268 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CUBERCINO GIORI​, matrícula SIAPE nº 0863031, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional no Espírito Santo, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08667.031884/2018-50</p><p>Nº 269 - CONCEDER, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à JACI LOPES DE SANTANA, na condição de cônjuge do ex-servidor JÚLIO BATISTA DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 0163741, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional na Bahia, falecido, na inatividade, em 04/01/2019, tendo em vista as informações constantes nos processos n° 08655.004847/2019-99</p><p>Nº 270 - CONCEDER, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, "b", item 6 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, pensão civil vitalícia à JOSEFA ARAUJO ALMEIDA, na condição de cônjuge do ex-servidor RAIMUNDO DA SILVA ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0167610, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, vinculado a Superintendência Regional na Bahia, falecido, na inatividade, em 02/01/2019, tendo em vista as informações constantes nos processos n° 08655.004861/2019-92</p><p>Nº 271 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HUMBERTO CALDAS BATISTA, matrícula SIAPE nº 0537414, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal no estado da Bahia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08655.001212/2019-30</p><p>Nº 272 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "b", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a CÉLIA LIMA DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1071953, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, código NS-911001, classe "S", padrão "III", do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotada na Superintendência Regional na Bahia, considerando o disposto no Processo nº 08.655.001.730/2019-53</p><p>Nº 275 - Conceder, aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSE JOAQUIM DE ALMEIDA FILHO, matrícula SIAPE n° 0169634, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/PB, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08663.000025/2019-30</p><p>Nº 277 - Conceder, aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSE DE ALBUQUERQUE MONTEIRO PEPINO, matrícula SIAPE n° 0756821, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/CE, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08653.001259/2019-13</p><p>Nº 278 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARCIA CRISTINA DE ALMEIDA COELHO, matrícula SIAPE nº 169644, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotada na Superintendência Regional no Rio de Janeiro, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08.657.000.870/2019-94</p><p>Nº 280 - ALTERAR, tendo em vista o contido nos autos do processo nº 08.664.000.232/2019-84, a Portaria nº 140/2019/CGGP, de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U., Nº 12, de 17 de janeiro de 2019, Seção 2, página 35, que concedeu pensão a ROZANGELA DIAS DA SILVA, onde se lê:</p><p>"CONCEDER, pensão civil vitalícia a ROZANGELA DIAS DA SILVA, a partir da data do óbito, com fundamento no art. 40, § 7º, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, companheira do ex-servidor ADELSON TEIXEIRA DE SOUZA".</p><p>Leia-se:</p><p>"CONCEDER, pensão civil temporária a ROZANGELA DIAS DA SILVA, a partir do óbito, com fundamento no art. 40, com redação dada pela EC nº 41/03, regulamentada pelo art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/04, combinado com os arts. 215, 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "a", da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015, companheira do ex-servidor ADELSON TEIXEIRA DE SOUZA".</p><p>Nº 281 - CONCEDER, com fundamento no artigo 1º, inciso II, alínea "a", da Lei Complementar nº 51/1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144/2014, aposentadoria voluntária integral a LUCAS DA COSTA BASTOS, matrícula SIAPE nº 1071950, ocupante do cargo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente de Pessoal deste Departamento, lotado na SRPRF/RJ, considerando o disposto no Processo nº 08.657.173.202/2018-02</p><p>Nº 287 - Conceder, aposentadoria voluntária integral ao servidor ALEXANDRE TELLES GOMES, matrícula SIAPE n° 0848504, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III", do Quadro de Pessoal do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, lotado na SRPRF/ES, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, considerando o disposto no Processo nº 08667.030779/2018-01</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>