<xml><article id="7453575" name="02 Portaria 65_APOSENTADORIA ANT" idOficio="5163973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00043:00033:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia/Presidência/Assessoria da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="179" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=179" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 65, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 65, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Rondônia, no uso de suas atribuições legais e considerando o que consta dos autos dos Processos Administrativos TRE ns. 0003476-57.2018.6.22.8000 (Concessão de Aposentadoria); 0001147-77.2015.6.22.8000 (Averbação de Tempo de Serviço/Contribuição); e 0002344-62.2018.6.22.8000 (Abono de Permanência), resolve:</p><p>CONCEDER, a partir da publicação desta portaria no Diário Oficial da União, nos termos do art. 6º da Emenda Constitucional n. 41/2003 e art. 186, inciso III, alínea "a", da Lei n. 8.112/90, aposentadoria voluntária ao servidor ANTÔNIO TAVARES DE LUCENA, Matrícula 260.474, com proventos integrais do Vencimento Básico do cargo de Analista Judiciário, Área de Apoio Especializado - Engenharia, Nível Superior, na Classe "C", Padrão 13 (art. 6o da Lei n. 12.774/2012), acrescida da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ incidente sobre o vencimento básico do cargo efetivo (art. 13 da Lei n. 11.416/2006) e, ainda, de forma integral, a percepção do Adicional de Qualificação de Título (conclusão em curso de pós-graduação em Engenharia de Segurança do Trabalho) concedido anteriormente à data de inativação, nos termos do art. 14, § 5º, e art. 15, inciso III, da Lei n. 11.416/2006; com direito à paridade plena, sem aplicação da média aritmética simples, com fundamento no art. 7o da EC n. 41/2003 c/c art. 2º da EC n. 47/2005.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Des. SANSÃO BATISTA SALDANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>