<xml><article id="7689145" name="SRAPI.ME-EDITAL-1-2019.SEI" idOficio="5191707" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="25/02/2019" artClass="00099:00013:00002:00072:00374:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, de 20 de fevereiro de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 1, de 20 de fevereiro de 2019SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO PIAUÍ, no uso da competência que lhe confere o artigo 4º da Portaria nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 1º de fevereiro de 2019, do Senhor Secretário Executivo do Ministério da Economia, em conformidade com as disposições do Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, da Portaria MP nº 8, de 7 de janeiro de 2013, e da Orientação Normativa (ON) SEGEP/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a relação de aposentados e pensionistas vinculados a esta Unidade Pagadora que terão o pagamento dos seus proventos e/ou benefícios suspensos na folha de fevereiro de 2019, por não terem comparecido ao recadastramento anual obrigatório.</p><p>1 - Francisca das Chagas Rocha Ciarlini - Pensionista</p><p>CPF: 323.411.483-87 - SIAPE: 05944902;</p><p>2 - Maria das Graças Moura Pinheiro - Pensionista</p><p>CPF: 667.623.243-04 - SIAPE: 5439787.</p><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Unidade de Recursos Humanos da Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Piauí, situada à Praça Marechal Deodoro, S/N, 8º andar, Centro, Teresina-PI, CEP: 64000-160; ocasião em que deverá apresentar os documentos estabelecidos nos art. 5º e 6º da ON nº 01/2017-SEGEP/MP.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção, deverá ser solicitado à Unidade de Recursos Humanos supracitada, o agendamento de visita técnica para comprovação de vida do titular do benefício.</p><p class="assina">MARCO ANTONIO OSÓRIO DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>