<xml><article id="7758112" name="PORTARIA 25.2019 JNA" idOficio="5199012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00057:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Juína" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 25, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS JUÍNA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT Nº 864, de 19 de abril de 2017, publicada no D.O.U. de 20 de abril de 2017; considerando a Portaria IFMT Nº 1.729, de 09.09.2014, que trata da Delegação de Competências aos Diretores Gerais de Designação e Dispensa de Função; a Portaria nº 126, de 13 de junho de 2018, publicada no D.O.U. de 18.06.2018; e a Portaria nº 136, de 26 de junho de 2018, publicada no D.O.U. de 29.06.2018; resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor FELIPE DE ALMEIDA MALVEZZI, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1655540, pertencente ao Quadro Permanente de Servidores deste Instituto, da função comissionada de Coordenador do Curso Superior de Bacharelado em Administração deste IFMT - Campus Juína, código FCC.</p><p>II - Designar a servidora ELAINE NERIS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2799321, pertencente ao Quadro Permanente de Servidores deste Instituto, para exercer a função comissionada de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Administração deste IFMT - Campus Juína, código FCC.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>IV - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">João Aparecido Ortiz de França</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>