<xml><article id="7758558" name="aut 725 - MICHELE" idOficio="5198999" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Hospital de Clínicas de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499707">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 27 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 27 de fevereiro de 2019</p><p>A Diretora-presidente do Hospital de Clínicas de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n. º 188 de 06.03.95 do Ministério da Educação AUTORIZA o afastamento do país do(s) seguinte(s) empregado(s):</p><p>MICHELE SBARAINI SAVARIS, Assessora, de 02/03/2019 a 09/03/2019 a fim de participar de ACHE - Congress on Healthcare Leadership em Chicago, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201400/2019-72).</p><p>JULIANA AVILA DUARTE, Médica, de 18/03/2019 a 22/03/2019 a fim de participar de Treinamento Pesquisa Neurogenética - Wet Lab Training for Protocol RGX-121-101 em Filadelfia, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200825/2019-64).</p><p>GUILHERME BRAUNER BARCELLOS, Médico, de 23/03/2019 a 29/03/2019 a fim de participar de Hospital Medicine 19 em National Harbor, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200679/2019-77).</p><p>GIOVANNA WEBSTER NEGRETTO, Farmacêutica-Bioquímica, de 20/05/2019 a 24/05/2019 a fim de participar de Semana De Congresos Y Jornadas Nacionales 2019 em Buenos Aires, Argentina. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200038/2019-12).</p><p>SILVANA TEIXEIRA DAL PONTE, Médica, de 05/05/2019 a 12/05/2019 a fim de participar de Wadem Congress On Disaster And Emergency Medicine 2019 em Brisbane, Austrália. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.201231/2019-71).</p><p>LEANDRO ARMANI SCAFFARO, Médico, de 06/04/2019 a 13/04/2019 a fim de participar de European Conference on Interventional Oncology em Amsterdan, Holanda. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200882/2019-43).</p><p>DANIEL FONTANA PEDROLLO, Médico, de 19/03/2019 a 23/03/2019 a fim de participar de Utrecht Course On Ins And Outs Of Entrustable Professional Activities em Utrecht, Holanda. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200786/2019-03).</p><p>JOSE ALBERTO RODRIGUES PEDROSO, Médico, de 10/03/2019 a 16/03/2019 a fim de participar de Cardionephrology 2019 em Roma, Itália. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200176/2019-00).</p><p>LIDIA EINSFELD, Farmacêutica-Bioquímica, de 01/04/2019 a 08/04/2019 a fim de participar de International Society for Heart and Lung Transplantation 2019 Anuual Meeting and Scientific Sessions em Orlando, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.209814/2018-69).</p><p class="assina">NADINE OLIVEIRA CLAUSELL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>