<xml><article id="7508188" name="Portaria 111-1" idOficio="5174586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 111 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora ADILEA BENEDITA DE LAMONICA matricula SIAPE nº 1152521, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Departamento de História - IGHD, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Associado, Nível 701, Doutor, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 06% (seis por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90 e Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.003281/2019-78. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.003281/2019-78).</p><p>Nº 112 - Exonerar, a pedido, o servidor docente JOSÉ DA COSTA MARQUES FILHO, matrícula SIAPE nº 1171530, CPF nº 407.831.116-49, do cargo de Coordenador de Comunicação e Imprensa - CCI/SECOMM, da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 07 de Fevereiro de 2019. (Processo nº 23108.006583/2019-06).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>