<xml><article id="7577886" name="P-075 e P-078 - Cessão Pedro Jun" idOficio="5180988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00013:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - ENAP, conforme Portaria n° 1.261, de 21 de novembro de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 8.902, de 10 de novembro de 2016 e o art. 17 do Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017 e considerando o disposto no art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991 e pela Orientação Normativa SEGEP/MP n° 4, de 12 de junho de 2015, alterada pela Orientação Normativa n° 7, de 27 de julho de 2015 e, ainda, pela Portaria n° 342, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 75 - Art. 1° Ceder, por tempo indeterminado, PEDRO JUNQUEIRA VILELA, Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Escola Nacional de Administração Pública, para ocupar a função de Coordenador-Geral de Simplificação Administrativa do Gabinete da Secretaria de Gestão da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital, código FCPE 101.4.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3° O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos §§ 2°, 3° e 4°, do art. 4° da Orientação Normativa SEGEP/MP n° 4, de 12 de junho de 2015, alterada pela Orientação Normativa n° 7, de 27 de julho de 2015.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 78 - Art. 1° Ceder, por tempo indeterminado a servidora SAMANTHA ALBANO AMORIM CARDOSO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Escola Nacional de Administração Pública, para ocupar cargo em comissão de Coordenadora-Geral, código DAS 101.4, junto à Diretoria de Equilíbrio Trabalho-Família, Estudos, Pesquisa e Avaliação da Secretaria Nacional da Família.</p><p>Art. 2° O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3° A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos §§ 2°, 3° e 4°, do art. 4° da Orientação Normativa SEGEP/MP n° 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>