<xml><article id="7442120" name="Matéria do dia 06.02.2019" idOficio="5168447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00123:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 101, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Nomear em caráter efetivo, nos termos do Artigo 9º da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei nº. 12.772, de 28 de dezembro de 2012, ILDO SALVINO DE LIRA, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, no Departamento de Metodologia da Educação do Centro de Educação, candidato (a) aprovado (a) em Concurso Público para o Quadro de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, aberto pelo Edital nº. 98, de 17/09/2018, publicado no DOU em 18/09/2018, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 3, de 19/12/2018, publicado no DOU em 20/12/2018, código de vaga nº. 0261395, autorizado pelo Decreto nº. 7.485, de 18/05/2011, publicado no DOU de 19/05/2011 (Processo nº: 23074.001092/2019-03).</p><p>II - A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados a partir da data da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 105, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I - Aposentar por Invalidez, com proventos integrais, ao (a) servidor (a) JOÃO HERMENEGILDO, matrícula SIAPE nº. 335457, ocupante do cargo de Pedreiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Centro de Ciências Agrárias, com fulcro no artigo 40, parágrafo 1º, inciso I da Constituição Federal com redação dada Emenda Constitucional nº. 20/1988, combinado com o Art. 6º - A da Emenda Constitucional nº. 41/2003 por força da Emenda Constitucional nº. 70/2012. (Processo nº 23074.000970/19-65).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 106, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por LEONARDO WANDERLEY LOPES, Matricula SIAPE nº. 1634755, com lotação no Departamento de Fonoaudiologia, do Centro de Ciências da Saúde, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 01.02.2019. (Processo nº 23074.001698/19-31).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA DE MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>