<xml><article id="7484588" name="08 de fevereiro portarias 468, 4" idOficio="5172432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 468, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 468, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora FABIANE MAIA GARCIA, lotada na FACED, para participação em Banca de Defesa na Universidade Católica de Braga, bem como a realização de parcerias entre os programas de pós-graduação envolvidos, a ser realizado na cidade de Braga/Portugal, no período de 20/02 a 02/03/2019, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 476 - Autorizar o afastamento do país da servidora MARCILENE SENA LEITÃO, lotada na ARII, para participar da conferência sobre Capacidades y sinergias para la internacionalización em América Latina y el Caribe no Complexo Cultural Universitário Benemérita Universidad Autonoma de Puebla, a ser realizado na cidade de Puebla/México, no período de 13 a 16/02/2019, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p>N° 477 - Autorizar o afastamento do país do servidor EWERTTON DE SOUZA BEZERRA, lotado na FEFF, para implantar projeto do Laboratório de Estudo de Desempenho Humano da FEFF/UFAM com o Research Laboraty for Disability and Social Inadaptation o que possibilitará o primeiro passo para possível ajuste entre os dois laboratórios para intercâmbio de alunos e professores, a ser realizado na cidade de Tunes/Tunísia, no período de 16 a 28/02/2019, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>