<xml><article id="7491170" name="02_Fev_Port_477_a_510_512_513__1" idOficio="5173085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00082:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE  8  DE  FEVEREI RO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREI RO DE 2019</p><p>O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 477 - Dispensar , a pedido, ROBERT DIAS XIMENES da função de Coordenador de Curso Superior em Gestão da Produção Industrial (FCC) do Câmpus Boituva, a partir de 04/02/2019.</p><p>Nº 478 - DesignarMILTON AUGUSTO BARBOSA como Coordenador de Curso Superior em Gestão da Produção Industrial (FCC) do Câmpus Boituva.</p><p>Nº 479 - Dispensar, a pedido, OSMAIR VITAL DE OLIVEIRA da função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação (FG-2) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 480 - DesignarMATHEUS MANOEL TELES DE MENEZES como Coordenador de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação (FG-2) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 481 - Dispensar, a pedido, JOAO HENRIQUE SASKA ROMERO da função de Coordenador Curso Superior - Quimica (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 482 - DesignarRICARDO RODRIGUES JIMENEZ como Coordenador de Curso Superior em Química (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 483 - Dispensar, a pedido, LUIS HIDEO VASCONCELOS NAKAMURA da função de Coordenador Curso Superior - Informática (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 484 - DesignarMARCO ANTONIO COLOMBO DA SILVA como Coordenador de Curso Superior em Informática (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 485 - Dispensar, a pedido, LÚCIO RODRIGO DE CARVALHO da função de Coordenador Curso Técnico Integrado - Informática (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 486 - DesignarLUIS FERNANDO CASTILHO MASCHI como Coordenador de Curso Técnico em Redes de Computadores Integrado (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 487 - Dispensar, a pedido, CARLOS ROBERTO LOPES JUNIOR da função de Coordenador de Curso Técnico em Química Integrado (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 488 - DesignarRAFAEL DA COSTA NATERA como Coordenador de Curso Técnico em Química Integrado (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 489 - Dispensar, a pedido, ALDO MARCEL YOSHIDA RIGATTI da função de Coordenador de Curso Engenharia-Industria (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 490 - DesignarRICARDO CEZAR JOAQUIM como Coordenador de Curso de Engenharia - Indústria (FCC) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 491 - Dispensar, a pedido, CAROLINE FELIPE JANGO DA SILVA da função de Coordenadora de Formação Profissional (FG-1) da Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 31/01/2019.</p><p>Nº 492 - DesignarREGINALDO GUILHERMINO CABRAL LIBORIO como Coordenador de Formação Profissional (FG-1) da Pró-Reitoria de Extensão.</p><p>Nº 493 - Exonerar, a pedido, BRUNA LAMMOGLIA do cargo de Diretora Adjunta Educacional (CD-4) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 494 - Nomear FERNANDA ROMANEZI DA SILVEIRA como Diretora Adjunta Educacional (CD-4) do Câmpus Salto.</p><p>Nº 495 - Dispensar, a pedido, MURIELL DE RODRIGUES E FREIRE da função de Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 496 - DesignarROBERTO NUNES DUARTE como Coordenador de Curso Técnico em Automação Industrial (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 497 - Dispensar, a pedido, CAROLINA RIVERIN CARDOSO da função de Coordenadora de Curso Técnico em Química (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 498 - DesignarCAMILA PEREIRA como Coordenadora de Curso Técnico em Química (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 499 - Dispensar, a pedido, FERNANDA CARLA DE OLIVEIRA da função de Coordenadora de Curso de Tecnologia em Processos Gerenciais (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 500 - DesignarVAGNER RENATO ROVANI como Coordenador de Curso de Tecnologia em Processos Gerenciais (FCC) do Câmpus São João da Boa Vista.</p><p>Nº 501 - Dispensar, a pedido, PEDRO MIRANDA JUNIOR da função de Coordenador de Curso Mestrado Profissional em Ensino de Ciências e Matemática (FCC) do Câmpus São Paulo, a partir de 15/02/2019.</p><p>Nº 502 - DesignarJOSE OTAVIO BALDINATO como Coordenador de Curso Mestrado Profissional em Ensino de Ciências e Matemática (FCC) do Câmpus São Paulo, a partir de 15/02/2019.</p><p>Nº 503 - Dispensar, a pedido, SEANIO SALES AVELINO da função de Coordenador de Biblioteca (FG-2) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 504 - DesignarLUCIANA ROSA ALVES DE OLIVEIRA como Coordenadora de Biblioteca (FG-2) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 505 - Dispensar, a pedido, ALEQUEXANDRE GALVEZ DE ANDRADE da função de Coordenador de Curso de Bacharelado em Administração (FCC) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 506 - DesignarCAROLINA APARECIDA DE FREITAS DIAS como Coordenadora de Curso de Bacharelado em Administração (FCC) do Câmpus São Roque.</p><p>Nº 507 - Dispensar, a pedido, RENAN FELICIO DOS REIS da função de Coordenador de Curso - Tecnologia em Gestão Ambiental (FCC) do Campus São Roque.</p><p>Nº 508 - DesignarNATHALIA ABE SANTOS como Coordenadora de Curso de Tecnologia em Gestão Ambiental (FCC) do Campus São Roque.</p><p>Nº 509 - Dispensar, a pedido, DIEGO DEOTTI da função de Coordenador de Curso de Eletroeletrônica (FCC) do Câmpus Sorocaba.</p><p>Nº 510 - DesignarMARCELO PATRICIO DE SANTANA como Coordenador de Curso de Eletroeletrônica (FCC) do Câmpus Sorocaba.</p><p>Nº 512 - Exonerar, a pedido, MARCONE SUSUMU GOMAZAKO do cargo de Diretor do Departamento de Construção Civil (CD-4) do Câmpus São Paulo.</p><p>Nº 513 - Nomear CESAR AUGUSTO VIEIRA VALENTE como Diretor do Departamento de Construção Civil (CD-4) do Câmpus São Paulo.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>