<xml><article id="7594627" name="P8JUNDIAI11" idOficio="5182623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00050:00100:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Jundiaí" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470974">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM JUNDIAÍ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos artigos 336, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017, com base no disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979 e alterado pelo Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor OSVALDO AMÉRICO FELIPPE DE CARVALHO, AFRFB, matrículas SIAPE nº 2538896 e SIAPECAD nº 1293442, para, no período de 15 a 22 de fevereiro de 2019, praticar os atos de que trata o artigo 290 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e outras atribuições delegadas ao Chefe do Serviço de Orientação e Análise Tributária da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Jundiaí, tendo em vista o afastamento do titular e inexistência do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados pelo servidor no uso das atribuições acima delegadas até a publicação da presente Portaria no DOU.</p><p class="assina">ANTÔNIO ROBERTO MARTINS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>