<xml><article id="7488823" name="Por028DF" idOficio="5172756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00021:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria Nº 28, DE 28 DE janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 28, DE 28 DE janeiro DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear EUTIQUIA LUCIA DO VALE RAMOS, matrícula SIAPE nº 0711102, para o cargo de Gerente Regional Interina, Gerência Regional de Roraima, código CCT V.</p><p>Art. 2º Nomear MÁRCIO CHAVES DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 1610273, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador de Assuntos Minerários, Procuradoria Federal Especializada, Código CCT V.</p><p>Art. 3º Nomear RICARDO MOREIRA PEÇANHA, matrícula SIAPE nº 453827, para exercer a função de Chefe da Divisão de Arrecadação e CFEM da Gerência Regional de Santa Catarina, código CCT IV.</p><p>Art. 4º Nomear RICARDO MOREIRA PEÇANHA, matrícula SIAPE nº 453827, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Gerente Regional da Gerência Regional de Santa Catarina, código CGE IV, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 5º Nomear GILMAR FOSTER, matrícula SIAPE nº 1816026, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe da Divisão de Arrecadação e CFEM da Gerência Regional de Santa Catarina, código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 6º Exonerar, a partir de 23 de janeiro de 2019, Joao Da Gomea Fidelis Silva, matrícula SIAPE nº 453059, do Cargo Comissionado de Coordenador de Disponibilidade, da Superintendência de Pesquisa e Recursos Minerais, Código CCT V.</p><p>Art. 7º Exonerar, a partir de 23 de janeiro de 2019, Luis Mauro Gomes Ferreira, matrícula SIAPE nº 1326627, do Cargo Comissionado de Coordenador de Mediação de Conflitos e Ordenamento Mineral, da Superintendência de Pesquisa e Recursos Minerais, Código CCT V.</p><p>Art. 8º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Victor Hugo Froner Bicca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>