<xml><article id="7600427" name="PORTARIAS 443 a 450 NOM MDR" idOficio="5183068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00012:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 3º do Decreto n. 8.821, de 26 de julho de 2016, e no Decreto n. 9.666, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n. 9.688, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 443 - Nomear JESSICA DA SILVA BRITO, para exercer o cargo de Assessor Técnico da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Subsecretaria de Parcerias, Arranjos Institucionais e Cooperação Internacional da Secretaria-Executiva, código DAS 102.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 444 - Nomear JOÃO CARLOS GONÇALVES BARRETO, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 445 - Nomear HELDER MOREIRA DE CARVALHO, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Financiamento Habitacional do Departamento de Produção Habitacional da Secretaria Nacional de Habitação, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 446 - Nomear HIGOR DE OLIVEIRA GUERRA, para exercer o cargo de Coordenador-Geral de Ações Estratégicas do Departamento de Planejamento e Gestão da Mobilidade e Serviços Urbanos da Secretaria Nacional de Mobilidade e Serviços Urbanos, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 447 - Nomear DANIEL MASIERO, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Apoio à Produção de Empreendimentos à Pequenos Municípios e Áreas Rurais do Departamento de Produção Habitacional da Secretaria Nacional de Habitação, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 448 - Nomear ÉRICA CARVALHO DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Assistente da Coordenação-Geral de Projetos de Água e Esgoto do Departamento de Repasses a Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 102.2, do Ministério do Desenvolvimento Regional, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 449 - Nomear FABIO EDUARDO ARRUDA, para exercer o cargo de Chefe de Serviço do Departamento de Repasses a Projetos da Secretaria Nacional de Saneamento, código DAS 101.1, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Nº 450 - Nomear JOSÉ LUIZ DE SOUZA, para exercer o cargo de Coordenador da Coordenação-Geral de Planejamento e Políticas de Recursos Hídricos do Departamento de Recursos Hídricos e Revitalização de Bacias Hidrográficas da Secretaria Nacional de Segurança Hídrica, código DAS 101.3, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p class="assina">GUSTAVO H. RIGODANZO CANUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>