<xml><article id="7647031" name="PORTARIAS Nº 193,195-197 DE 18 d" idOficio="5187358" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei Nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 634 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 193 - Art. 1º - Dispensar, a pedido, a servidora Russlana Rocha Pereira, Matrícula SIAPE: 2902220, do cargo de Coordenadora de Logística, código FG 01, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir do dia 01 de março de 2019.</p><p>Nº 195 - Art. 1º - Designar o servidor Tiago Araújo de Souza, Matrícula SIAPE: 2239930, ao cargo de Coordenador de Logística, código FG 01, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Ciência e Tecnologia do Acre, a partir do dia 01 de março de 2019.</p><p>Nº 196 - Art. 1º - EXONERAR o servidor MARCEL ALEXANDRE DA SILVA SOUZA, matrícula SIAPE Nº 1719496, da função de SEGUNDO SUBSTITUTO EVENTUAL da Direção de Ensino - DIREN, código CD 04, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 197 - Art. 1º - NOMEAR a servidora RONETE PAVÃO DE OLIVEIRA CALIXTO SILVA, matrícula SIAPE 2309412, para exercer a função de SEGUNDO SUBSTITUTO EVENTUAL, nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular e do primeiro substituto eventual do cargo da Direção de Ensino - DIREN, código CD 04, do Campus Xapuri, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS PEDRO DE MELO PLESE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>