<xml><article id="7696305" name="Dispensa Lorena Vannelle - BIBLI" idOficio="5192581" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs    DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o disposto no Memorando nº 06/2019, de 01/02/2019, da Direção do Campus Maria da Graça, resolve:</p><p>Nº 174 - Art. 1º - Dispensar a servidora LORENA ALLEYNE VANNELLE, ocupante do cargo de Bibliotecário-documentalista, matrícula SIAPE Nº 1845509, da função de Chefe da Biblioteca, da Gerência Acadêmica, do Campus Maria da Graça, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições, e de acordo com o disposto no Memorando Nº 10/2019, de 04/02/2019, da Direção do Campus Nova Iguaçu, resolve:</p><p>Nº 175 - Art. 1º - Dispensar a servidora ANA CAROLINA MAGALHÃES DE SOUZA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2709725, da função de Chefe da Seção de Patrimônio, da Gerência Administrativa, do Campus Nova Iguaçu, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 176 - Art. 1º - Designar o servidor TIAGO DA CONCEIÇÃO BINOTI, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1696696, para a função de Chefe da Seção de Patrimônio, da Gerência Administrativa, do Campus Nova Iguaçu, código FG-02.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS HENRIQUE FIGUEIREDO ALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>