<xml><article id="7375281" name="5.1-Port172019-SECIRM-Designa Mi" idOficio="5162361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00011:00007:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17/SECIRM, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17/SECIRM, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que</p><p>lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo relacionados para a seguinte missão no exterior:</p><p>I - 1º SG-ES 87.3512.34 JOELSON MAIA MORAIS; e</p><p>2º SG-AR 01.0252.95 ANDERSON LOPES DA FONSECA.</p><p>Missão - Exercerem a função de Ajudantes do Coordenador Embarcado, no NApOcARongel, durante a 5ª e 6ª Etapas da OPERANTAR XXXVII.</p><p>Local - NApOcARongel em operação na Antártica e Punta Arenas (Chile).</p><p>Período: 1º de fevereiro a 4 de abril de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>- Em 1º de fevereiro, embarque em voo comercial com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>- Em 2 de fevereiro, embarque no NApOcARongel, em virtude da permanência do navio atracado no Porto de Punta Arenas (Chile).</p><p>- Em 3 de fevereiro, suspender do NApOcARongel, para a Antártica, dando apoio aos projetos embarcados e a EACF até 17 de fevereiro;</p><p>- Em 18 de fevereiro, suspende das mediações da EACF com destino ao Porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 22 a 24 de fevereiro;</p><p>- Em 25 de fevereiro, suspender do NApOcARongel, para a Antártica, dando apoio aos projetos embarcados e a EACF até 15 de março;</p><p>- Em 16 de março, suspender do NApOcARongel com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 20 a 22 de março;</p><p>- Em 23 de março, suspender do NApOcARongel do Porto de Punta Arenas (Chile), com destino ao porto de Montevidéu (Uruguai), permanecendo atracado de 29 de março a 3 de abril;</p><p>- Em 4 de abril, suspende do NApOcARongel do porto de Montevidéu (Uruguai), com destino ao porto de Rio Grande-RS, permanecendo atracado de 6 a 8 de abril;</p><p>- Em 9 de abril, suspende do porto de Rio Grande-RS, com destino ao porto do Rio de Janeiro, atracando no</p><p>dia 13 de abril de 2019.</p><p>II - 2º SG-FN-MO 86.8304.57 UBIRAJARA REIS CARIELLO; e</p><p>2º SG-FN-MO 86.5213.73 MARCELO CELESTINO ANDRADE.</p><p>Missão: Compor a equipe de manutenção da EACF, durante a 5º e 6º Etapas da OPERANTAR XXXVII.</p><p>Local: EACF, NApOcARongel em operação na Antártica e Punta Arenas (Chile).</p><p>Período: 1º de fevereiro a 4 de abril de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>- Em 1º de fevereiro, embarque em voo comercial com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>- Em 2 de fevereiro, embarque no NApOcARongel, em virtude da permanência do navio atracado no Porto de Punta Arenas (Chile).</p><p>- Em 3 de fevereiro, suspender do NApOcARongel, para a Antártica, desembarcando em 13 de fevereiro para a EACF, permanecendo até o dia 15 de março;</p><p>- Em 15 de março, embarque no NApOcARongel, fundeado na Enseada Martel;</p><p>- Em 16 de março, suspender do NApOcARongel com destino ao porto de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 20 a 22 de março;</p><p>- Em 23 de março, suspender do NApOcARongel do Porto de Punta Arenas (Chile), com destino ao porto de Montevidéu (Uruguai), permanecendo atracado de 29 de março a 3 de abril;</p><p>- Em 4 de abril, suspende do NApOcARongel do porto de Montevidéu (Uruguai), com destino ao porto de Rio Grande-RS, permanecendo atracado de 6 a 8 de abril;</p><p>- Em 9 de abril, suspende do NApOcARongel do porto de Rio Grande-RS, com destino ao porto do Rio de Janeiro, atracando no dia 13 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferiores a três meses, de acordo com o Art. 3º, inciso I, alínea b, inciso II, alínea b, o Art. 5º, inciso VI, § 1º, alínea c, o Art. 23, inciso III, alínea c e o Art. 25, inciso III, da Lei nº 5.809/1972; e em consonância com o Art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>