<xml><article id="7362563" name="PorDOUCGGP01Fev2019" idOficio="5161169" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00020:00021:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="140" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=140" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 248. Conceder, em virtude do falecimento da servidora ANTONIA DAS GRACAS SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 681598, aposentada no cargo de Agente Administrativo, Classe "A", Padrão III, do Plano Especial de Cargos do IBAMA, a partir de 15 de novembro de 2018, data do óbito, pensão vitalícia a AMADEU PAULO DOS SANTOS, viúvo, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os artigos 2º, inciso I, 5º e 15 da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, e artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, letra "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015." (Processo nº 02015.000377/2019-43).</p><p>Nº 249. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO ROBERTO SOTTO MAIOR, matrícula SIAPE nº 681838, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429010, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Paraná, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02017.006071/2018-08).</p><p>Nº 250. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SATURNINO JOSE DE MOURA NETO, matrícula SIAPE nº 684721, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430529, lotado no Centro de Triagem de Animais Silvestres do IBAMA em Teresina no Estado do Piauí, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02020.002699/2018-77)</p><p>Nº 251. Conceder aposentadoria voluntária à servidora NEILE MARIA FERNANDES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1018724, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 748747, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.011276/2018-97)</p><p>Nº 253. Conceder, em virtude do falecimento do servidor VALDOMIRO SOARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 678952, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Classe A, Padrão III, do Plano Especial de Cargos do IBAMA, a partir de 09 de janeiro de 2019, data do óbito:</p><p>I - Pensão vitalícia a ALICE DE OLIVEIRA SANTOS, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I, e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os artigos 2º, inciso I, 5º e 15, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, e artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, letra "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015; (Processo nº 02027.000377/2019-12)</p><p>Nº 254. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DEVALCINO FRANCISCO DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 684564, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430387, lotado na Diretoria de Proteção Ambiental - DIPRO/IBAMA/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.035807/2018-16).</p><p>Nº 255. Conceder, em virtude do falecimento do servidor ROLAND CARLOS WIEFELS, matrícula SIAPE nº 683543, aposentado no cargo de Analista Administrativo, Classe "B", Padrão "V", da Carreira de Especialista em Meio Ambiente do IBAMA, a partir de 05 de janeiro de 2019, data do óbito, pensão vitalícia a MARLI CIGAGNA WIEFELS, viúva, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I, e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os artigos 2º, inciso I, e 5º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com o parágrafo único, do artigo 6º-A, da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e com os artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, letra "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015. (Processo nº 02022.000247/2019-11)</p><p>Nº 256. Conceder aposentadoria voluntária à servidora DIVINA PAULA BATISTA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 680991, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428312, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado de Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02029.001772/2018-11)</p><p>Nº 257. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor OTAVIO DE ALBUQUERQUE ANDRADE LIMA, matrícula SIAPE nº 684841, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430638, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.010295/2018-04)</p><p>Nº 258. Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROSA MARIA CHAVES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 680975, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428298, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.003614/2018-17)</p><p>Nº 259. Conceder aposentadoria voluntária à servidora SONIA NOVAIS MARCAL DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 681489, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428732, lotada na Superintendência do IBAMA no Distrito Federal, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02008.001223/2018-87).</p><p>Nº 260. Conceder aposentadoria voluntária à servidora JORCELI BAPTISTA DO CARMO, matrícula SIAPE nº 680993, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428314, lotada na Superintendência do IBAMA no Distrito Federal, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02008.000385/2015-55).</p><p>Nº 261. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GERSON HENRIQUE STERNADT, matrícula SIAPE nº 6680483, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427904, lotado na Diretória de Uso Sustentável da Biodiversidade e Florestas - IBAMA/SEDE, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.034711/2018-31).</p><p>Nº 262. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DE LOURDES SOUSA, matrícula SIAPE nº 702959, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432093, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado de Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.007886/2018-15)</p><p>Nº 267. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARILA FERREIRA PINTO DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 686873, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431701, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.010711/2018-66).</p><p>Nº 268. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA DA SALETE OLIVEIRA AMORIM, matrícula SIAPE nº 684692, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430503, lotada na Superintendência do IBAMA no Estado de Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003266/2018-78)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 293. Conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, ao servidor JOSA FRANCISCO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 680352, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427793, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado da Paraíba, com fundamento no artigo 40, § 1º, inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, combinado com o artigo 6º-A, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e o artigo 186, inciso I, § 1º e 3º, da Lei nº 8.112/90, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02016.002725/2018-26)</p><p>Nº 298. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor EDILSON DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 687075, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431871, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.012400/2018-31).</p><p>Nº 299. Conceder aposentadoria voluntária à servidora SILVIA MARIA SILVA QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 679630, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427221, lotada na Superintendência do IBAMA no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.003075/2018-16)</p><p>Nº 309. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor SEVERINO MARCELINO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 659860, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426297, lotado na Unidade Técnica de 2º Nível do IBAMA, em Araguaína, no Estado de Tocantins, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02526.000078/2018-68)</p><p>Nº 310. Conceder aposentadoria voluntária à servidora MONICA ARMOND SERRAO, matrícula SIAPE nº 779262, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 762780, lotada na Diretoria de Licenciamento Ambiental - DILIC/SEDE, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41, de 31 de dezembro de 2003, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.033684/2018-89)</p><p>Nº 317. Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAQUIM FELICIO DA COSTA NETO, matrícula SIAPE nº 9159, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 425748, lotado na Superintendência do IBAMA no Estado do Goiás, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02010.004060/2018-45)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>