<xml><article id="7513687" name="Portarias de 11.02.2019" idOficio="5175060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00108:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria n.º 591/MEC, de 8 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 13, resolve:</p><p>N° 54 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora ÂNGELA MEIRE DE FREITAS PINHEIRO, SIAPE n° 2267718, da função de Chefe do Núcleo de Programas Institucionais de Extensão, código FG-01, da Pró-Reitoria de Extensão, a partir de 17/01/2019 (Processo n° 23507.000229/2019-79).</p><p>N° 55 - Art. 1° Dispensar, a pedido, a servidora JULIANA MOREIRA DIAS, SIAPE n° 2169813, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Acompanhamento Psicológico, da Coordenadoria de Atenção e Integração Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis (Processo n° 23507.000040/2019-41).</p><p>N° 56 - Art. 1° Designar o servidor MARCOS BUENO PINHEIRO PEIXOTO, matricula SIAPE n° 1636792, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Acompanhamento Psicológico, da Coordenadoria de Atenção e Integração Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, ficando em consequência dispensado da função de Assessor Técnico, código FG-02, do Núcleo de Programas Institucionais de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão (Processo n° 23507.000040/2019-41).</p><p>N° 57 - Art. 1° Dispensar o servidor ALESSANDRO CURY SOARES, SIAPE n° 1573211, da função de Gerente, código FG-03, da Divisão de Aproximação entre a Universidade e o Ensino Médio, da Coordenadoria para Fortalecimento da Qualidade do Ensino da Pró-Reitoria de Ensino (Processo n° 23507.004260/2018-79).</p><p>N° 58 - Art. 1° Designar o servidor VALDIR FERREIRA DE PAULA JUNIOR, matrícula SIAPE n° 2374479, para exercer a função de Vice-coordenador, S-COD, de Implantação do Curso de Matemática Computacional (Processo n° 23507.003299/2018-30).</p><p>N° 59 - Art. 1° Designar o servidor PAULO ROBERTO LACERDA TAVARES, matricula SIAPE n° 1549945, para exercer a função de Vice-coordenador, S-COD, do Curso de Engenharia Civil (Processo n° 23507.004183/2018-24).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>