<xml><article id="7583764" name="103 104 e 105 Ass Adm e Contador" idOficio="5180111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11466073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010; o Processo UFOP de concurso público nº 23109.001545/2018-68; o Processo UFOP de nomeação nº 23109.000698/2019-79; resolve:</p><p>Nº 103 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, NISIELLY TICIANY SILVA, habilitada em concurso público (Edital PROAD Nº 11, de 07 de fevereiro de 2018, publicado no DOU em 08 de fevereiro de 2018, homologado pela Resolução CUNI nº 2.050, de 29 de julho de 2018, publicada no DOU de 04 de julho de 2018), para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento I, do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga de código 327721, proveniente da aposentadoria de Carlos Alberto Pereira, conforme Portaria Reitoria nº 21, publicada no DOU de 01/02/2019. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010; o Processo UFOP de concurso público nº 23109.001545/2018-68; o Processo UFOP de nomeação nº 23109.000706/2019-87; resolve:</p><p>Nº 104 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RÔMULO FEITOSA DE ALMEIDA, habilitado em concurso público (Edital PROAD Nº 11, de 07 de fevereiro de 2018, publicado no DOU em 08 de fevereiro de 2018, homologado pela Resolução CUNI nº 2.050, de 29 de julho de 2018, publicada no DOU de 04 de julho de 2018), para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento I, do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga de código 678743, proveniente da aposentadoria de João Francisco Daniel, conforme Portaria Reitoria nº 27, publicada no DOU de 01/02/2019. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010; o Processo UFOP de concurso público nº 23109.004842/2016-01; o Processo UFOP de nomeação nº 23109.000707/2019-21; resolve:</p><p>Nº 105 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MARTINELHIO ROCHA REIS, habilitado em concurso público (Edital PROAD nº 74, de 30 de agosto de 2016, publicado no DOU em 31 de agosto de 2016, homologado pela Resolução CUNI Nº 1.932, de 10 de agosto de 2017, publicada no DOU de 17 de agosto de 2017), para o cargo de Contador, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento I, do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga de código 327520, proveniente da aposentadoria de Luiz Carlos dos Santos, conforme Portaria Reitoria nº 25, publicada no DOU de 01/02/2019. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RITA DE CÁSSIA OLIVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>