<xml><article id="7350753" name="PT 15 a 21 CAMPINAS-SP" idOficio="5159827" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00239:00010:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Campinas/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM CAMPINAS, no Estado de São Paulo, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 235 do Regimento Interno aprovado pela PORTARIA MDS Nº 414, DE 29/09/2017 e publicada no DOU nº 188 de 29/09/2017, resolve,</p><p>Nº 14 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora CASSIA MARIA BUENO SALLES ANDRADE, matrícula SIAPE 0.896.119, código de vaga nº 0519860, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35368.014854/2018-26, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 15 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora CRISTINA CORREA MARCONDES, matrícula SIAPE 0.901.820, código de vaga nº 0523786, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.000082/2019-38, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 16 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora DENISE APARECIDA GIMENES, matrícula SIAPE 0.942.563, código de vaga nº 0546842, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.000037/2019-83, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 17 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora MARLENE APARECIDA DA CONCEICAO RODRIGUES MANGA, matrícula SIAPE 0.938.502, código de vaga nº 0543499, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35368.014853/2018-81, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 18 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora ROSANGELA BOTELHO FERNANDES, matrícula SIAPE 0.936.243, código de vaga nº 0542099, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.001910/2018-74, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 19 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora VANDA APARECIDA DE SOUZA GOMES ANTONELO, matrícula SIAPE 0.942.750, código de vaga nº 0547001, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35477.000268/2018-67, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 20 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora VALERIA DE FATIMA ALVES, matrícula SIAPE 0.942.132, código de vaga nº 0546440, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.001841/2018-07, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p>Nº 21 - Conceder, aposentadoria voluntária a servidora TELMA DE SOUZA MACHADO SPELLO, matrícula SIAPE 6.936.087, código de vaga nº 0541964, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, com proventos integrais e demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo nº 35383.000087/2019-61, declarando, em consequência, a vacância do referido cargo.</p><p class="assina">PRISCILA ARIANE VIEIRA DE MELLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>