<xml><article id="7490957" name="PORTS" idOficio="5173025" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 111, de 30 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 111, de 30 de janeiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.046597/2018-11, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a MARIZA AMORIM DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1211955, código de vaga nº 340451, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 14, com proventos integrais e dois por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 146, de 7 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.003725/2019-13, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento da Servidora FABIANA DE LACERDA VILAÇO, matrícula Siape nº 2415150, lotada na Faculdade de Artes, Letras e Comunicação, no período de 6 a 11 de março de 2019, para participar e apresentar trabalho no "2019 ACLA Annual Meeting - American Comparative Literature Association", Washington, DC, Estados Unidos da América, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas, aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>