<xml><article id="7591494" name="Portaria 14e15fev19" idOficio="5182233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00073:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470005">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14  DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 527 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 22/02/2019 até 21/08/2019, a prorrogação do contrato de JEFFERSON LUIZ BALBINO LOURENÇO, contrato 93/2018, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Jacarezinho. (Processo: 23407.000267/2018-67)</p><p>Nº 529 - Contratar RODRIGO FERNANDO KLEINA, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 936654, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Arte, Educação e Terapia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Artes, para prestar serviço junto ao Campus Campo Largo, até 01/04/2019 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001391/2019-61)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 534, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Contratar RODRIGO VIECHENESKI, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 844000, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Computação Aplicada, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Informática, para prestar serviço junto ao Campus Irati, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.001089/2019-11)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>