<xml><article id="7471169" name="PORTARIAS DGER 07-02-2019" idOficio="5171211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="172" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=172" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.595, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.595, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.000797/2019-15, resolve:</p><p>tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 619 de 2019, que deferiu a cessão do servidor MARCOS ANTONIO KÖHLER, matrícula nº 55569, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, especialidade Assessoramento Legislativo, para exercer o cargo em comissão de Subsecretário de Direito Econômico, código DAS 101.5, da Secretaria de Política Econômica, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.761, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019 (*)</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002426/2019-60, resolve:</p><p>exonerar JOSE ROBERTO MARTINS FELTRIN, matrícula nº 297565, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJAYM - Gabinete do Senador Jayme Campos.</p><p>Republicado por haver saído com incorreção, no DOU de 6/2/2019, Seção 2, página 63.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.856, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.001574/2019-67, resolve:</p><p>fica autorizada, de 6 de fevereiro a 31 de março de 2019, a cessão do servidor desta Casa Legislativa PAULO TOMINAGA, matrícula n.º 105457, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Informática Legislativa, ao Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Formação, Desenvolvimento, e Fortalecimento da Família, da Secretaria Nacional da Família, código DAS 101.5, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das suas atribuições regulamentares, resolve:</p><p>Nº 2.857 - exonerar a servidora JUSSANAN PORTELA DOS SANTOS, matrícula nº 50626, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, especialidade Policial Legislativo Federal, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Presidência, símbolo SF03, e designá-la para exercer a Função Comissionada de Subchefe de Gabinete, símbolo FC-2, da Presidência do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.002670/2019-22, resolve:</p><p>Nº 2.859 - exonerar PAULO AUGUSTO DE ARAUJO BOUDENS, matrícula no 297243, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, e nomear para o cargo, em comissão, de CHEFE DE GABINETE DA PRESIDÊNCIA, SF03, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002515/2019-14, resolve:</p><p>Nº 2.861 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2.536, publicada no Diário Oficial da União, dia 04/02/2019, Seção 2, que exonerou EDILSON LEAL DE OLIVEIRA, matrícula nº 149000, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLPODE - Gabinete da Liderança do PODE, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no Processo n.º 00200.002515/2019-14, resolve:</p><p>Nº 2.862 - exonerar EDILSON LEAL DE OLIVEIRA, matrícula no 149000, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLPODE - Gabinete da Liderança do PODE, e nomear para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSADIA - Gabinete do Senador Alvaro Dias.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>