<xml><article id="7684365" name="Portaria Presidência Nº 22" idOficio="5191407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00043:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486367">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 22, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e o que consta do Procedimento Administrativo nº 0000892-88.2019.6.07.81000, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 14/02/2019, o servidor ALISON HUGO RODRIGUES SILVA, Analista Judiciário do Quadro de Pessoal do Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios, ora a disposição deste Tribunal, da função comissionada de Chefe da Seção de Administração de Banco de Dados, Internet e Intranet da Coordenadoria de Soluções Corporativas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FC-6.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SABRINA DELMONDES DA COSTA FEITOSA, Analista Judiciário/Área Apoio Especializado/Especialidade Análise de Sistemas do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Administração de Banco de Dados, Internet e Intranet da Coordenadoria de Soluções Corporativas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FC-6, ficando dispensada da função comissionada de Assistente II da Seção de Gestão de TIC da Coordenadoria de Soluções Corporativas da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FC-2.</p><p class="assina">Desa. CARMELITA BRASIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>