<xml><article id="7408786" name="PORT47-DF" idOficio="5165101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00021:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria SEI Nº 47, DE 23 DE janeiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria SEI Nº 47, DE 23 DE janeiro DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar IGOR MODESTO ALVES, matrícula SIAPE nº 1929450, função de Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistemas, da Gerência de Tecnologia, Gestão e Suporte à Informação, da Superintendência de Desenvolvimento Institucional, código CCT IV.</p><p>Art. 2º Designar IGOR MODESTO ALVES, matrícula SIAPE nº 1929450, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Projetos, Rede e Suporte, da Gerência de Tecnologia, Gestão e Suporte à Informação, da Superintendência de Desenvolvimento Institucional, Código CCT IV, no período de 7 de janeiro de 2019 a 31 de janeiro de 2019, ficando convalidados os atos praticados no período.</p><p>Art. 3º Designar SEBASTIÃO FERNANDES DE ALENCAR, matrícula SIAPE nº 1840412, para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistemas, da Gerência de Tecnologia, Gestão e Suporte à Informação, da Superintendência de Desenvolvimento Institucional, Código CCT IV.</p><p>Art. 4º Designar DENIVAL BATISTA DA HORA, matrícula SIAPE nº 453045, para exercer o encargo de substituto eventual de Chefe da Divisão de Desenvolvimento de Sistemas, da Gerência de Tecnologia, Gestão e Suporte à Informação, da Superintendência de Desenvolvimento Institucional, Código CCT IV, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR HUGO FRONER BICCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>