<xml><article id="7583683" name="PORTARIAS - 14.02.2019 -APOS._AN" idOficio="5180575" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00125:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto, de 08/10/2015, publicado no D.O.U. de 09/10/2015, resolve:</p><p>Nº 509 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANA MARCIA TENORIO DE SOUZA CAVALCANTI, Matrícula SIAPE nº 1153766, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 01, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.048330/2018-35)</p><p>Nº 510 - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSE BATISTA NETO, Matrícula SIAPE nº 1130857, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.011870/2017-82)</p><p>Nº 511 - Conceder Aposentadoria Voluntária a LUCILA ESTER PRADO BORGES, Matrícula SIAPE nº 0416936, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.038105/2018-91)</p><p>Nº 512 - Conceder Aposentadoria Voluntária a ROSEMARY DE JESUS MACHADO AMORIM, Matrícula SIAPE nº 1193244, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Associado, Nível 01, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.047629/2018-72)</p><p>Nº 513 - Conceder Aposentadoria Voluntária a SEBASTIÃO JOSE DE MELO, Matrícula SIAPE nº 1130934, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Titular, com Doutorado e em regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com os proventos integrais do cargo. (Processo nº 23076.016516/2017-44)</p><p class="assina">ANÍSIO BRASILEIRO DE FREITAS DOURADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>