<xml><article id="7638209" name="Portaria 199, 200, 201, 203, 205" idOficio="5186800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 199 - Alterar a Portaria nº. 82/2019-GR, de 18 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 21/01/2019, Seção 2, página 29, que concedeu Pensão Temporária em favor de IZABELLA AGNES FRUTUOSO MAIA, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº. 23082.024378/2018-79):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>Art. 3º - Ressalta-se que a referida pensão deve ser paga a partir de 05/06/2018</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>Art. 3º - Ressalta-se que a referida pensão deve ser paga a partir de 28/11/2018</p><p>Nº 200 - Art. 1º Conceder Pensão por morte, em favor de RISONETE MARTINS DOS SANTOS, viúva e beneficiária do citado benefício deixado pelo servidor aposentado desta Universidade VALDEMAR FRANCISCO DOS SANTOS, Matrículas SIAPE nº 0140167, falecido em 08/02/2019.</p><p>Art. 2º Tal ato encontra-se de acordo com o inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal, na redação da E.C. nº 41/2003, c/c os art. 215, caput, 217, I e 222, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 54, I, da ON nº 3/04-SPS-MPS.</p><p>Art. 3º A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 08/02/2019, na forma definida no inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/04, tendo em vista ser a requerente a única beneficiária pensionável. (Processo UFRPE nº 23082.004258/2019-36).</p><p>Nº 201 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) ROBERTA BORDA SOARES, Matrícula SIAPE nº 1500381, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 04 a 13/03/2019, para participar do Congresso Científico AQUACULTURE 2019 a ser realizado na cidade de New Orleans, Louisiana, EUA, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.001129/2019-96).</p><p>Nº 203 - Art. 1º Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Entomologia Agrícola, o(a) servidor(a) PASCHOAL COELHO GROSSI, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2131429, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 821/2018-GR, de 12/07/2018, publicada no Boletim de Serviço de Edição n° 099, de 13/07/2018, e dispensar o servidor(a) JORGE BRAZ TORRES, matrícula SIAPE n° 1225573, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.000776/2019-81).</p><p>Nº 205 - Art. 1º Designar para exercer a Função (FCC) de Coordenador(a) do Curso de Licenciatura em Matemática, o(a) servidor(a) THAMIRES SANTOS CRUZ, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 1807079, a partir da data da publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado.</p><p>Art. 2º Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 267/2017-GR, de 06/03/2017, publicada no Diário Oficial da União de 07/03/2017, e dispensar o servidor(a) TARCIANA MARIA SANTOS DA SILVA, matrícula SIAPE n° 1806912, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.003120/2019-10).</p><p>Nº 211 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela (Processo UFRPE nº 23082.001491/2019-67):</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>MARCELO DE ATAIDE SILVA</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0384031</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Professor do Magistério Superior</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297341</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Pró-Reitoria de Gestão Estudantil - PROGEST</p></td></tr></table><p>Art. 2º Declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>