<xml><article id="7708190" name="2202PRT1286A1300-CC-S2" idOficio="5193017" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.286<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ABEL FERREIRA LEITE NETO, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.287<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RAFAEL PEREIRA SCHERRE, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.288<strong>- NOMEAR</strong></p><p>SYLVIO CEZAR KOURY MUSOLINO FILHO, para exercer o cargo de Assessor Especial da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.289<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ORIENTE LEAL FILHO, para exercer o cargo de Diretor de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.290<strong>- NOMEAR</strong></p><p>VALDIR COLATTO, para exercer o cargo de Diretor-Geral do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.291<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ANDERSON SOUZA PEREIRA, para exercer o cargo de Diretor de Administração e Finanças do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.292<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RAIMUNDO GOMES DE MATOS, para exercer o cargo de Secretário Nacional de Inclusão Social e Produtiva Urbana da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.293<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ADRIANA RAMOS SILVA, para exercer o cargo de Assessora Especial do Ministro de Estado da Cidadania, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.294<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>DANIEL PICOLO CATELLI da Função Comissionada do Poder Executivo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Fundação Escola Nacional de Administração Pública - Enap, código FCPE 101.4, a partir de 9 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.295<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>VÂNIA LÚCIA RIBEIRO VIEIRA, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Federal junto à Fundação Escola Nacional de Administração Pública - Enap, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 1.296<strong>- EXONERAR</strong></p><p>MÁRCIA ELIZA DE SOUZA do cargo de Procuradora-Chefe da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.297<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ADLER ANAXIMANDRO DE CRUZ E ALVES, para exercer o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional do Seguro Social - INSS, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINJISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.298<strong>- EXONERAR</strong></p><p>DIOGO SOUZA MORAES do cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto ao Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.299<strong>- NOMEAR</strong></p><p>EMERSON RICARDO ROSSETTO, para exercer o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto ao Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.300<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GUILHERME BENAGES ALCÂNTARA, para exercer o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>