<xml><article id="7636621" name="DOU dia 19.02.2018 reitor portar" idOficio="5186773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais e o disposto no Decreto nº 8.260, de 29 de maio de 2014, publicado no D.O.U., de 30 de maio de 2014, e considerando o resultado final do Concurso Público para provimento de Cargos de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, referente ao Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, publicado no D.O.U. de 23 de julho de 2018, resolve:</p><p>Nº 650 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, SIRLENE RIBEIRO ALVES DA SILVA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Artes Visuais do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Greice Cohn, ocorrida através da Portaria nº 1.157 de 09 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 10 de abril de 2018, código de vaga nº 205014.</p><p>Nº 651 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARCELL REZENDE SILVA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Educação Física do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Arioston Estrela da Silva Junior, ocorrida através da Portaria nº 2.170 de 13 de julho de 2017, publicada no D.O.U. de 27 de julho de 2017, código de vaga nº 203747.</p><p>Nº 652 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LEANDRO MARTINS COSTA, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Educação Física do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Iza Maria Brimana, ocorrida através da Portaria nº 2.428 de 21 de agosto de 2017, publicada no D.O.U. de 23 de agosto de 2017, código de vaga nº 605262.</p><p>Nº 653 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RAÍRA RODRIGUES, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Educação Física do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Sidney Moraes de Vasconcellos, ocorrida através da Portaria nº 4.018 de 19 de dezembro de 2017, publicada no D.O.U. de 20 de dezembro de 2017, código de vaga nº 204247.</p><p>Nº 654 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, NAYARA ALVES MACEDO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Educação Infantil do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente de posse em cargo inacumulável de Bruno Cardoso de Menezes Bahia, ocorrida através da portaria nº 227 de 14 de fevereiro de 2017, publicada no D.O.U. de 15 de fevereiro de 2017, código de vaga nº 938989.</p><p>Nº 655 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RAFAELA ROSA DA COSTA GOMES, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Educação Infantil do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Teresa Ventura de Andrade, ocorrida através da Portaria nº 1.947 de 21 de junho de 2017, publicada no D.O.U. de 22 de junho de 2017, código de vaga nº 601138.</p><p>Nº 656 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, GABRIEL CHEREGATTI BOSQUILHA RAMOS, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Matemática do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Gilda Leventhal, ocorrida através da Portaria nº 2.209 de 18 de julho de 2017, publicada no D.O.U. de 24 de julho de 2017, código de vaga nº 203314.</p><p>Nº 657 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CID DE ARAUJO MORAES, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Matemática do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente do óbito de Adilson Manoel dos Santos, código de vaga nº 951293.</p><p>Nº 658 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, JOÃO PEDRO DE SOUZA GOMES DA COSTA, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Matemática do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Flavio Moraes Lima, ocorrida através da Portaria nº 1.053 de 05 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 06 de abril de 2018, código de vaga nº 204897.</p><p>Nº 659 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ANDERSON GOULART DE ARAUJO, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Matemática do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Christine Sertã Costa, ocorrida através da Portaria nº 3.312 de 31 de outubro de 2017, publicada no D.O.U. de 01 de novembro de 2017, código de vaga nº 593822.</p><p>Nº 660 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LARISSA LIMA DE SOUZA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria Elisa Wildhagen Guimarães, ocorrida através da Portaria nº 1.154 de 09 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 10 de abril de 2018, código de vaga nº 203348.</p><p>Nº 661 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, GUILHERME RIBEIRO DO AMARAL PORTELLA, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Geografia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 952302.</p><p>Nº 662 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CLARISSA MATTANA DE OLIVEIRA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Biologia do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Eliane Dias de Franco Trigo, ocorrida através da Portaria nº 2.801 de 15 de agosto de 2018, publicada no D.O.U. de 16 de agosto de 2018, código de vaga nº 604704.</p><p>Nº 663 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, SUELI CRISTINA FREIRE GUERRA MAIO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Dança do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Rosangela Sanfins de Assunção, ocorrida através da Portaria nº 1.345 de 10 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 11 de maio de 2017, código de vaga nº 203689.</p><p>Nº 664 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LEONARDO DA SILVA AFFONSO BASTOS, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Teatro do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Martha Yvonne de Almeida, ocorrida através da Portaria nº 1.277 de 05 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 08 de maio de 2017, código de vaga nº 600720.</p><p>Nº 665 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CRISTIANE BARBALHO DA SILVA GAIO DE SÁ, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Português do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Gloria Aparecida Alves Vianna de Oliveira, ocorrida através da Portaria nº 1.802 de 05 de junho de 2017, publicada no D.O.U. de 07 de junho de 2017, código de vaga nº 299784.</p><p>Nº 666 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, PEDRO ALEGRE PINA GALVÃO, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Português do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Marina Lima Mansur, ocorrida através da Portaria nº 507 de 21 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 22 de fevereiro de 2018, código de vaga nº 203876.</p><p>Nº 667 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ANDRE LUIZ DOS PASSOS, que obteve a primeira colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Português do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Manoel de Carvalho Almeida ocorrida através da Portaria nº 748 de 16 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 19 de março de 2018, código de vaga nº 951289.</p><p>Nº 668 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ANDRE GABRICH TESCH, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Português do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Silvana Martins Bayma, ocorrida através da Portaria nº 953 de 29 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 02 de abril de 2018, código de vaga nº 203525.</p><p>Nº 669 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, PATRICK ANDERSSON BARRETO FRASÃO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Química do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 952305.</p><p>Nº 670 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ALINE ROCHA SANTANA DA SILVA, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Administração do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Ednize Judite Andrade da Silva, ocorrida através da Portaria nº 584 de 01 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 05 de março de 2018, código de vaga nº 204227.</p><p>Nº 671 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, DILCELENE QUINTANILHA DE RESENDE CORDEIRO, que obteve a primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Rita Alves da Silva Lima, ocorrida através da Portaria nº 1.501 de 18 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 19 de maio de 2017, código de vaga nº 203693.</p><p>Nº 672 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, RAFAELA ALVES LUZIA DA SILVA, que obteve a segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Ana Paula de Barros Jorge, ocorrida através da Portaria nº 1.565 de 22 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 23 de maio de 2017, código de vaga nº 203823.</p><p>Nº 673 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, GABRIELA DOS SANTOS COUTINHO, que obteve a quarta colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Elaine Marise de Oliveira, ocorrida através da Portaria nº 1.425 de 15 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 29 de maio de 2017, código de vaga nº 203895.</p><p>Nº 674 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ADRIANA BATISTA AFONSO, que obteve a terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Emilia Santos Canine, ocorrida através da Portaria nº 1.732 de 31 de maio de 2017, publicada no D.O.U. de 01 de junho de 2017, código de vaga nº 204126.</p><p>Nº 675 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LETICIA SOUSA CAMPOS DA SILVA, que obteve a quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Flávia Maria De Menezes, ocorrida através da Portaria nº 781 de 04 de abril de 2017, publicada no D.O.U. de 05 de abril de 2017, código de vaga nº 204958.</p><p>Nº 676 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ANNA PAULA BAHIA PESSANHA, que obteve a quinta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Glória de Melo Tonacio ocorrida através da Portaria nº 2.506 de 25 de agosto de 2017, publicada no D.O.U. de 28 de agosto de 2017, código de vaga nº 204134.</p><p>Nº 677 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, FERNANDA CHAMARELLI DE OLIVEIRA, que obteve a sexta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria de Lourdes Teixeira Barros, ocorrida através da Portaria nº 3.501 de 13 de novembro de 2017, publicada no D.O.U. de 14 de novembro de 2017, código de vaga nº 205051.</p><p>Nº 678 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ERIKA DA SILVA PEREIRA, que obteve a quinta colocação nas vagas reservadas à cota étnico racial, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Licia Maciel Hauer, ocorrida através da Portaria nº 801 de 04 de abril de 2017, publicada no D.O.U. de 05 de abril de 2017, código de vaga nº 204483.</p><p>Nº 679 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, GABRIEL CAMILO DE LIMA, que obteve a sétima colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Marilaine Bittencourt Mendes, ocorrida através da Portaria nº 296 de 31 de janeiro de 2018, publicada no D.O.U. de 01 de fevereiro de 2018, código de vaga nº 204473.</p><p>Nº 680 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, MARIANA DA COSTA DE SANTANA, que obteve a oitava colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Suely da Silva Mesquita, ocorrida através da Portaria nº 417 de 07 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 09 de fevereiro de 2018, código de vaga nº 601517.</p><p>Nº 681 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, VANESSA MONTEIRO RAMOS GNISCI, que obteve a nona colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Adriana Simões Sobral, ocorrida através da Portaria nº 517 de 22 de fevereiro de 2018, publicada no D.O.U. de 06 de março de 2018, código de vaga nº 204638.</p><p>Nº 682 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ANDREA MIGUEL ABRANTES FERREIRA, que obteve a décima colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Sandra Rosa Freire, ocorrida através da Portaria nº 636 de 06 de março de 2018, publicada no D.O.U. de 07 de março de 2018, código de vaga nº 601536.</p><p>Nº 683 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, LILIANE SAMIRA BECARI NOGUEIRA DOMENEGHI, que obteve a décima primeira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Maria Lucia Munaro Lima, ocorrida através da Portaria nº 1.969 de 22 de maio de 2018, publicada no D.O.U. de 25 de maio de 2018, código de vaga nº 204469.</p><p>Nº 684 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ADRIENA CASINI DA SILVA, que obteve a décima segunda colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga decorrente da aposentadoria de Márcia Marin Vianna, ocorrida através da Portaria nº 941 de 17 de abril de 2017, publicada no D.O.U. de 18 de abril de 2017, código de vaga nº 204905.</p><p>Nº 685 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, CLAUDIA SANTOS DA SILVA COELHO, que obteve a décima terceira colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 952303.</p><p>Nº 686 - NOMEAR, em caráter efetivo, de acordo com o artigo 9 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, publicada no D.O.U. de 12 de dezembro de 1990, ADRIANA MARIA RIBEIRO GIL FERREIRA, que obteve a décima quarta colocação na ampla concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 23 de 13 de julho de 2018, para o cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D-I, Nível 1, com regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, na disciplina de Anos Iniciais do Ensino Fundamental do Quadro de Pessoal Permanente do Colégio Pedro II, na vaga distribuída pela Portaria MEC nº 447 de 15 de maio de 2018, publicada no D.O.U de 16 de maio de 2018, código de vaga nº 952304.</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>