<xml><article id="7575792" name="PORTARIA Nº 166, DE 14 DE FEVERE" idOficio="5180752" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 166, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 160, de 07 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 9 de março de 2018 e Decreto de 21 de fevereiro de 2018, publicado no Diário Oficial da União dia 22 de fevereiro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados, para atuarem como Ordenador de Despesas, Gestor Financeiro titulares e seus respectivos substitutos, no âmbito das Unidades Gestoras 810012, 200021 e 200270 da Secretaria Nacional de Políticas para Mulheres.</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular:Roseane Cavalcante de Freitas Estrela, CPF: 940.626.414-53, SIAPE: 1322215.</p><p>II - Ordenador de Despesas Substituto: Marlene Souto dos Reis, CPF: 828.931.601-15, SIAPE: 1348520.</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Carolina Angélica Moreira Sanchez Gomes, CPF: 524.252.661-00, SIAPE: 1310647.</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Renata de Brito Teles, CPF: 404.707.411-04, SIAPE: 2354696.</p><p>Art. 2° Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora: 810012, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa nº 06, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN.</p><p>I - Titular: Maria Aparecida da Mata, SIAPE: 0957810.</p><p>II - Substituto: Marcio Gomes Aguiar Silva, SIAPE: 3702001</p><p>Art. 3° Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem como responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito das Unidades Gestoras: 200021 e 200270, na forma do Art. 6º da Instrução Normativa nº 06, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional- STN.</p><p>I - Titular: Jéssica Cavaléro de Macedo Alencar, CPF: 539.647.301-06.</p><p>II - Substituto: Maria Crislane Pereira, CPF: 046.899.003-88</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria SE nº 583, de 03 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 05 de dezembro de 2018,</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO LUIZ CURY CARAZZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>