<xml><article id="7621465" name="ports 2" idOficio="5185151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 185, de   15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 185, de 15 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23448.000382/2019-36, resolve:</p><p>Dispensar EDEILTON APARECIDO BARBOSA, matrícula Siape nº 2677516, da Função Gratificada de Chefe (FG-4) da Tesouraria do Câmpus de Três Lagoas, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA nº 190, de 18 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o Proc. nº 0008448-24.1996.4.03.6000/TRF3/MS, Parecer Executória nº 00005/2019/ADMIN/PFMS/PGF/AGU e o que consta do Processo n.º 23104.002037/2019-28, resolve:</p><p>Aposentar a Servidora CATARINA MOREIRA, matrícula Siape nº 0433985, código de vaga nº 342215, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 1, Padrão 10, nos termos do inciso I, § 1º, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 18 da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003 combinado com art. 6-A, da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70 de 29 de março de 2012, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição à razão de trinta trinta avos e treze por cento de anuênio, a contar de 23 de outubro de 2011.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>