<xml><article id="7356874" name="658,660,663,665,666,675,676,679," idOficio="5160750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00122:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431956">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 658 - Alterar de CD-4 para CD-3 o Cargo de Direção de Diretora do Departamento de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, da servidora GERMANA MARIA ARAUJO SALES, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 04 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 660 - Nomear o servidor RAIMUNDO DA COSTA ALMEIDA, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Pró-Reitor, CD-2, da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, a partir de 04 de fevereiro de 2019, ficando, em consequência, exonerado do cargo de Assessor, CD-3, da Reitoria.</p><p>Nº 663 - Exonerar do Cargo de Direção de Assessora, CD-4, da Pró-Reitoria de Extensão, a servidora MARIA LUCIA LANGBECK OHANA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 01 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 665 - Nomear o servidor MARCIO LIMA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Assessor, CD-4, do Gabinete do Reitor, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 666 - Nomear o servidor HUDERSON ALEXANDRE SOUZA DE MELO, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretor de Gestão Estratégica, CD-4, da Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da FG-1 correspondente ao mencionado cargo.</p><p>Nº 675 - Nomear a servidora XAENE MARIA FERNANDES DUARTE MENDONCA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção, CD-4, de Diretora de Serviço de Alimentação Estudantil, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 676 - Exonerar do Cargo de Direção de Diretor de Capacitação, CD-4, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, o servidor AMAURI GOUVEIA JUNIOR, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 01 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 679 - Autorizar o afastamento ROSEANE BORNER DE OLIVEIRA, no período de 30 de junho a 29 de agosto de 2019, para realizar CAPACITAÇÃO EM LÍNGUA ESTRANGEIRA, em Toronto, Canadá, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p>Nº 680 - Nomear o servidor GUSTAVO DA SILVA VIEIRA DE MELO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o Cargo de Direção de Diretor de Capacitação, CD-4, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>