<xml><article id="7442345" name="217_portaria_6_fevereiro_2019_Wy" idOficio="5168513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 217, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 217, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23135.002828.2018-18, de 30 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária a RAQUEL ALINE ARAÚJO RODRIGUES FELIX, cônjuge do ex-servidor WILSON COSTA FELIX, Matrícula SIAPE nº 3054513, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código nº 707001, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 01, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, falecido em 23 de novembro de 2018, com direito a uma cota (100%), com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 4, §2º da Lei Federal nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015; calculada na forma do artigo 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso II, parágrafo único, da Lei nº 10.887/2004, com base na totalidade da remuneração percebida pelo servidor no cargo efetivo na data anterior à do óbito e reajustada em conformidade com o Art. 40, § 8º, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 15, da Lei nº 10.887/2004, com a redação dada pela Lei nº 11.784/2008.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>