<xml><article id="7731441" name="Portarias nº 102 e 103.2019" idOficio="5195939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11494505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 102, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 102, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, tendo em vista o Ofício nº 049/2019 - DNSP, resolve:</p><p>Autorizar a contratação, por até 04 (quatro) meses, de FABRÍCIO FRANCISCO SANTOS DA SILVA aprovado (a) em primeiro lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Melhoramento Genético Vegetal, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para o Nível 1, da Classe Assistente A, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Engenharia Agronômica/Campus Ciências Agrárias-PE. (considerando o Edital nº 24/2018, resultado homologado pelo Edital nº 28/2018, publicado no DOU nº 2 de 03 de janeiro de 2019).</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p><p>PORTARIA Nº 103, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, tendo em vista o Ofício nº 050/2019 - DNSP, resolve:</p><p>Autorizar a contratação, por até 04 (quatro) meses, de EBBE HUMBERTA FERNANDES LIMA, aprovado (a) em segundo lugar para exercer a função de Professor Substituto, na área Ciência Política, em regime de 20 (vinte) horas semanais, percebendo a remuneração fixada para a Classe Auxiliar com Graduação, da carreira de Magistério Superior, com lotação no Colegiado Acadêmico do curso de Ciências Sociais/Campus Juazeiro-BA. (considerando o Edital nº 23/2017, resultado homologado pelo Edital nº 25/2017, publicado no DOU nº 245, de 22 de dezembro de 2017).</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>