<xml><article id="7462426" name="LAUDA DOU 07-02-2019" idOficio="5170392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00043:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="180" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=180" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 71, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 71, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 17336/2018 PROAD, resolve:</p><p>Cessar, a partir de 08 de fevereiro de 2019, os efeitos da Portaria CPV nº 269, de 29/04/2016, publicada no DOU-Seção 02, em 09/05/2016, página 73, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região, GUILHERME DE SOUZA GREGOLIN, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com CHRISTIANO CARNEIRO FERREIRA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araújo e Moraes</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Nº 97 - Dispensar, a partir de 04 de fevereiro de 2019, SILVANA APARECIDA SANTOS FERREIRA DANIEL, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente FC-02, na 1ª Vara do Trabalho de Jaboticabal.</p><p>Nº 98 - Designar, a partir da publicação desta portaria, VIVIANE DELLA LIBERA CHIQUITELLI, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada na 1ª Vara do Trabalho de Jaboticabal, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p class="assina">Gustavo Fachim</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Nº 112 - Designar, a partir da publicação desta portaria, JANINE QUEIROZ DIAS, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada na 1ª Vara do Trabalho de Franca, para exercer a função comissionada de Secretário de Audiência FC-04, constante da Tabela de Funções Comissionadas, dispensando-a da função comissionada de Assistente FC-02.</p><p>Nº 113 - Designar, a partir da publicação desta portaria, DULCE PAULA DE OLIVEIRA GOMES, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada na 1ª Vara do Trabalho de Franca, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p>Nº 114 - Dispensar, a partir de 28 de janeiro de 2019, CLEIDE FRAGOSO, Servidora Pública da Prefeitura Municipal de Botucatu, à disposição deste Tribunal, da função comissionada de Executante FC-01, na Vara do Trabalho da referida cidade, em virtude de retorno ao órgão de origem.</p><p class="assina">Gustavo Fachim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>