<xml><article id="7621462" name="Portarias - 15 de fevereiro de 2" idOficio="5185129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00013:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO, DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência de que trata o inciso VIII do art. 9º da Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 58 - Dispensar RICARDO LÚCIO BRAGA, CPF nº ***.515.168-**, matrícula Siape nº 0876839, das atribuições de Fiscal de Contrato do Centro Regional de Minas Gerais/CRMG e consequentemente da Função Gratificada, símbolo FG-003, a contar de 21 de janeiro de 2019, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 59 - Art. 1º - Designar o servidor NELSON JORGE GOMES, CPF nº ***.214.916-**, matrícula Siape nº 0876630, para desempenho das atribuições de Fiscal de Contrato do Centro Regional de Minas Gerais/CRMG.</p><p>Art. 2º - Será concedido ao servidor, de acordo com critérios estabelecidos na Portaria nº 258, de 02 de agosto de 2018 alterada pela Portaria 283, de 23 de agosto de 20, Função Gratificada, símbolo FG-003, desta Fundação Jorge Duprat Figueiredo de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO.</p><p>Art. 3º - O servidor será automaticamente dispensado do exercício da Função Gratificada caso deixe de desempenhar as atribuições descritas no Art. 1º.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 60 - Dispensar AMARILDO APARECIDO PEREIRA, CPF nº ***.548.268-**, matrícula Siape nº 0876914, das atribuições no Laboratório de Instrumentação da Coordenação de Higiene do Trabalho/CHT e consequentemente da Função Gratificada, símbolo FG-003, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 63 - Exonerar TERESA CRISTINA NATHAN OUTEIRO PINTO, CPF nº ***.049.538-**, matrícula nº 876873, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, da Diretoria Técnica, código FCPE 101.1, da Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho - FUNDACENTRO, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">MARINA BRITO BATTILANI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>