<xml><article id="7584880" name="pt 094" idOficio="5181598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00520:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00010:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 94, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso de suas atribuições e tendo em vista a delegação de competência de que trata a Portaria SE/MCON no357, de 13 de fevereiro de 2019, pública no DOU de 15 de fevereiro de 2019, seção 1, página 14, resolve:</p><p>Art. 1º Designar DÊNIO APARECIDO RAMOS, CPF no287.359.941-34 e MARIA DE FÁTIMA CORDEIRO DA CRUZ, CPF no308.629.811-15, para atuarem como Ordenadores de Despesas, Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho - SEPRT-MCON no170595.</p><p>Art. 2º Designar KLEINE HELAINE QUIRIDO, CPF no223.672.841-72 e DANILO PEREIRA DA SILVA FONSECA, CPF no020.347.841-03, para atuarem como Gestores Financeiros, Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho - SEPRT-MCON no170595.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria SEPRT-MCON no082, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU de 30/01/2019, seção 2, página 65.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>