<xml><article id="7394553" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5163750" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92.783, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 92.783, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DESIGNAR Gabriele Dors Schillo, Matrícula SIAPE 3081805, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Biotério Central da Coordenadoria de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa, Código FG7.047.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92.841, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, e tendo em vista o que consta do Processo n. 23081.059353/2018-04, resolve:</p><p>CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Estelita Inês Colussi Wolff, viúva do servidor Celio Celi Wolff, falecido no dia 09 de novembro de 2018, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2018 4 00156 097 0067133 13, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2º Zona da Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2º da Lei n. 10.887/2004.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>