<xml><article id="7698017" name="Portaria 73 - 17316100116-2018-2" idOficio="5192868" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 73, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 73, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições previstas no art. 143, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, e tendo em vista as justificativas constantes nos autos do Processo nº 17316.100116/2018-24 deste Ministério, resolve:</p><p>Art. 1º Designar FELIPE AUGUSTO TREVISAN ORTIZ, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1515789, ALEXANDRE FERREIRA GUIMARÃES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1304021, RICARDO JANECHINE STELLING, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1568311, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, com sede no Rio de Janeiro - RJ, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 17316.100116/2018-24, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Determinar o aproveitamento dos atos praticados nos autos do referido processo administrativo.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão, contados do término do prazo anterior.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>