<xml><article id="7465901" name="MATERIA DOU 1" idOficio="5170638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00011:00008:00013:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449977">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6 - SSIP/5, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6 - SSIP/5, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port no 192, de 1o de outubro de 2015, alterada pelas Port no 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve: Reformar o Cel R/1 (019983541-4) DAINLER BRANDAO LOPES, Prec/CP-96/1567775, vinculado ao Cmdo 5a RM, a contar 11 de setembro de 2018, de acordo com os incisos II do Art 106 e VI do Art 108 da Lei 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado gIncapaz definitivamente para o servico do Exercito. Nao e invalido.h conforme Ata no 18122/2018 de 11 de setembro de 2018 do MPGu I (H Ge C) e Parecer Tecnico no 448/2018 de 5 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 15 - SSIP/5, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Portaria no 192, de 1o de outubro de 2015, alterada pelas Port no 210-DGP/DCIPAS, de 3 ago 18, e no 330-DGP/DCIPAS, de 7 dez 18, por cumprimento de julgado, processo no 5040241-06.2015.4.04.7000, da 3a Vara Federal de Curitiba-PR, resolve : Conceder,a remuneracao com base no soldo do grau hierarquico imediato ao 2o Sgt Rfm (056339473-3) ALVARO LUIZ ASSIS, Prec/CP-96/1696319, vinculado ao Comando da 5a Regiao Militar, a contar de 30 de outubro de 2014, de acordo com o inciso II do art. 106, inciso V do art. 108 e  1o do Art. 110. da Lei no 6.880 de 09 de dezembro de 1980.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23 - SSIP/5, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port no 192, de 1o de outubro de 2015, alterada pelas Port no 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve: REFORMAR o Cap R/1 (018545923-7) PEDRO PLOMBON, Prec/CP-96/1812049 vinculado ao Cmdo 5a RM, a contar 30 de agosto de 2018, de acordo com os incisos II do Art 106 e VI do Art 108 da Lei 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado gIncapaz definitivamente para o servico do Exercito. Nao e invalido.h conforme Ata no 16850/2018 de 30 de agosto de 2018 do MPGu II (H Ge C) e Parecer Tecnico no 14/2019 de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 24 - SSIP/5, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port no 192, de 1o de outubro de 2015, alterada pelas Port no 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve: REFORMAR o Cel R/1 (022480352-8) RICARDO LUIZ TEIXEIRA DA MATTA, Prec/CP-96/1567619 vinculado ao Cmdo 5a RM, a contar 14 de setembro de 2018, de acordo com os incisos II do Art 106 e V do Art 108 da Lei 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado gIncapaz definitivamente para o servico do Exercito. Nao e invalido.h conforme Ata no 16930/2018 de 14 de setembro de 2018 do MPGu II (H Ge C) e Parecer Tecnico no 8/2019 de 7 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 27 - SSIP/5, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port no 192-DGP, de 1o de outubro de 2015, alterada pelas Port no 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve: CONCEDER a remuneracao com base no soldo do grau hierarquico imediato e o auxilio-invalidez ao 2o Sgt Rfm (034694280-8) JOSE PAULINO ALVES, Prec/CP-96/0584672, vinculado ao Comando da 5a Regiao Militar, a contar de 16 de agosto de 2018, de acordo com o  1o e letra b) do  2o do Art. 110. da Lei no 6.880, de 09 de dezembro de 1980 e o inciso XV do Art. 3o da MP n 2.215-10, de 31 de agosto de 2001 e Art. 55. da Lei no 12.702, de 7 de agosto de 2012, "Incapaz definitivamente para o servico do Exercito. E invalido. Necessita de internacao especializada e/ou assistencia direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspecao de Saude no 18011/2018 e Sessao 125/2018 de 16 de agosto de 2018, do MPGu I Curitiba (H Ge C) e Parecer Tecnico no 433/2018 de 22 de novembro de 2018. A invalidez esta enquadrada no inciso V do Art. 108. da Lei no 6.880, de 9 de dezembro de 1980. Nao necessita ser submetido a nova inspecao de saude para revisao do beneficio do auxilio-invalidez.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29 - SSIP/5, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi delegada pelo Ch DGP na Port no 192-DGP, de 1o de outubro de 2015, alterada pelas Port no 210-DGP/DCIPAS, de 3 de agosto de 2018 e 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, resolve: CONCEDER o auxilio-invalidez ao Cel Rfm (032536940-3) SERGIO MACEDO CROSSETTI, Prec/CP-96/0281519, vinculado ao Comando da 5a Regiao Militar, a contar de 13 de junho de 2018 de acordo com o inciso XV do Art. 3o da MP n 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, e no Art. 55. da Lei no 12.702, de 7 de agosto de 2012, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o servico do Exercito. E invalido. Necessita de internacao especializada e/ou assistencia direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme a Ata de Inspecao de Saude no 16589/2018, Sessao no 289/2018 de 13 de junho de 2018, do MPGu II Curitiba (H Ge C) e PT no 11/2019 de 7 de janeiro de 2019. A invalidez esta enquadrada no inciso V do Art. 108. da Lei no 6.880, de 9 de dezembro de 1980. Nao necessita ser submetido a nova inspecao de saude para revisao do beneficio.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>