<xml><article id="7742544" name="2PORT Nº 448 e 449" idOficio="5197264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no art. 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, bem como no Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 448 - Designar JANAINA THAINES MOREIRA, Matrícula SIAPE nº 1517136, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, código DAS 101.5, ocupado por Weber Gomes de Sousa, da Diretoria de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 449 - Designar ANA CRISTINA SOUZA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1474584, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS 101.4, ocupado por Janaina Thaines Moreira, da Coordenação-Geral de Planejamento e Orçamento das Instituições Federais de Educação Superior da Diretoria de Desenvolvimento da Rede de Instituições Federais de Educação Superior da Secretaria de Educação Superior deste Ministério - SESu-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">RICARDO VÉLEZ RODRÍGUEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>