<xml><article id="7387873" name="Portaria 034 - Cessão do servido" idOficio="5163309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00013:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 34,  DE  1º  DE  FEVEREIRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 34, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e ainda o disposto na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, publicada no DOU de 15 de junho de 2015; e demais informações que constam do Processo nº 03001.000095/2019-68, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor FABIANO MEZADRE POMPERMAYER, matrícula SIAPE nº 1288954, ocupante do cargo de Técnico de Planejamento e Pesquisa, pertencente ao Quadro de Pessoal da Fundação Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA, a fim de exercer o cargo em comissão de Subsecretário de Planejamento da Infraestrutura Nacional, código DAS 101.5, da Secretaria de Desenvolvimento da Infraestrutura do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa nº 4, de 12 de junho de 2015</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ERNESTO LOZARDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>