<xml><article id="7755498" name="PRT42-43SRTbSC2019" idOficio="5198573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00013:00050:02351:01235:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pelo Inciso III do artigo 5º, da Portaria SE/ME/Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 42 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal ao servidor JÂNIO FERREIRA, matrícula SIAPE 256238, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Técnico em Colonização, código 422380 da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido da vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI do artigo 62-A da Lei nº 8.112 de 1990, na redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45 de 2001 e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 199213 do cargo acima mencionado, (processo nº 46906.000004/2019-11).</p><p>Nº 43 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal, a servidora REJANE MARIA BESTETTI, matrícula SIAPE 45586, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 422203 da Carreira da Previdência, Saúde e Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido da vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI do artigo 62-A da Lei nº 8.112 de 1990, na redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45 de 2001 e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 195132 do cargo acima mencionado, (processo nº 47525.000021/2019-98).</p><p class="assina">CLEY CAPISTRANO MAIA LIMA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Nas Portarias Nºs 35, 36, 37, 38, 39, 40 e 41, de 26/02/2019, publicadas no DOU nº 41, de 27/02/2019, Seção 2, página 22, onde se lê: "O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pela alínea "b" do Inciso I do artigo 1º, da Portaria SE/MTE/Nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de julho de 2008," leia-se: "O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pelo Inciso III do artigo 5º, da Portaria SE/ME/Nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 01 de fevereiro de 2019,".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>