<xml><article id="7469183" name="CGLOG Pregoeiro 07-02" idOficio="5170935" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00023:00246:02587:00020:01718:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Gestão Administrativa/Departamento de Administração e Logística/Divisão de Recursos Logísticos I" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450430">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE RECURSOS LOGÍSTICOS I, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria nº 498 de 28 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União em 5 de julho de 2017, tendo em vista o disposto no artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, no artigo 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, e no artigo 7º, II, do Decreto nº 3.555, de 8 de agosto de 2000, e considerando a Instrução Normativa SEGES/MPDG nº 5 de 25 de maio de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores EDUARDO DE CAMPOS TEIXEIRA e LEONEL COUTINHO AFONSO, lotados na Divisão de Licitações (DLC), e FÁBIO ROMANO COLARES CASALI e FELIPE MACEDO COUTO, lotados no Departamento de Administração e Logística (DA), e THIAGO WEIPRECHT (Departamento de Tecnologia e Gestão da Informação), pregoeiros desta Unidade Gestora, pelo período de um ano.</p><p>Art. 2º Designar, como membros da equipe de apoio, os servidores DÉBORA REIS ALVES DE OLIVEIRA, FERNANDO GUIMARÃES BRAGA, MÁRCIO GUSTAVO BARBOSA MEDEIROS, PRISCILLA DE CARVALHO ANTONELLO e THALITA DE OLIVEIRA CAMPOS, lotados na Divisão de Recursos Logísticos I, FÁBIO KOICHI FREITAS NOZAKI e MARCELO LOPES DA NÓBREGA, lotados no Departamento de Administração e Logística, e RICARDO KATO DE CAMPOS MENDES, lotado na Divisão de Recursos Logísticos II.</p><p class="assina">LUÍS SAGARRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>