<xml><article id="7604523" name="1502PRT91A93-DGES-SE-GSI-S-2.r" idOficio="5183165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 18, de 19 de abril de 2017, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 91 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>1º Sgt EB FRANCISCO REGIS CHAGAS REINALDO para exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 92 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>2S FAB JOELSON DOS SANTOS FERREIRA para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da atualmente exerce.</p><p>Nº 93 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o<strong></strong>Cap EB FILIPE ARAUJO GOULART de exercer a função de SECRETÁRIO, Código GR III, no Escritório de Representação na cidade de São Paulo, São Paulo, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 17 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ARMANDO MACHADO DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>