<xml><article id="7345324" name="Portaria-44-2019" idOficio="5152137" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00043:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="278" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=278" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11415843">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE  8 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 8 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no exercício da Presidência, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 0004562- 89.2018.5.04.0000, resolve:</p><p>1. CESSAR, a partir de 1º-02-2019, os efeitos da Portaria nº 7.627/2016, quanto à remoção, a pedido, do servidor MAIK RENE ALVES DE LIMA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região POR PERMUTA com a servidora MINEIA MARIA REICHERT, ocupante de idêntico cargo, pertencente ao Quadro de Pessoal daquele Tribunal. 2. REDISTRIBUIR, a contar de 1º-02-2019, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor MAIK RENE ALVES DE LIMA, em reciprocidade com o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pela servidora MINEIA MARIA REICHERT, mantendo sua lotação na Coordenadoria de Controle da Direção do Foro de Passo Fundo, no exercício da função comissionada de Assistente-FC02.</p><p class="assina">RICARDO CARVALHO FRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>