<xml><article id="7753803" name="PT-APOS-25-02-2019" idOficio="5196469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00024:00002:00032:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Rondônia/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11495280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa da Divisão de Gestão do Núcleo Estadual de Rondônia, no uso das atribuições que lhe confere a PT/SE/SAA/MS n.º 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU n.º 192, de 03.10.2013 e da Portaria n.º 757/GM/MS, de 30/05/2017, publicada no DOU n.º 103, de 31/05/2017, Seção 2, resolve:</p><p>Nº 74 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora NILZA GONÇALVES DE OLIVEIRA FERREIRA, matrícula SIAPE n.º 0503679, ocupante do cargo de Microscopista - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.002232/2018-91).</p><p>Nº 75 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LUCIA DE FÁTIMA BATISTA CARVALHO, matrícula SIAPE n.º 0471013, ocupante do cargo de Médico - NS, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002071/2018-35).</p><p>Nº 76 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora EDIMAR DAS GRACAS RABEL, matrícula SIAPE n.º 0697865, ocupante do cargo de Agente de Portaria- NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002139/2018-86).</p><p>Nº 77 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSUE GOMES DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE n.º 0489462, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública- NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002094/2018-40).</p><p>Nº 78 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ VALDEMIR ZAGO, matrícula SIAPE n.º 0489573, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002054/2018-06).</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO DE ASSIS GONÇALVES DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0445809, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25061.001629/2018-11).</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOEL BRABO LOPES MAGALHÃES, matrícula SIAPE n.º 0489879, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.002236/2018-79).</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERVAL CARVALHO FILHO, matrícula SIAPE n.º 0489671, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000191/2019-89).</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ APARECIDO MENEZES, matrícula SIAPE n.º 0501750, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000015/2019-47).</p><p>Nº 83 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora EDILZA PEREIRA LINS, matrícula SIAPE n.º 0489803, ocupante do cargo de Agente Administrativo - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000012/2019-11).</p><p>Nº 84 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ RAMOS DAS NEVES, matrícula SIAPE n.º 0502503, ocupante do cargo de Guarda de Endemias- NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.002093/2018-03).</p><p>Nº 85 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CORNELIO SIUTA, matrícula SIAPE n.º 0490008, ocupante do cargo de Motorista Oficial - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002235/2018-24).</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA DE FÁTIMA RODRIGUES BORBA, matrícula SIAPE n.º 0472832, ocupante do cargo de Atendente - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002099/2018-72).</p><p>Nº 87 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ERNILDO CELIO PASCOAL DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0703923, ocupante do cargo de Técnico de Contabilidade - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.000198/2019-09).</p><p>Nº 88 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO ADAIR JESUS DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0489555, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.002059/2018-21).</p><p>Nº 89 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ ERIVALTO RODRIGUES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE n.º 0489639, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002040/2018-84).</p><p>Nº 90 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GETULIO RIBEIRO DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0472455, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000020/2019-50).</p><p>Nº 91 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VELINA MARTINS MOUSINHO, matrícula SIAPE n.º 0503000, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.002058/2018-86).</p><p>Nº 92 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ALVES ZETOLES, matrícula SIAPE n.º 0505030, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000048/2019-97).</p><p>Nº 93 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DONISETE SARTORIO, matrícula SIAPE n.º 0474104, ocupante do cargo de Motorista Oficial - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000204/2019-10).</p><p>Nº 94 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VALNICI LOBO DE MIRANDA, matrícula SIAPE n.º 0518790, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório - NA, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005. (Processo n.º 25008.002084/2018-12).</p><p>Nº 95 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JEOVÁ PIMENTEL DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 0489459, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.000031/2019-30).</p><p>Nº 96 -Conceder aposentadoria voluntária a servidora ZENEIDE DOS SANTOS SOUZA CARNEIRO, matrícula SIAPE n.º 0471258, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25008.002253/2018-14).</p><p>Nº 97 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO SALDANHA DA TRINDADE, matrícula SIAPE n.º 0503709, ocupante do cargo de Mestre de Lancha - NI, Classe "S", Padrão III, do Quadro Permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003. (Processo n.º 25061.001470/2018-34).</p><p class="assina">ELIO EBERT DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>