<xml><article id="7393857" name="PORTARIA 96-2019 - DOMÍCIO PRATE" idOficio="5163171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 96, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 96, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve</p><p>I - DISPENSAR o servidor DOMÍCIO PRATES RIBEIRO FILHO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Gabinete da Corregedoria Regional Eleitoral, FC-6, a partir da data da publicação.</p><p>II - DISPENSAR a servidora MARLUZE MATHIAS JANKE TOIGO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe da Seção de Cerimonial, FC-6, a partir da mesma data.</p><p>III - DISPENSAR a servidora MÔNICA ANDRÉA LAUREANTI BRUSCATO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Chefe de Gabinete da Presidência, FC-6, a partir da mesma data.</p><p>IV - DISPENSAR o servidor DENIS DAMASCENO RAMOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente IV da Assessoria-Chefe da Presidência, FC-4, a partir da mesma data.</p><p>V - DESIGNAR o servidor DOMÍCIO PRATES RIBEIRO FILHO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Cerimonial, FC-6, a partir da mesma data.</p><p>VI - DESIGNAR a servidora MARLUZE MATHIAS JANKE TOIGO, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe de Gabinete da Presidência, FC-6, a partir da mesma data.</p><p>VII - DESIGNAR a servidora SILVIA ALBUQUERQUE MEDICI METRI, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Chefe de Gabinete da Corregedoria Regional Eleitoral, FC-6, a partir da mesma data.</p><p>VIII - DESIGNAR a servidora MÔNICA ANDRÉA LAUREANTI BRUSCATO, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente IV da Assessoria-Chefe da Presidência, FC-4, a partir da mesma data.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>