<xml><article id="7418575" name="MODELO_dispensas_designações_nom" idOficio="5165978" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00043:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAs DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do constante do processo Administrativo Eletrônico nº 0002512-82.2018.5.17.0500, resolve:</p><p>Nº 60 - DISPENSAR Ivan Carlos Cardoso, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Assistente - FC-02, e, ao mesmo tempo, designá-lo (a) para exercer a função comissionada de Assistente de Secretaria - FC-04, ambas do (a) Vara do Trabalho de São Mateus.</p><p>Nº 61 - DISPENSAR Danuza Sena de Miranda Ferreira, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Assistente de Secretaria - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente - FC-02, ambas do(a) Vara do Trabalho de São Mateus.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA SÉTIMA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, à vista do constante do processo Administrativo Eletrônico nº 0002512-82.2018.5.17.0500, resolve:</p><p>Nº 69 - DESIGNAR Abimael Rondon do Nascimento, Analista Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, para exercer a função comissionada de Assistente Técnico - FC-03 do Setor de Informações Funcionais.</p><p>Nº 72 - DISPENSAR Micheline Moraes Aarão Costa, Analista Judiciário, Área Judiciária, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Assistente de Secretaria - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo (a) para exercer a função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04, ambas do (a) 3ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 73 - DISPENSAR Maria Aparecida Afonso Machado, Requisitada da Prefeitura Municipal de São Mateus, da função comissionada de Assistente de Magistrado - FC-04, e, ao mesmo tempo, designá-lo (a) para exercer a função comissionada de Assistente - FC-02, ambas do (a) 3ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p>Nº 74 - DISPENSAR Marta Maria dos Santos Silva, Analista Judiciário, Área Administrativa, Ativo com Vínculo, da função comissionada de Assistente - FC-02, e, ao mesmo tempo, designá-lo(a) para exercer a função comissionada de Assistente de</p><p>Secretaria - FC-04, ambas do (a) 3ª Vara do Trabalho de Vitória.</p><p class="assina">ANA PAULA TAUCEDA BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>