<xml><article id="7685087" name="portaria-R DOU 14, 19 e 20.02.19" idOficio="5191530" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 360, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 360, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, combinado com o artigo 48, parágrafos 1º e 2º, do mesmo Estatuto, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.008650/2019-23, resolve:</p><p>Reconduzir MAISA PAULINO RODRIGUES, matrícula nº 1753229, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, do Programa de Mestrado Profissional em Saúde da Família, do Centro de Ciências da Saúde, para um mandato de 02 (dois) anos, a contar de 16 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 388, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.085022/2018-81, resolve:</p><p>Designar JULYHERME SOARES FERNANDES, matrícula nº 2063321, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Compras, FG-02, da Diretoria de Material e Patrimônio.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o art 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.008601/2019-91, resolve:</p><p>Nº 396 - Exonerar, a contar de 04 de fevereiro de 2019, da função de Secretário Administrativo da Diretoria Administrativa, FG-04, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairi - FACISA, o(a) servidor(a) EBERTON JOSÉ DA SILVA FERREIRA, matrícula nº 2319258, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>Nº 397 - Designar RAMON DORNELLES SILVA, matrícula nº 1150434, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário Administrativo da Diretoria Administrativa, FG-04, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí - FACISA.</p><p class="assina">ÂNGELA MARIA PAIVA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>