<xml><article id="7553093" name="Portarias 13.02.2019 2" idOficio="5178663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00061:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11463856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 353 Processo nº 23543.000077/2019-66 Dispensar, RICHARD ALLEN DE ALVARENGA, matrícula SIAPE 1286358, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2143, de 27.09.2018, publicada no DOU em 28.09.2018.</p><p>Nº 355 Processo nº 23543.000079/2019-55 Art. 1º Designar JOSELITA PANCINE VIGNA, matrícula SIAPE 1245176, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 356 Processo nº 23543.000078/2019-19 Art. 1º Designar RICHARD ALLEN DE ALVARENGA, matrícula SIAPE 1286358, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Diretor de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão da Estrutura Administrativa do Campus Barra de São Francisco do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 357 Processo nº 23158.000057/2019-39 Dispensar, RENATA CARNEIRO SOUSA KUSTER, matrícula SIAPE 1670283, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Geral de Administração, Orçamento e Finanças, da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 503, de 06.03.2018, publicada no DOU em 07.03.2018.</p><p>Nº 358 Processo nº 23158.000058/2019-83 Dispensar, GERUZA FERREIRA MARTINS, matrícula SIAPE 1547491, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora da Coordenadoria de Registros Acadêmicos, da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 2438, de 08.11.2018, publicada no DOU em 09.11.2018.</p><p>Nº 359 Processo nº 23158.000059/2019-28 Art. 1º Designar GERUZA FERREIRA MARTINS, matrícula SIAPE 1547491, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Registros Acadêmicos da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 360 Processo nº 23158.000056/2019-94 Art. 1º Designar RENATA CARNEIRO SOUSA KUSTER, matrícula SIAPE 1670283, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Administração, Orçamento e Finanças da Estrutura Administrativa do Campus Serra do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 361 Processo nº 23156.000052/2019-26 Art. 1º declarar vago, a partir de 25.01.2019, o cargo de TÉCNICO EM AGROPECUÁRIA, do Quadro de Pessoal do Ifes, do Campus Santa Teresa, ocupado por HILDO ANSELMO GALTER DALMONECH, matrícula SIAPE 1863614, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 362 Processo nº 23147.004408/2018-29 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a LEILA MARIA DA SILVA, matrícula SIAPE 366815, ocupante do cargo de PROGRAMADOR VISUAL, Classe E, nível 416, do Quadro de Pessoal do Ifes, Reitoria, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>