<xml><article id="7755675" name="LAUDA DOU 27-02-2019 1" idOficio="5198753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00043:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499197">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO SUBSTITUTO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Nº 170 - Designar, a partir de 25 de fevereiro de 2019, JOSE EDUARDO LEME PASSOS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para ter exercício na Seção de Compras, da Secretaria da Administração, dispensando-o da função comissionada de Assistente de Setor FC-04, bem como da substituição do Assistente-Chefe de Setor FC-05, na Seção de Projetos Setoriais de TIC, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicações.</p><p>Nº 171 - Designar, a partir da publicação desta portaria, MIGUEL OTAVIO BORDIGNON, Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Seção de Projetos Setoriais de TIC, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicações, para exercer a função comissionada de Assistente de Setor FC-04, constante da Tabela de Funções Comissionadas, bem como substituir o Assistente-Chefe de Setor FC-05, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p class="assina">Luiz Henrique de Freitas Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>