<xml><article id="7363586" name="ATO GDGSET 23_2019_DISP_DESIG_MO" idOficio="5161240" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="270" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=270" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 23, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 23, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 3 e 4, ambos de 31 de janeiro de 2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Desembargador Convocado Roberto Nobrega de Almeida Filho;</p><p>considerando o constante do memorando nº 7, de 31/1/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre Luiz Ramos;</p><p>considerando o constante do memorando nº 2, de 31/1/2019, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Delaíde Alves Miranda Arantes, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora MONICA VALERIA PESSANHA GONCALVES NOBRE, código 19399, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre Luiz Ramos, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Desembargador Convocado Roberto Nobrega de Almeida Filho.</p><p>2 - Designar o servidor JOAO DOS SANTOS FILHO, código 47259, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel de Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Desembargador Convocado Roberto Nobrega de Almeida Filho, ficando dispensado, a pedido, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Delaíde Alves Miranda Arantes.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>