<xml><article id="7372582" name="Port 10-11-12-14 e 15 - Exoneraç" idOficio="5161614" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00011:00008:00012:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433424">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS Nº  E1/CMSE, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº E1/CMSE, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO SUDESTE, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria n° 218 - Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>10) EXONERAR, ex-officio, o Gen Ex da Reserva Remunerada (Idt 025819541-1) FRANCISCO CARLOS MODESTO, Prec-CP: 96 1761337, do Comando Militar do Sudeste (SÃO PAULO-SP), a partir de 31 de dezembro de 2018, de acordo com a alínea a), do inciso II, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC.</p><p>11) EXONERAR, ex-officio, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020334914-7) REGINALDO ANTONIO BLASZKOWSKI, Prec-CP: 96 1774546, do Comando Militar do Sudeste (SÃO PAULO-SP), a partir de 28 de fevereiro de 2019, de acordo com a alínea a), do inciso II, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC. NOMEAR, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 020334914-7) REGINALDO ANTONIO BLASZKOWSKI, Prec-CP: 96 1774546, no Comando Militar do Sudeste (SÃO PAULO-SP), para PTTC, em cota do Gab Cmt Ex, para exercer a tarefa de Assessor Parlamentar do Comando Militar do Sudeste, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de março de 2019.</p><p>12) NOMEAR, o Cel da Reserva Remunerada (Idt 014952023-1) DENIS ERNESTO DO CARMO, Prec-CP: 96 1807171, no Comando Militar do Sudeste (SÃO PAULO-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Assessor de Comunicação Social do CMSE, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>14) EXONERAR, ex-officio, o Cap da Reserva Remunerada (Idt 049874513-2) ROBERTO SOUZA D'ANUNCIAÇÃO, Prec-CP: 96 1834399, do Comando da 2ª Região Militar (São Paulo-SP), a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com a alínea b), do inciso II, do artigo 22, da Portaria n° 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de PTTC.</p><p>15) NOMEAR, o Cel da Reserva Remunerada (Idt 023121823-1) ANTÔNIO JOSÉ RIBEIRO, Prec-CP: 14 0270603, no Comando da 2ª RM (SÃO PAULO-SP), para PTTC, para exercer a tarefa de Assessor de Gestão Estratégica no SFPC/2ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">Gen Ex LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>