<xml><article id="7535061" name="Port_240_MS" idOficio="5177181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00007:00006:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461245">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 240, DE  8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA NO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto 8.955 de 11 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental da Autarquia, alterada pelo Decreto n° 9.282, de 7 de fevereiro de 2017, e com supedâneo no art. 115, Inciso II, combinado com a competência delegada por meio do art. 107, Inciso X, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria n° 338, de 09 de de março de 2018, publicada no D.O.U de 13 de março de 2018, bem como competência delegada no subitem 1, do item II, da Portaria INCRA/P/Nº 649, de 08 de agosto de 2000, publicada no Diário Oficial da União, em 9 de agosto de 2000, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia à Senhora FRANCISCA FRANCINETE LEITE, viúva do servidor EDSON PANES DE OLIVEIRA, matricula SIAPE n° 0724767, ocupante do cargo de Técnico Agrícola, Classe "S", padrão III, em virtude de seu falecimento ocorrido em 30 de dezembro de 2018, do Quadro de Pessoal deste Instituto, no valor integral dos proventos a que fazia jus o respectivo de cujus, contada a partir da data do óbito, com fulcro no art. 215, c/c art. 217, I, alínea a, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1.990, e art. 2°, da Lei 10.887, de 18 de junho de 2004, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015, à vista das informações constantes do Processo INCRA./SR-16/MS N° 54000.009934/2019-54".</p><p class="assina">HUMBERTO CESAR MOTA MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>