<xml><article id="7441991" name="Portarias de 06 de fevereiro de " idOficio="5168408" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Substituto do Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria-R nº 872/2017, de 20-07-2017, publicada no Diário Oficial da União, Edição nº 139, de 21-07-2017, Seção 2, página 20, e, ainda, Considerando o Memorando Eletrônico nº 31/2019-CAMPUSJF, de 24-01-2019, Identificador 201933315, resolve:</p><p>Nº 188 - Art. 1º- Nomear o servidor ALESSANDRO DEL' DUCA TEIXEIRA, Matrícula Siape 1640045, para o cargo de Substituto do Diretor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IF Sudeste MG -Campus Juiz de Fora, código CD-04, no período de 07-01-2019 a 01-02-2019.</p><p>Nº 189 - Art. 1º- Nomear a servidora DENISE ADÉLIA VIEIRA, Matrícula Siape 1527129, para o cargo de Substituto do Chefe de Departamento Acadêmico de Educação e Ciências do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-04, a partir de 02-01-2019.</p><p>Nº 190 - Art. 1º- Exonerar o servidor DELY DO CARMO NEVES, Matrícula Siape 1927424, do cargo de Substituto do Diretor de Administração e Planejamento do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-03, a partir de 02-01-2019.</p><p>Nº 191 - Art. 1º- Nomear a servidora LIDIANE PIARDI MACHADO SILVA, Matrícula Siape 1646180, para o cargo de Substituto do Diretor de Administração e Planejamento do IF Sudeste MG -Campus Juiz de Fora, código CD-03, a partir de 03-01-2019.</p><p>Nº 192 - Art. 1º- Nomear a servidora SILVÂNIA APARECIDA BRAGA LEITE, Matrícula Siape 2354279, para o cargo de Substituto do Diretor de Ensino do IF Sudeste MG - Campus Juiz de Fora, código CD-03, a partir de 03-01-2019.</p><p class="assina">André Narvaes da Rocha Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>