<xml><article id="7445742" name="2573,2575, 2577 dispensa, design" idOficio="5168741" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/02/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446506">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs  DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001841/19-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Nº 2.573 Art. 1º DISPENSAR, a contar de 4 de fevereiro de 2019, o militar ORFEU MARTINS MORAIS, matrícula 7162, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o militar LUIZ EDMUNDO SOARES NOGUEIRA, matrícula 8896, para exercer, em decorrência da dispensa de Orfeu Martins Morais, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao citado Gabinete.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 0002164/19-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Nº 2.575 Art. 1º EXONERAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Comunicação Social, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, DINOMAR MIRANDA DOS SANTOS, matrícula 8663, do cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, que exerce junto à Assessoria Especial da Presidência.</p><p>Art. 2º EXONERAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Comunicação Social, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ANA PAULA BOMFIM AYRES DA FONSECA VELOSO, matrícula 7459, do cargo em comissão de ASSESSOR DE COMUNICAÇÃO SOCIAL, código STM-CJ-01, que exerce junto à Assessoria de Comunicação Social, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º DISPENSAR EDEINA DA SILVA PIRES SOBRAL DE MELLO, matrícula 7909, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete da Presidência.</p><p>Art 4º DISPENSAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LARISSA BUENO, matrícula 7459, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002164/19-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Nº 2.577 Art. 1º NOMEAR EDEINA DA SILVA PIRES SOBRAL DE MELLO, matrícula 7909, para exercer, em decorrência da exoneração de Dinomar Miranda dos Santos, o cargo em comissão de ASSESSOR ESPECIAL DA PRESIDÊNCIA, código STM-CJ-02, junto à Assessoria Especial da Presidência.</p><p>Art. 2º NOMEAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Comunicação Social, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, DINOMAR MIRANDA DOS SANTOS, matrícula 8663, para exercer, em decorrência da exoneração de Ana Paula Bomfim Ayres da Fonseca Veloso, o cargo em comissão de ASSESSOR DE COMUNICAÇÃO SOCIAL, código STM-CJ-01, junto à Assessoria de Comunicação Social, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Milita, LARISSA BUENO, matrícula 8692, para exercer, em decorrência da dispensa Edeina da Silva Pires Sobral de Mello, a função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, junto Núcleo de Gerenciamento de Precedentes, da Assessoria Jurídica do Presidente.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>