<xml><article id="7348596" name="PortApo24(Celia Cardoso)" idOficio="5159404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00024:00002:00024:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Pará/Seção de Gestão de Convênios/Seção de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="159" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=159" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429402">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria de 21 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria de 21 de janeiro de 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Pará, no uso da competência subdelegada pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804, de 01.10.2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, resolve:</p><p>Nº 24 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, à servidora Celia Maria Cardoso Costa, ocupante do cargo de Datilógrafo, matrícula SIAPE nº 563553, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000017/2019-97).</p><p>Nº 28 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Erivaldo Oliveira Silva ocupante do cargo de Laboratorista, matrícula SIAPE nº 479407, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000018/2019-31).</p><p>Nº 29 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor José Benedito Lobão Barrozo, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE nº 563715, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000016/2019-42).</p><p>Nº 30 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Adão José de Lima, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, matrícula SIAPE nº 505609, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000015/2019-06).</p><p>Nº 31 - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor Carlos Alberto Vieira da Cruz, ocupante do cargo de Médico, matrícula SIAPE nº 562350, pertencente ao quadro de pessoal ativo permanente deste Ministério da Saúde no Pará, por ter completado os critérios previstos na EC nº 47/2005 art. 3º, incisos I, II e III c/c CF/88, art. 40, § 18º. (Processo nº 25010.000014/2019-53).</p><p class="assina">Marilene Gaia Modesto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>