<xml><article id="7551263" name="PORTARIA MARILEIDE E OUTROS" idOficio="5178595" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00013:00045:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11463775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ, DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX,de 06 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 151, de 07 de agosto de 2018, tendo em vista a decisão judicial proferida nos autos dos Processos nºs 0025278-90.2018.4.01.3400, 0006780-32.2017.4.01.3900 e 0007866-13.2017.4.01.3100 em tramite nos Juizados Especial Federal das Seções Judiciárias do Distrito Federal-DF, do Pará e Amapá resolve:</p><p>Nº 821 -Conceder pensão a senhora MARILEIDE MONTEIRO MENDES, na condição de companheira do ex-servidor Raimundo Lyndon Avelar Furtado, matrícula Siape nº 1017836, ativo no cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, na condição de Companheira com fundamento nos art. 217, inciso III da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015 assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 18/06/2004.Processo nº 05504.035063/2018-67.</p><p>Nº 907 -Conceder pensão temporária à Elizabete de Souza Moreira, beneficiária do ex-servidor AMÉRICO MOREIRA, matrícula Siape nº 1027856, Inativo no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicação, C, II oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, na condição de Filha Maior Solteira, conforme art.5º, II da Lei nº 3.373, de 12 de março de 1958.Processo nº 00745.000324/2018-71.</p><p>Nº 1.009 -Conceder pensão civil judicial temporária à Matheus Santos Rodrigues 1/1, mediante Sentença prolatada no processo nº</p><p>0025278-90.2018.4.01.3400,que determinou antecipação de tutela para implantação do benefício pensional na condição de menor sob guarda ou tutela, nos termos do art.215 e 217,II, b, da Lei nº 8.112/90,alterada pela Lei nº 13.135,de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40,§7º, inciso I, da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n.º41/2003 e pelo artigo 2º,inciso I, da Lei 10.887/2004,beneficiário de Osvaldo Pinheiro dos Santos, Matrícula SIAPE 1020063,ocupante do Cargo de Artífice de Estruturas de Obras Metalúrgicas, Classe S, Padrão I do Quadro de Pessoal Inativo do Governo do Extinto Território Federal do Amapá,com vigência a partir de 13 de maio de 2017,data do óbito do ex-servidor, para cumprimento da Sentença. Proc. nº 00745.002627/2018-29.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>