<xml><article id="7348668" name="PORTARIAS GR - GVR - 2017 II - D" idOficio="5159414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429437">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.776-declaraR, de acordo com o inciso VIII, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, a existência de uma vaga a partir de 22 de janeiro de 2019, no cargo de Professor do Magistério Superior, no lugar de Vanessa Goulart Dorneles, Matrícula SIAPE 1860414, lotada na Coordenadoria Acadêmica - Campus Cachoeira do Sul. (Processo n. 002881/2019-64)</p><p>Nº 92.779-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Zenilda Claussen da Silva, companheira do ex-servidor Viktor Erich Baecker, falecido no dia 15 de outubro de 2018, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2018 4 00155 246 0066982 83, Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 217, inciso III, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003 e combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004. (Processo n. 059628/2018-00)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92.782, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude de delegação de competência outorgada pelo Artigo 3º da Portaria 404/2009 - MEC, com nova redação dada pela Portaria 1.043/2015 - MEC, e considerando o disposto no Artigo 93, da Lei 8.112/90, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei 8.270/91, regulamentado pelo Decreto 4.050/2001, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4/2015, e demais informações que constam do processo 23081.000538/2019-85, resolve:</p><p>Art. 1º - CEDER, por prazo indeterminado, a servidora GLAUCE MARIANE BITTENCOURT MENDES, Matrícula SIAPE 2310437, pertencente ao Quadro de Pessoal da UFSM, para exercer a Função de Chefe da Unidade Atenção à Saúde da Criança e do Adolescente (GF0027) junto à Gerência de Atenção à Saúde - HUSM/EBSERH.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º - Compete ao órgão cessionário acompanhar a frequência da servidora durante o período da cessão e informar ao órgão cedente, conforme art. 7º da ON SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 4º - A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente quando do término da mesma, observado o disposto nos incisos II e III do Art. 6º da ON SEGEP/MP nº 4/2015.</p><p>Art. 5º- Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>Na Portaria n. 46.531, de 18 de agosto de 2004, que declarou a existência de uma vaga a partir de 05 de agosto de 2004, no cargo de Fonoaudiólogo, no lugar de Maristela Julio Costa, Matrícula SIAPE 379210, onde se lê: "a partir de 05 de agosto de 2004", leia-se: "a partir de 06 de agosto de 2004".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>