<xml><article id="7438666" name="ATO PORTARIA SGE DPGU Nº 24" idOficio="5167920" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00041:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Defensoria Pública da União/Secretaria-Geral Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL EXECUTIVA, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 97, inciso V, da Resolução CSDPU nº 98, de 10 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 11.09.2014, seção I, páginas 66/74;</p><p>Considerando o que consta do Ofício n. 46/2019/SERED/CGGM/GM/MS em que o Ministério da Saúde solicita cessão do servidor Vandeir Luiz da Silva para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo como Coordenador-Geral de Planejamento e Orçamento, da Secretaria de Gestão do Trabalho e da Educação na Saúde, ao qual está atribuída a FCPE 101.4;</p><p>Considerando a adequação do perfil de competências do servidor para o exercício da atribuição, em medida que atende o interesse público exercer o mister para o qual indicado;, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a cessão do Servidor Público Federal Vandeir Luiz da Silva, Analista Técnico Administrativo do Quadro de Pessoal da Defensoria Pública da União, Matrícula 182090, para exercer o encargo de Coordenador-Geral de Planejamento e Orçamento do Ministério da Saúde, código FCPE 101.4, com ônus para o Órgão Cedente.</p><p>Art. 2º A presente cessão findará quando da exoneração ou dispensa da função de confiança, caso em que o Órgão Cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao Órgão Cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao Órgão Cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao Órgão Cedente.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PALOMA NASCIMENTO COTRIM LEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>