<xml><article id="7350642" name="PTS12A20SOBRAL" idOficio="5159754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00237:00033:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Sobral/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFIA DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DO INSS/GEX/SOBRAL, NO ESTADO DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 235, I, alíneas "a" e "b", do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria Nº 414/MDS, de 28/09/2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188/A Edição Extra publicada em 29/09/2017, seção 1, pág.1/23, e tendo em vista o que consta no processo nº 35057.006298/2018-28, resolve:</p><p>Nº 12. Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor MIGUEL BORGES DE ARAÚJO, matrícula 0884064, ocupante do cargo de Motorista Oficial, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 13. Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ GILVAN RODRIGUES SOUSA, matrícula 0757065, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 14. Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ GILSON NUNES, matrícula 6884305, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 15. Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ HUMBERTO DUARTE FARIAS, matrícula 1081723, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 16. Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora INÊS GIRLAND MARTINS FEITOSA FARIAS, matrícula 1081629, ocupante do cargo de Operador de Computação, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 17. Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA DE JESUS RODRIGUES DA SILVA, matrícula 0884879, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 18. Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA DE JESUS DIAS, matrícula 1163595, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 19. Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA NATILDE BARROSO DE ANDRADE, matrícula 0884192, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 20. Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora LUCIA CASTRO VIANA, matrícula 0884927, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe "S" padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005. Em consequência, declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">DANIEL GLAYDSON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>