<xml><article id="7627249" name="pts 100 a 102" idOficio="5185668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00013:00050:02350:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso de suas atribuições, que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI no19955.100055/2019-86, resolve:</p><p>Nº 100 - Designar ALEX PEREIRA FREITAS, matrícula no1680111, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Gabinete da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, código DAS 101.4, em seus afastamento e impedimentos legais ou na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, Substituto, no uso de suas atribuições, que lhe confere o art. 8oda Portaria GM/MECON no10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/MECON no18, de 28 de janeiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI no19964.100016/2019-70, resolve</p><p>Nº 101 - Tornar sem efeito a Portaria no9, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 63, referente à nomeação de PAULO ALEXANDRE DE TOLEDO ALVES para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Secretaria de Trabalho, código DAS 101.4.</p><p>Nº 102 - Tornar sem efeito a Portaria no13, de 29 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de janeiro de 2019, seção 2, página 63, referente à nomeação de GUSTAVO ANTONIO RAULINO DE OLIVEIRA para exercer o cargo em comissão de Assessor da Subsecretaria de Políticas Públicas e Relações de Trabalho, da Secretaria de Trabalho, código DAS 102.4.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>