<xml><article id="7414075" name="Portaria 140-143; 145-148 de 04." idOficio="5165496" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00013:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[SECRETARIA ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="titulo">SECRETARIA ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida na Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, com suas alterações e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9679, de 2 de janeiro de 2019, com suas alterações e na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 140 - Designar CARLOS ANTÔNIO SILVA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Estatística, DAS-101.3, do Departamento de Inteligência e Estatísticas de Comércio Exterior, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 141 - Designar CARLOS EDUARDO MENDES TAVARES para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Estatística, DAS-101.3, do Departamento de Inteligência e Estatísticas de Comércio Exterior, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 142 - Designar LUIZ CARLOS AMARAL OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Operações, DAS-101.3, do Departamento de Operações e Facilitação de Comércio Exterior, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 143 - Designar JOSÉ CARLOS OLIVEIRA ASSIS JUNIOR para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Operações, DAS-101.3, do Departamento de Operações e Facilitação de Comércio Exterior, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 145 - Designar IGNÁCIO PARINI FERNANDEZ ALCAZAR para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Temas Multilaterais, FCPE-101.3, do Departamento de Negociações Internacionais, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 146 - Designar RAFAEL RAMOS CODEÇO para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Temas Multilaterais, FCPE-101.3, do Departamento de Negociações Internacionais, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 147 - Designar ALEX MEGER DE AMORIM para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Negociações Extraregionais, FCPE-101.3, do Departamento de Negociações Internacionais, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p>Nº 148 - Designar HENRIQUE MARTINS SACHETIM para exercer o encargo de substituto do Coordenador da Coordenação-Geral de Negociações Extraregionais, FCPE-101.3, do Departamento de Negociações Internacionais, da Secretaria de Comércio Exterior, desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular do cargo.</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>