<xml><article id="7355251" name="APOSENTADORIA 2019 PAULO DE TARS" idOficio="5160501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00002:00012:00032:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Superintendência de Administração do Ministério da Fazenda no Estado do Rio de Janeiro/Gerência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A GERENTE SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação pela Portaria GRA/RJ nº 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, face os termos da Portaria/SRF nº 1.671, de 16.06.2005, publicado no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 35 - Aposentar voluntariamente o servidor PAULO DE TARSO OLIVEIRA PIRES, matrícula SIAPE nº 6130007 SIAPECAD nº 36257, ocupante do cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100218/2019-63).</p><p>Nº 36 - Aposentar voluntariamente o servidor FRANCISCO GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 107530 SIAPECAD nº 12479, ocupante do cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal da Secretaria da Receita Federal do Brasil, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100217/2019-19).</p><p>A GERENTE SUBSTITUTA DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA FAZENDA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso da competência que lhe foi atribuída, por subdelegação, pela Portaria/GRA/RJ n.º 1.085, 02.10.2008, Diário Oficial da União de 17.10.2008, resolve:</p><p>Nº 37 - Aposentar voluntariamente o servidor DERNEVAL ALENCAR SANTOS, matrícula SIAPE nº 106527 SIAPECAD nº 10853, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100076/2019-34).</p><p>Nº 38 - Aposentar voluntariamente o servidor JOSÉ FRANCISCO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 106759 SIAPECAD nº 17632, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100140/2019-87).</p><p>Nº 39 - Aposentar voluntariamente a servidora CLÁUDIA DENISE LEMOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 757274 SIAPECAD nº 58974, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 10768.100040/2019-51).</p><p>Nº 40 - Aposentar voluntariamente o servidor GILMAR GOMES, matrícula SIAPE nº 107877 SIAPECAD nº 16545, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III, do quadro de pessoal do Ministério da Fazenda, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, publicado no DOU de 06/07/2005. (Processo 19726.100702/2019-53).</p><p class="assina">MARIA DE FÁTIMA DA SILVA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>