<xml><article id="7484018" name="Portaria" idOficio="5172340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452595">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 62.992, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62.992, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL FLUMINENSE, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o disposto no subitem 2.3.8 do Edital nº 216, de 12 de novembro de 2018, de abertura de Concurso Público para provimento de vagas em cargos Técnico-Administrativos em Educação, publicado no Diário Oficial da União de 13 de novembro de 2018, bem como o estabelecido no Decreto nº 9.508, de 24 de setembro de 2018, resolve:</p><p>1. Instituir Comissão Específica Multiprofissional, composta por servidores da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, que terá as seguintes responsabilidades:</p><p>a) acompanhar as etapas do Concurso Público que versam sobre a reserva de vagas a pessoas com deficiência;</p><p>b) indicar a Unidade de lotação do servidor ingressante em vaga reservada a pessoas com</p><p>deficiência;</p><p>c) acompanhar o servidor ingressante em vaga reservada a pessoas com defiência durante o</p><p>período de estágio probatório.</p><p>2. Designar para compor a referida Comissão Específica, os seguintes servidores:</p><p>Mariana Seabra da Silva - Terapeuta Ocupacional - Matrícula SIAPE: 1861300</p><p>Marina Alvares Cortes Salvador - Assistente Social - Matrícula SIAPE: 2311589</p><p>Priscylla Abreu de Mello Demetre Leventis - Psicólogo/Área - Matrícula SIAPE: 1950036</p><p>Renato de Oliveira Caravellos Gloria - Médico/Área: Ortopedia - Matrícula SIAPE: 2426025</p><p>Vitor Vinder de Oliveira Vieira - Médico/Área: Psiquiatria - Matrícula SIAPE: 1758996</p><p>Willian da Silva de Araújo - Administrador - Matrícula SIAPE: 1861279</p><p>Publique-se, registre-se e cumpra-se.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>