<xml><article id="7731782" name="PORTARIA CIVIL ROSANGELA" idOficio="5196426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00013:00002:00072:00374:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Administração e Logística/Superintendência de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11495201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 92 - Conceder pensão a ROSANGELA MARY FERREIRA SBANO, CPF: 373.738.977-20, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado SEBASTIÃO DA SILVA SBANO, matricula SIAPE nº 114463, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão IV, com efeitos financeiros a partir de 29.12.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 70/2012. (Proc. SEI nº 10768.100070/2019-67</p><p>Nº 93 - Conceder pensão a NAZILDA REGINA RODRIGUES, CPF: 030.132.227-94, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado HELCIO RODRIGUES, matricula SIAPE nº 106254, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Agente de Portaria, Classe Especial, Padrão III, com efeitos financeiros a partir de 16.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100233/2019-10).</p><p>Nº 94 - Conceder pensão a MARIA JOSÉ SOARES DE OLIVEIRA, CPF: 683.664.637-15, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ SOARES DE OLIVEIRA, matricula SIAPE nº 907845, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, com efeitos financeiros a partir de 23.12.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100142/2019-76).</p><p>Nº 95 - Conceder pensão a MARIA DULCE DOS SANTOS COSTA, CPF: 457.340.897-53, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JORGE DA SILVA COSTA, matricula SIAPE nº 914840, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, com efeitos financeiros a partir de 06.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100073/2019-09).</p><p>Nº 96 - Conceder pensão a MARIA CLAUDIA FROTA ANCHIETA, CPF: 073.090.417-20, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado MURILLO COIMBRA ANCHIETA, matricula SIAPE nº 906349, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, com efeitos financeiros a partir de 07.12.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.102893/2018-46).</p><p>Nº 97 - Conceder pensão a REGINA HELENA GOMES DO NASCIMENTO, CPF: 233.495.227-21, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JOSÉ CARLOS DO NASCIMENTO, matricula SIAPE nº 912642, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Técnico de Seguro Social, Classe Especial, Padrão IV, com efeitos financeiros a partir de 07.12.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.100198/2019-21.</p><p>Nº 98 - Conceder pensão a EDILIA MUNIZ GONÇALVES, CPF: 355.690.697-04, cota parte 1/1 (100%), na qualidade de Viúva, do ex-servidor aposentado JORGE DA SILVA COSTA, matricula SIAPE nº 914840, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão I, com efeitos financeiros a partir de 06.01.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 218; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei nº 8112, de 12.12.90, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com redação dada pela Lei nº 10887, de 18.06.2004 e E.C. nº 41 de 31/12/2003. (Proc. SEI nº 10768.102991/2018-83).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 4, publicada no DOU nº 9 do dia 14.01.2019, que concedeu pensão ROBSON EIRAS TEIXEIRA, CPF: 735.148.297-72, matrícula SIAPE nº 6339506, onde se lê: CPF: 067.394.747-53, leia-se: CPF: 735.148.297-72. (Proc. SEI nº 10768.101930/2018-07).</p><p>Na Portaria nº 144, publicada no DOU nº 171 do dia 04.09.2018, que concedeu pensão JOÃO ARAÚJO SILVA, CPF: 153.101.082-20, onde se lê: Conceder pensão a JOÃO ARAÚJO SILVA, CPF: 153.101.082-20, leia-se: Conceder pensão Judicial a JOÃO ARAÚJO SILVA, CPF: 153.101.082-20, Processo Judicial nº 2017.51.01.130919-0 da 12ª Vara Federal do Rio de Janeiro. (Proc. SEI nº 10768.102012/2018-97).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>