<xml><article id="7427396" name="PorPresi05FEV2019" idOficio="5166879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00020:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443218">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 278, de 4 de julho de 2003, do Ministro de Estado do Meio Ambiente, e tendo em vista o disposto no art. 5º do Decreto n. 8.973, de 24 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 350.Exonerar o servidor HELIO SOCRATES AGUIAR, matrícula SIAPE n. 2071984, do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Manutenção Predial, código DAS 101.1, da Coordenação de Administração, Serviços Gerais e Gestão Documental da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 351.Nomear o servidor JANARY ARAUJO CARDOSO, matrícula SIAPE n. 2057704, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Manutenção Predial, código DAS 101.1, da Coordenação de Administração, Serviços Gerais e Gestão Documental da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 353.Exonerar a servidora FRANCINETE LIMA BRANDAO, matrícula SIAPE n. 1121556, do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Atenção e Promoção à Saúde, código DAS 101.1, da Coordenação de Benefícios e Promoção à Saúde da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 354.Dispensar o servidor ROMERITO MANOEL SANTOS, matrícula SIAPE n. 2422899, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Atenção e Promoção à Saúde, código DAS 101.1, da Coordenação de Benefícios e Promoção à Saúde da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 356.Nomear o servidor ROMERITO MANOEL SANTOS, matrícula SIAPE n. 2422899, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Atenção e Promoção à Saúde, código DAS 101.1, da Coordenação de Benefícios e Promoção à Saúde da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto.</p><p>Nº 357. Designar o servidor FRANCISCO HELENO SILVA DE FREITAS, matrícula SIAPE n. 2123980, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Atenção e Promoção à Saúde, código DAS 101.1, da Coordenação de Benefícios e Promoção à Saúde da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 359.Exonerar, a pedido, a servidora ANA FLUVIA SANTOS VIRTUOSO, matrícula SIAPE nº 2220940, do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Assuntos Parlamentares, código DAS 101.2, do Gabinete da Presidência, deste Instituto, a partir de 05 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 360. Nomear CLAUDIO FERNANDO TAVERNARD TRINDADE, CPF nº 262.425.242-87, para exercer o Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Assuntos Parlamentares, código DAS 101.2, do Gabinete da Presidência, deste Instituto.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>