<xml><article id="7348506" name="Portarias 20 e 21.2019 Dispensa " idOficio="5159406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00088:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Araguaína" artSize="12" artNotes="" numberPage="112" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=112" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS ARAGUAÍNA, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria Nº 458/2018/REITORIA/IFTO, de 26 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 20 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Walisson Pereira de Sousa, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE Nº 2200593, da função comissionada de coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FCC/Nível Único, código FUC-001, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 21 - Art. 1º Designar o servidor Alexandre Cotrim Vilas Boas, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE Nº 1616745, para exercer a função comissionada de coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FCC/Nível Único, código FUC-001, do Campus Araguaína, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">CRISTIANO FERNANDES MATEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>