<xml><article id="7600148" name="PORTARIA Nº 318 nomeaçoes SCD PR" idOficio="5183041" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00010:00006:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 318, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 318, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.005015/2019-16, resolve:</p><p>Exonerar DANILO DELOGO TAVARES, a pedido, do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Ampliação do Acesso/COUN4, na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear FABRICIO LEOPOLDO OLIVEIRA KATAVATIS NEVES para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 13 de fevereiro de 2019, KARINE BRAGA MONTEIRO do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Gerente, na Unidade Operacional no Estado do Maranhão/UO101, da Gerência Regional nos Estados do Pará, Maranhão e Amapá/GR10.</p><p>Exonerar FABRICIO LEOPOLDO OLIVEIRA KATAVATIS NEVES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Assessoria/COUN8, na Gerência de Controle de Obrigações de Universalização e Ampliação de Acesso/COUN, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear MARCIO DA COSTA MATTOS para o referido cargo, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência Regional no Estado de Minas Gerais/GR04, situada na cidade de Belo Horizonte/MG, para a Sede da Anatel, em Brasília/DF, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18, da Lei 8.112/90.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 18 de fevereiro de 2019, DANIEL DE ANDRADE ARAÚJO do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessoria, na Presidência Executiva/PR, e nomear JULIANO STANZANI para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 18 de fevereiro de 2019, FAUSTO LUIZ JORGE PADUA do cargo comissionado de Gerência Executiva, CGE-II, com função de Gerente, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e nomear RODOLFO GUIMARÃES NEUMANN para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 18 de fevereiro de 2019, RODOLFO GUIMARÃES NEUMANN do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, na Secretaria do Conselho Diretor/SCD, e nomear DANIEL DE ANDRADE ARAÚJO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear, a partir de 20 de fevereiro de 2019, ARTHUR GEORGE CARVALHO ALVES para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/ORLE1, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação/SOR.</p><p>Dispensar BERNARDO FERNANDES CORRÊA MENDONÇA do encargo de substituto da função de Coordenador de Processo/ARI3, CCT-IV, na Assessoria de Relações Institucionais/ARI.</p><p>Dispensar ALEXANDRE DE BARROS FREITAS do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo Administrativo Fiscal/AFFO6, CCT-IV, na Gerência de Finanças, Orçamento e Arrecadação/AFFO, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e designar MARCUS ROBERTO RODRIGUES PEREIRA DA SILVA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar THIAGO AGUIAR SOARES do encargo de substituto da função de Gerente, CGE-II, na Gerência de Espectro, Órbita e Radiodifusão/ORER, da SOR, e designar ALEX PIRES DE AZEVEDO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 11 de março de 2019, ALEX PIRES DE AZEVEDO do encargo de substituto da função de Gerente, CGE-II, na ORER, da SOR, e designar MARIA APARECIDA MUNIZ FIDELIS DA SILVA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de abril de 2019, MARIA APARECIDA MUNIZ FIDELIS DA SILVA do encargo de substituta da função de Gerente, CGE-II, na ORER, da SOR, e designar ALEX PIRES DE AZEVEDO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 18 de fevereiro de 2019, RODOLFO GUIMARÃES NEUMANN do encargo de substituto da função de Chefe da Secretaria do Conselho Diretor/SCD, CGE-II, e designar DANIEL DE ANDRADE ARAÚJO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 18 de fevereiro de 2019, DANIEL DE ANDRADE ARAÚJO do encargo de substituto da função de chefe de Gabinete, CGE-II, no Gabinete da Presidência/GPR.</p><p>Dispensar, a partir de 20 de fevereiro de 2019, ARTHUR GEORGE CARVALHO ALVES do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Sustentação de Sistemas/GIMR3, CCT-IV, na Gerência de Planejamento, Operação e Manutenção de Redes/GIMR, da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI.</p><p>Designar EDUARDO MANUEL DE MEDEIROS para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/COQL5, CCT-IV, na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL, da SCO, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar DANILO DELOGO TAVARES para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Acompanhamento e Controle/COQL3, CCT-IV, na COQL, da SCO, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>