<xml><article id="7757539" name="Portaria 248, 250 (DOU 28.02)" idOficio="5198984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499681">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 248 - Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FLAVIA LUCENA FREDOU, Matrícula SIAPE nº 1347979, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 20 a 27/04/2019, para participar do Seminário "Comprendre Le fonctionnement des écosystèmes littouraux de la péninsule de Libreville à travers une approche pluridisciplinaire et transnationale", que será realizado em Libreville, Gabão, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.004677/2019-78)</p><p>Nº 250 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela: (Processo UFRPE nº 23082.023013/2017-46)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>DEBORA ALMEIDA ALVES</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1132456</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Auxiliar de Enfermagem</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>701473</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Unidade Acadêmica de Garanhuns</p></td></tr></table><p>Art. 2º - declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>