<xml><article id="7555334" name="2588; 2589 dispensa e designa" idOficio="5178936" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/02/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.588,  DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.588, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6.º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido nos Processos nº 000290/19-01.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 7 de fevereiro de 2019, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, BRUNO SIQUEIRA FERNANDES PEREIRA, matrícula 1257, da função comissionada de SUPERVISOR I, código STM-FC-04, que exerce junto à 1ª Auditoria da 1ª CJM.</p><p>Art. 2º Designar a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, LUANI MEZENTIER VELLOZO DA ROSA MACHADO, matrícula 1254, para exercer, em decorrência da dispensa de Bruno Siqueira Fernandes Pereira, a função comissionada de SUPERVISOR I, código STM-FC-04, junto à 1ª Auditoria da 1ª CJM.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p><p class="identifica">ATO Nº 2.589, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6.º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002281/19-00.130 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Designar o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RAFAEL QUEIROZ DE OLIVEIRA, matrícula 8801, para exercer, em decorrência da dispensa de José Feliciano da Silva, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro Gen Ex Odilson Sampaio Benzi. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao citado Gabinete.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>