<xml><article id="7721468" name="Portaria Nº 16-DAGES - de 21 de " idOficio="5194897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00022:00033:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11492921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO SUBSTITUTA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO INDIO-FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014 e de acordo com o previsto no art. 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores DANIEL CUNHA DE CARVALHO, matrícula nº 1820890 e RAIMON RAIMERE DOS SANTOS MOTA, matricula nº 1816061, para atuarem como pregoeiros das licitações na modalidade Pregão no âmbito da Coordenação Regional do Maranhão.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores GUARACI MENDES DA SILVA, matrícula nº 3005363 e ALMERINDA CORDEIRO GOMES, matrícula nº 1848498.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 100/DAGES, de 29 de novembro de 2018, publicada na Seção 2, nº 245, do Diário Oficial da União do dia 21 de dezembro seguinte.</p><p>Art. 4º Estabelecer que os pregoeiros, a seu critério, poderão requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELA SALDANHA DOS ANJOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>