<xml><article id="7704891" name="Afastamento Gustavo e Ana Lúcia" idOficio="5193381" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO   de  22 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 22 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Analista de Comércio Exterior GUSTAVO CUPERTINO DOMINGUES, Servidor do Ministério da Economia, à disposção deste Ministério, exercendo a função de Coordenador-Geral do Departamento de Acesso à Mercados e Competitividade - DAMC, Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião de coordenação entre os negociadores-chefes do Mercosul, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 24 a 27.2.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.008738/2019-11)</p><p>Autoriza o(a) Analista de Comércio Exterior ANA LÚCIA OLIVEIRA GOMES, Servidora do Ministério da Economia, à disposção deste Ministério, exercendo a função de Diretora do Departamento de Acesso à Mercados e Competitividade - DAMC, Secretaria de Comércio e Relações Internacionais- SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião de coordenação entre os negociadores-chefes do Mercosul, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 24 a 27.2.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.008803/2019-09)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>