<xml><article id="7507747" name="PPENS 5, 6 e 7 - 11.02.2019" idOficio="5174539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00012:00006:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Coordenadoria Estadual na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR ESTADUAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS NA PARAÍBA, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 402/DG/DA/CRH, de 30 de agosto de 2013, publicada no Boletim Administrativo, Edição Extra, de mesma data, resolve:</p><p>Nº 5 - CONCEDER pensão vitalícia a Ilsa Vieira dos Santos, cônjuge do ex-servidor João Barros dos Santos, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 481060, Classe A, Padrão NI-II, SIAPE 0728485, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 25 de janeiro de 2019, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.000198/2019-41.</p><p>Nº 6 - CONCEDER pensão vitalícia a Francisca Guedes Albuquerque, cônjuge do ex-servidor Francisco Gessimar de Albuquerque, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 481060, Classe A, Padrão NI-II, SIAPE 0735186, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 31 de dezembro de 2018, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.000111/2019-35.</p><p>Nº 7 - CONCEDER pensão vitalícia a Iraci Cavalcante Luna, cônjuge do ex-servidor Ildemir Cavalcante Luna, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código 481004, Classe C, Padrão NI-II, SIAPE 0728398, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a esta Coordenadoria Estadual, com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir de 10 de dezembro de 2018, data do falecimento do ex-servidor. Processo nº 59412.000135/2019-94.</p><p class="assina">Alberto Gomes Batista</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>