<xml><article id="7661307" name="Portarias de 20.02" idOficio="5189132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 239 - Art. 1º Remover, por força de Decisão Liminar da 2° Vara Federal da Seção Judiciária do Estado do Tocantins, proferida nos autos da Ação Ordinária do processo n° 1000045-56.2019.4.01.4300 - sub judice, o servidor RICARDO NIEHUES BUSS, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1855905, da Fundação Universidade Federal do Tocantins para a Universidade Federal de Santa Catarina, nos termos do art. 36, inciso III, alínea "b" da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 240 - Art. 1º Remover, por força de Decisão Liminar da 2° Vara Federal da Seção Judiciária do Estado do Tocantins, proferida nos autos da Ação Ordinária do processo n° 1000113-06.2019.4.01.4300 - sub judice, a servidora MÁRCIA MACHADO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1711624, da Fundação Universidade Federal do Tocantins para a Universidade Federal do Goiás, nos termos do art. 36, inciso III, alínea "b" da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 241 - Art. 1º Autorizar afastamento do país a servidora JULIANA SANTANA DE ALMEIDA, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1776757, pelo período de 03/03/2019 a 13/03/2019, para participar da "Sleep and Wakefulness Conference", em University Statale di Milano - Itália. Dados no processo nº 23101.000573/2019-19.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de 03 de março de 2019.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>