<xml><article id="7544967" name="P150619" idOficio="5177890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N° 1.506 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS EDUARDO SCHONERWALD DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas e com exercício na Comissão de Graduação de Ciências Econômicas, com a finalidade de participar da "45th Annual Conference - Eastern Economic Association", em Nova Iorque, Estados Unidos, no período compreendido entre 27/02/2019 e 03/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61965.</p><p>N° 1.507 - Autorizar o afastamento do País de MARIANA BOHNS MICHALOWSKI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "ALL Masterclass - Practice in diagnosis, treatment and management of patients with 1st line ALL 2019", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 09/03/2019 e 13/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62003.</p><p>N° 1.508 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO PANDOLFO BORTOLOZZO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Animal da Faculdade de Veterinária, com a finalidade de participar do "American Society of Animal Science - Midwest Meeting", em Omaha, Estados Unidos, no período compreendido entre 09/03/2019 e 14/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62130.</p><p>N° 1.509 - Autorizar o afastamento do País de JOAO SABINO LAHORGUE DA CUNHA FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ginecologia e Obstetrícia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "66th Annual Scientific Meeting - Society for Reproductive Investigation", em Paris, França, no período compreendido entre 10/03/2019 e 18/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62119.</p><p>N° 1.510 - Autorizar o afastamento do País de NINA SIMONE VILAVERDE MOURA, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências e com exercício na Comissão de Graduação do Curso de Licenciatura em Ciências da Natureza - modalidade a distância, com a finalidade de participar de curso junto à Universidad Nacional de la Patagonia Austral, em Rio Gallegos, Argentina, no período compreendido entre 10/03/2019 e 18/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 61958.</p><p>N° 1.511 - Autorizar o afastamento do País de LUCIANO PASCHOAL GASPARY, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Vice-Direção do Instituto de Informática, com a finalidade de ministrar curso junto à Universidad de Medellin, em Medellin, Colômbia, no período compreendido entre 16/02/2019 e 25/02/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 62239.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>