<xml><article id="7600364" name="Portarias publicação - ANDRÉ 2" idOficio="5183064" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, em exercício, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº 257 de 24 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 27 de março de 2017, e considerando a solicitação contida no OFÍCIO Nº. 28/2019 - GAB/DG/ARA/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23391.000179/2019-62; resolve:</p><p>Nº 238 - Art. 1º Dispensar, ELAINE FERRARI DE BRITO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora dos Cursos do Eixo Tecnológico em Meio Ambiente, código FCC, do Campus Araçuaí.</p><p>Nº 239 - Art. 1º Designar, CARLOS AUGUSTO PEREIRA DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente Integrado ao Ensino Médio, código FCC, do Campus Araçuaí.</p><p>Nº 240 - Art. 1º Designar, ELAINE FERRARI DE BRITO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Engenharia Agrícola e Ambiental, código FCC, do Campus Araçuaí.</p><p>Art 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">André Luís Rabelo Cardoso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>