<xml><article id="7636083" name="7.1 - PORT-42-2019-SECIRM-DESIG " idOficio="5186704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00011:00009:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11477750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 42/SECIRM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 42/SECIRM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, Anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o 1º Ten(T) 13.0224.40 PEDRO KLARNER DE REZENDE para realizar missão no exterior:</p><p>Missão: Acompanhar a instalação de equipamentos de telecomunicações na Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF).</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 17 de fevereiro a 15 de março de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 16 de fevereiro, o militar partirá a bordo de aeronave da FAB, por ocasião do 5º Voo de Apoio, da cidade do</p><p>Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade de Pelotas-RS e destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 18 de fevereiro, travessia para a Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell, desembarcando, neste mesmo dia, para a EACF; e</p><p>c) Em 11 de março, desembarque do NApOcARongel na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 6º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retornando ao Brasil, no dia 15 de março, na mesma aeronave.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, e inciso VI do Art. 5º da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973 e em consonância com o art. 4.3, anexo M, volume II, da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>