<xml><article id="7689829" name="2017 RTF ALBERICO,ALDA,CESAR,MAR" idOficio="5192101" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00109:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11487454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 21 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 21 de fevereiro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Pessoal da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência delegada pela Portaria nº 956, de 10 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 31 de 13 de fevereiro de 2017, resolve:</p><p>Nº 1.424 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) ALBERICO VARELA BARBOSA, matrícula SIAPE nº.0360191 , ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação: D, Capacitação: 3, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da EC 47/05 e vantagem do art. 62-A da Lei nº 8.112/90, proventos integrais.Proc. nº 23079.016593/2017-74.</p><p>Nº 1.425 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) ALDA MARIA FIDELIS ALVES, matrícula SIAPE nº.0362002 , ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Classificação: D, Capacitação: 3, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da EC 47/05, proventos integrais.Proc. nº 23079.053934/2018-73.</p><p>Nº 1.426 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) CESAR FELIX SCHMIDT, matrícula SIAPE nº.0360416 , ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Classificação: D, Capacitação: 1, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da EC 47/05, proventos integrais.Proc. nº 23079.056584/2018-05.</p><p>Nº 1.427 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor(a) MARCIA PEREIRA SILVA DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº. 0365258, ocupante do cargo de Auxiliar de Cozinha, Classificação: B, Capacitação: 4, Padrão: 16, no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 40, §1º, inciso I da CF/88, redação dada pela EC 41/03 c/c art. 6º-A da EC 41/03, redação dada pela EC 70/12, proventos proporcionais. Laudo 2322/2018.Proc. nº 23079.000370/2019-57.</p><p>Nº 1.428 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor(a) ROGERIO MACEDO PONTES, matrícula SIAPE nº.0360918 , ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classificação: D, Capacitação: 4, Padrão: 16 no regime de 40 horas semanais de trabalho do Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III da EC 47/05, proventos integrais.Proc. nº 23079.051235/2018-99.</p><p class="assina">AGNALDO FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>