<xml><article id="7442291" name="ATO PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 89 E" idOficio="5168488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00043:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 5 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 5 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Nº 89 Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora ANA CARINA MENDES SOUTO, do cargo em comissão de Coordenadora, Nível CJ-2, da Coordenadoria Jurídico-Administrativa da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, a contar de 4/2/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal e de acordo com a Resolução TSE nº 21.832, de 22/6/2004, alterada pela Resolução TSE nº 23.411, de 6/5/2014 e considerando o que consta nos autos do processo SEI nº 0000854-82.2019.6.27.8015, resolve:</p><p>Nº 91 Art. 1º Dispensar a servidora requisitada MARLENE FERNANDES DA SILVA SANTOS, do exercício da função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, do Cartório Eleitoral da 15ª Zona, com sede no município de Formoso do Araguaia, a contar de 8/1/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>Considerando a Lei nº 13.150, de 27 de julho de 2015, que criou cargos efetivos e funções comissionadas nos quadros de pessoal dos Tribunais Regionais Eleitorais, destinados às Zonas Eleitorais e transforma funções de Chefe de Cartório;</p><p>Considerando o disposto na Resolução TSE nº 23.448, de 22 de setembro de 2015, que aprovou instruções para a aplicação da Lei 13.150, de 27 de julho de 2015;</p><p>Considerando o que consta nos autos do processo SEI nº 0000854-82.2019.6.27.8015, resolve:</p><p>Nº 92 Art. 1º Designar, a partir de 8/1/2019, a servidora requisitada JANAYNA ALVES GOMES, para exercer a função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, do Cartório Eleitoral da 15ª Zona, com sede em Formoso do Araguaia, ficando dispensada da que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO TOCANTINS, no uso das atribuições legais e regimentais, ex vi do inciso XXIX, do artigo 20, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve:</p><p>Nº 93 Art. 1º Designar a servidora KEUELANNE ALVES CARVALHO, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Chefe, Nível FC-6, do Cartório Eleitoral da 15ª Zona, com sede em Formoso do Araguaia, a partir de 8/1/2019.</p><p>Nº 94 Art. 1º Designar a servidora MAGNA REGINA RODRIGUES OLINTO, para exercer a função comissionada de Assistente I, Nível FC-1, do Cartório Eleitoral da 4ª Zona, com sede em Colinas do Tocantins, a partir de 22/1/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. MARCO VILLAS BOAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>