<xml><article id="7668319" name="PORT410-2019-DPMM" idOficio="5189755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 410/DPMM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 410/DPMM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19 e com o preconizado no § 1odo art. 21 e 24 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com o Acórdão da Quinta Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, referente ao Processo no0181448-72.2016.4.02.5101 (2016.51.01.181448-7), transitado em julgado, em trâmite no Juízo da 23aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nºOFS.0023.000015-0/2019, da 23ª Vara Federal do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito a promoção à graduação de Terceiro-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), em relação ao CB-DT 07.3550.84 BRYAN SCHWABENLAND RAMOS, concretizada por intermédio da Portaria no1720/DPMM, de 7 de agosto de 2017, publicada no Bol 17/2017 - Tomo II, p/161.</p><p>Art. 2oPromover, por força de decisão judicial, à graduação de Terceiro-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA), do Corpo de Praças da Armada (CPA), o CB-DT 07.3550.84 BRYAN SCHWABENLAND RAMOS de forma a contar antiguidade a partir de 11 de junho 2017, devendo ficar posicionado na escala hierárquica contida na Portaria no1260, de 1º de junho de 2017, desta Diretoria, publicada no Bol 13/2017 - Tomo II, p/384, entre o CB-MR 07.3550.68 BRUNO RAMOS DE CAMPOS e o CB-MR 07.3648.49 RODOLFO FERREIRA DA SILVA.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte. RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>