<xml><article id="7365079" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_12" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="236" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=236" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871583, resolve:</p><p>Nº 1.785 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAMILI CARDOSO LIMA, matrícula no316948, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871584, resolve:</p><p>Nº 1.786 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JEORGE AMORIM DE ALMEIDA FILHO, matrícula no250925, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871585, resolve:</p><p>Nº 1.787 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JORGE LUIZ DA GLORIA ALVES, matrícula no328628, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871586, resolve:</p><p>Nº 1.788 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE MIGUEL DE SOUZA CYRILLO, matrícula no319147, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871587, resolve:</p><p>Nº 1.789 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULIANO DEL CASTILO SILVA, matrícula no167440, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871588, resolve:</p><p>Nº 1.790 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KELSON DE FREITAS VAZ, matrícula no306748, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871589, resolve:</p><p>Nº 1.791 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KLEDISON MAMED DE FARIAS, matrícula no309646, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871590, resolve:</p><p>Nº 1.792 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUANA FERREIRA DA COSTA, matrícula no251371, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871591, resolve:</p><p>Nº 1.793 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIA DE FATIMA LEAL DEL CASTILO, matrícula no251401, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871592, resolve:</p><p>Nº 1.794 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ CARLOS BRAGA DIAS, matrícula no177080, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871593, resolve:</p><p>Nº 1.795 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MANOEL BENAION POMBO, matrícula no258845, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871594, resolve:</p><p>Nº 1.796 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA CRISTINA DO AMARAL SOTO BANHA, matrícula no306130, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871595, resolve:</p><p>Nº 1.797 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAYLA GOMES DE ANDRADE ARAUJO, matrícula no305951, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871596, resolve:</p><p>Nº 1.798 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MICHEL DOS SANTOS BARBOSA, matrícula no335323, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871597, resolve:</p><p>Nº 1.799 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NEUCIRENE ALMEIDA DE OLIVEIRA, matrícula no308344, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871598, resolve:</p><p>Nº 1.800 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO MOTA ROCHA, matrícula no301908, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871599, resolve:</p><p>Nº 1.801 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO RONALDO ALMEIDA DE ALMEIDA, matrícula no299501, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871600, resolve:</p><p>Nº 1.802 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO CARDOSO PEREIRA, matrícula no259096, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871601, resolve:</p><p>Nº 1.803 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO NONATO RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula no316717, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871602, resolve:</p><p>Nº 1.804 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RONALDO GOES MIRANDA, matrícula no310843, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871603, resolve:</p><p>Nº 1.805 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SABRINA MARIA DA SILVA ALVES, matrícula no326930, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871604, resolve:</p><p>Nº 1.806 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRO ARLEY DE ARAUJO TORRES, matrícula no315324, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871605, resolve:</p><p>Nº 1.807 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRO FERREIRA VALENTE, matrícula no319706, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871606, resolve:</p><p>Nº 1.808 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SÉRGIO COSTA DOS SANTOS, matrícula no299495, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871607, resolve:</p><p>Nº 1.809 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TAMILTON CARDOSO TRINDADE, matrícula no299732, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871608, resolve:</p><p>Nº 1.810 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TERESINHA DE JESUS PEDROSO, matrícula no258109, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871609, resolve:</p><p>Nº 1.811 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDIVÂNIA DE ANDRADE LINO, matrícula no219165, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871610, resolve:</p><p>Nº 1.812 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELSON BRITO JUNIOR, matrícula no309397, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871611, resolve:</p><p>Nº 1.813 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EVELLYN STÉPHANNE MENDONÇA FERNANDES, matrícula no310570, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871612, resolve:</p><p>Nº 1.814 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILSON ARAÚJO DE SOUSA, matrícula no180613, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871613, resolve:</p><p>Nº 1.815 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HEVANDRO PERES SOARES, matrícula no309567, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871614, resolve:</p><p>Nº 1.816 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE LOPES HOTT JUNIOR, matrícula no305446, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871615, resolve:</p><p>Nº 1.817 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE ROBERTO MARTINS FELTRIN, matrícula no297565, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871616, resolve:</p><p>Nº 1.818 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SILVANA PATARO MOREIRA, matrícula no321269, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871617, resolve:</p><p>Nº 1.819 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA KARLA ATAIDE AIRES COSTA, matrícula no306268, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871618, resolve:</p><p>Nº 1.820 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO CESAR DA SILVA, matrícula no323709, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871619, resolve:</p><p>Nº 1.821 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BENEDITO LUCAS DE MIRANDA, matrícula no301337, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871620, resolve:</p><p>Nº 1.822 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSIANE MAURA DE MATOS LOPES, matrícula no321350, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871621, resolve:</p><p>Nº 1.823 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LAERCIO DO NASCIMENTO ITACARAMBI, matrícula no327211, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871622, resolve:</p><p>Nº 1.824 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIDIANE MARTINS BARCELOS ROCHA ALMEIDA, matrícula no316330, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871623, resolve:</p><p>Nº 1.825 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIANE MIDDING ROCHA SANTOS, matrícula no333030, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871624, resolve:</p><p>Nº 1.826 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCUS VINICIUS ALVES DA SILVA, matrícula no336534, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871625, resolve:</p><p>Nº 1.827 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO SIDNEY FERREIRA BATISTA, matrícula no319184, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871626, resolve:</p><p>Nº 1.828 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RUBENS ALVES DA SILVA, matrícula no300394, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871627, resolve:</p><p>Nº 1.829 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VILMONDES APRÍGIO DA SILVA LUZ, matrícula no300760, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871628, resolve:</p><p>Nº 1.830 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ZERIAN SOUZA ALVES, matrícula no336510, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871629, resolve:</p><p>Nº 1.831 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCIANO SAITO, matrícula no329700, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871630, resolve:</p><p>Nº 1.832 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA ELIZA RODRIGUES DE SOUZA, matrícula no331860, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871631, resolve:</p><p>Nº 1.833 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA LÚCIA VITORINO DE ALMEIDA, matrícula no325263, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871632, resolve:</p><p>Nº 1.834 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIETA OLIVEIRA CHAGAS, matrícula no250573, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871633, resolve:</p><p>Nº 1.835 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIO MAIRAN FEITOSA DA SILVA, matrícula no250585, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871634, resolve:</p><p>Nº 1.836 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS SCONFIENZA, matrícula no337836, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871635, resolve:</p><p>Nº 1.837 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO CLEBER GOMES BONFIM, matrícula no327351, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871636, resolve:</p><p>Nº 1.838 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO JOSE DA SILVA, matrícula no239334, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871637, resolve:</p><p>Nº 1.839 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAMES BRITO BEZERRA LÔBO, matrícula no325421, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871638, resolve:</p><p>Nº 1.840 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE CARLOS ARCANJO, matrícula no328987, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871639, resolve:</p><p>Nº 1.841 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE RODRIGUES DA GUIA, matrícula no327168, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871640, resolve:</p><p>Nº 1.842 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSUÉ FREIRE DA SILVA NETO, matrícula no310510, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871641, resolve:</p><p>Nº 1.843 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KÁTIA VALERIA HOLANDA FALCÃO, matrícula no263142, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871642, resolve:</p><p>Nº 1.844 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LIANA MARA ALVES GARCIA, matrícula no324386, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871643, resolve:</p><p>Nº 1.845 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS OLIVEIRA DE VASCONCELOS, matrícula no336522, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871644, resolve:</p><p>Nº 1.846 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA CONSUELO FREITAS DE OLIVEIRA, matrícula no240944, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871645, resolve:</p><p>Nº 1.847 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA IVONETE SOMBRA, matrícula no240786, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871646, resolve:</p><p>Nº 1.848 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA PEREIRA GOMES, matrícula no239383, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871647, resolve:</p><p>Nº 1.849 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA SANDRA DA SILVA, matrícula no239243, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871648, resolve:</p><p>Nº 1.850 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ONÉZIMO GUIMARÃES DE LIMA, matrícula no239280, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871649, resolve:</p><p>Nº 1.851 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO WILKSON DE OLIVEIRA ASSUNÇÃO, matrícula no310430, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871650, resolve:</p><p>Nº 1.852 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO FERNANDES FILHO, matrícula no240660, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871651, resolve:</p><p>Nº 1.853 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO LOPES SANTOS, matrícula no325408, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871652, resolve:</p><p>Nº 1.854 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO ROZILDO DA SILVA JÚNIOR, matrícula no244020, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871653, resolve:</p><p>Nº 1.855 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RANYELLE NEVES BARBOSA, matrícula no323278, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871654, resolve:</p><p>Nº 1.856 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSALINY SANDRA CANITO CORREIA, matrícula no239231, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871655, resolve:</p><p>Nº 1.857 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SHISLENE GONÇALVES DOS SANTOS SENA, matrícula no239292, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871656, resolve:</p><p>Nº 1.859 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TARCÍSIO JOSÉ AQUINO OLIVEIRA FILHO, matrícula no244032, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871657, resolve:</p><p>Nº 1.860 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TÉRCIO DANTAS TAVARES, matrícula no250354, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871658, resolve:</p><p>Nº 1.861 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VAUMIK RIBEIRO DA SILVA, matrícula no261194, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJPIM - Gabinete do Senador José Pimentel.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871659, resolve:</p><p>Nº 1.862 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCA DE SOUSA FIGUEIREDO, matrícula no261492, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871660, resolve:</p><p>Nº 1.863 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JACKSON GONÇALVES MIRANDA, matrícula no146710, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871661, resolve:</p><p>Nº 1.864 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO SALUSTIANO DE SOUZA JÚNIOR, matrícula no172331, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871662, resolve:</p><p>Nº 1.865 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KATIA SOLANGE DE SOUZA SANTIAGO, matrícula no178047, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871663, resolve:</p><p>Nº 1.866 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIAN VALLE ROCHA DE AQUINO, matrícula no239530, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871664, resolve:</p><p>Nº 1.867 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VILMA CARNEIRO SALUSTIANO, matrícula no204125, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871665, resolve:</p><p>Nº 1.868 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AARÃO PRADO BAYMA, matrícula no241456, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871666, resolve:</p><p>Nº 1.869 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANA CASTRO DA SILVA, matrícula no235596, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871667, resolve:</p><p>Nº 1.870 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO RAIMUNDO LIBANIO ALEMÃO, matrícula no327405, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871668, resolve:</p><p>Nº 1.871 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO SIQUEIRA E SILVA NETO, matrícula no235353, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871669, resolve:</p><p>Nº 1.872 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO VIANA DE SOUZA NETO, matrícula no332152, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871670, resolve:</p><p>Nº 1.873 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNA MARIA SOUSA ALBUQUERQUE, matrícula no326036, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871671, resolve:</p><p>Nº 1.874 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNNO DAMASCENO CRAVEIRO, matrícula no235468, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871672, resolve:</p><p>Nº 1.875 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ALBERTO BERNARDO DE ARAÚJO, matrícula no243740, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871673, resolve:</p><p>Nº 1.876 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CILNARA NUNES DE OLIVEIRA, matrícula no328501, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871674, resolve:</p><p>Nº 1.877 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLEIVER DA SILVA LIMA, matrícula no235456, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871675, resolve:</p><p>Nº 1.878 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANE AMARAL DE SOUZA, matrícula no239899, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871676, resolve:</p><p>Nº 1.879 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILDO CESAR ROCHA PINTO, matrícula no296342, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871677, resolve:</p><p>Nº 1.880 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO ANTONIO RODRIGUES BRONZEADO, matrícula no304934, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871678, resolve:</p><p>Nº 1.881 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ ALICIO MARTINS DA SILVA, matrícula no244433, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871679, resolve:</p><p>Nº 1.882 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE FRANCISCO MELO DA ROCHA, matrícula no309853, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871680, resolve:</p><p>Nº 1.883 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KAREN DE ARAÚJO CUNHA VIEIRA, matrícula no235432, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871681, resolve:</p><p>Nº 1.884 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCY ELIBANIS DA SILVA, matrícula no250627, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871682, resolve:</p><p>Nº 1.885 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA SUELY DE SOUZA SILVA SOARES, matrícula no338725, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871683, resolve:</p><p>Nº 1.886 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDO MENDES DE BARROS, matrícula no250998, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871684, resolve:</p><p>Nº 1.887 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENNEDY GABRIEL ALVES CARDOSO, matrícula no334380, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871685, resolve:</p><p>Nº 1.888 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RHAMOM MENEZES DE SOUZA, matrícula no339985, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871686, resolve:</p><p>Nº 1.889 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SEBASTIÃO DA SILVA SOUZA, matrícula no330829, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871687, resolve:</p><p>Nº 1.890 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SERGIO MORAES DE RESENDE, matrícula no235481, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871688, resolve:</p><p>Nº 1.891 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SILVIO FRANCISCO LIMA MARGARIDO, matrícula no261110, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJVIA - Gabinete do Senador Jorge Viana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871689, resolve:</p><p>Nº 1.892 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BERNARDO BAPTISTA GURJÃO COTRIM, matrícula no260130, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871690, resolve:</p><p>Nº 1.893 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAMILA COSTA PEREIRA, matrícula no332073, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871691, resolve:</p><p>Nº 1.894 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÁRCIA CRISTINA ALVES DA SILVA, matrícula no236370, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871692, resolve:</p><p>Nº 1.895 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA BERNARDETE FARIA DA SILVA, matrícula no325822, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871693, resolve:</p><p>Nº 1.896 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA JOSÉ DE ANDRADE, matrícula no239942, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871694, resolve:</p><p>Nº 1.897 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDERSON FERREIRA DE REZENDE, matrícula no310582, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871695, resolve:</p><p>Nº 1.898 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CILENE PIRES DOS SANTOS, matrícula no241810, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871696, resolve:</p><p>Nº 1.899 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EMERSON OLIVEIRA DE BRITO, matrícula no241328, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871697, resolve:</p><p>Nº 1.900 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERIVELTON DIAS COSTA, matrícula no240579, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871698, resolve:</p><p>Nº 1.901 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERNESTO BRAGA SALGADO DE ANDRADE, matrícula no323758, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871699, resolve:</p><p>Nº 1.902 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GABRIEL MENDONÇA DA SILVEIRA, matrícula no313303, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871700, resolve:</p><p>Nº 1.903 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISADORA CARVALHO ARANTES REIS, matrícula no336261, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871701, resolve:</p><p>Nº 1.904 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JORGE FLORENCIO DE OLIVEIRA, matrícula no323904, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871702, resolve:</p><p>Nº 1.905 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NEIDE MARIA DOS SANTOS MARCELINO, matrícula no314630, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871703, resolve:</p><p>Nº 1.906 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OLAVO BRANDÃO CARNEIRO, matrícula no241778, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871704, resolve:</p><p>Nº 1.907 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO FRANCISCO DE BARROS, matrícula no241766, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSLFAR - Gabinete do Senador Lindbergh Farias.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871705, resolve:</p><p>Nº 1.908 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDRE LUIZ LIMA ALVES, matrícula no237817, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871706, resolve:</p><p>Nº 1.909 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO CARLOS DAMASCENO, matrícula no237593, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871707, resolve:</p><p>Nº 1.910 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNA LESSA SOUSA BARONE, matrícula no237660, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871708, resolve:</p><p>Nº 1.911 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CATARINA CAMPELO LEIRO, matrícula no237647, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871709, resolve:</p><p>Nº 1.912 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CELIA REGINA MENEZES BANDEIRA, matrícula no307157, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871710, resolve:</p><p>Nº 1.913 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLAUDIONOR NONATO DE SANTANA NETO, matrícula no321361, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871711, resolve:</p><p>Nº 1.914 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANA RIBEIRO BRITTO, matrícula no237659, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871712, resolve:</p><p>Nº 1.915 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANY MARIA CORREIA DA SILVA FERREIRA, matrícula no309671, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871713, resolve:</p><p>Nº 1.916 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DORIS RIBEIRO ABREU, matrícula no255091, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871714, resolve:</p><p>Nº 1.917 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ENDERSON ARAUJO DE JESUS SANTOS, matrícula no328616, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871715, resolve:</p><p>Nº 1.918 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABIANE ANDRADE OITICICA, matrícula no255881, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871716, resolve:</p><p>Nº 1.919 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABIANE OLIVEIRA HITA, matrícula no298958, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871717, resolve:</p><p>Nº 1.920 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABIO CEZAR PIRES LIMA, matrícula no238720, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871718, resolve:</p><p>Nº 1.921 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GABRIEL FALCÃO DE CARVALHO, matrícula no297437, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871719, resolve:</p><p>Nº 1.922 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILSON BARBOSA DOS SANTOS, matrícula no237829, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871720, resolve:</p><p>Nº 1.923 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO CLEMENTE MEIRELES DE SANTANA, matrícula no322869, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871721, resolve:</p><p>Nº 1.924 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ CARLOS LELIS COSTA, matrícula no306281, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSLMAT - Gabinete da Senadora Lídice da Mata.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>