<xml><article id="7407228" name="ATO PORTARIA 217" idOficio="5164929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00018:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 4 de fevereiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 4 de fevereiro DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA - ADJUNTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo art. 1º, da Portaria nº 100, de 11 de junho de 2018;</p><p>Considerando a necessidade de resposta em nível nacional e internacional por parte da Secretaria Nacional de Segurança Pública, em situações emergência e calamidade pública;</p><p>Considerando os últimos eventos de repercussão nacional e internacional, em especial os ocorridos nas cidades de Mariana e Brumadinho, no estado de Minas Gerais;</p><p>Considerando a necessidade de criação de um grupo técnico especializado para atender essas demandas específicas;</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para compor grupo de trabalho com o objetivo de realizar o levantamento das dificuldades, necessidades e providências a serem tomadas com vistas a implantação do Grupo de Apoio Humanitário, em parceria com o Ministério Desenvolvimento Regional:</p><p>I - Thyndalle Brainer de Andrade, Secretaria Adjunta da SENASP;</p><p>II - Pedro Ferreira da Cunha Neto, Coordenação de Legislação em Segurança Pública - CLSP;</p><p>III - Éricka Luana Ferreira Ramos, Coordenação de Legislação em Segurança Pública - CLSP;</p><p>IV - Diego Sommer Thiesen Alvesvou, Diretoria de Políticas de Segurança Pública - DPSP;</p><p>V - Patrícia Panstein Lima, Diretoria de Políticas de Segurança Pública - DPSP</p><p>VI - Tiago Rodrigues Ribeiro, Diretoria de Políticas de Segurança Pública - DPSP</p><p>VII - Francisco Paulo dos Santos Lima, Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública - DFNSP; e</p><p>VIII - Daniela Tavares Gomes da Silva, Diretoria da Força Nacional de Segurança Pública - DFNSP.</p><p>Parágrafo único. O Grupo de Trabalho será coordenado pelo servidor integrante da Secretaria Adjunta da SENASP.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho deverá apresentar minuta de termo de cooperação com o Ministério de Desenvolvimento Regional, cronograma de providencias a serem adotadas e demais documentos pertinentes a institucionalização do Grupo de Apoio Humanitário até 01 de março de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO ALMEIDA RIOMAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>