<xml><article id="7436790" name="PORTARIA 12.2019 CFS" idOficio="5167568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00067:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Confresa" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444181">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO - CAMPUS CONFRESA, no uso suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT nº 858, de 19 de abril de 2017, publicada no D.O.U. em 20 de abril de 2017, considerando: -A Portaria IFMT nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função; resolve:</p><p>I - Dispensar a servidora, Acliania Almeida Soares de Franca, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matricula SIAPE nº 1996361, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Coordenadora de Execução Financeira deste IFMT - Campus Confresa, código FG 2.</p><p>II - Designar a servidora, Claudia Pereira de Souza Aconsoerde, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Matricula SIAPE nº 1753200, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Execução Financeira deste IFMT - Campus Confresa, código FG 2.</p><p>III - Designar a servidora, Acliania Almeida Soares de Franca, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matricula SIAPE nº 1996361, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer como Substituta Eventual a Função Gratificada de Coordenadora de Execução Financeira deste IFMT - Campus Confresa, código FG 2.</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Giliard Brito de Freitas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>