<xml><article id="7664023" name="2019 - SE - 20.2" idOficio="5189386" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482984">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 520 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 517, de 19 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 36, de 20 subsequente, Seção 2, página 47.</p><p>Nº 521 - Designar WAGNER MESQUITA DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor de Operações da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 522 - Designar RAPHAEL LUIZ FONSECA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Sistemas e Informação de Dados da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 523 - Designar CRISTINA LUISA HEDLER para exercer a função de Assessor Técnico do Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código FCPE 102.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 524 - Nomear MIGUEL LODI CARVALHO para exercer o cargo de Assessor Técnico do Diretor de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 102.3, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 525 - Nomear RHUANA MARIAH MATTOS ROPELATTO para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Alienação Sul da Coordenação de Administração e Controle de Ativos da Coordenação-Geral de Gestão e Planejamento de Ativos Apreendidos da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 526 - Dispensar GABRIELA VIEIRA OLIVEIRA GONÇALVES do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4.</p><p>Nº 527 - Designar LUIZ COIMBRA BARBOSA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Política Migratória do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 528 - Designar PAULO HENRIQUE GOMES DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Imigração Laboral do Departamento de Migrações da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 529 - Designar VEROCHILE DA SILVA JÚNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Políticas de Direitos Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 530 - Dispensar GILMAR ARAÚJO DE SOUSA do encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4.</p><p>Nº 531 - Dispensar LOUISE GABRIELLE ESTEVES SOARES DE MELO do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4.</p><p>Nº 532 - Designar FERNANDA VILELA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 533 - Designar BRUNO CARDOSO ARAÚJO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças do Departamento de Administração da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 534 - Designar ANA DOROTEA VERAS COSTA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Instrumentos de Repasse do Departamento de Administração da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 535 - Designar JANICLER JULIANA SGUAREZI para exercer a função de Assistente Técnico do Coordenador de Apoio Técnico e Administrativo do Gabinete da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 102.1.</p><p>Nº 536 - Designar MARTA ALVES DE SOUSA para exercer a função de Assistente Técnico do Diretor de Administração da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 102.1.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelos incisos I e III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 537 - Designar AMANDA TAVARES DOS SANTOS para exercer a função de Coordenador de Ensino Presencial da Coordenação-Geral da Rede Nacional de Altos Estudos em Segurança Pública da Diretoria de Ensino e Estatística da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 101.3, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 538 - Dispensar CRISTINA DOS REIS EMYDIO RASIA do encargo de substituta eventual da função de Consultor Jurídico Adjunto da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 539 - Designar LYVANCLEVES BISPO DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da função de Consultor Jurídico Adjunto da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 540 - Designar RAFAEL MELO CARNEIRO para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Estudos e Pareceres da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 541 - Designar PRISCILA HELENA SOARES PIAU para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Análise Jurídica de Atos Normativos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 542 - Dispensar ANNA CLAUDIA FANUCK STEIN do encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Análise Jurídica de Licitação e Contratos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 543 - Designar RAFAEL SCHAEFER COMPARIN para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Análise Jurídica de Licitação e Contratos da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 544 - Designar BRUNO LUIZ DANTAS DE ARAÚJO ROSA para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Contencioso Judicial da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 545 - Dispensar FRANCISCO JOSÉ BASTOS FREITAS do encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Sindicância e Processo Disciplinar da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4.</p><p>Nº 546 - Designar ÁLVARO OSÓRIO DO VALLE SIMEÃO para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Sindicância e Processo Disciplinar da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>