<xml><article id="7529905" name="DESP 97 A 100 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5176734" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 12 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 97 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal EDUARDO AUGUSTO MANETA, Chefe da Delegacia de Defesa Institucional da Delegacia Regional de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Superintendência Regional de Polícia Federal no Acre, para participar do Treinamento sobre a Base de Dados Internacional de Exploração Sexual Infantil da INTERPOL, em Lyon, França, no período de 18 a 23 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.006458/2018-36).</p><p>Nº 98 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Agente Federal de Execução Penal RAFAEL LENZI, lotado na Penitenciária Federal em Catanduvas, Paraná, da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, para participar da Exposição "Security &amp; Policing 2019", em Farnborough/Condado de Hampshire, Reino Unido, no período de 3 a 9 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08016.001034/2019-72).</p><p>Nº 99 - Processo nº 08211.000115/2019-49. Interessado: Polícia Federal. Assunto: Afastamento do País do Delegado de Polícia Federal GUSTAVO HENRIQUE PIVOTO JOÃO, Chefe do Serviço de Manutenção da Coordenação de Aviação Operacional, e dos Agentes de Polícia Federal WELLINGTON RODRIGUES XAVIER, GUILHERME DE ALMEIDA IRBER, LEONARDO ARAÚJO LISBOA e BERNARDO CALDAS ROSSI, lotados na Coordenação de Aviação Operacional da Diretoria Executiva, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para extradição ativa do nacional brasileiro Eurico Mariano, de Assunção, Paraguai, até o Estabelecimento Penal de Amambai - MS, nos dias 10 e 11 de janeiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Convalido o afastamento do País dos servidores, tudo em conformidade com o contido no processo em referência.</p><p>Nº 100 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, altera o Despacho nº 214, de 6 de novembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União nº 214, de 7 subsequente, Seção 2, página 37, referente ao Afastamento do País do Delegado de Polícia Federal TONY GEAN BARBOSA DE CASTRO, Coordenador-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria Executiva do Departamento de Polícia Federal - DPF, para fazer constar que as visitas à "Secretaría de Estado de Seguridad de España, Fundación Internacional y para Iberoamérica de Administración y Políticas Públicas - FIIAPP, Fiscalía General y las Oficinas Nacionales de INTERPOL, EUROPOL y SIRENE", em Madri, Espanha, a "Oficina Nacional de EUROPOL", em Haia, Holanda, e a 87ª Sessão da Assembleia Geral da INTERPOL, em Dubai, Emirados Árabes Unidos, ocorreram no período de 11 a 22 de novembro de 2018, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08211.003501/2018-10).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>