<xml><article id="7351128" name="Mat 010-19 Portaria" idOficio="5159969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="95" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=95" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Memorando Nº 001/2018-PPGEO, resolve:</p><p>Nº 51 - Dispensar, a partir do dia 24/01/2019, o Professor STELIO SOARES TAVARES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1026809, lotado no Departamento de Geologia/IGEO, da função de Coordenador Pró-Tempore do Programa de Pós-Graduação em Geografia - PPG-GEO da Universidade Federal de Roraima, (FUC 001), designado pela portaria nº 871/GR, de 14 de dezembro de 2018, publicado no DOU em 18/12/2018.</p><p>Nº 52 - Designar, a partir do dia 25/01/2019, a Professora MARIA BARBARA DE MAGALHAES BETHONICO, matrícula SIAPE nº 1743302, para exercer a função de Coordenadora Pró-Tempore do Programa de Pós-Graduação em Geografia - PPG-GEO da Universidade Federal de Roraima, (FUC 001).</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.000103/2019-47, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora ANGELA MARIA GOMES PORTELA, matrícula SIAPE nº 0053204, código de vaga 17368, ocupante do cargo de Técnica de Assuntos Educacionais, Nível S, Nível de Classificação: E, Nível de Capacitação: IV, Padrão de Vencimento: 11 em regime de 40(quarenta) horas semanais, lotada na Pró-Reitoria de Ensino e Graduação do Quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no Art. 3° da Emenda Constitucional n° 47/05, incorporando 11% (onze por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244, da lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.000290/2019-69. resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora SEBASTIANA SEVERINA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 0710628, código de vaga 719178, ocupante do cargo de Porteiro, Nível I, Nível de Classificação: C, Nível de Capacitação: "IV", Padrão de Vencimento: 16 em regime de 40(quarenta) horas semanais, lotada na Coordenação Geral de Ensino Básico do Quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 3º da EC 47/05, incorporando 10% (dez por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244, da lei 8.112/90. e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 55, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.000286/2019-09. resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora MARIA DAS GRAÇAS FROIS COELHO, matrícula SIAPE nº 0707075, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, Nível I, Nível de Classificação: D, Nível de Capacitação: "IV", Padrão de Vencimento: 16 em regime de 40(quarenta) horas semanais, lotada na Biblioteca Central do Quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 6º da EC 41/03, código de vaga 206034, incorporando 19% (dezenove por cento) de anuênio, de acordo com o art. 244, da lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 56, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pela Portaria 127/GR, de 09/03/2016, publicado no D.O.U em 10/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no processo nº 23129.000102/2019-01. resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com Proventos Integrais à servidora RAIMUNDA TEIXEIRA DE BRITO, matrícula SIAPE nº 0707957, código de vaga 456394, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível I, Nível de Classificação: C, Nível de Capacitação: II, Padrão de Vencimento: 16 em regime de 40(quarenta) horas semanais, lotada na PROGESP/Diretoria de Saúde do Quadro de Pessoal desta Instituição de Ensino Superior, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional 41/2003, incorporando 14% (quatorze por cento) de Anuênio, de acordo com o art. 244 da Lei 8.112/90 e Oficio-Circular nº 036/SRH/MP, de 29/06/2001.</p><p>Art. 2º Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Américo Alves de Lyra Junior</p><p class="cargo">no Exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>