<xml><article id="7475671" name="trt9a22-2019 ATO 20" idOficio="5150467" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2019" artClass="00043:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 20, DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 20, DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 9ª REGIÃO, usando de suas atribuições legais, diante do disposto no art. 25, LV-A, do Regimento Interno e do contido no PRP nº 15/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, ad referendum do Órgão Especial, aposentadoria voluntária à servidora IVANI TIEKO UEDA no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, classe C, padrão 13, com fundamento no art. 40, § 1º, III, "a", da Constituição Federal, na redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos calculados de acordo com a média aritmética ditada pela Lei nº 10.887/2004 e Orientação Normativa MPS/SPS nº 2/2009 e reajustes na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/2004, no montante de R$ 7.177,07 (sete mil, cento e setenta e sete reais e sete centavos). Art. 2º Conceder indenização de férias no valor total de R$ 23.138,02, resultante do pagamento indenizado de: a) 10 dias de férias relativas ao exercício de 2018, no valor de R$ 4.958,15 e b) férias proporcionais equivalentes a 11/12 (onze doze avos), referentes ao período aquisitivo de 18/3/2018 a 10/2/2019, no valor de R$ 13.634,90, e do respectivo terço indenizado, no valor de R$ 4.544,97, nos termos do artigo 78, §§ 3º e 4º da Lei nº 8.112/1990, c/c o art. 24, caput e § 4º, da Resolução CSJT nº 162/2016. O pagamento deverá ocorrer sem a incidência do imposto de renda na fonte e de contribuição previdenciária, nos termos do art. 9º, caput, do Ato TRT9 nº 74/2016, é resultante da base de cálculo composta por: Vencimento Estatutário (R$ 4.749,33), GAJ (R$ 6.649,06), AQ- Especialização (R$ 356,20), AQ-Treinamento (R$ 47,49) e Função Comissionada Optante - FC-06 (R$ 3.072,36). Art. 3º declarar vago o cargo acima citado, nos termos do inciso VII, art. 33, da Lei n.º 8.112/1990. Art. 4º Transformar o cargo mencionado no art. 1º em Técnico Judiciário, Área Administrativa, nos termos do artigo 8º, da Resolução n.º 47/2008, do Conselho Superior da Justiça do Trabalho.</p><p class="assina">MARLENE T. FUVERKI SUGUIMATSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>