<xml><article id="7475749" name="NOMEAÇÕES FEVEREIRO" idOficio="5169227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 3.474/2017, publicada no D.O.U. de 12/09/2017, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 502 - Retificar a Portaria n° 215 de 18/01/2019, publicado no DOU de 28/01/2019, Seção 2, página 36:</p><p>Onde se lê:</p><p>[...] código da vaga nº 0673449. Origem da vaga: Aposentadoria de Marcos Maquigussa, D.O.U. de 05/11/2018.</p><p>Leia-se:</p><p>[...] código da vaga nº 0673449. Origem da vaga: Exoneração de Marcos Maquigussa, D.O.U. de 05/11/2018.</p><p>Nº 503 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 314 de HENRIQUE VICCARI CABETE publicada no D.O.U. de 31/01/2019, seção 2, página nº 43, em virtude de não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 504 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.545 de JÉSSICA MARQUES ZIATA PESTANA publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 20, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 505 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.639 de WELLINGTON COSTA DA SILVA publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 23, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 506 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 4.603 de TIACUÃ SANÇÃO FAZENDEIRO publicada no D.O.U. de 02/01/2019, seção 2, página nº 22, em virtude do não cumprimento do prazo para a posse.</p><p>Nº 507 - Nomear LUANARY KAYNNE FERREIRA DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 405, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TRADUTOR E INTÉRPRETE DE LIBRAS de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0972393. Origem da vaga: Exoneração de Rogerio Gonçalves dos Santos, D.O.U. de 11/04/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 508 - Nomear ANA KELY TOMAZ DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 459, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO EM CONTABILIDADE de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675313. Origem da vaga: Aposentadoria de Vera Lucia Pereira dos Santos, D.O.U. de 07/07/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 509 - Nomear ERIKA LOUREIRO VIEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 623, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA GERAL E COMUNITÁRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675587. Origem da vaga: Aposentadoria de Josefina Aparecida Pellegrini Braga, D.O.U. de 09/01/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 510 - Nomear THAIS ZENERO TUBERO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 623, de 05/12/2018, publicado no D.O.U. de 07/12/2018, para o cargo de MÉDICO / PEDIATRIA GERAL E COMUNITÁRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676268. Origem da vaga: Aposentadoria de Marilena Otsuka Stasevskas, D.O.U. de 01/03/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 511 - Nomear ANDRE ZUGMAN, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 493, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de MÉDICO / PSIQUIATRIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0771292. Origem da vaga: Aposentadoria de Wilma Szarf Szwarc, D.O.U. de 02/07/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 512 - Nomear SIMONE AMARO ALVES ROMARIZ BERTOLA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 444, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BIOMEDICINA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0672659. Origem da vaga: Aposentadoria de Jose Gilberto Barbosa de Carvalho, D.O.U. de 03/04/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>