<xml><article id="7535744" name="Portaria- pensão 82 -83- _licenç" idOficio="5177237" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00133:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0623/2016 de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 82 Conceder pensão civil a João Vitor Costa Viana, (cota-parte 01/03), filho do servidor inativo Osmir Francisco Viana, falecido em 24/01/2019, matricula SIAPE nº 396269, ocupante do cargo de Vigilante, classe D, nível de capacitação 1, padrão de vencimento 16, a partir da data do óbito do instituidor, sendo a pensão temporária nos termos dos art. 215 e 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112/1990, alterada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 40 da Constituição Federal /1988, alterada pela Emenda Constitucional nº 41/03, regulamentada pela Lei nº 10.887/04, art. 2º, inciso I. Este ato entra em vigor a partir desta data. (Processo nº 23091.000991/2019-14)</p><p>Nº 83 Conceder pensão civil a Maria Consuelo de Sousa Viana (cota-parte 01/03) e pensão civil temporária à Ana Julia de Sousa Viana (cota-parte 01/03) na qualidade de viúva e filha do servidor inativo Osmir Francisco Viana, falecido em 24/01/2019, matricula SIAPE nº 396269, ocupante do cargo de Vigilante, classe D, nível de capacitação 1, padrão de vencimento 16, a partir da data do óbito do instituidor, sendo a pensão vitalícia, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I e artigo 222, inciso VII, alínea "b" e a pensão temporária nos termos dos art. 215 e 217, inciso IV, alínea "a" da Lei nº 8.112/1990 alterada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 40 da Constituição Federal /1988, alterada pela Emenda Constitucional 41/03, regulamentada pela Lei nº 10.887/04, art. 2º, inciso I. Este ato entra em vigor a partir desta data. (Processo nº 23091.000994/2019-30)</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0623/2016 de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44 do Estatuto da Universidade, CONSIDERANDO o Processo Administrativo n° 23091.001040/2019-49, resolve:</p><p>Nº 84 Conceder Licença para Tratar de Interesses Particulares à servidora técnico-administrativa Maria Dulcicleide da Costa Coutinho, matricula SIAPE nº 1788226, ocupante do cargo de Administradora, pelo prazo de 01 (um) ano, sem remuneração, a partir de 11 de fevereiro de 2019, nos termos do art. 91 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no D.O.U. de 12/12/1990. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0623/2016 de 08 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 09 de setembro de 2016, CONSIDERANDO o Processo Administrativo n° 23091.014064/2018-29, resolve:</p><p>Nº 85 Conceder aposentadoria por invalidez à servidora Maria do Socorro Moura Pontes, matricula SIAPE nº 1150386, ocupante do cargo efetivo de Encadernadora, nível de capacitação 4 e padrão de vencimento 16, do quadro permanente desta Universidade, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, art. 186, inciso I, § 1º e 3º da Lei nº 8112/90, de 11/12/1990, observado a EC nº 070/2012, e ainda conforme laudo médico pericial nº 0.008.546/2019, emitido por junta médica oficial, com proventos integrais, acrescido do adicional por tempo de serviço correspondente a 7% ( sete por cento) de anuênios, calculado sobre o vencimento básico. declarar vago o respectivo cargo. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Domingues Fontenele Neto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>