<xml><article id="7764028" name="Portaria 161-5" idOficio="5199243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500482">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 161 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JAYME ALFREDO DEXHEIMER LEITE, matrícula SIAPE nº 416030, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Faculdade de Geociências - FAGEO, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, Classe Titular, Nível 801, Doutor, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguintes vantagens: 18% (dezoito por cento) de Anuênios - Art. 244, Lei 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.005354/2019-66. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.005354/2019-66).</p><p>Nº 162 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor JOSE ELIZIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 415337, ocupante do cargo de Pintor - Área, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Seção de Edificação - GM/SINFRA, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação B, Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 21% (vinte um por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90, conforme processo de aposentadoria nº 23108.010186/2019-21. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.010186/2019-21).</p><p>Nº 163 - Exonerar, a pedido, a servidora VANESSA SIANO DA SILVA, SIAPE nº 2520421, do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, classe Auxiliar, Nível I, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotada no Instituto de Ciências Exatas e Naturais/Curso de Medicina, Campus Universitário de Rondonópolis. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 20 de fevereiro de 2019. (Processo nº 23108.011682/2019-00).</p><p>Nº 164 - Autorizar o afastamento do país da servidora CARMEN WOBETO, matrícula SIAPE nº 1573525, CPF nº 494.927.210-15, no período de 22/03/2019 a 27/04/2019, para realizar curso de língua inglesa intensivo na TLA - The Language Academy, e participar de reunião com professor da Ohio State University, em Fort Lauderdale - Flórida e Columbus - Ohio respectivamente, Estados Unidos da América. Com ônus limitado para UFMT. (Processo nº 23108.007819/2019-13).</p><p>Nº 165 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, à servidora REGINA FATIMA GUIMARAES OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1152537, ocupante do cargo de Contador, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Coordenação Administrativa - HOVET, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação E, Capacitação 1, Padrão de Vencimento 15, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguintes vantagens: 5% (Cinco por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.007239/2019-26. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007239/2019-26).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, ao servidor MANOEL JOAO DO NASCIMENTO, matricula SIAPE nº 416533, ocupante do cargo de Vigilante, do quadro efetivo desta Universidade, lotado na Coordenação de Segurança - SINFRA, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 03, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 14% (Catorze por cento) de ANUÊNIO - ARTIGO 244 da Lei 8.112/90, conforme processo de aposentadoria nº 23108.008426/2019-27. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.008426/2019-27).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>