<xml><article id="7476338" name="EDITAL DE SUSPENSÃO DE PAGAMENTO" idOficio="5171350" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="11/02/2019" artClass="00099:00024:00021:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 3, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 3, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDENCIA DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAUDE EM MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, Portaria MP nº 363, de 28/11/2016, e pela Orientação Normativa nº 1 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017, resolve</p><p>1. Torna pública a relação dos aposentados e beneficiários, aniversariantes no mês de junho/2018 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n. º 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento dos aposentados e beneficiários de pensão, será efetivada na folha de pagamento do mês de setembro de 2018.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matricula/Upag</p></td><td><p>Tipo/Beneficio</p></td></tr><tr><td><p>LUCAS FERREIRA DE ANDRADE</p></td><td><p>044.914.166-72</p></td><td><p>1120301/00001951</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do(s) interessado(s) em uma das Unidades da Funasa, ou no Setor de Administração de Pessoal na Sede, Rua Espirito Santo, 500, sala 302, Centro, Belo Horizonte/MG, telefones: 31-3248-2971/3248-2936, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 01/2017 - SEGEP/MP.</p><p>3.1. O credito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (031) 3248-2971/3248-2936, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">MONICA WARDI CRUZ FERREIRA LEITe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>