<xml><article id="7652135" name="RETIFICACAOLAIRSON" idOficio="5188090" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="21/02/2019" artClass="00024:00002:00021:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Mato Grosso/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480373">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria n.º 97, de 4 de dezembro de 2018, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora MARIA LUIZA POSSANU DA COSTA, matricula 473764, cargo Auxiliar Administrativo.</p><p>onde se lê: "Maria Luiza Possanu da Costa"</p><p>leia-se: "Maria Luiza Possani da Costa"</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 3, de 1 de fevereiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor AILTON LEITE DE MORAES, matricula 473797.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 4, de 7 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor GERVASIO LEONCIO DE ARRUDA, matricula 4780272.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 5, de 8 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor BENEDITO ANTONIO MARTINS, matricula 475036.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 6, de 9 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor LAERTE DE JESUS FREITAS, matricula 444266.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 7, de 10 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor LIVALDO NUNES DA COSTA, matricula 504754.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 8, de 10 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor CARLITO GONÇALVES, matricula 476407.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 9, de 10 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor OSCAR DOS SANTOS COQUEIRO, matricula 487638.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 11, de 14 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor JOSE RICARDO DE SOUZA, matricula 483772.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 12, de 14 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor OSVALDO BUENO DE SOUZA SOARES, matricula 552153.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 13, de 14 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor ANTONIO FERREIRA DE SOUZA, matricula 504789.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 14, de 14 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor ANTONIO ANASTACIO DOS SANTOS, matricula 485716.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 17, de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora MARIA DAS GRAÇAS BARBOSA SILVA, matricula 552565.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 18, de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora DALVAIDES SOARES DA SILVA, matricula 552584.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 20, de 16 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor JOSÉ CEVADA DE MORAIS, matricula 503678.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 22, de 17 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor RUFINO ANASTACIO DE OLIVEIRA, matricula 504420.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 23, de 21 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora DJANIRA COELHO LEMOS VIEIRA, matricula 552126.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 24, de 21 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora JORCELINA SANTOS DE SOUZA, matricula 552551.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 25, de 21 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor LUIZ CARLOS NERES DE OLIVEIRA, matricula 504715.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 26, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor LEONINO MARIA DE PROENCA, matricula 502677.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 28, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor SEBASTIÃO GONÇALVES DE QUEIROZ, matricula 552356.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 31, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor VALDENIR BENTO DE SOUZA, matricula 503915.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 32, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor MANOEL BENEDITO FERRAZ, matricula 504243.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 35, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor FRANCISCO ALVES BORGES, matricula 485899.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 40, de 30 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor LANDIVAL SANTOS MEDEIROS, matricula 483888.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 42, de 31 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor LUIZ MARIO DA COSTA, matricula 504180.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 45, de 31 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 23, de 1 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor PEDRO HENRIQUE PARA, matricula 504180.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 39, de 30 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 25, de 5 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora AULENCA JULIA DE FIGUEIREDO GUSMÃO, matricula 444746.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 34, de 29 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 21, de 30 de janeiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora MARLI BERGONCI POLITA, matricula 473794.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 27, de 28 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 24, de 4 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria ao servidor EDVAN DE JESUS TAQUES, matricula 503360.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 19, de 15 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 26, de 6 de fevereiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora BENEDITA RODRIGUES DE OLIVEIRA ROCHA, matricula 552677.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p><p>Na Portaria n.º 38, de 30 de janeiro de 2019, publicada no DOU. n.º 22, de 31 de janeiro de 2019, que concede aposentadoria a servidora MARIA AMELIA MOREIRA DA CRUZ, matricula 444155.</p><p>onde se lê: "EC/41 artigo 6º"</p><p>leia-se: "EC/41 artigo 6º combinado com artigo 2º da EC 47 "</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>