<xml><article id="7702185" name="PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5193135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489523">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.005581/2019-94, resolve:</p><p>Nº 329 Art. 1º DISPENSAR a pedido, a partir de 22 de fevereiro de 2019, o servidor DEJAILSON NASCIMENTO PINHEIRO, SIAPE 2282475, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador Geral de Ensino do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 330 Art. 1º DESIGNAR a servidora JAQUELINE PEREIRA DE ARAUJO, SIAPE 1240703, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador Geral de Ensino do Campus Paragominas deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p>Nº 331 Art. 1º DESIGNAR a servidora JAQUELINE PEREIRA DE ARAUJO, SIAPE 1240703, ocupante do cargo de Professor EBTT, para responder pela Diretoria de Ensino do Campus Paragominas deste Instituto nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular, código CD-04.</p><p>Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem à data de 22/02/2019 e revogam o disposto na Portaria nº 1696/2016/GAB., publicada no D.O.U. de 29/09/2016, seção 2, página 19.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, nomeado através do Decreto Presidencial de 02 de abril de 2015, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2015, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003086/2019-41, resolve:</p><p>Nº 332 Art. 1º DISPENSAR, a partir de 29 de janeiro de 2019, a servidora MARIA JOSÉ CORDEIRO DE SOUSA, matrícula SIAPE 1895384, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Secretária Acadêmica do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, código FG-02.</p><p>Nº 333 Art. 1º DESIGNAR o servidor RENAN CASTRO NEVES, matrícula SIAPE 3006215, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Secretário Acadêmico do Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, código FG-02.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições anteriores.</p><p class="assina">Claudio Alex Jorge da Rocha</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>