<xml><article id="7627759" name="DESP 112 A 115 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5185883" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 18 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 18 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 112 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor EDUARDO MAUAT DA SILVA, Coordenador-Geral de Articulação Institucional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da 32ª Reunião da Comissão de Peritos do Mecanismo de Acompanhamento da Implementação da Convenção Interamericana contra a Corrupção da Organização dos Estados Americanos - MESICIC/OEA, em Washington, D.C., Estados Unidos da América, no período de 9 a 15 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.000319/2019-13).</p><p>Nº 113 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal RODRIGO WEBER DE JESUS, Chefe da Delegacia Especial de Polícia Federal no Aeroporto Internacional de São Paulo/Guarulhos da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, para participar da "Reunión Preparatoria del Global Airport Action Days - GAAD", em Haia, Países Baixos, no período de 19 a 23 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08211.000596/2019-92).</p><p>Nº 114 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o servidor WASHINGTON CLARK DOS SANTOS, Diretor de Inteligência Penitenciária do Departamento Penitenciário Nacional, para participar da cerimônia de encerramento do "LV Curso Básico de Inteligência Penitenciária para outros Órgãos - CBIPENO", em Assunção, Paraguai, no período de 14 a 16 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08016.002359/2019-72).</p><p>Nº 115 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País os Agentes Federais de Execução Penal SÉRGIO DA SILVA DE MEDEIROS, Chefe da Divisão de Contrainteligência da Diretoria de Inteligência Penitenciária, CRISTIANE MUNIZ SANTOS REZENDE, lotada na Divisão de Estudos de Gestão de Pessoas da Coordenação de Gestão de Pessoas da Diretoria Executiva, JOÃO ANDRÉ LOIOLA BASTOS, lotado na Coordenação-Geral da Escola Nacional de Serviços Penais, e JEAN CLER BRUGNEROTTO, lotado na Divisão de Inteligência da Penitenciária Federal de Campo Grande/MS da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, com o objetivo de ministrar o "LV Curso Básico de Inteligência Penitenciária para outros Órgãos - CBIPENO", em Assunção, Paraguai, no período de 10 a 16 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08016.001762/2019-84).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>