<xml><article id="7679739" name="PORTARIA N° 838-SEPESD-SG-MD" idOficio="5191030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00011:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485553">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIA N° 838/SEPESD/SG-MD, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, SUBSTITUTO, em conformidade com a Portaria/MD nº 2.044, de 15 de agosto de 2014, no uso das atribuições que lhe confere o art. 43, inciso XIV, e o art. 47, incisos XIII e XV, do Anexo I do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 60501.000397/2018-58, resolve:</p><p>Art. 1º Esta portaria relaciona o nome dos militares brasileiros que atuam perante o Conselho Internacional do Esporte Militar (CISM), de forma cumulativa e sem prejuízo das atribuições dos cargos que ocupam em seus órgãos de origem:</p><p>I - Vice-presidente para as Américas: Coronel (EB) WALTER JANDER DE ANDRADE, de 2015 até 2019;</p><p>II - Assistente do Vice-presidente para as Américas: Suboficial (FAB) RIVALDO JORGE SILVA JUNQUEIRA, de 2015 até 2019;</p><p>III - Membro da Comissão de Ciências do Esporte: Tenente-Coronel (EB) EDUARDO BORBA NEVES, de 2016 até 2019;</p><p>IV - Membro do Corpo de Diretores: Coronel (FAB) LEONARDO PERDIGÃO DE OLIVEIRA, de 2018 até 2019;</p><p>V - Presidente de Comitê de Esportes - Pentatlo Aeronáutico: Coronel (FAB) PEDRO CELSO GAGLIARDI PALERMO, de 2016 até 2020;</p><p>VI - Presidente de Comitê de Esportes - Voleibol: Coronel (EB) JOSE CARLOS SALGUEIRO PINHEIRO, de 2016 até 2020;</p><p>VII - Presidente de Comitê de Esportes - Pentatlo Moderno: Coronel (EB) NILTON GOMES ROLIM FILHO, de 2018 até 2022;</p><p>VIII - Presidente de Comitê de Esportes - Pentatlo Naval: Capitão de Corveta (FN) NEY ANDERSON GUIMARAES DOS SANTOS, de 2017 até 2021;</p><p>IX - Membro de Comitê Esportivo - Esgrima: Tenente-Coronel (EB) ARNO PÉRILLIER SCHNEIDER, de 2018 até 2022;</p><p>X - Membro de Comitê Esportivo - Hipismo: Major (EB) FABRÍCIO CALDAS ALBUQUERQUE, de 2018 até 2022;</p><p>XI - Membro de Comitê Esportivo - Natação: Major (EB) GUILHERME FARIA DA SILVA, de 2015 até 2019;</p><p>XII - Membro de Comitê Esportivo - Orientação: Tenente-Coronel (EB) CARLA MARIA CLAUSI, de 2018 até 2022;</p><p>XIII - Membro de Comitê Esportivo - Pentatlo Militar: Major (EB) ALDO ERNESTO ANDRADE JUNIOR, de 2018 até 2022;</p><p>XIV - Membro do Comitê Esportivo - Pentatlo Moderno: Maj (EB) GUILHERME KEESE DIOGO CAMPOS, de 2018 até 2022; e</p><p>XV - Membro Temporário de Comitê Esportivo - Natação (durante a preparação e condução da prova de saltos ornamentais dos 7° Jogos Mundiais Militares): Tenente-Coronel R/1 (EB) ANDRÉ VALETIN SIQUEIRA RODRIGUES, de 2018 até 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">HERVAL LACERDA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>