<xml><article id="7741477" name="Portaria 68" idOficio="5197181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 68, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ANEXO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 68, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO E DESINVESTIMENTO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições, e considerando a delegação de competência contida no § 1º do art. 11 da Portaria nº 10 GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria nº 18 GM/ME, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI n° 19954.100035/2019-15.</p><p>CONSIDERANDO a manifestação já exposta pela Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União acerca da situação jurídica dos ocupantes dos cargos em comissão e das funções de confiança dos extintos Ministério da Fazenda, do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Indústria, Comércio Exterior e Serviços e do Trabalho, que tenham correspondência direta com os cargos em comissão e com as funções de confiança previstas na Estrutura Regimental do Ministério da Economia, contida no Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, mas que não foram apostilados até o dia 13 de fevereiro de 2019; e</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos arts. 4º e 5º do Decreto nº 9.679, de 2019, que estabelece a imediata exoneração dos ocupantes dos cargos em comissão e das funções de confiança dos extintos Ministério da Fazenda, do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Indústria, Comércio Exterior e Serviços e do Trabalho, que não tenham correspondência direta com os cargos em comissão e com as funções de confiança previstas na Estrutura Regimental do Ministério da Economia, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública, pela presente portaria, a exoneração, com efeitos retroativos a 14 de fevereiro de 2019, dos ocupantes de cargos em comissão e das funções de confiança dos extintos Ministério da Fazenda, do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, da Indústria, Comércio Exterior e Serviços e do Trabalho, que tenham correspondência direta com os cargos em comissão e com as funções de confiança previstas na Estrutura Regimental do Ministério da Economia, contida no Decreto nº 9.679, de 2019, mas não foram apostilados até o dia 13 de fevereiro de 2019, conforme listagem em anexo.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SALIM MATTAR</p><p class="subtitulo">ANEXO</p><p>ABELARDO DE JESUS FILHO</p><p>ALINNE CASTELO BRANCO GIBSON</p><p>ANNA CRISTINA DE MOURA CRUZ</p><p>ANTONIO CARLOS NUNES JUNG</p><p>ARACELLI ADRIANA DOS SANTOS AL-AFIUNE</p><p>AUTO DA CRUZ OLIVEIRA</p><p>CARLOS SERGIO PESSOA NOGUEIRA</p><p>CLÁUDIO GERMANO DIOGO DE SIQUEIRA CRUZ</p><p>DAMIANA SUENIA DE CARVALHO GUEDES</p><p>ESDRAS ALVES DE QUEIROZ</p><p>FABIANA CRISTINA TAVARES TORQUATO</p><p>FELIPE FERREIRA LIMA LINS CALDAS</p><p>FLAVIO AUGUSTO FERREIRA DA SILVA</p><p>GABRIELLA EMERENCIANO MAIA</p><p>ISMAEL CORREIA VAZ</p><p>JOSÉ CARLOS DE OLIVEIRA MACHADO</p><p>JOSE CLIDEVALDO SAMPAIO ALVES</p><p>JOSE RIBEIRO DE LOIOLA NETO</p><p>KILENE DIAS AMANAJAS</p><p>LAUREN CAVALHEIRO DA COSTA</p><p>LEONARDO DA SILVA MORAIS</p><p>MARCO ANTONIO RODRIGUES</p><p>MARCOS ALVES FILHO</p><p>MARISTELA DE SOUSA LIMA</p><p>MEYRE LÚCIA LOPES STEIN</p><p>NAIRELE GALLARDO MACHADO DA ROSA</p><p>RAFAEL CARVALHO RIBEIRO</p><p>RAQUEL KIMIE PEREIRA DE SOUSA TSUKADA LEHMANN</p><p>ROBSON TUMA</p><p>SAMUEL DA SILVA CARDOSO</p><p>THAIS BRITO DE OLIVEIRA</p><p>VALERIA GRILANDA RODRIGUES PAIVA</p><p>VICENTE DE PAULO DINIZ</p><p>VICTOR SOARES BRAGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>