<xml><article id="7614453" name="Portaria de Nomeação Isabelle e " idOficio="5184482" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00105:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 375 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, ANDRÉIA CRISTINA BARBOSA COSTA, habilitada em Concurso Público regido pelo Edital nº 107/2018, publicado no DOU de 07-12-2018, fls. 79 a 81, Seção 3, Retificado no DOU de 10-12-2018, fls. 72, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 11/2019, publicado no DOU de 13-02-2019, fls. 74, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Adjunto A, Nível 1, com Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0305579. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p>Nº 376 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, Item I e art. 10 da Lei nº 8.112/90, ISABELLE CRISTINNE PINTO COSTA, habilitado em Concurso Público regido pelo Edital nº 107/2018, publicado no DOU de 07-12-2018, fls. 79 a 81, Seção 3, Retificado no DOU de 10-12-2018, fls. 72, Seção 3, homologado por meio do Edital Nº 11/2019, publicado no DOU de 13-02-2019, fls. 74, Seção 3, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, com denominação Adjunto A, Nível 1, com Doutorado, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, no Quadro de Pessoal desta Universidade, para a Sede, em código de vaga SIAPE nº 0305515. A posse da nomeada dar-se-á no prazo de 30 dias, contados da publicação deste ato no DOU.</p><p class="assina">Prof. Sandro Amadeu Cerveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>