<xml><article id="7427642" name="05 de fevereiro portarias 404 at" idOficio="5166902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 404 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO REIS DE SOUSA, matrícula SIAPE N.º 0400511, ocupante do cargo de Recepcionista, Classe C, Nível de capacitação 04, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado no Centro de Ciências do Ambiente - CCA, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>declaraR vago o referido cargo de código 311071 a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 405 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DO SOCORRO AGUIAR DE SOUSA, matrícula SIAPE N.º 1168858, ocupante do cargo de Aux. em Administração, Classe C, Nível de capacitação 04, padrão de vencimento 15, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Centro de Ciências do Ambiente - CCA, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>declaraR vago o referido cargo de código 748189 a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 406 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA LUIZA DE CARVALHO CRUZ CARDOSO, matrícula SIAPE N.º 0401172, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, em regime Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de letras - FLET, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>declaraR vago o referido cargo de código 311626 a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>N° 407 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO DE LIMA DERZI, matrícula SIAPE N.º 0399989, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 5, em regime Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Informação e Comunicação -FIC, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>declarar vago o referido cargo de código 310577 a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>