<xml><article id="7641832" name="PORTARIA Nº nomeaçoes 19 02 2019" idOficio="5187192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 334, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 334, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.006153/2019-12, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 22 de fevereiro de 2019, MONICA FEHR DE ALMEIDA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA.</p><p>Exonerar, a partir de 22 de fevereiro de 2019, LETICIA BARBOSA PENA ELIAS JACOMASSI do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA, e nomear MONICA FEHR DE ALMEIDA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear, a partir de 22 de fevereiro de 2019, LETICIA BARBOSA PENA ELIAS JACOMASSI para o cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na Gerência de Regulamentação/PRRE, da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 333, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no processo nº 53500.006037/2019-95, resolve:</p><p>Exonerar ALEXANDRE ATAÍDE GONÇALVES OLIVEIRA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Fiscalização de Serviços/FIGF3, na Gerência de Fiscalização/FIGF, da Superintendência de Fiscalização/SFI.</p><p>Exonerar BERTRAND WANDERER do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, na SFI.</p><p>Exonerar MARCELO ALVES DA SILVA do cargo comissionado de Gerência Executiva, CGE-II, com função de Gerente, na FIGF, da SFI, e nomear ALEXANDRE ATAÍDE GONÇALVES OLIVEIRA para o referido cargo.</p><p>Exonerar HERMANO BARROS TERCIUS do cargo comissionado de Gerência Executiva, CGE-II, com função de Gerente, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, da SFI, removendo-o de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Sede da Anatel, em Brasília - DF, para a Gerência Regional nos Estados da Bahia e Sergipe/GR08, situada na cidade de Salvador - BA, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18, da Lei 8.112/90, e nomear ANDRÉ SARAIVA DE PAULA para o referido cargo.</p><p>Exonerar MARIANA BEZERRA PEDROZA SANTANA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessora, na SFI, e nomear MARIA AUGUSTA BRETAS LIMA para o referido cargo.</p><p>Dispensar ANDRÉ SARAIVA DE PAULA do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo/PRRE6, CCT-IV, na Gerência de Regulamentação/PRRE, da Superintendência de Planejamento e Regulamentação/SPR.</p><p>Dispensar MARCELO ALVES DA SILVA do encargo de substituto da função de Superintendente, CGE-I, na SFI, e designar ALEXANDRE ATAÍDE GONÇALVES OLIVEIRA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>