<xml><article id="7352707" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2017" idOficio="5160267" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de  31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS de 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>GABRIELA TREVISAN DOS SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FISIOLOGIA E FARMACOLOGIA, de 01 de Fevereiro de 2019 à 20 de Fevereiro de 2019, para participar de Viagem de Estudo na Universidade de Florença em Florença/Itália Com ônus limitado (Processo Nº 23081.002571/2019-40).</p><p>ADEMAR POZZATTI JÚNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ECONOMIA E RELAÇÕES INTERNACIONAIS, de 29 de Maio de 2019 à 04 de Junho de 2019, para participar, apresentando trabalho, de International Law and Local Public Policy: the role of international cooperation for the enforcement of human rights in South America em Washington/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.003435/2019-77).</p><p>ADEMAR POZZATTI JÚNIOR, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ECONOMIA E RELAÇÕES INTERNACIONAIS, de 22 de Maio de 2019 à 28 de Maio de 2019, para participar, apresentando trabalho, de Geography and architecture of the South American international cooperation for the enforcement of human rights: the challenges of translating international law into public policy em Boston/Estados Unidos Com ônus limitado (Processo Nº 23081.003436/2019-11).</p><p>CARLOS AUGUSTO MALLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA PREVENTIVA, de 11 de Fevereiro de 2019 à 17 de Fevereiro de 2019, para participar de IPPE 2018. em ATLANTA/Estados Unidos com ônus para FATEC (Diárias) 11/02/2019 - 17/02/2019; (Processo Nº 23081.003535/2019-01).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>