<xml><article id="7524974" name="DOU dia 13.02.2019 Pro Reitora P" idOficio="5176161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00008:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 619 - Conceder aposentadoria a NILO SERGIO D'ÁVILA MODESTO, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Titular, Classe D-V, Nível 1, matrícula SIAPE nº 265317, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de 20 horas/Doutorado, de acordo com o artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003, publicada no D.O.U. de 31 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 40, parágrafo 5º da Constituição Federal de 1988, com a vantagem do artigo 15 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e do artigo 3º da Lei nº 8.911/94, que incorpora 06/10 (seis décimos) de FG-04. Fica assegurada a gratificação de 14% (quatorze por cento) a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000470/2019-11 e 0123755.00000243/2019-40.</p><p>Nº 621 - Conceder aposentadoria a MILTON DO COUTO TAVARES, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 1508915, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Mestrado - RSC III, de acordo com o art. 40, parágrafo 1º, inciso III, alínea "a", com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19 de dezembro de 2003 e com proventos calculados com base no art. 1º da Lei nº 10887/04. Processo nº 23040.000384/2019-16 e 0123755.00000196/2019-75.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>