<xml><article id="7413079" name="UFVDOU0022-de 04.02.2019-portari" idOficio="5165143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando o que consta do Processo 000933/2019, resolve</p><p>Nº 111 - designar o servidor FLÁVIO PACHECO TEMPONI RIBEIRO, matrículas 8835-8/UFV e 1648259-2/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe da Seção de Adicionais Ocupacionais e Reconhecimento de Tempo Especial, FG-9, da Divisão de Segurança, Saúde Ocupacional e Qualidade de Vida, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando as Portarias do Ministério da Educação nos404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e 362, de 10/04/2012, publicada no DOU de 11/04/2012, resolve</p><p>Nº 112 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular SYLVIA DO CARMO CASTRO FRANCESCHINI, matrículas 6698-2/UFV e 6430616-2/Siape, no período de 5 a 10 de março de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, da 6thInternational Conference on Nutrition and Growth, em Valência, Espanha, com ônus Programa de Pós-Graduação em Nutrição/Capes (taxa de inscrição e diárias) e ônus limitado (passagem aérea). (Processo 23114.000823/2019)</p><p>Nº 113 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Titular SILVIA ELOIZA PRIORE, matrículas 6406-8/UFV e 0429826-1/Siape, no período de 5 a 10 de março de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalhos, da 6thInternational Conference on Nutrition and Growth, em Valência, Espanha, com ônus Programa de Pós-Graduação em Nutrição/Capes (taxa de inscrição e diárias) e ônus limitado (passagem aérea). (Processo 23114.000825/2019)</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>