<xml><article id="7355455" name="Portarias 31.01.19 rtf" idOficio="5160550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00036:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 592 - Conceder aposentadoria ao servidor ADEMAR DOS SANTOS, matrícula nº 770656, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão V, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002009/2018-15).</p><p>Nº 593 - Conceder aposentadoria ao servidor AGOSTINHO ANDRADE MOREIRA, matrícula nº 770404, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00000023/2019-90).</p><p>Nº 594 - Conceder aposentadoria ao servidor ALBERTINO FRANZONI, matrícula nº 771920, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00001305/2018-12).</p><p>Nº 595 - Conceder aposentadoria ao servidor ALEXANDRE CHAVES FARIAS LEITE, matrícula nº 765012, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002415/2018-16).</p><p>Nº 596 - Conceder aposentadoria ao servidor ALEXANDRE MEIRA FERREIRA, matrícula nº 764981, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002338/2018-58).</p><p>Nº 597 - Conceder aposentadoria ao servidor AMAURI DA SILVA, matrícula nº 766900, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002408/2018-11).</p><p>Nº 598 - Conceder aposentadoria à servidora ANA LUCIA VALADARES RODRIGUES, matrícula nº 768700, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001688/2018-52).</p><p>Nº 599 - Conceder aposentadoria ao servidor ANDIR DO CARMO WANDERLEY, matrícula nº 774870, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021125.00000488/2018-23).</p><p>Nº 600 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO ALFREDO DA COSTA REZENDE, matrícula nº 768168, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020854.00000314/2018-72).</p><p>Nº 601 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO CARLOS FERREIRA PASCOAL, matrícula nº 763673, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002341/2018-74).</p><p>Nº 602 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO GLADSTONE CARVALHO FRAGA, matrícula nº 767848, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023116.00000002/2019-60).</p><p>Nº 603 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO MOZAIR DE SOUZA, matrícula nº 771855, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00001314/2018-60).</p><p>Nº 604 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO SANTOS SILVA NOVAES, matrícula nº 767850, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023116.00000003/2019-33).</p><p>Nº 605 - Conceder aposentadoria ao servidor ANTONIO TEIXEIRA NETO, matrícula nº 768791, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021079.00000654/2018-16).</p><p>Nº 606 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ALBERTO DE FARIA DONATO, matrícula nº 772617, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001328/2018-73).</p><p>Nº 607 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ALBERTO RODRIGUES DIAS, matrícula nº 772434, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001277/2018-92).</p><p>Nº 608 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ANTONIO DO SACRAMENTO BORGES, matrícula nº 768492, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001950/2018-59).</p><p>Nº 609 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS EUGENIO LAGES VERAS, matrícula nº 775058, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021539.00000779/2018-03).</p><p>Nº 610 - Conceder aposentadoria ao servidor CELSON SANTOS DA SILVA, matrícula nº 765089, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002406/2018-65).</p><p>Nº 611 - Conceder aposentadoria ao servidor CLAUDIO MAIA PERES, matrícula nº 766972, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002276/2018-83).</p><p>Nº 612 - Conceder aposentadoria ao servidor DAVI FARIA ROCHA, matrícula nº 765306, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002159/2018-41).</p><p>Nº 613 - Conceder aposentadoria ao servidor DONIZETTI DOMINGOS, matrícula nº 770214, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00000012/2019-96).</p><p>Nº 614 - Conceder aposentadoria ao servidor DOUGLAS GIL DE MENEZES, matrícula nº 772586, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002418/2018-32).</p><p>Nº 615 - Conceder aposentadoria ao servidor EDMUNDO FERREIRA PEREIRA, matrícula nº 762033, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002403/2018-49).</p><p>Nº 616 - Conceder aposentadoria à servidora ELIANA APARECIDA DOS SANTOS, matrícula nº 774604, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00002417/2018-74).</p><p>Nº 617 - Conceder aposentadoria ao servidor ELIOMAR RODRIGUES DE SOUZA NEVES, matrícula nº 770369, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002013/2018-04).</p><p>Nº 618 - Conceder aposentadoria à servidora ELIZABETE CONCEICAO LEAL DE OLIVEIRA, matrícula nº 768570, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001612/2018-67).</p><p>Nº 619 - Conceder aposentadoria à servidora ELZA ALVES, matrícula nº 763441, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002425/2018-37).</p><p>Nº 620 - Conceder aposentadoria ao servidor ENNES HENRIQUE DE SOUZA MEDEIROS, matrícula nº 763672, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002337/2018-85).</p><p>Nº 621 - Conceder aposentadoria ao servidor ERALDO PEREIRA LEITE, matrícula nº 764793, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002453/2018-57).</p><p>Nº 622 - Conceder aposentadoria ao servidor EVACIR ALUIZIO DE OLIVEIRA, matrícula nº 775090, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002026/2018-41).</p><p>Nº 623 - Conceder aposentadoria ao servidor FRANCISCO AGUIAR DOS SANTOS, matrícula nº 769802, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020871.00000588/2018-18).</p><p>Nº 624 - Conceder aposentadoria ao servidor GILSON DE MENEZES MESQUITA, matrícula nº 766878, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002330/2018-80).</p><p>Nº 625 - Conceder aposentadoria à servidora GRACILINA MARIA DE PAIVA, matrícula nº 773997, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00002759/2018-55).</p><p>Nº 626 - Conceder aposentadoria ao servidor GUILHERME DE OLIVEIRA ASSIS, matrícula nº 770521, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002038/2018-08).</p><p>Nº 627 - Conceder aposentadoria ao servidor HAROLDO PAULINO DE MEDEIROS, matrícula nº 972374, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020681.00000427/2018-79).</p><p>Nº 628 - Conceder aposentadoria ao servidor HELIO MARTINS VIEIRA, matrícula nº 765588, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002399/2018-60).</p><p>Nº 629 - Conceder aposentadoria ao servidor HELMUTH PEREIRA VASCONCELOS, matrícula nº 768741, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001901/2018-24).</p><p>Nº 630 - Conceder aposentadoria ao servidor IVAN VITORIANO DA SILVA, matrícula nº 771087, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020681.00000431/2018-68).</p><p>Nº 631 - Conceder aposentadoria à servidora JACIRA DA SILVA MACHADO, matrícula nº 763246, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002448/2018-95).</p><p>Nº 632 - Conceder aposentadoria ao servidor JAILSON RAMOS DE SOUSA, matrícula nº 768748, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001621/2018-18).</p><p>Nº 633 - Conceder aposentadoria ao servidor JOILSON RODRIGUES DE SOUZA, matrícula nº 768642, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001839/2018-49).</p><p>Nº 634 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE FERNANDO DE OLIVEIRA, matrícula nº 763466, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002310/2018-38).</p><p>Nº 635 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE ALDO GONCALVES COUTINHO, matrícula nº 766974, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002364/2018-35).</p><p>Nº 636 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE ANTONIO BARRETO DE LIMA E SILVA, matrícula nº 770985, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020668.00000683/2018-64).</p><p>Nº 637 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE DOS SANTOS MIRANDA, matrícula nº 771775, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00001325/2018-54).</p><p>Nº 638 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE EUZEBIO DOS SANTOS FILHO, matrícula nº 772746, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023817.00000026/2018-92).</p><p>Nº 639 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE EXPEDITO DOS SANTOS FREIRE, matrícula nº 773628, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão I, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021125.00000541/2018-47).</p><p>Nº 640 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE FABIANO SANTOS DE FRANCA, matrícula nº 773689, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B, Padrão VI, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021125.00000545/2018-36).</p><p>Nº 641 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE GERALDO DE MOURA, matrícula nº 770373, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002044/2018-40).</p><p>Nº 642 - Conceder aposentadoria ao servidor JULIO COSME FRANCISCO, matrícula nº 767027, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001193/2018-32).</p><p>Nº 643 - Conceder aposentadoria à servidora KEZIA DA CUNHA SILVA, matrícula nº 763449, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002233/2018-80).</p><p>Nº 644 - Conceder aposentadoria ao servidor KLEBER FRANCO, matrícula nº 763426, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002477/2018-88).</p><p>Nº 645 - Conceder aposentadoria ao servidor LAERCIO ARALI, matrícula nº 771750, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021097.00001315/2018-33).</p><p>Nº 646 - Conceder aposentadoria à servidora LAURA CRISTINA GARCIA DE OLIVEIRA, matrícula nº 768735, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00000014/2018-48).</p><p>Nº 647 - Conceder aposentadoria à servidora LILIA CRISTINA DE SOUZA MACHADO, matrícula nº 762357, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002404/2018-22).</p><p>Nº 648 - Conceder aposentadoria ao servidor LIONORIO LISBOA DUARTE, matrícula nº 769366, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002053/2018-88).</p><p>Nº 649 - Conceder aposentadoria à servidora LOURDES MARIA GORI BRAGA, matrícula nº 770623, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002054/2018-61).</p><p>Nº 650 - Conceder aposentadoria à servidora LOURDES TIEKO MIURA LINK, matrícula nº 392605, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, com redação dada pelo Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 041054. (Processo n° 0021097.00001297/2018-34).</p><p>Nº 651 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ FERNANDO NICOLINI LEMOS, matrícula nº 774225, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00002501/2018-37).</p><p>Nº 652 - Conceder aposentadoria ao servidor MANOEL FRANCISCO DA SILVA RIBEIRO, matrícula nº 762037, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento, Gestão e infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002513/2018-86).</p><p>Nº 653 - Conceder aposentadoria à servidora MARCIA DE ALMEIDA MATHIAS, matrícula nº 766904, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002449/2018-68).</p><p>Nº 654 - Conceder aposentadoria ao servidor MARCOS ANTONIO BORGES CORREIA, matrícula nº 773663, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021125.00000546/2018-09).</p><p>Nº 655 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA CLARA FERREIRA, matrícula nº 767358, ocupante do cargo efetivo de Pesquisador em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão II, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001709/2018-67).</p><p>Nº 656 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA DENISE RIBEIRO BACELAR, matrícula nº 1362082, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, com redação dada pelo Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 041054. (Processo n° 0020668.00000742/2018-23).</p><p>Nº 657 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA ELISA ESCANO DUARTE DE SOUZA, matrícula nº 762462, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002392/2018-55).</p><p>Nº 658 - Conceder aposentadoria à servidora MARIAUREA MACEDO DA SILVA, matrícula nº 766767, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 03604.004379/2017-72).</p><p>Nº 659 - Conceder aposentadoria à servidora MARIMARTA TOLEDO DE FREITAS, matrícula nº 768528, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001687/2018-79).</p><p>Nº 660 - Conceder aposentadoria à servidora MARLENE CERQUEIRA DOS PASSOS, matrícula nº 767296, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001708/2018-94).</p><p>Nº 661 - Conceder aposentadoria à servidora MARY SILVA MARTINS PEREIRA, matrícula nº 767942, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0023116.00000004/2019-06).</p><p>Nº 662 - Conceder aposentadoria ao servidor MAURICIO PILAR DA SILVA, matrícula nº 774544, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00002709/2018-47).</p><p>Nº 663 - Conceder aposentadoria à servidora MIRIAN GONCALVES DOS SANTOS MARUCHO, matrícula nº 774402, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021309.00002758/2018-82).</p><p>Nº 664 - Conceder aposentadoria à servidora MONICA MALAQUIAS DE CAMPOS, matrícula nº 767018, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002409/2018-81).</p><p>Nº 665 - Conceder aposentadoria à servidora NEUSA MARIA DO BONFIM ARCE, matrícula nº 763967, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002451/2018-14).</p><p>Nº 666 - Conceder aposentadoria ao servidor NILSON CARLOS DE MAGALHAES PONTES, matrícula nº 765869, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002458/2018-19).</p><p>Nº 667 - Conceder aposentadoria ao servidor NILTON DE MELLO, matrícula nº 774851, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002450/2018-41).</p><p>Nº 668 - Conceder aposentadoria ao servidor NILTON SANCHES ALVAREZ, matrícula nº 763107, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002400/2018-33).</p><p>Nº 669 - Conceder aposentadoria ao servidor PAULO DA SILVA SANTOS, matrícula nº 6766769, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002481/2018-77).</p><p>Nº 670 - Conceder aposentadoria ao servidor PEDRO RIBEIRO SOARES, matrícula nº 775216, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021539.00000780/2018-73).</p><p>Nº 671 - Conceder aposentadoria ao servidor PIERRE DE OLIVEIRA, matrícula nº 763903, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002375/2018-29).</p><p>Nº 672 - Conceder aposentadoria à servidora REJANE COSTA DO NASCIMENTO, matrícula nº 773685, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021125.00000005/2019-63).</p><p>Nº 673 - Conceder aposentadoria por invalidez ao servidor RENATO JOSE AGUIAR GRANADO, matrícula nº 766074, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo Art. 1º da Emenda Constitucional nº 70/12, combinado com o § 1º, Inciso I do Art. 186 e 188 da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 041123 (Processo nº 0045142.00000064/2019-52).</p><p>Nº 674 - Conceder aposentadoria ao servidor RICARDO CARNEIRO TEIXEIRA, matrícula nº 766969, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002127/2018-32).</p><p>Nº 675 - Conceder aposentadoria ao servidor ROBSON RODRIGUES VAZ, matrícula nº 764880, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002413/2018-70).</p><p>Nº 676 - Conceder aposentadoria ao servidor RONALDO DO NASCIMENTO GONCALVES, matrícula nº 767255, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001692/2018-41).</p><p>Nº 677 - Conceder aposentadoria ao servidor RUBEM FARIAS, matrícula nº 772543, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00000131/2018-91).</p><p>Nº 678 - Conceder aposentadoria à servidora RUTE ANUNCIACAO CRUZ, matrícula nº 768738, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001695/2018-57).</p><p>Nº 679 - Conceder aposentadoria ao servidor SANDOVAL MARTINS MANCIOLA FILHO, matrícula nº 768633, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001991/2018-19).</p><p>Nº 680 - Conceder aposentadoria à servidora SUSANA ROCHA FILGUEIRAS, matrícula nº 769208, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0021064.00000481/2018-50).</p><p>Nº 681 - Conceder aposentadoria à servidora TAISA DOS SANTOS SAWCZUK, matrícula nº 765982, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020870.00001239/2018-51).</p><p>Nº 682 - Conceder aposentadoria à servidora TANIA NOGUEIRA DO AMARAL, matrícula nº 6768756, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001703/2018-35).</p><p>Nº 683 - Conceder aposentadoria à servidora TANIA REGINA SANTOS RIBEIRO, matrícula nº 767236, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020881.00001610/2018-24).</p><p>Nº 684 - Conceder aposentadoria ao servidor VALDIR JOSE FRONER, matrícula nº 773081, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. (Processo n° 0020883.00001288/2018-76).</p><p>Nº 685 - Conceder aposentadoria à servidora VALERIA GUIMARAES CARVALHO, matrícula nº 767145, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0045142.00002389/2018-39).</p><p>Nº 686 - Conceder aposentadoria ao servidor VALTER NICHIO BERTONI, matrícula nº 772888, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. (Processo n° 0021064.00000012/2019-03).</p><p>Nº 687 - Conceder aposentadoria à servidora VANDA LUCIA MEIGA DE LIMA, matrícula nº 772507, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. (Processo n° 0020870.00001188/2018-70).</p><p>Nº 688 - Conceder aposentadoria à servidora VANDA SALUSTIANO FRAZAO DA SILVA, matrícula nº 763867, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. (Processo n° 0045142.00002365/2018-08).</p><p>Nº 689 - Conceder aposentadoria à servidora VILMA DE JESUS SANTOS CRUZ, matrícula nº 770671, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. declarar vago o referido cargo. Código 047001. (Processo n° 0020526.00002002/2018-10).</p><p>Nº 690 - Conceder aposentadoria ao servidor WANDERLEI APARECIDO NASCIMENTO, matrícula nº 774362, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão II, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05. declarar vago o referido cargo. (Processo n° 0021309.00002542/2018-94).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>