<xml><article id="7453692" name="DOU - JOSÉ NAZARENO GONÇALVES-re" idOficio="5168714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="179" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=179" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 127, de 25 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 127, de 25 de janeiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e,</p><p>Considerando o disposto no artigo 27, inciso II, da Resolução TSE nº 23.563/2018;</p><p>Considerando decisão proferida nos autos do Processo Administrativo nº 0601717-61.2018.6.18.0000, em razão do Pedido de Providências nº 23/2016 - CORREGEDORIA GERAL ELEITORAL, que determina a adoção das medidas necessárias à efetivação das redistribuições obrigatórias pendentes;</p><p>Considerando, ainda, a decisão da Presidência deste Regional, de 14 de setembro de 2018 (documento 0648759) proferida nos autos do Processo SEI nº 0008803-91.2018.6.18.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir, com fulcro no art. 37 da Lei nº 8.112/1990, nas regras contidas na Resolução TSE nº 23.563/2018 e na Resolução CNJ nº 146/2012, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal para o Quadro Permanente de Pessoal do TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE SÃO PAULO - TRE/SP, o cargo vago de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n.º 7.645, de 18 de dezembro de 1987, vaga n.º 48, cuja vacância decorre de aposentadoria concedida à servidora Raquel Maria Ferro Nogueira, por meio da Portaria nº 549/2018, publicada no Diário Oficial da União n.º 105, de 04 de junho de 2018, Seção 02, página 52, recebendo, por RECIPROCIDADE, o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro Permanente de Pessoal do TRE/SP, criado pela Lei nº 6.082, de 10 de julho de 1974, ocupado pelo servidor JOSÉ NAZARENO GONÇALVES.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. FRANCISCO ANTÔNIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>