<xml><article id="7388596" name="2019 - SE - 1.2" idOficio="5163414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 370 - Exonerar, a pedido, SÂMIA BARBOSA FERREIRA PEIXOTO do cargo de Chefe da Divisão de Gestão de Contratos da Coordenação Administrativa e Patrimonial da Coordenação-Geral do Gabinete do Ministro, código DAS 101.2, a partir de 29 de janeiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 371 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal JOSÉ ROBERTO GONÇALVES DE LIMA NETO do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.6.</p><p>Nº 372 - Designar o Policial Rodoviário Federal JOSÉ LOPES HOTT JÚNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 373 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 336, de 30 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 22, de 31 subsequente, Seção 2, página 46.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 374 - Dispensar o Policial Rodoviário Federal VITOR ALMADA DA COSTA do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Executivo da Polícia Rodoviária Federal, código DAS 101.5.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 375 - Exonerar, a pedido, CAROLINA SAITO DA COSTA do cargo de Chefe da Assessoria do Gabinete 6 do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica do Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código DAS 101.4, a partir de 31 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 376 - Nomear JULIANA RAFAELA SARA SALES D'ARAÚJO para exercer o cargo de Chefe da Assessoria do Gabinete 6 do Tribunal Administrativo de Defesa Econômica Conselho Administrativo de Defesa Econômica, código DAS 101.4.</p><p>Nº 377 - Tornar sem efeito a Portaria SE nº 364, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 23, de 1º de fevereiro de 2019, Seção 2, página 133.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 378 - Designar CRISTINA ARAÚJO RODRIGUES ALBUQUERQUE para exercer a função de Assistente do Coordenador-Geral do SINESP da Diretoria de Gestão e Integração de Informações da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código FCPE 102.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 379 - Dispensar JOSÉLIO AZEVEDO DE SOUSA do encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.6.</p><p>Nº 380 - Designar WASHINGTON CLARK DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor-Geral do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.6.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 381 - Nomear BRUNO CARDOSO ARAÚJO para exercer o cargo de Coordenador de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças do Departamento de Administração da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 383 - Nomear CAMILLA RODRIGUES MARQUES para exercer o cargo de Coordenador Administrativo da Diretoria de Inteligência da Secretaria de Operações Integradas, código DAS 101.3.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>