<xml><article id="7405813" name="Portarias 04.02.2019" idOficio="5164772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00061:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11439440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 216 - Dispensar, THIERES MARASSATI DAS VIRGENS, matrícula SIAPE 1518821, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Professores de Formação Geral, da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2784, de 02.10.2017, publicada no DOU em 03.10.2017.</p><p>Nº 217 - Art. 1º Designar ALEXANDRO JOSÉ CORREIA SCOPEL, matrícula SIAPE 1573002, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Professores de Formação Geral da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 218 - Dispensar, MAIRA MACIEL MATTOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1660854, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Superior em Ciência e Tecnologia de Alimentos, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 306, de 15.02.2017, publicada no DOU em 16.02.2017.</p><p>Nº 219 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 113, de 22.01.2019, referente à designação da FCC de ALDO REZENDE .</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 220 - Art. 1º Designar MARCOS ROBERTO MOACIR RIBEIRO PINTO, matrícula SIAPE 2151021, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso de Bacharelado em Ciência e Tecnologia de Alimentos, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 221 - Art. 1º Designar ALDO REZENDE, matrícula SIAPE 1005235, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Hospedagem Integrado ao Ensino Médio na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 227 - Exonerar, FABIANO RICARDO BRUNELE CALIMAN, matrícula SIAPE 1621336, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 1026, de 17.04.2015, publicada no DOU em 23.04.2015.</p><p>Nº 228 - Art. 1º Nomear MAIRA MACIEL MATTOS DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1660854, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora da Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 229 - Dispensar, LUCAS MARIN BESSA, matrícula SIAPE 1042523, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso de Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 3411, de 24.11.2016, publicada no DOU em 28.11.2016.</p><p>Nº 230 - Art. 1º Designar SONIA REGINA BRANTES, matrícula SIAPE 1816065, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso de Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 232 - Art. 1º Designar MARCELLA PORTO TAVARES, matrícula SIAPE 1219003, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Superior em Biomedicina, da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 233 - Art. 1º Designar MARIA GERALDA OLIVER ROSA, matrícula SIAPE 1790152, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Superior de Licenciatura em Pedagogia , da Estrutura Administrativa do Campus Vila Velha do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 236 - Dispensar, DANIEL JOSÉ VENTORIM NUNES, matrícula SIAPE 1918045, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Informática, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 378, de 26.02.2014, publicada no DOU em 10.03.2014.</p><p>Nº 239 - Art. 1º Designar RAUL DE SOUZA BRANDÃO, matrícula SIAPE 2764324, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Superior de Sistemas de Informação, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 240 - Art. 1º Designar EROS ESTEVÃO DE MOURA, matrícula SIAPE 1544710, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Informática, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 241 - Dispensar, EROS ESTEVÃO DE MOURA, matrícula SIAPE 1544710, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Sistemas de Informação, da Estrutura Administrativa do Campus Cachoeiro de Itapemirim do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 377, de 27.02.2014, publicada no DOU em 05.03.2014.</p><p>Nº 242 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a MIRIAM ALBANI, matrícula SIAPE 1046635, ocupante do cargo de PEDAGOGO-ÁREA, Classe E, nível 415, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Colatina, fundamentada no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 243 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a MARLUCE MARTINS DE AGUIAR, matrícula SIAPE 1296399, ocupante do cargo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe D, nível 501, do Quadro de Pessoal do Ifes, Campus Vitória, fundamentada no artigo 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41 de 2003, combinado com o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal de 1988.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 244 - Art. 1º Declarar vago, a partir de 05.02.2019, o cargo de REVISOR DE TEXTOS BRAILLE, do Quadro de Pessoal do Ifes, da Reitoria, ocupado por ANDRESSA DIAS KOEHLER, matrícula SIAPE 2393194, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 245 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 880, de 16.07.2010, referente Aposentadoria de CARLOS FERNANDO MUSSO DALLA, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê: "com efeitos financeiros a partir de 01/08/2010", leia-se: "com efeitos financeiros a partir da publicação desta portaria".</p><p>Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p>Nº 246 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ALDO MARCELLO COSTA BICALHO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 447, publicada no DOU em 16.05.2018, código de vaga nº 952455.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 247 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, MAIKE DOS SANTOS SILVA, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Ibatiba, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 447, publicada no DOU em 16.05.2018, código de vaga nº 952474.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 248 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, VERÔNICA FRANCIELE SEIDEL, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 113, publicada no DOU em 30.01.2017, código de vaga nº 951947.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 249 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, GABRIEL PINTO GUIMARÃES, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 1276, publicada no DOU em 30.12.2013, código de vaga nº 941201.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 250 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, GABRIELA DE OLIVEIRA GOBBI, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital n° 01/2017, publicado no DOU de 18.04.2017, homologado pela Portaria n° 2.923, de 16.10.2017, publicada no DOU em 17.10.2017, cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA, Classe E I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Centro-Serrano, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da vacância por aposentadoria de Clecy Saiter Araujo Oliveira, código de vaga nº 208156.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>