<xml><article id="7594633" name="DESPACHORFB PAULO" idOficio="5182623" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência prevista no art. 2º do Decreto nº 1387, de 7 de fevereiro de 1995, que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2º da Portaria MF nº 224, de 7 de fevereiro de 2019, com fulcro no art. 87, da Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no § 1º do art. 10, do Decreto nº 5707, de 23 de fevereiro de 2006 e na Portaria RFB nº 1804, de 30 de dezembro de 2016, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil PAULO LEONARDO NORONHA, matrícula siapecad nº 01222914, lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Caruaru/PE e com exercício na Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Petrolina/PE, a afastar-se do país em virtude de licença capacitação no período de 4/3/2019 a 24/5/2019 (82 dias), sem trânsito em e com ônus limitado, com objetivo de participar dos Cursos de Inglês promovidos pelas Escolas EC London, VanWest College e Language Studies International a serem realizados em Londres/Inglaterra, Vancouver/Canadá e em Auckland/Nova Zelândia. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor que deverá apresentar os comprovantes de frequência ou participação, bem como as cópias dos certificados de conclusão, quando aplicável, no prazo de até 60 (sessenta) dias contados das conclusões dos eventos. (Processo nº 18019.720297/2018-27).</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>