<xml><article id="7575090" name="Por65RJ" idOficio="5180683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00021:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 65, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 65, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORIA COLEGIADA DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, no uso das atribuições que lhe confere no art. 10 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto do inciso II, do art. 9º, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Designar MAIRA MOREIRA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1554867, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Administração da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 2º Designar ELIANE LIMA SERRA, matrícula SIAPE nº 1554730, para exercer a função de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, do Serviço de Administração da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT I.</p><p>Art. 3º Designar NEWTON TAKESHI OKUNO, matrícula SIAPE nº 1813968, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, do Serviço de Administração da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT I, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 4º Designar ALAN TADEU QUINTANILHA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1648460, para exercer a função de Chefe do Setor de Logística do Serviço de Administração da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT I.</p><p>Art. 5º Designar LEANDRO MUNIZ DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1608923, para exercer o encargo de substituto da função de Chefe do Setor de Logística, do Serviço de Administração da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT I, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 6º Designar JADIR VIANNA BOTELHO, matrícula SIAPE nº 0453807, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Arrecadação e CFEM da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 7º Designar WILLIANS CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1530562, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Fiscalização do Aproveitamento Mineral, da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 8º Designar HUGO SIMÕES DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 1421890, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Chefe do Serviço de Pesquisa e Recursos Minerais da Gerência Regional do Rio de Janeiro, código CCT III. em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 9º Designar RODRIGO STUTZ SALGUEIRO, matrícula SIAPE nº 1530956, para exercer o encargo de substituto eventual da função de Gerente Regional do Rio de Janeiro, código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 10 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Victor Hugo Froner Bicca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>