<xml><article id="7355704" name="Port-230-2019-DPMM" idOficio="5160580" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 230/DPMM, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 230/DPMM, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90, de 6 de abril de 2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 26 de dezembro de 2018, de acordo com o contido na Portaria nº 219/MB, de 23 de julho de 2018, o Capitão-Tenente (IM) IGOR THIAGO DE ANDRADE CESAR, por estar realizando o curso Master of Business Administration (MBA) in Logistics Management - Monterey (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 26 de dezembro de 2018, de acordo com o contido na Portaria nº 366/MB, de 29 de novembro de 2018, o Capitão-Tenente (IM) RODRIGO FEITOSA SILVA, por estar realizando o curso Master of Business Administration (MBA) in Acquisition and Contract Management - Monterey (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 4 de janeiro de 2019, o Primeiro-Tenente PEDRO AUGUSTO DE OLIVEIRA CARVALHO, por estar realizando o Curso de Graduação em Engenharia (CA-EngNav), Engenharia Nuclear, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - RJ, ficando adido ao Centro Tecnológico da Marinha no Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 7 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 2438/DPMM, de 30 de novembro de 2018, o Primeiro-Tenente RENATO SOARES NUNES, por estar realizando o Curso de Graduação em Engenharia Aeronáutica, no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA) - São José dos Campos - SP, ficando adido ao Centro de Coordenação de Estudos da Marinha em São Paulo.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 7 de janeiro de 2019, o Primeiro-Tenente ÉRICK RIBAS CORRÊA, por estar realizando o Curso de Graduação em Engenharia (CA-EngNav), Engenharia Mecânica de Aeronáutica, na Universidade Federal de Itajubá (UNIFEI) - MG, ficando adido à Diretoria de Aeronáutica da Marinha.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 7 de janeiro de 2019, o Primeiro-Tenente JAMER PEREIRA CARNEIRO, por estar realizando o Curso de Graduação em Engenharia (CA-EngNav), Engenharia Nuclear, na Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ) - RJ, ficando adido ao Centro Tecnológico da Marinha no Rio de Janeiro.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 14 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 320/MB, de 25 de outubro de 2018, o Capitão de Fragata FELIPE FOLGOSO SASAKI, por estar realizando o Curso de Estado Mayor, na Academia de Guerra Naval do Chile, em Viña del Mar - Chile, ficando adido à Adidância de Defesa e Naval no Chile.</p><p>Art. 8º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>