<xml><article id="7355794" name="DOU2-PRR1-1-PT-16-UNI-PRR1ª-0000" idOficio="5160584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00039:00007:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00014" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria Regional da República da 1ª  Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="183" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=183" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431308">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria PGR nº 1.036, de 27 de setembro de 2017, e pelo inciso VI do artigo 33 do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria PGR nº 382, de 05 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o que consta da Portaria PGR/MPU nº 287, de 12 de junho de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor LINO ICARO MOURA HOMONNAI REIS, matrícula MPF nº 26887, ocupante do cargo Técnico do MPU/Administração, da função de confiança, FC-2, de Secretário Nível II de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR32/PRR1.</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor RICARDO MENDES SOARES, matrícula MPF nº 26663, ocupante do cargo Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Secretaria Regional da PRR 1ª Região - SECREG/PRR1.</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor RICARDO MENDES SOARES, matrícula MPF nº 26663, ocupante do cargo Técnico do MPU/Administração, do encargo de chefe substituto, CC-2, da Divisão de Logística e Serviços Gerais da PRR 1ª Região - DLSG/PRR1.</p><p>Art. 4º Exonerar a servidora ALICE MAGNA DE MARCALL E SILVA, matrícula MPF nº 28913, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão, CC-4, de Assessor Nível VI de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR42/PRR1.</p><p>Art. 5º Exonerar a servidora LIVIA CARVALHO CONRADO, matrícula MPF nº 24774, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão, CC-4, de Assessor Nível VI de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR5/PRR1.</p><p>Art. 6º Dispensar o servidor MARCOS WAGNER ALVES DA SILVA, matrícula MPF nº 13203, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança, FC-2, de Secretário Nível II de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR42/PRR1.</p><p>Art. 7º Dispensar a servidora ANA PAULA FARIA MENDONÇA, matrícula MPF nº 26076, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança, FC-2, de Secretário Nível II de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR5/PRR1.</p><p>Art. 8º Designar a servidora DENISE ANDREIA RIBEIRO DE MORAIS, matrícula MPF nº 30108, ocupante do cargo Técnica do MPU/Administração, para a função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Secretaria Regional da PRR 1ª Região - SECREG/PRR1.</p><p>Art. 9º Designar o servidor EDUARDO BATISTA DOS REIS, matrícula MPF nº 27437, ocupante do cargo Técnico do MPU/Administração, para o encargo de chefe substituto CC-2, da Divisão de Logística e Serviços Gerais da PRR 1ª Região - DLSG/PRR1,</p><p>Art. 10. Nomear a servidora LIVIA CARVALHO CONRADO, matrícula MPF nº 24774, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão, CC-4, de Assessor Nível VI de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR42/PRR1.</p><p>Art. 11. Nomear o servidor LEONARDO PORPINO KRUMENAUER, matrícula MPF nº 15542, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão, CC-4, de Assessor Nível VI de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR5/PRR1.</p><p>Art. 12. Designar o servidor MARCOS WAGNER ALVES DA SILVA, matrícula MPF nº 13203, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, FC-2, de Secretário Nível II de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR5/PRR1.</p><p>Art. 13. Designar a servidora ANA PAULA FARIA MENDONÇA, matrícula MPF nº 26076, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a função de confiança, FC-2, de Secretário Nível II de Gabinete da Procurador Regional da República da PRR 1ª Região - GABPRR42/PRR1.</p><p>Art. 14. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">VALQUÍRIA OLIVEIRA QUIXADÁ NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>