<xml><article id="7521872" name="CORREIO ELETRONICO GVR - 12.02.1" idOficio="5175588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11458408">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 120- Autorizar o afastamento do país de JOSÉ EDMUNDO ACCIOLY DE SOUZA , ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 5198835, para participar como professor convidado da Defesa de Dissertação de Mestrado, em Assunção/Paraguai, no período de 22.01.19 a 30.01.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.001216/19-51).</p><p>Nº 123- Autorizar o afastamento do país de JOSÉ MENEZES GOMES , ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1081462, para participar do Encontro Internacional do CADTM, em San Juan /Porto Rico, no período de 02.12.18 a 08.12.18, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.040493/18-07).</p><p class="assina">JOSÉ VIEIRA DA CRUZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 126- Autorizar o afastamento do país de LILIAN MARIA PEREIRA DA SILVA , ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2066992, para participar do Workshop de Neuroplasticidade - Saúde do Médico, em Toron to/Canadá, no período de 21.01. 19 a 04.02.18, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec . nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port . nº 404/09-MEC. ( Proc . nº 23065.040130/18-63 ).</p><p>Nº 127 - Autorizar o afastamento do país de EDUARDO CALIL DE OLIVEIRA , ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat ./ SIAPE n.º 2145404, para participar do programa de Mobilidade Internaci onal (Newton Fund Mobility), em Exeter/Inglaterra, e para participar da III Conferência Internacional sobre o ensino de Gramática, em Barcelona/Espanha, no período de 10.01.19 a 28.01.18, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec . nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port . nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.042065/18-19).</p><p class="assina">JOSÉ VIEIRA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>