<xml><article id="7357510" name="Materia do dia 31.01.2019" idOficio="5160725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00123:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=118" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81, DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por SANDRO MARDEN TORRES, Matricula SIAPE nº. 2581068, com lotação no Departamento de Engenharia de Materiais, do Centro de Tecnologia, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 01.02.2019. (Processo nº 23074.002029/19-86).</p><p class="assina">ALUÍSIO MÁRIO LINS SOUTO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 92 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) MARIA INÊZ LUIS, matrícula SIAPE nº. 330590, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 21%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.002732/19-94).</p><p>Nº 93 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) GIRLENE AMORIM COSTA PORTELA, matrícula SIAPE nº. 335026, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 16%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação na Comissão Interna de Supervisão do Plano de Carreira(CIS), de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.002616/19-75).</p><p>Nº 94 - I - Conceder pensão civil a ALAURINDA PADILHA ROMERO, CPF nº 344.510.647-91, cônjuge do ex-servidor CARLOS AUGUSTO ROMERO, falecido em 06 de janeiro de 2019, matrícula SIAPE nº 328.665, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito. (Processo nº 23074.001410/2019-28).</p><p>Nº 95 - I - Conceder pensão civil a MARIA APARECIDA DA SILVA, CPF nº 715.291.104-59, ex-cônjuge com percepção de pensão alimentícia do ex-servidor JOSÉ FERNANDES ALVES JULIÃO, matrícula SIAPE nº 335.391, falecido em 19 de dezembro de 2018, de acordo com o artigo 217, inciso II da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Converter a proporção da pensão concedida a VERA LÚCIA DE SOUTO JULIÃO, CPF nº. 364.824.474-49, cônjuge do ex-servidor, que corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.001557/2019-18).</p><p>Nº 96 - I - Conceder pensão civil a ARLIANA SALVADOR DOS SANTOS, CPF nº 125.725.384-07, filha do ex-servidor FRANCISCO ARLINDO DOS SANTOS, falecido em 25 de agosto de 2018, matrícula SIAPE nº 337.680, de acordo com o artigo 217, inciso IV, gah da Lei nº. 8.112/90 c/c artigo 40,  7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Converter a proporção da pensão concedida a MARIA LÚCIA MEDEIROS ARLINDO, CPF nº. 109.010.354-91, cônjuge do ex-servidor, que corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.(Processo nº 23074.000010/2019-03).</p><p>Nº 97 - Declarar a Vacância, do cargo de Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 02, Padrão de Vencimento 02, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por MARIANO RAMALHO DE ANDRADE SEGUNDO, Matricula SIAPE nº. 3914132, com lotação no Instituto de Pesquisa em Fármacos e Medicamentos(IPERFARM), de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 19.02.2019. (Processo nº 23074.000010/2019-03).</p><p>Nº 98 - I - Conceder aposentadoria voluntária, ao (a) servidor (a) VALDETE PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº. 336421, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com o adicional de tempo de serviço de 14%. Pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/DECP, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005. (Processo nº 23074.072623/18-53).</p><p class="assina">ALUÍSIO MÁRIO LINS SOUTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>