<xml><article id="7385940" name="Portarias de 01.02__171134" idOficio="5163132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436231">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 121 - Art. 1º Designar a servidora ANGELITA MARCONDES ANNES, Matrícula/SIAPE n.º 2163889, Assistente em Administração, para substituir o Coordenador de Pesquisa - COPQ/PROPP (CD-4), prof. Nelson Luis de Campos Domingues, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 085, de 23 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 124 - Art. 1º Designar a partir de 1º de fevereiro de 2019, o servidor RENATO FABIANO CINTRA, Matrícula/SIAPE n.º 1918996, Administrador, para substituir a Pró-Reitora de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE (CD-2), prof.ª Rosilda Mara Mussury Franco Silva, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 006, de 07 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 122 - Exonerar a partir de 1º de fevereiro de 2019, o servidor ARTHUR RAMOS DO NASCIMENTO, Matrícula/SIAPE n.º 1971950, Professor Assistente, do Cargo de Direção (CD-4), de Coordenador de Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 123 - Art. 1º Nomear o servidor RENATO FABIANO CINTRA, Matrícula/SIAPE n.º 1918996, Administrador, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Coordenador de Assistência Estudantil/COAE da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Coordenador da COAE, desde 1º de fevereiro de 2019.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais, considerando o art. 34 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 18 da Lei n.º 8.216 de 13 de agosto de 1991, resolve:</p><p>Nº 129 - Exonerar a pedido, o servidor FELIPO CHAVES GUIMARAES, Matrícula/SIAPE n.º 1851289, ocupante do cargo de Médico, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais, no uso de suas atribuições legais, e conforme decisão judicial do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, nos autos n.º 0000691-35.2017.4.03.6002/MS, resolve:</p><p>Nº 131 - Tornar sem efeito a nomeação constante no inciso XIV, do art. 1º da Portaria n.º 069, de 26 de janeiro de 2017, do Reitor em exercício da UFGD, publicada no DOU n.º 20, de 27 de janeiro de 2017, seção 2, páginas 10 e 11, do candidato FRANCISCO WESCLEY FLORENCIO RODRIGUES, no cargo de Professor de Magistério Superior, por não preencher todos os requisitos exigidos no Anexo I do EDITAL DE ABERTURA CCS n.º 08, de 26 de agosto de 2016, publicado no DOU n.º 167, de 30 de agosto de 2016, seção 3, p. 42-47.</p><p class="assina">Liane Maria Calarge</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>