<xml><article id="7570921" name="Portaria 037 - Demitir João da H" idOficio="5180420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11466578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no art. 1o, inciso I, do Decreto no 3.035, de 27 de abril de 1999, com fundamento no artigo 132, incisos IV e XIII, este combinado com o art. 117, inciso IX, todos da Lei no 8.112, de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº10166.730328/2016-91 (Processo SEI nº 10167.000050/2018-85) resolve:</p><p>Demitir JOÃO DA HORA SANTOS FILHO, à época dos fatos Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Matrícula SIAPE nº 106965, por ato de improbidade administrativa e por valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos termos do art. 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990. Registra-se que os efeitos práticos da penalidade disciplinar deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual decisão administrativa ou judicial em favor do ex-servidor com relação aos fatos apurados nos Processos Administrativos Disciplinares nº 10768.007100/2003-08 e nº 10768.005039/2007-80, no bojo dos quais também foi determinada a sua demissão, conforme a Portaria MF nº 266, publicada no DOU nº 121, de 29 de junho de 2009, Seção 2, pg. 19, e a Portaria MF nº 116, publicada no DOU nº 66, de 04 abril de 2012, Seção 2, pg. 47.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>