<xml><article id="7364115" name="2019_02_01_VACANCIA_NOMEAÇÃO_EXO" idOficio="5161316" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00068:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433073">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve:</p><p>Nº 73 Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 25 de janeiro de 2019, a DIEGO FARIAS FALCÃO DE CARVALHO, SIAPE n° 2173129, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, lotado no Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>O Reitor em Exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; resolve</p><p>Nº 74 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1096, de 19 de maio de 2016.</p><p>Art. 2° Exonerar, a contar do dia 01 de fevereiro de 2019, a servidora RÉGIA MARIA AVANCINI, SIAPE nº 1887555, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretor Executivo de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD3-PRODI.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>Nº 76 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 492, de 04 de maio de 2015.</p><p>Art. 2º Desligar a partir de 1º de fevereiro de 2019 a servidora KÁTIA REGINA OVANDO MORAES, SIAPE nº 1894958, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Gestão Acadêmica, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 77 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 600, de 20 de março de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar a partir de 1º de fevereiro de 2019 o servidor PAULO FRANCIS FLORENCIO DUTRA, SIAPE nº 1845984, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Estágios e Egressos, da Pró-Reitoria de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 78 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 747, de 11 de abril de 2014.</p><p>Art. 2° Exonerar a partir de 1º de fevereiro de 2019 o servidor JOSÉ RICARDO MARCONATO DA SILVA, SIAPE nº 1844807, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretor de Gestão Acadêmica, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 79 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.137, de 05 de maio de 2017.</p><p>Art. 2° Exonerar a partir de 1º de fevereiro de 2019 a servidora GLAUCIA LIMA VASCONCELOS, SIAPE nº 1861644, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga, da função de Diretora de Educação Básica, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 80 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 003, de 06 de janeiro de 2015.</p><p>Art. 2° Exonerar a partir de 1º de fevereiro de 2019 a servidora TÂNIA MARA DIAS GONÇALVES BRIZUEÑA, SIAPE nº 1870483, ocupante do cargo efetivo de Pedagoga, da função de Diretora Executiva de Políticas de Ensino e Educação dos Câmpus, da Pró-Reitoria de Ensino do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 81 Art. 1° Nomear a partir de 1º de fevereiro de 2019 o servidor PAULO FRANCIS FLORENCIO DUTRA, SIAPE nº 1845984, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Direção de Educação Básica, código CD - 4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 82 Art. 1° Nomear a partir de 1º de fevereiro de 2019 o servidor JOSÉ RICARDO MARCONATO DA SILVA, SIAPE nº 1844807, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Direção Executiva de Ensino, da Pró-Reitoria de Ensino, código CD - 3.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>Nº 85 Art. 1° Nomear a partir de 1º de fevereiro de 2019 servidora KÁTIA REGINA OVANDO MORAES, SIAPE nº 1894958, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para responder pela Direção de Gestão Acadêmica da Pró-Reitoria de Ensino, código CD - 4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; considerando o artigo 20, § 2º da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 93 Art. 1º Exonerar, por inabilitação do estágio probatório, o servidor JEFERSON DE LIMA HANCIO, Siape n. 2923954, nomeado nos termos da Portaria n. 219, de 12 de fevereiro de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 16.02.2016, Seção 2, página 17 ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado noCampus Corumbá, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU e;</p><p>Art. 2º declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando a Portaria/IFMS nº 448, de 28 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 29 de março de 2018; resolve</p><p>Nº 94 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 244, de 15 de fevereiro de 2016, DOU de 17/02/2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Diego Farias Falcão de Carvalho, matrícula SIAPE (a ser gerada a partir da posse no novo cargo), ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, para a função de Coordenador de Gestão de Pessoas, do Campus Aquidauana, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Airton Jose Vinholi Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>