<xml><article id="7695729" name="PORTARIA APOSENTADORIA NEUSA E O" idOficio="5192510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00084:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.005466/2019-51, resolve:</p><p>Nº 252 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a NEUZA MARIA SANTOS NEVES, matrícula SIAPE nº 0286746, ocupante do cargo de Bibliotecário/Documentalista, Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada no Sistema Universitário de Bibliotecas desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.007474/2019-31, resolve:</p><p>Nº 253 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ROSEMARY SAMPAIO DA SILVA DE SOUZA, matrícula SIAPE n.º 0287593, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada na Faculdade de Educação desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.006596/2019-19, resolve:</p><p>Nº 254 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a JUCARA MEIRA E SILVA, matrícula SIAPE n.º 0283374, ocupante do cargo de Enfermeiro/Área, Classificação E, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada no Complexo Hospitalar Universitário Professor Edgard Santos desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.007987/2019-42, resolve:</p><p>Nº 255 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a ROBERTO ANTONIO VALOIS MENDES , matrícula SIAPE n.º 0284729, ocupante do cargo de Médico/área, Classificação E, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, lotado na Maternidade Climério de Oliveira desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.007695/2019-18, resolve:</p><p>Nº 256 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA DAS GRACAS OLIVEIRA MONTENEGRO, matrícula SIAPE n.º 0286638, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classificação D, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, lotada na Faculdade de Arquitetura desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.006572/2019-51, resolve:</p><p>Nº 257 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a RAMON DOS SANTOS EL BACHA, matrícula SIAPE n.º 0287283, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Bio-Função do Instituto de Ciências da Saúde desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.008029/2019-99, resolve:</p><p>Nº 258 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a AJAX MERCES ATTA, matrícula SIAPE n.º 0284101, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Análise Clínicas e Toxicológicas na Faculdade de Farmácia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.008027/2019-08, resolve:</p><p>Nº 259 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA LUIZA BRITO DE SOUSA ATTA, matrícula SIAPE n.º 0282555, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Análise Clínicas e Toxicológicas na Faculdade de Farmácia desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005.</p><p>declarar vago o respectivo cargo.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.005647/2019-87, resolve:</p><p>Nº 262 - Conceder aposentadoria voluntária, por implemento de idade, com proventos proporcionais, a 17/35, a DENIS GILBERT FRANCIS DAVID, matrícula SIAPE n.º 1476233, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe E, Denominação Titular, Nível 1, Titulação Doutorado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Física Geral desta Universidade, com fundamento no artigo 40, ₴₴ 3º e 17, inciso III, alínea "b" da Constituição Federal e Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004.</p><p>declara vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">CATIA CRISTINA PEREIRA SANTANA DE CARDOSO MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>