<xml><article id="7484000" name="Portarias de 06FEV2019" idOficio="5172339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00024:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452593">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Nº 10.164 Nomear a servidora ELISABETH ANDREA COVRE ALVES, matrícula SIAPE nº 1311107, CPF nº 665.133.401-87, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Assessoria de Sistemas - ASSIS/ASSTF/DIRAD/DIFIS, ficando exonerado o servidor LEONARDO MACHADO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1706782, CPF nº 077.343.987-07, do referido cargo.</p><p>Nº 10,165 Nomear o servidor LEONARDO MACHADO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1706782, CPF nº 077.343.987-07, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT III, na Assessoria de Sistemas - ASSIS/ASSTF/DIRAD/DIFIS.</p><p>Nº 10.166 Designar a servidora ELISABETH ANDREA COVRE ALVES, matrícula SIAPE nº 1311107, para substituir o titular do Cargo Comissionado de Assessor - CGE IV, na Assessoria de Sistemas - ASSIS/ASSTF/DIRAD/DIFIS, nos impedimentos legais, temporários e eventuais, cessando os efeitos da Portaria nº 10.015, de 23/10/2018, BS Nº 148 de 26/10/2018, que designou o servidor LEONARDO MACHADO DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1706782, como substituto.</p><p>Nº 10.167 Nomear o servidor JONATAS BARBOSA XAVIER, Matrícula SIAPE nº 2171722, CPF nº 053.332.264-23, para exercer o Cargo Comissionado Técnico - CCT IV, na Gerência de Tecnologia de Informação - GETI, na Diretoria-Adjunta - DIRAD, da Diretoria de Gestão - DIGES.</p><p class="assina">LEANDRO FONSECA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>