<xml><article id="7361380" name="Portaria Nº 24 e 25 de de 24.1.1" idOficio="5160977" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00142:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira" artSize="12" artNotes="" numberPage="127" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=127" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Vice-Reitora, pro tempore, no exercício da Reitoria da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira, no uso de suas atribuições legais e de acordo com a lei 12.289, de 20.07.2010, a Portaria nº 951, de 14 de setembro de 2018, publicada no DOU de 17.09.2018, do Ministério da Educação, resolve:</p><p>Nº 24 - Art. 1º Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, código 927099, ocupado por GRAZIELE CRISTINA DAINESE DE LIMA, matrícula SIAPE: 1273945, com exercício na Instituto de Humanidades da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, VIII, da Lei 8.112/90, a partir de 01/02/2019 (Processo n.º 23282.000246/2019-86).</p><p>Art. 2º Considerando que a servidor não adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei 8.112/90, a presente vacância não gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p>Nº 25 - Art. 1º Declarar vago o cargo de Assistente em Administração, código 906053, ocupado por FRANCISCO EGÍDIO SANTOS CAVALCANTE, matrícula SIAPE: 2234411, com exercício na Divisão de Manutenção e Apoio Operacional da Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, VIII, da Lei 8.112/90, a partir de 04/02/2019 (Processo n.º 23282.000137/2019-69).</p><p>Art. 2º Considerando que a servidor adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei 8.112/90, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma Lei.</p><p class="assina">Andrea Gomes Linard</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>