<xml><article id="7755069" name="Portaria 25e26fev19" idOficio="5197998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00063:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25  DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 665 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 05/03/2019 até 04/03/2020, a prorrogação do contrato de CRISTINA RODRIGUES CALADO CARVALHO, contrato 24/2018, como Técnico Especializado em Linguagem de Sinais, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranavaí. (Processo: 23405.000124/2018-75)</p><p>Nº 666 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 21/03/2019 até 20/09/2019, a prorrogação do contrato de EDUARDO SIMOES FLORIO DE OLIVEIRA, contrato 35/2018, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Geografia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranavaí. (Processo: 23405.000165/2018-61)</p><p>Nº 667 - Contratar IDA VAZ MACHADO, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 842773, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Enfermagem, para prestar serviço junto ao Campus Palmas, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.002811/2019-27)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>Nº 694 - Contratar FLAVIA CANDIDO DA SILVA, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 939269, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Sociais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Direito, para prestar serviço junto ao Campus Palmas, por 12 meses a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.002891/2019-11)</p><p>Nº 698 - Contratar GUILHERME HOLUB CAMARGO, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 945318, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Química, para prestar serviço junto ao Campus Palmas, até o final da licença gestante da titular da vaga e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.002899/2019-87)</p><p>Nº 700 - Extinguir o contrato administrativo por tempo determinado de Professor Substituto nº 128/2017, firmado com FRANCIELI FABRIS, Campus Palmas, por iniciativa da contratada, conforme art.12, II da Lei 8745/93 com efeitos a partir de 02/03/2019. (Processo: 23408.001850/2017-02)</p><p class="assina">Eliane Aparecida Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>