<xml><article id="7683027" name="ports" idOficio="5191298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00137:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  De  20 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 20 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23453.000092/2019-13, resolve:</p><p>Nº 208 - 1. Dispensar KLINGER TEODORO CIRÍACO, matrícula Siape n° 2892598, da Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Pedagogia do Câmpus de Naviraí, a contar de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>2. Designar VIVIANNY BESSÃO DE ASSIS, matrícula Siape nº 2343973, para exercer, pró-tempore, a Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Pedagogia do Câmpus de Naviraí, a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.005968/2019-88, resolve:</p><p>Nº 209 - 1. Exonerar ELTON BEZERRA ARRIERO, matrícula Siape nº 1755112, do Cargo de Direção de Secretário Especial (CD4) da Secretaria Especial de Órgãos Colegiados.</p><p>2. Designar o referido Servidor para exercer, a partir desta data, a Função Gratificada de Assistente de Pró-Reitor (FG1) da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.041794/2018-36, resolve:</p><p>Nº 215 - Autorizar o afastamento do Servidor GUILHERME SOUZA CASTRO, matrícula Siape nº 1756372, lotado na Divisão de Propriedade intelectual e Transferência de Tecnologia, da coordenadoria de Empreendedorismo e Inovação, da Agência de Desenvolvimento, de Inovação e de Relações Internacionais, no período de 31 de março a 23 de junho de 2019, para participar de Curso Standard de Inglês Geral, durante licença capacitação, em Brighton, Reino Unido, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.001012/2019-15, resolve:</p><p>Nº 216 - Autorizar o afastamento da Servidora PRISCILA LOPES MENEZES, matrícula Siape nº 1690289, lotada na Seção de Arquivo da Divisão de Documentação Institucional da Coordenadoria de Serviços da Pró-Reitoria de Administração e Infraestrutura, no período de 2 de maio a 2 de junho de 2019, para participar de intercâmbio de Curso de Inglês na Escola EC - Malta, em ST. Julian's, Malta, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.005673/2019-10, resolve:</p><p>Nº 219 - Autorizar o afastamento do Servidor PAULO TARSO SANCHES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2274963, lotado na Faculdade de Engenharias, Arquitetura e Urbanismo e Geografia, no período de 25 de março a 14 de abril de 2019, para participar de Missão Científica referente ao Projeto Institucional de Internacionalização da UFMS - Capes-Print, em Tucson, AZ, Estados Unidos da América, com trânsito incluso, ônus limitado para a UFMS e ônus para Capes- Print.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.002910/2019-82, resolve:</p><p>Nº 220 - Designar EDILENE SIMÕES COSTA DOS SANTOS, matrícula Siape nº 4171108, para exercer a Função de Coordenadora de Curso (FCC) dos Cursos de Mestrado e Doutorado em Educação Matemática do Instituto de Matemática, com mandato de três anos, a partir de 1º de março de 2019.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="cargo">Reitor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>