<xml><article id="7526444" name="LAUDA DOU 12-02-2019" idOficio="5176325" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00043:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Nº 121 - Designar, a partir da publicação desta portaria, LUIZ ANTONIO SOARES DO NASCIMENTO, Servidor Público Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, removido para este Tribunal, para:</p><p>I - ter exercício no Gabinete do Juiz Titular Clóvis Victorio Júnior;</p><p>II - exercer a função comissionada de Assistente de Juiz FC-05, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p>Nº 122 - Designar, a partir da publicação desta portaria, JULIANA COVOLO DE SOUZA, Servidora Pública Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, removida para este Tribunal, para ter exercício no Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas - CEJUSC-JT de Araçatuba, dispensando-a da função comissionada de Assistente de Juiz FC-05, no Gabinete do Juiz Titular Clóvis Victorio Júnior.</p><p class="assina">Gustavo Fachim</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Nº 124 - Designar, a partir da publicação desta portaria, OLAVO ANTONETTI, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na 2ª Vara do Trabalho de Bauru, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02, constante da Tabela de Funções Comissionadas, dispensando ZAIRA DE OLIVEIRA MARTINS.</p><p>Nº 125 - Designar, a partir da publicação desta portaria, ZAIRA DE OLIVEIRA MARTINS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotada na 2ª Vara do Trabalho de Bauru, para exercer a função comissionada de Secretário de Audiência FC-04, constante da Tabela de Funções Comissionadas, dispensando DENISE CRISTINA DA SILVA.</p><p class="assina">Gustavo Fachim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>