<xml><article id="7615614" name="Portaria 021" idOficio="5184652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11474224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a DECISÃO COREN-SP/PLENÁRIO/001/2019, que altera o organograma institucional do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo e dá outras providências, resolvem:</p><p>Art. 1º- Nomear a Senhora Thabata Santos Fuzatti, inscrita no CPF sob o número 096.828.116-86, para exercer o cargo em comissão de Assessora da Presidência a partir do dia 02 de janeiro de 2019, viabilizando o disposto nos Art. 5º da DECISÃO COREN-SP/PLENÁRIO/012/2018 e Art. 2º da DECISÃO COREN-SP/PLENÁRIO/001/2019.</p><p>Parágrafo único - A ocupante do cargo de provimento em comissão ora nomeada, quando de sua exoneração, não fará jus ao recebimento do aviso prévio e da multa sobre FGTS, tendo em vista o disposto no artigo 2º da PORTARIA COREN-SP/DIR/19/2012 e, em respeito, à iterativa, notória e atual jurisprudência do Tribunal Superior do Trabalho - TST.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias para o cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º À exceção do apontado no Art. 1º permanecem inalterados os termos da PORTARIA COREN-SP/DIR/256/2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua assinatura, retroagindo seus efeitos a data indicada no artigo 1º, revogando quaisquer disposições em sentido contrário.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretária</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>