<xml><article id="7613382" name="PORTARIA 846" idOficio="5184297" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00017:00030:00097:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 846, de 7 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 846, de 7 de fevereiro de 2019</p><p>O Superintendente Regional no Estado de Minas Gerais do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes-DNIT, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 1º da Portaria nº 6205, de 28 de novembro de 2018, publicada no D.O.U. de 03 de dezembro de 2018, Seção I, página 115, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores DIOGO CAMPOS BOPRGES DE MEDEIROS, Analista de Infraestrutura de Transportes, matrícula Siape nº 206.360-0, PAULO CÉSAR LOPES MONTEIRO, Técnico em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 154.784-9, RODRIGO SALES ALVES, Analista Administrativo-Contador, matrícula Siape nº 206.312-6, ANA MÁRCIA VIANA DE OLIVEIRA, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 085.288-8, ALEXANDRE MARCOS DOS SANTOS, Técnico de Infraestrutura de Transportes, matrícula Siape nº 206.178-0, JOÃO BOSCO GARIGLIO, Analista de Infraestrutura de Transportes, matrícula Siape nº 129.112-7 e MOZART SCHIRMER JÚNIOR, Analista de Infraestrutura de Transportes, matrícula Siape nº 157.222-6, para, sob a presidência do primeiro e, no seu impedimento, sob a presidência do segundo, constituírem a Comissão Permanente de Licitação para as obras e serviços de Engenharia, PAC/ Conservação/Manutenção/Restauração/Construção/Projeto, na modalidade RDC- Regime Diferenciado de Contratação, da Superintendência Regional no Estado de Minas Gerais, Processo nº 50606.501355/2017-27.</p><p>Art. 2º Os servidores acima designados não terão dedicação exclusiva para esta função, conforme recomendação contida no Acórdão 2065/2013-TCU Plenário.</p><p>Art. 3º A Comissão de trata esta Portaria funcionará com o quórum mínimo de três membros, inclusive o Presidente, sendo pelo membros dois qualificados.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Danilo de Sá Viana Rezende</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>