<xml><article id="7475878" name="07.02" idOficio="5171295" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451084">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 7 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Despacho de 7 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALACOQUE LORENZINI ERDMANN, SIAPE 1156084, Vice-Reitora, lotada no Gabinete do Reitor, para participar de Curso Internacional: Investigación Cualitativa en el Cuidado Enfermero, em Lima, Peru, de 28/02/2019 a 03/03/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003293/2019-58);</p><p>ANDRÉIA ISABEL GIACOMOZZI, SIAPE 2924861, lotada no Departamento de Psicologia, para realização de Pós-Doutorado, em Padova, Itália, de 16/02/2019 a 15/08/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.086939/2018-43);</p><p>CRISTIANE DERANI, SIAPE 1513015, Professor, lotada no Departamento de Direito, para participar do VII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho, em Washington D. C., EUA, de 24/02/2019 a 02/03/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.001971/2019-48);</p><p>HEILIANE DE BRITO FONTANA, SIAPE 2859826, Professor, lotado no Departamento de Ciências Morfológicas, para aperfeiçoamento e pesquisa referente ao convênio/acordo de cooperação entre UFSC e Universidade de Calgary, em Calgary, Canadá, de 15/02/2019 a 25/02/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003001/2019-87);</p><p>IONE JAYCE CEOLA SCHNEIDER, SIAPE 2258186, lotada no Departamento de Ciências da Saúde, para realização de Pós-Doutorado, em Londres, Inglaterra, de 25/02/2019 a 20/12/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.048204/2018-11);</p><p>LAÍS SILVEIRA SANTOS, SIAPE 1828041, ocupante do cargo de Administradora, lotada no Departamento de Ensino, para participar do ASPAs Annual Conference American Society for Public Administration, em Washington, EUA e participar da preparação do painel e artigo, em Jacksonville, EUA, de 01/03/2019 a 14/03/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.001010/2019-33);</p><p>LUIS ALEJANDRO VINATEA ARANA, SIAPE 3169907, Professor, lotado no Departamento de Aquicultura, para participar de Jornada de Capacitación y Apoyo Técnico, em Sonora e Sinaloa, México, de 24/03/2019 a 08/04/2019, com ônus limitado. (Solicitação 002861/2019);</p><p>OSCAR JOSÉ ROVER, SIAPE 1789749, Professor, lotado no Departamento de Zootecnia e Desenvolvimento Rural, para participar da Escola de Verão AUGM: Processos Asociativos Rurales, Desarrollo, Tierra, Producción y Redes de Consumo, em Montevideo, Uruguai, de 24/02/2019 a 03/03/2019, com ônus limitado. (Solicitação 000684/2019);</p><p>PEDRO LUIZ BORGES CHAFFE, SIAPE 1994639, Professor, lotado no Departamento de Engenharia Sanitária e Ambiental, para participar de MOXXI 2019, em Nova Iorque, EUA, de 11/03/2019 a 16/03/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.003251/2019-17);</p><p>RICARDO DE SOUZA MAGINI, SIAPE 1159701, Professor, lotado no Departamento de Odontologia, para participar do IDS International Dental Show, em Colonia, Alemanha, de 09/03/2019 a 17/03/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.001607/2019-88);</p><p>TAISA DIAS, SIAPE 2276553, Professor, lotada no Departamento de Ciências da Administração, para participar de XXIII IRSPM Annual Conference 2019, em Wellington, Nova Zelândia, de 10/04/2019 a 22/04/2019, com ônus UFSC. (Processo 23080.000719/2019-11);</p><p>YARA MARIA FRANCO MORENO, SIAPE 1811834, Professor, lotada no Departamento de Nutrição, para participar de 2019 ASPEN Nutrition Science &amp; Practice Conference, em Phoenix, EUA, de 21/03/2019 a 29/03/2019, com ônus limitado. (Processo 23080.002432/2019-26);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>