<xml><article id="7454685" name="DG 764 - 2019" idOficio="5169449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11447689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 764, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 764, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, resolve:</p><p>Art. 1° DESIGNAR a servidora IZABEL LIMA ALEXANDRIA, Técnica de Suporte em Infraestrutura de Transportes, matrículas DNIT n° 3086-4, e SIAPE n° 1546719-1, para atuar como Supervisora-Geral das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações - JARI, nos termos do Capítulo IX, Art. 41, do Regimento Interno das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações, aprovado pela Portaria n° 66, de 16 de agosto de 2015, publicada no D.O.U. de 21 de janeiro de 2015, com as seguintes atribuições:</p><p>I - Propor a constituição de novas JARI;</p><p>II - Participar, pelo menos uma vez por ano, na qualidade de observadora, e sem direito a voto, de uma sessão de julgamento de cada uma das JARI junto ao DNIT, podendo essa participação ocorrer por videoconferência ou tecnologia audiovisual equivalente, quando disponível;</p><p>III - Representar a JARI no âmbito externo;</p><p>IV - Acompanhar o funcionamento das JARI;</p><p>V - Orientar as JARI em relação à legislação aplicável, quando solicitado;</p><p>VI - Colaborar, quando solicitado pela Autoridade de Trânsito, nos estudos e atividades destinados a aperfeiçoar o cumprimento do rito do Processo Administrativo instituído no Art. 280 do CTB;</p><p>VII - Prover, na forma prescrita no CTB, que as JARI recebam o apoio técnico, administrativo e financeiro necessário e suficiente para cumprirem suas atribuições com observância dos prazos legais;</p><p>VIII - Promover o intercâmbio de informações entre as JARI sobre os problemas observados nas autuações de infração de trânsito e apontados nos recursos interpostos;</p><p>IX - Manter cadastro atualizado da composição de cada JARI;</p><p>X - Apresentar, trimestralmente, relatório de atividades contendo no mínimo as seguintes informações:</p><p>a. Quantidade de recursos apresentados pelos infratores;</p><p>b. Quantidade de recursos cadastrados;</p><p>c. Quantidade de recursos julgados.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>