<xml><article id="7664008" name="P. 98 dispensar e designar FCT" idOficio="5189392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00013:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 98, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.261, de 21 de novembro de 2018, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto n° 9.689, de 23 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar:</p><p>MARIA DO CARMO DA CUNHA da Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Presidência desta Fundação.</p><p>SEBASTIÃO DAVI NEVES da Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Presidência desta Fundação.</p><p>Art. 2º Designar:</p><p>EDUARDO MIRANDA LOPES para ocupar a Função Comissionada Técnica, código FCT-6, da Presidência desta Fundação, dispensando-o da função que atualmente ocupa.</p><p>IVO DA COSTA FERREIRA para ocupar a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Presidência desta Fundação.</p><p>LUCIA REGINA LUNIERE DE ABREU CHAGAS para ocupar a Função Comissionada Técnica, código FCT-11, da Presidência desta Fundação.</p><p>MARIA HELENA VASCONCELOS AMENDOEIRA para ocupar a Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Presidência desta Fundação.</p><p>MAYANE SILVA GOMES para ocupar a Função Comissionada Técnica, código FCT-4, da Presidência desta Fundação.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE SOARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>