<xml><article id="7673336" name="Iracema Aparecida dos Santos Cos" idOficio="5190219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00011:00007:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483968">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 1.253/4PC2, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.253/4PC2, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67619.006538/2019-59, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a IRACEMA APARECIDA DOS SANTOS COSTA PINTO, viúva de FELICIANO DE OLIVEIRA PINTO (Nr Ord 4522958), SIAPE nº 0208684, falecido em 29 de novembro de 2018, aposentado no cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, código 444013, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com o acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.254/4PC2, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.015317/2018-45, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a VALDEREZ BOTELHO DA SILVA, viúva de JOSE GOMES DA SILVA (Nr Ord 4637631), SIAPE nº 0192214, falecido em 23 de setembro de 2017, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "B", padrão VI, NI, com proventos da classe "C", padrão VI, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2°, inciso I, da Lei n° 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.255/4PC2, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000547/2019-79, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ELZA MARIA BARBOSA SANTOS, viúva de LUIZ EDUARDO DA CUNHA SANTOS (Nr Ord 4614356), SIAPE nº 0211247, falecido 26 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Auxiliar em Ciência e Tecnologia, código 407003, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "Auxiliar 2", padrão VI, NA, com a Gratificação de Qualificação (GQ), de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 3º, Parágrafo Único, da Emenda Constitucional nº 47 de 5 de julho de 2005, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.257/4PC2, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.032077/2018-96, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a JULITE SONCIN, viúvo de SHYRLEI CORRÊA SONCIN (Nr Ord 4732774), SIAPE nº 0212301, falecida em 21 de agosto de 2018, aposentada no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.258/4PC2, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000336/2019-36, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ALICE GUEDES MARTINS, viúva de JOSÉ ROBERTO MARTINS (Nr Ord 4737342), SIAPE nº 0213189, falecido em 3 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Técnico, código 406003, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "Técnico 3", padrão III, NI, com a Gratificação de Qualificação GQ - Nível III, de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, com redação dada pela Lei nº 12.778, de 28 de dezembro de 2012, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>