<xml><article id="7584220" name="portaria 18449 SGP" idOficio="5181421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00043:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="89" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=89" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 18.449, de 13 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 18.449, de 13 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 23, item XXV, do Regimento Interno, e à vista do que consta no processo administrativo eletrônico SEI nº 0012423-25.2018.6.14.8000, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos de Ação Ordinária nº 1002357-75.2018.4.01.3900, em trâmite na 1ª Vara Federal de Belém/PA, o candidato JORGE LUIZ REGO, habilitado em Concurso Público de Provas realizado pelo Instituto Americano de Desenvolvimento (IADES) para provimento de cargos neste Tribunal, na condição e em percentual destinado a pessoas com deficiência, cujo resultado foi homologado pela Resolução TRE/PA n.º 5.249, publicada no DJE em 24/07/2014, prorrogado por meio da Resolução TRE-PA n.º 5.364 publicada no DJE em 14/07/2016, para exercer, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, I, da Lei n.º 8.112, de 1990, o cargo de ANALISTA JUDICIÁRIO - ÁREA ADMINISTRATIVA, Nível Superior, Classe "A", Padrão 1, do Quadro de Pessoal Permanente do Tribunal Regional Eleitoral do Pará, de acordo com a Lei n.º 11.416, de 2006, e alterações, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor FRANCISCO VALENTIM MAIA, por intermédio da Portaria nº 18.229, de 30/10/2018, publicada no DOU de 06/11/2018.</p><p>Art. 2º. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROBERTO GONÇALVES DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>