<xml><article id="7719494" name="PORTARIA 897 DE 22 DE FEVEREIRO " idOficio="5194637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11492144">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 897, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 897, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 8º, § 2º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, e com base na delegação conferida pela Portaria CGU nº 910, de 7 de abril de 2015, art. 5º, parágrafo único, inciso I, tendo em conta a Decisão exarada pelo Ministro de Estado da Transparência e Controladoria-Geral da União, de 26 de outubro de 2018, fundamentada no Parecer Jurídico nº 00281/2018/CONJUR-CGU/CGU/AGU, de 22 de outubro de 2018, no sentido da declaração de nulidade do Relatório Final da respectiva Comissão, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar WESLEY ALMEIDA FERREIRA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1577213, e ANTÔNIO AUGUSTO SOUSA FERNANDES, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1660176, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados com a designação efetuada pela Portaria nº 1.540, de 12 de julho de 2017, publicada no D.O.U. nº 134, Seção 2, p. 42, de 14 de julho de 2017, referente ao Processo nº 00190.101689/2019-17.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria CRG nº 847, de 20 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U. nº 37, Seção 2, p. 53, de 21 de fevereiro de 2019, convalidando-se todos os atos praticados posteriormente à sua vigência..</p><p>Art. 3º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>