<xml><article id="7414624" name="PORTARIAS CENTRO 2017 I - DOU__1" idOficio="5165666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS Nº 92.827, DE 1 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS Nº 92.827, DE 1 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.827-EXONERAR, a pedido, a partir de 30 de janeiro de 2019, o servidor desta Universidade ANDREAS DITTMAR WEISE, Matrícula SIAPE 1818524, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento Engenharia de Produção e Sistemas/CT, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo N. 052547/2018-71)</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 92.828-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, PATRÍCIA MULAZZANI MARIA, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 62º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 295750. (Processo n. 004266/2019-92)</p><p>Nº 92.829-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, DOUGLAS MEDEIROS DORNELES, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 63º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 294620. (Processo n. 004267/2019-37)</p><p>Nº 92.830-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, ROSANA ROSO ROCHA CEZAR, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 4º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Tradutor e Intérprete de Linguagem de Sinais, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 972699. (Processo n. 004268/2019-81)</p><p>Nº 92.831-TORNAR SEM EFEITO, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, a nomeação de ROSE KELLY PIRES MARINHO para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 92.483, publicada no DOU de 02 de janeiro de 2019. (Processo n. 064440/2018-75)</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.832-CONCEDER Aposentadoria Voluntária a Edit Teresinha Friedrich, Matrícula SIAPE 1359646, ocupante do cargo de Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 11, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, §1o, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41, de 19.12.2003, com proventos proporcionais à razão de 21/30 avos. (Processo n. 057505/2018-26)</p><p>Nº 92.835-CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Adão Luiz Iensen, viúvo da ex-servidora Ermelinda Brauner Iensen, falecida no dia 02 de dezembro de 2018, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2018 4 00156 206 0067242 58, do Ofício do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2aZona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, inciso I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com Artigo 40, §7o, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, combinado com o Artigo 2oda Lei n. 10.887/2004 e com o Artigo 6o-A da Emenda Constitucional n. 41/2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70/2012. (Processo N. 062852/2018-71)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92.849, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>DISPENSAR a pedido, a partir de 04 de fevereiro de 2019, João Felipe Figueiredo, Matrícula SIAPE 2274160, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Bolsas da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, Código FG1.121, para a qual foi designado pela Portaria N. 83.030, de 03/03/2017. (Memorando N. 013/2019-PRAE)</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>