<xml><article id="7677938" name="ATO PORTARIA Nº 22" idOficio="5190876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00011:00009:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11484926">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22/DGDNTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22/DGDNTM, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO NUCLEAR E TECNOLÓGICO DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 237/MB/2016, alterada pela Portaria nº 261/MB/2017, resolve:</p><p>Art. 1oAutorizar o afastamento do País do País do funcionário da AMAZUL abaixo mencionado: VA (RM1-EN) CÉSAR PINTO CORRÊA (COGESN-AMAZUL). Missões - Evento 15 - Reunião dos secretários pela parte brasileira e francesa, preparatória para a 20° reunião do Comitê de Cooperação Conjunto Brasil-França (CCCBF), nas instalações da Direction générale de l'armement (DGA-Paris); Evento 16 - Reunião final dos Secretários pela parte brasileira e francesa e reunião do 20° Comitê de Cooperação Conjunto Brasil-França na área de submarinos (CCCBF), ambos do Programa de Inspeções Técnicas ou Administrativas no Exterior (PITAE) para 2019, aprovados pela Portaria nº 355/2018, do EMA. Local: Paris - França. Período - De 4 a 8 de março de 2019, podendo se ausentar do País a partir do dia 1° de março e retornar até o dia 10 de março de 2019; e de 13 a 24 de maio de 2019, podendo se ausentar do país a partir do dia 10 de maio e retornar até o dia 26 de maio de 2019. Art. 2oAs referidas missões são enquadradas como eventuais e administrativas, de acordo com os art. 3º, inciso I e II, alínea c e art. 6º, inciso III, da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973. Art. 3º Autorizada a participação do representante, de acordo com a Msg R-281214Z/JAN/2019, do GCM.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante MARCOS SAMPAIO OLSEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>