<xml><article id="7544604" name="DESIGNAR PARA EXERCER - 12_02_RE" idOficio="5177804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 855 - Art. 1º Designar HERMOGENES DAVID DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1764613, para exercer a função CHEFE, código: FG-01, do DEPARTAMENTO DE BIOQUIMICA E BIOLOGIA MOLECULAR DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, pelo período de 28/02/2019 a 28/02/2021.</p><p>Art. 2º Designar CRISTINA PAIVA DA SILVEIRA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2293754, como SUBCHEFE e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.076976/2018-11).</p><p>Nº 860 - Dispensar, a pedido, OMAR RIBEIRO COSTA, matrícula SIAPE nº 1166498, da função/cargo de SECRETARIO, código: FG-04, do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PESCA DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRARIAS desta Universidade, a partir de 31/01/2019. (Processo n.° 23067.005218/2019-08).</p><p>Nº 861 - Designar ANTONIO DIOGENES FELIPE DA SILVA, matrícula SIAPE 292684, para exercer a função/cargo de SECRETARIO, código: FG-04, do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE PESCA DO CENTRO DE CIÊNCIAS AGRARIAS desta Universidade. (Processo n.° 23067.005218/2019-08).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 901 - Designar MARIA DE JESUS SILVA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 3062375, para exercer a função/cargo de DIRETOR, código: FG-04, da BIBLIOTECA DO CURSO DE FISICA da BIBLIOTECA UNIVERSITÁRIA desta Universidade. (Processo n.° 23067.004733/2019-62).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 902 - Art. 1º Designar pro-tempore ARTHUR DE CASTRO CALLADO, matrícula SIAPE nº 1763340, para exercer a função de COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM COMPUTACAO DO CAMPUS DA UFC EM QUIXADÁ/DIRETORIA desta Universidade, até 31/07/2019.</p><p>Art. 2º Designar CRISTON PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1455908, como VICE-COORDENADOR e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo. (Processo n.° 23067.061658/2018-56).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>