<xml><article id="7364574" name="Portaria_16_nomeacao_EDSON" idOficio="5161406" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00034:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Roraima/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="275" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=275" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE RORAIMA, no uso da atribuição prevista no artigo 13, inciso XXXIV, do Regimento Interno desta Corte, e</p><p>CONSIDERANDO a homologação do 5º Concurso Público para provimento de cargos efetivos deste Tribunal, consoante Resolução nº 277/2015, publicada no Diário Oficial da União em 7 de dezembro de 2015;</p><p>CONSIDERANDO a prorrogação do prazo de validade do certame, conforme Resolução TRE/RR nº 359/2017, publicada no Diário Oficial da União em 5 de dezembro de 2017;</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos artigos 5º, 9º, inciso I, e 10 da Lei nº 8.112/1990, e o que preconiza o artigo 7º da Lei nº 11.416/2006;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, o que consta no processo administrativo SEI nº 0003247-70.2018.6.23.8000, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR em caráter efetivo o candidato EDSON LIMA CORRÊA, classificado em 19º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Nível Intermediário, Classe "A", Padrão 1, criado pela Lei nº 8.868/1994, recebido do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte por redistribuição publicada na Portaria TRE/RN nº 211, DOU nº 171, em 04/09/2018, em reciprocidade com o cargo ocupado nesta Corte por Laercir Vale de Oliveira Medeiros. A vacância do cargo recebido decorre da aposentadoria do servidor Ricardo Morais, publicada na Portaria TRE/RN nº 427/2017, DOU nº 231, em 04/12/2017.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desª. TÂNIA VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>