<xml><article id="7490684" name="2582 Exonera e nomeia Coordenado" idOficio="5173003" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.582, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.582, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000742/19-00.11 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR, a pedido, a contar de 11 de fevereiro de 2019, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, RODRIGO DA CRUZ SOUSA, matrícula 7460, do cargo em comissão de COORDENADOR, código STM-CJ-01, que exerce junto à Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração.</p><p>Art. 2º NOMEAR, de acordo com o artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/1990, redação dada pela Lei nº 9.527/1997, o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, BRUNO SGARABOTO, matrícula 8330, para exercer, em decorrência da exoneração de Rodrigo da Cruz Sousa, o cargo em comissão de COORDENADOR, código STM-CJ-01, junto à Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, que exerce junto à Seção de Administração de Patrimônio, da Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, PAULO RICARDO ADAM, matrícula 9053, para exercer, em decorrência da dispensa de Bruno Sgaraboto, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Administração de Patrimônio, da Coordenadoria de Patrimônio, Material e Serviços de Apoio, da Diretoria de Administração.</p><p class="assina">JOSÉ COÊLHO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>