<xml><article id="7419903" name="Portaria nº 24-2019" idOficio="5166166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00011:00007:00014:00006:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24/SVPM, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24/SVPM, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido no Anexo F, da Portaria nº 24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, por invalidez definitiva, a partir de 27 de abril de 2018, nos termos do art. 104, inciso II; art. 106, inciso II; art. 108, inciso V; e art. 110,  1ºe 2º alínea a, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o SO-RM1-CA 83.3211.36 ROZINALDO DA SILVA NASCIMENTO, com os proventos, gratificações e indenizações incorporáveis a que faz jus, consoante com o Termo de Inspeção de Saúde nº 018.000.69721, datado de 10 agosto de 2018, da Junta Regular de Saúde do Hospital Naval de Belém, homologado, em 1 de outubro de 2018, pela Junta Superior Distrital do Comando do 4 Distrito Naval.</p><p>Art. 2º Conceder ao referido militar o Auxílio-Invalidez, a partir de 27 de abril de 2018, nos termos do art. 2º, inciso I, alínea g, art. 3º, inciso XV, art. 11, inciso II, da Medida Provisória 2.215-10, de 31 de agosto de 2001; e nos termos da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, de acordo com o Termo de Inspeção de Saúde supracitado.</p><p>Art. 3º Assegurar ao militar a isenção do pagamento do Imposto de Renda na fonte, a partir de 27 de abril de 2018, nos termos do art. 6º, inciso XIV, da Lei nº 7.713/1988, alterada pelas Leis nº 8.541/1992, 9.250/1995 e 11.052/2004.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) RICARDO LUÍS VELOSO MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>