<xml><article id="7442252" name="Ps_5156_5157_5158_2019" idOficio="5168480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11445444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 de fevereiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.156 - Retificar a Portaria n.º 5.125, publicada no Diário Oficial da União n.º 19, Seção 2, página 48, de 28 de janeiro de 2019, que exonerou com efeitos retroativos a 21 de janeiro corrente, por motivo de aposentadoria, MAGALI ROMERO SA, do Cargo em Comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, n.º 45.0388, da CASA DE OSWALDO CRUZ, da Fundação Oswaldo Cruz, onde se lê: "Exonerar, com efeitos retroativos a 21 de janeiro corrente...", leia-se: ?Exonerar, com efeitos retroativos a 20 de janeiro corrente...".</p><p>Nº 5.157 - Designar, BARBARA NETTO BRASIL, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0699, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5158 - Designar, SAINT CLAIR DOS SANTOS GOMES JUNIOR, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0686, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>