<xml><article id="7639882" name="2019_02_20_gestores financeiros_" idOficio="5186888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00058:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 173 Art. 1º Designar a servidora POLYANA KOJIMA SOARES, SIAPE 2377843, CPF n° 021.621.761-06, RG 1575115-SSP/MS, ocupante de cargo efetivo de Assistente em Administração, lotada no Campus Dourados, como Diretora de Administração e Gestora Financeira Interina do Campus Dourados do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, no período de 25/02/2019 à 01/03/2019, código CD-4.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 175 Art. 1º Revogar a Portaria IFMS nº 877, de 13 de abril de 2017.</p><p>Art. 2º Designar a servidora LAURA DE SOUZA FERNANDES RAMOS, Siape nº 2103491, CPF nº 970.770.031-91, RG nº 0001338771 SSP/MS, ocupante do cargo efetivo de Administradora, lotada no Campus Corumbá, como Gestora Financeira do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Corumbá e, nos seus impedimentos legais, o servidor EUMIR DE MORAES RONDON, Siape nº 2215655, CPF nº 032.721.581-03, RG nº 16790410 SEJU/SP, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotado no Campus Corumbá, como Gestor Financeiro Substituto.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Luiz Simao Staszczak</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>