<xml><article id="7725592" name="Direx 1255 - 2019" idOficio="5195255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00017:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.255, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.255, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem a Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 8.489 de 10 de julho de 2015, publicada no D.O.U. de 13 de julho de 2015, o art. 179 do Regimento Interno, aprovado pela Resolução C.A nº 26, de 5 de maio de 2016, publicado no D.O.U. de 12 de maio de 2016 e tendo em vista a Portaria nº 293 de 16 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 18 de janeiro de 2019 o constante do processo nº 50607.000212/2018-73, R E S O L V E:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiro, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Rio de Janeiro, o servidor: JOÃO PAULO TORRES SANTOS, matrículas DNIT nº 4426 e SIAPE nº 1978898.</p><p>Art. 2º Designar para a composição da equipe de apoio ao pregoeiro, os servidores: ARNALDO PINHO RODRIGUES, matrículas DNIT nº 3073 e SIAPE nº 1546660; BERNARDO ROSENBERG, matrículas DNIT nº 2781 e SIAPE nº 0843835; FABIO MOULIN ROCHA, matrículas DNIT nº 3725 e SIAPE nº 1575939; HOMERO RENATO SILVA BRANTES, matrículas DNIT nº 2940 e matrículas DNIT nº 1523695; JOSE GUSTAVO NAZARETH RANGEL, matrículas DNIT nº 1319 e SIAPE nº 0844876; LUIZ MARCOS DUTRA DE SOUZA, matrículas DNIT nº 1328 e SIAPE nº 0866609; MARCELO COTRIM BORGES, matrículas DNIT nº 1330 e SIAPE nº 1213495; MARCOS ANISIO BARZANI FERREIRA, matrículas DNIT nº 5377 e SIAPE nº 1737276; MARTA LOPES MOTTA CARDOSO, matrículas DNIT nº 1337 e SIAPE nº 1093877; TATIANA FERREIRA DOMINGOS, matrículas DNIT nº 4379 e SIAPE nº 1666636; VERA LUCIA DE FIGUEIREDO RESENDE, matrículas DNIT nº 1431 e SIAPE nº 0843230; WANDERSON LOPES DA SILVA, matrículas DNIT nº 739 e SIAPE nº 1095267.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Superintendente Regional do Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 4º A designação de que trata o artigo 1º desta portaria tem validade por 1 (um) ano, em conformidade com o § 3º do artigo 10 do Decreto nº 5.450, de 31 de maio de 2005, publicado no D.O.U. de 1º de junho de 2005.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>