<xml><article id="7571885" name="Dou010-19in" idOficio="5180514" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00124:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 13 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 13 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALICE MARLENE GRIMM, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 03/03/2019 a 07/03/2019, para participar e apresentar trabalho no ENSO Impact on South America, em Santiago/Chile, com ônus CNPq. (Processo nº 23075.006750/2019-35).</p><p>FELIPE FRANCISCO BONDAN TUON, ocupante do cargo de Médico, lotado no Hospital de Clínicas, no período de 11/04/2019 a 18/04/2019, para participar do 29º Congresso Europeu de Microbiologia Clínica e Doenças Infecciosas, em Amsterdã/Holanda, com ônus limitado. (Processo nº 23075.710380/2018-53).</p><p>LEONARDO FADEL CURY, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Geologia, Setor de Ciências da Terra, no período de 16/02/2019 a 11/03/2019, para realizar trabalho de campo na Windhoek - Namibia, Reserva Namibe, Parque Nacional Iona - Angola, na Namíbia e Angola, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073436/2018-87).</p><p>LUCIANE MARINONI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotada no Departamento de Zoologia, Setor de Ciências Biológicas, no período de 13/03/2019 a 11/04/2019, para realização de projeto de pesquisa junto ao National Museum of Natural History, em Washington/EUA, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.004337/2019-36).</p><p>LUIZ FELIPE CARON, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Patologia Básica, Setor de Ciências Biológicas, no período de 24/02/2019 a 02/03/2019, para participar e apresentar trabalho no Fórum Global de Enzimas, em Copenhagen/Dinamarca e Basel/Suíça, com ônus limitado. (Processo nº 23075.073395/2018-29).</p><p>LUIZ FERNANDO DE CARLI LAUTERT, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado na Coordenação da Câmara Curso de Ciências, Setor Litoral, no período de 08/04/2019 a 13/04/2019, para participar do XVII Encontro de Geógrafos da América Latina, em Quito/Equador, com ônus limitado. (Processo nº 23075.072020/2018-41).</p><p>REGINA TIEMY KISHI, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Hidráulica e Saneamento, Setor de Tecnologia, no período de 09/03/2019 a 22/03/2019, para realizar visita técnica - Proteção das águas através da transferência de conhecimentos, em Karlsruhe/Alemanha, com ônus limitado. (Processo nº 23075.004656/2019-41).</p><p>RICARDO JOAO SONODA NUNES, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Educação Física, Setor de Ciências Biológicas, no período de 01/03/2019 a 08/03/2019, para participar do VI Congresso da Associação Latinoamericana de Gestão do Esporte, em Colima/México, com ônus limitado. (Processo nº 23075.005766/2019-21).</p><p>RICARDO LUIZ VIANA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Física, Setor de Ciências Exatas, no período de 13/03/2019 a 01/04/2019, para realizar visita À Université Aix-Provence, em Marseilles/França, com ônus CAPES. (Processo nº 23075.005590/2019-15).</p><p>SANDRO MIGUEL MENDES, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, lotado na Unidade de Projetos de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no período de 24/02/2019 a 03/03/2019, para participar do Programa Escola de Verão 2019, em Montevidéu/Uruguai, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.004010/2019-64).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>