<xml><article id="7646231" name="1902PRT1225A1255-CC-S2" idOficio="5187405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA DE GOVERNO]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.225<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>VITOR EVANGELISTA ALMADA, para exercer o encargo de substituto eventual do Subchefe Adjunto de Acompanhamento junto à Câmara dos Deputados da Subchefia de Assuntos Parlamentares da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.226<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>NILZA EMY YAMASAKI, para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor de Gestão da Informação da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.227<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>CARLA BAKSYS PINTO, para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor de Governança da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.228<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS, para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário-Executivo da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.229<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ANTÔNIO JOSÉ BARRETO DE ARAÚJO JÚNIOR, para exercer o encargo de substituto eventual do Secretário-Executivo Adjunto da Secretaria-Executiva da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.230<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.192, de 15 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 18 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de EUNICE DE OLIVEIRA FERREIRA SANTOS, para exercer o cargo de Assessora Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.231<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 1.137, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 15 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 1, referente à nomeação de WILSON DE OLIVEIRA BEZERRA, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Gestão Pública da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>GABINETE DE INTERVENÇÃO FEDERAL NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.232 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO LUCIO CORREIA, para exercer o cargo de Diretor de Planejamento e Operações da Secretaria de Intervenção Federal do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.233 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUIZ EDUARDO ALMEIDA MARTINS COSTA, para exercer o cargo de Chefe de Gabinete do Gabinete de Intervenção Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.234 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CELSO PERLUCIO DA SILVA, para exercer o cargo de Assessor Especial do Interventor Federal no Estado do Rio de Janeiro, código DAS 102.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA DE GOVERNO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.235 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALEXANDRE LARA DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Secretário de Imprensa da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.236 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>MAGALI GUEDES DE MAGELA MOURA do cargo de Secretária da Diversidade Cultural da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.237 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUSTAVO CARVALHO AMARAL, para exercer o cargo de Secretário da Diversidade Cultural da Secretaria Especial da Cultura do Ministério da Cidadania, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.238 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RAIMUNDO DANTAS DOS SANTOS, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Cidadania, código DAS 102.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.239<strong>- EXONERAR</strong></p><p>MARCELLO ANDRÉ BARCINSKI do cargo de Diretor de Metrologia Aplicada às Ciências da Vida do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.240 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>LUIZ CLÁUDIO ALMEIDA MAGALHÃES do cargo de Diretor de Planejamento e Articulação Institucional do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.241<strong>- EXONERAR</strong></p><p>LUIZ ANTONIO LOURENÇO MARQUES do cargo de Diretor de Avaliação da Conformidade do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.242<strong>- EXONERAR</strong></p><p>HUMBERTO SIQUEIRA BRANDI do cargo de Diretor de Metrologia Científica e Tecnologia do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.243 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>FABIANO CAPELLA MEDEIROS do cargo de Diretor de Administração e Finanças do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.244 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CLODOALDO JOSÉ FERREIRA do cargo de Diretor de Metrologia Legal do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia - Inmetro, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.245 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUSTAVO JOSÉ DE GUIMARÃES E SOUZA, para exercer o cargo de Diretor de Programa da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.246 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CARLOS AUGUSTO MOREIRA ARAUJO, para exercer o cargo de Ouvidor da Secretaria-Executiva do Ministério da Economia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.247 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GUSTAVO AFONSO SABÓIA VIEIRA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Institucionais e Internacionais do Ministério da Infraestrutura, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.248 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ERONILDES VASCONCELOS CARVALHO, para exercer o cargo de Secretária Nacional de Políticas para as Mulheres do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.6.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.249 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARCELO MUNIZ LAMBERTI, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão Hospitalar no Estado do Rio de Janeiro da Secretaria de Atenção à Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.250 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>ÉDISON FREITAS DE OLIVEIRA do cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.251 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SÉRGIO HENRIQUE LOPES DE SOUSA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.252 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RICARDO DE PAULA MONTEIRO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Gestão das Políticas de Geologia, Mineração e Transformação Mineral da Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.253<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LILIA MASCARENHAS SANT'AGOSTINO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Transformação e Tecnologia Mineral da Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.254 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>GABRIEL MOTA MALDONADO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Desenvolvimento Sustentável na Mineração da Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.255<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FREDERICO BEDRAN OLIVEIRA, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Geologia e Produção Mineral da Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>