<xml><article id="7365076" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_11" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="232" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=232" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871478, resolve:</p><p>Nº 1.680 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVANI MATT GOLIN, matrícula no337642, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871479, resolve:</p><p>Nº 1.681 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO DOMINGOS DA SILVA, matrícula no314060, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871480, resolve:</p><p>Nº 1.682 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO OZIEL LEITE, matrícula no314058, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871481, resolve:</p><p>Nº 1.683 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSIAS CUSTODIO DA SILVA, matrícula no241948, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871482, resolve:</p><p>Nº 1.684 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULIANO SILVEIRA, matrícula no338683, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871483, resolve:</p><p>Nº 1.685 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAURÍLIO FORTUNATO, matrícula no300321, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871484, resolve:</p><p>Nº 1.686 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NELSON ALVES DA SILVA, matrícula no335517, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871485, resolve:</p><p>Nº 1.687 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ODETE APARECIDA DE MELO DA SILVA LOPES, matrícula no326334, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871486, resolve:</p><p>Nº 1.688 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RENATA CRISTINA AMANDO, matrícula no249900, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871487, resolve:</p><p>Nº 1.689 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUELEN CRISTINA CANDIDO DE MORAIS, matrícula no339456, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871488, resolve:</p><p>Nº 1.690 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THAYSA KAROLAYNE DOS SANTOS, matrícula no339432, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871489, resolve:</p><p>Nº 1.691 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALDEMAR EUFRASIO DE OLIVEIRA, matrícula no247148, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSICAS - Gabinete do Senador Ivo Cassol.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871490, resolve:</p><p>Nº 1.692 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA NICOLAU DE AZEVEDO, matrícula no173050, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871491, resolve:</p><p>Nº 1.693 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVAM BRAZ PETERS, matrícula no143010, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871492, resolve:</p><p>Nº 1.694 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IZABEL MENESES, matrícula no202797, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871493, resolve:</p><p>Nº 1.695 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO MADSON BEZERRA COSTA, matrícula no314034, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871494, resolve:</p><p>Nº 1.696 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCOS BARBOZA DA SILVA, matrícula no187826, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871495, resolve:</p><p>Nº 1.697 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA NATÁLIA DE OLIVEIRA, matrícula no213473, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871496, resolve:</p><p>Nº 1.698 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANA GALVÃO BEZERRA SIMPLICIO, matrícula no262903, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871497, resolve:</p><p>Nº 1.699 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AMBROSINA SOUSA FERRUCIO DA ROCHA, matrícula no305409, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871498, resolve:</p><p>Nº 1.700 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNO SÁVIO DE OLIVEIRA LAPENDA, matrícula no242722, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871499, resolve:</p><p>Nº 1.701 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HAYDEE MARIA PESSOA DA CUNHA LIMA, matrícula no334501, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871500, resolve:</p><p>Nº 1.702 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HIGOR SAMUEL DE SOUSA CARDOSO, matrícula no314400, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871501, resolve:</p><p>Nº 1.703 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISABEL CRISTINA DE MOURA CASTRO, matrícula no302366, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871502, resolve:</p><p>Nº 1.704 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JEAN DO REGO ROCHA, matrícula no323977, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871503, resolve:</p><p>Nº 1.705 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JUCIÉLE ARAÚJO, matrícula no252909, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871504, resolve:</p><p>Nº 1.706 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ MONTEIRO SANTANA JÚNIOR, matrícula no258134, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871505, resolve:</p><p>Nº 1.707 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUZIA CAROLINE OLIVEIRA GURGEL COSTA, matrícula no215251, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871506, resolve:</p><p>Nº 1.708 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MALVINA QUEIROZ SANTOS, matrícula no198770, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871507, resolve:</p><p>Nº 1.709 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DE PAULA MELO ALBUQUERQUE, matrícula no314812, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871508, resolve:</p><p>Nº 1.710 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA IZABEL SARMENTO RODRIGUES TORRES, matrícula no184916, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871509, resolve:</p><p>Nº 1.711 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA MARLENE GOMES DANTAS, matrícula no224057, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871510, resolve:</p><p>Nº 1.712 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA NADETE ARAUJO DA SILVA, matrícula no306670, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871511, resolve:</p><p>Nº 1.713 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NÁDJA FERREIRA MORAES, matrícula no258894, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871512, resolve:</p><p>Nº 1.714 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NISIA NAVARRO MESQUITA CARRILHO, matrícula no181204, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871513, resolve:</p><p>Nº 1.715 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROGERIO PRAXEDES GUEDES, matrícula no312992, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871514, resolve:</p><p>Nº 1.716 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RONALDA DE LIMA MOREIRA, matrícula no228269, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871515, resolve:</p><p>Nº 1.717 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSALIE DO NASCIMENTO SOARES, matrícula no323126, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871516, resolve:</p><p>Nº 1.718 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSELY BEZERRA DE ARAÚJO, matrícula no259710, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871517, resolve:</p><p>Nº 1.719 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TERESA CRISTINA DA COSTA OTHON, matrícula no206523, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJAGR - Gabinete do Senador José Agripino.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871518, resolve:</p><p>Nº 1.720 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRA KARLA BORGES TORRES, matrícula no304879, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871519, resolve:</p><p>Nº 1.721 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA MARIA LIMA CHAVES, matrícula no237027, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871520, resolve:</p><p>Nº 1.722 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANGELICA ASSUNCAO COSTA, matrícula no306219, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871521, resolve:</p><p>Nº 1.723 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AUREALÚCIA BACELAR TEIXEIRA, matrícula no208258, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871522, resolve:</p><p>Nº 1.724 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDSON GOMES NERIS, matrícula no252235, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871523, resolve:</p><p>Nº 1.725 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO INÁCIO OLIVEIRA TEIXEIRA, matrícula no208337, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871524, resolve:</p><p>Nº 1.726 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO VICTOR SIMÕES SANTOS, matrícula no319196, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871525, resolve:</p><p>Nº 1.727 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARILIA SANTOS LAMEIRAS, matrícula no160894, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871526, resolve:</p><p>Nº 1.728 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA JESUS DO NASCIMENTO, matrícula no236205, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871527, resolve:</p><p>Nº 1.729 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO VASCONCELOS SOUZA, matrícula no254165, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871528, resolve:</p><p>Nº 1.730 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAMON CAVALCANTE, matrícula no223156, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871529, resolve:</p><p>Nº 1.731 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THIAGO TOMICH NETTO GUTERRES SOARES, matrícula no267330, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871530, resolve:</p><p>Nº 1.732 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA MARIA COELHO FERREIRA, matrícula no169952, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871531, resolve:</p><p>Nº 1.733 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA SOUZA VASCONCELOS, matrícula no326097, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871532, resolve:</p><p>Nº 1.734 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA REGINA ARAÚJO FERREIRA, matrícula no239711, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871533, resolve:</p><p>Nº 1.735 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIO JOSÉ MUNIZ FILHO, matrícula no227587, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871534, resolve:</p><p>Nº 1.736 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARIMAR MARQUES DA COSTA SÁ, matrícula no316638, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871535, resolve:</p><p>Nº 1.737 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARISTÓTELES DOS SANTOS FONSECA, matrícula no311124, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871536, resolve:</p><p>Nº 1.738 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRENNA MICHELLYNE OLIVEIRA DE SOUSA, matrícula no240270, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871537, resolve:</p><p>Nº 1.739 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO AUGUSTO GOMES SOUSA, matrícula no324106, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871538, resolve:</p><p>Nº 1.740 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERICA MARINHO NOGUEIRA DOS SANTOS, matrícula no170759, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871539, resolve:</p><p>Nº 1.741 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABIOLA SIMOES DA SILVA GENEROSO, matrícula no303802, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871540, resolve:</p><p>Nº 1.742 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HERMESON RICARDO GOMES REIS, matrícula no248177, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871541, resolve:</p><p>Nº 1.743 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISABELLA RIBEIRO GARRETO, matrícula no329402, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871542, resolve:</p><p>Nº 1.744 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVALDO PINHEIRO DE SOUSA JUNIOR, matrícula no338968, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871543, resolve:</p><p>Nº 1.745 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAQUELINE DOS SANTOS ALVES, matrícula no325524, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871544, resolve:</p><p>Nº 1.746 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE RAIMUNDO FERREIRA VERDE FILHO, matrícula no191362, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871545, resolve:</p><p>Nº 1.747 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KATIA REGINA PEREIRA DA SILVA, matrícula no176609, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871546, resolve:</p><p>Nº 1.748 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LAIANNA VALERIA DA SILVA SANTOS, matrícula no317618, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871547, resolve:</p><p>Nº 1.749 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LARISSA LENZA GRATÃO, matrícula no197110, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871548, resolve:</p><p>Nº 1.750 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LICIA GABRIELLA OLIVEIRA DE CARVALHO, matrícula no311355, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871549, resolve:</p><p>Nº 1.751 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIS CARLOS BELLO PARGA JÚNIOR, matrícula no161953, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871550, resolve:</p><p>Nº 1.752 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DOS REMÉDIOS DOS SANTOS BRAGA, matrícula no193280, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871551, resolve:</p><p>Nº 1.753 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA LAICE VIEIRA DA SILVA, matrícula no244184, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871552, resolve:</p><p>Nº 1.754 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA NAIR MOREIRA DE ARAÚJO, matrícula no236643, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871553, resolve:</p><p>Nº 1.755 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULA ADRIANA BAYMA MORAES, matrícula no248888, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871554, resolve:</p><p>Nº 1.756 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, REJANE MELO GONÇALVES, matrícula no316821, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871555, resolve:</p><p>Nº 1.757 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RHAMMATHYLANNA KRYPPYTHYLANNA DE SOUSA VIANA MOLINA, matrícula no329426, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871556, resolve:</p><p>Nº 1.758 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE OLIVEIRA FERRO DO LAGO BARRETO, matrícula no324362, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871557, resolve:</p><p>Nº 1.759 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SINEDE ALVES DA CUNHA CARVALHO, matrícula no271059, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871558, resolve:</p><p>Nº 1.760 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TAUANNY THAIS BEZERRA SILVA, matrícula no311379, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871559, resolve:</p><p>Nº 1.761 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WALTER GOMES DE OLIVEIRA, matrícula no170395, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871560, resolve:</p><p>Nº 1.762 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ABIMAEL PERES SANTOS, matrícula no305252, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871561, resolve:</p><p>Nº 1.763 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA CLAUDIA REIS DA SILVA, matrícula no300084, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871562, resolve:</p><p>Nº 1.764 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO MAURICIO DE MEDEIROS, matrícula no305264, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871563, resolve:</p><p>Nº 1.765 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AROLDO PEDROSA ARAUJO, matrícula no319720, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871564, resolve:</p><p>Nº 1.766 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AUGUSTA JAMILLE AMANAJAS BRITO, matrícula no300345, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871565, resolve:</p><p>Nº 1.767 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAIO COUTINHO DA PAIXÃO, matrícula no331007, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871566, resolve:</p><p>Nº 1.768 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAIO ISACKSSON SANTANA, matrícula no260116, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871567, resolve:</p><p>Nº 1.769 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAROLINA DE ARAÚJO RAIOL, matrícula no250913, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871568, resolve:</p><p>Nº 1.770 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLEBISON DOS SANTOS MAGNO, matrícula no316936, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871569, resolve:</p><p>Nº 1.771 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DARLAN DE LIMA DIAS, matrícula no251899, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871570, resolve:</p><p>Nº 1.772 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO NEVES TRINDADE, matrícula no299203, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871571, resolve:</p><p>Nº 1.773 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ERICKA PADILHA VIDEIRA, matrícula no319718, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871572, resolve:</p><p>Nº 1.774 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EUDIMAR DOS SANTOS VIANA, matrícula no303966, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871573, resolve:</p><p>Nº 1.775 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABIO DA SILVA FONSECA, matrícula no303978, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871574, resolve:</p><p>Nº 1.776 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO JOSÉ SERRA PENAFORT, matrícula no162866, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871575, resolve:</p><p>Nº 1.777 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GEISE NAIARA SERRÃO DE ALMEIDA, matrícula no266430, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871576, resolve:</p><p>Nº 1.778 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GERSON LUIZ VICENTE DOS SANTOS, matrícula no303152, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871577, resolve:</p><p>Nº 1.779 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GILMAR BARROS PUREZA, matrícula no334860, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871578, resolve:</p><p>Nº 1.780 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GIORDANO SANTANA DE CASTRO, matrícula no257350, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871579, resolve:</p><p>Nº 1.781 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUARACY RODRIGUES LACERDA JUNIOR, matrícula no330970, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871580, resolve:</p><p>Nº 1.782 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HUMBERTO DA COSTA MOREIRA, matrícula no252703, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871581, resolve:</p><p>Nº 1.783 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IRIA LÚCIA BRASILIENSE LEITE, matrícula no251917, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871582, resolve:</p><p>Nº 1.784 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IROLIANE DOS SANTOS DA SILVA, matrícula no332450, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSJCAP - Gabinete do Senador João Capiberibe.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>