<xml><article id="7364947" name="30.1.2019 Afast. CESAR AUGUSTO V" idOficio="5161449" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="01/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433293">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS de 30 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS de 30 de janeiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 717, de 16 de agosto de 2013, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995, autoriza o(a) Auditor Fiscal Federal Agropecuário CESAR AUGUSTO VANDESTEEN JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do CODEX no CCFA, em Jinan, República Popular da China, no período de 18 a 31.3.2019, com ônus para o(a) IPOANIMAL. (Processo n° 21000.052124/2018-88)</p><p>Autoriza o(a) Analista de Comércio Exterior ANTÔNIO ANDRÉ PONZO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da VII Rodada de Negociações de Acordo de Livre Comércio entre o Mercosul e a Associação Europeia de Livre Comércio (EFTA), em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 10 a 16.2.2019, com ônus para o(a) SCRI. (Processo n° 21000.002847/2019-17)</p><p>Autoriza o(a) Engenheiro Agrônomo JOSÉ GARCIA GASQUES, Servidor do IPEA, a disposição deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de congresso, com temas específicos sobre produtos agrícolas e da pecuária como: preços, renda, inovações na agricultura e tendências do desenvolvimento agrícola e dos mercados de alimentos, em Arlington - Virginia, Estados Unidos da América, no período de 19 a 23.2.2019, com ônus para o(a) MAPA. (Processo n° 21000.050670/2018-84)</p><p>Autoriza o(a) Economista SAVIO RAFAEL PEREIRA, Servidor da CONAB, à disposição deste Ministério, lotado no(a) Secretaria de Política Agrícola - SPA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar do "Agricultural Forum Outlook 2019", em Washington, Estados Unidos da América, no período de 19 a 24.2.2019, com ônus para o(a) OPERADSPA. (Processo n° 21000.003600/2019-18)</p><p>Autoriza o(a) Meteorologista DANIELLE BARROS FERREIRA, do Quadro do INMET, Instituto Nacional de Meteorologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Reunião da Equipe Especialistas em Índices Climáticos Setoriais (ET-CSI) da Comissão para Climatologia (CCI) da Organização Meteorológica Mundial (OMM), em(na) Sidney, Comunidade da Austrália, no período de 15 a 22.2.2019, com ônus limitado. (Processo n° 21160.000018/2019-67)</p><p>Alterar a Publicação do afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário LUIZ CLAUDIO AUGUSTO DE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na SDA, publicado no DOU de 28.1.2019, onde se lê: Processo nº 03278.000010/2019-11, leia-se: Processo nº 03278.000010/2018-11. (Processo nº 03278.000010/2018-11)</p><p>Alterar a Publicação do afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário JORGE CAETANO JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na SDA, publicado no DOU de 21.1.2019, onde se lê: Processo nº 21000.056270/2019-76, leia-se: Processo nº 21000.056240/2018-76. (Processo nº 21000.056240/2018-76)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>