<xml><article id="7346754" name="DIPAP_29_01_para 01_02" idOficio="5157759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00109:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="113" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=113" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 588 - Conceder aposentadoria voluntária, sem paridade, nos termos do art. 40, parágrafo 1°, inciso III, alínea b, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19.12.2003, publicada no DOU de 31.12.2003, a EDNA ARAUJO FARIAS, matrícula SIAPE - 1166342, SIAPECAD - 377990, CPF - 511.307.503-53, ocupante do cargo efetivo de Copeiro, Nível de Classificação "B", Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do quadro desta Universidade, em regime de 40 horas semanais, com proventos proporcionais, à razão de 26/30 (vinte e seis trinta avos), calculados de acordo com o art. 1º da Lei 10.887, de 18.06.2004. (Processo nº 23067.066660/2018-11).</p><p>Nº 589 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, a JOSE ROOSIVELT CAVALCANTE, matrícula SIAPE - 0290647, SIAPECAD - 373587, CPF - 017.929.033-91, ocupante do cargo efetivo de Médico-Área, Nível de Classificação "E", Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, assegurando o percentual de 30% (trinta por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 75% (setenta e cinco por cento). (Processo nº 23067.000201/2019-56).</p><p>Nº 590 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de serviço, com paridade, nos termos do art. 40, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05.07.2005, publicada no DOU de 06.07.2005, a MARIA LEOVIGILDA BEZERRA, matrícula SIAPE - 0293996, SIAPECAD - 376631, CPF - 203.419.623-68, ocupante do cargo efetivo de Diretor de Programa, Nível de Classificação "E", Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, com proventos integrais, assegurando o percentual de 14% (catorze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço; a vantagem decorrente do Mandado de Segurança - 96.2706-4 da 1ª Vara Federal do Poder Judiciário no Estado do Ceará, relativa a 28,86% (vinte e oito vírgula oitenta e seis por cento); e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei N° 12.772/2012, de 28.12.2012, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº 23067.000960/2019-19).</p><p class="assina">Marilene Feitosa Soares</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>