<xml><article id="7446490" name="PA2019-0270" idOficio="5168772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00017:00003:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446560">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 270, DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 270, DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso XIV, art. 1º da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, e considerando o que consta do processo nº 00058.046024/2018-87, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia a CARLOS ALBERTO DE OLIVEIRA e pensão temporária a PEDRO HENRIQUE DIAMANTINO DE OLIVEIRA, respectivamente, companheiro e filho menor da ex-servidora FÁTIMA MARIA DIAMANTINO RUBENS, matrícula SIAPE nº 0210112, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, pertencente ao quadro específico desta Agência, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 2004, com inciso III e inciso IV, alínea a, do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 1990, com alterações feitas pela Lei nº. 13.135/2015, cuja cota parte equivale a 50% (cinquenta por cento) para cada beneficiário, com vigência a partir da data do óbito, 29 de outubro de 2018, assegurada a paridade aos benefícios, nos termos do parágrafo único do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>