<xml><article id="7716051" name="Matéria nº 016-2019 (25-02-2019)" idOficio="5194136" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00091:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11491316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 25 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 25 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 404, de 23/04/2009, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ADALMIR JOSÉ DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 12 a 20/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151171/2019-25).</p><p>ANDREA COPELIOVITCH, Professor do Magistério Superior, para Pós-doutorado, na Faculdade de Letras da Universidade do Porto, em Porto, Portugal, de 15/08/2019 a 14/08/2020, com ônus limitado (bolsa da FLUP). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.156456/2018-71).</p><p>DANIEL FLORES, Professor do Magistério Superior, para participar do IX SESA, em Coimbra, Portugal, de 04 a 11/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.150364/2019-69).</p><p>FABIO DE OLIVEIRA BRAGA, Professor do Magistério Superior, para participar do TMS 2019, em San Antonio, Estados Unidos, de 09 a 15/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.150656/2019-00).</p><p>FELIX ANTOINE CLAUDE MORA CAMINO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Sohar University, em Sohar, Sultanato de Oman, de 02 a 11/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151058/2019-40).</p><p>LUCIANO DIAS LOSEKANN, Professor do Magistério Superior, para participar do 7ELAEE/IAEE, em Buenos Aires, Argentina, de 09 a 12/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.151063/2019-52).</p><p>MARIA FERNANDA REIS GAVAZZONI DIAS, Professor do Magistério Superior, para participar do WCHR 2019, em Barcelona, Espanha, de 22 a 28/04/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º, § 1º. (Proc. 23069.151072/2019-43).</p><p>MARILIA ETIENNE ARREGUY, Professor do Magistério Superior, para intercambio na Université Paris Diderot, em Paris, França, de 03 a 24/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150249/2019-94).</p><p>MIRIAM DEL MILAGRO ABDÓN, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidad Nacional de Cordoba, em Cordoba, Argentina, de 06 a 17/03/2019, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151127/2019-15).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>