<xml><article id="7740672" name="PORT 25 - 2019 CESSA CONDICAO DE" idOficio="5197020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00011:00009:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 25 - Com9DN, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 25 - Com9DN, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO NONO DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelo item 1 do paragrafo 1 do Art. 30 e pelo Art. 155 do Decreto n 57.654, de 20 de janeiro de 1966 (Regulamento da Lei do Servico Militar), resolve:</p><p>Art. 1º Cessar a condicao de adido e incluir na Reserva Nao Remunerada, a partir da presente data, os militares abaixo relacionados, considerados aptos em Inspecao de Saude, de acordo com a Mensagem ao lado de seus nomes. Os referidos Oficiais foram licenciados e colocados na condicao de adido pela Portaria n 359, de 17 de dezembro de 2018, deste Comando:</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0082.61 ANDREZZA PINTO PESSOA, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-161858Z/JAN/2019, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0081.64 WYLEY BATISTA MORAIS, considerado apto em inspecao de saude de acordo com a Msg R-141252Z/DEZ/2018, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-EN) 11.0085.12 REJANE FONSECA DE LIMA e o 1Ten (RM2-T) 11.0079.91 MAIER TAVARES DIAS, considerados aptos em inspecao de saude de acordo com a Msg R-171957Z/JAN/2019, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0079.15 FABIANO RISUENHO ARRUDA, considerado apto em inspecao de saude de acordo com a Msg R-201755Z/DEZ/2018, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-S) 11.0079.74 KATIUSCIA LEITAO ARAUJO DE FARIAS, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-201255Z/DEZ/2018, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0081.48 MARISE JEANE SANTOS DE ANDRADE, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-201350Z/DEZ/2018, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0082.70 REGINA DA SILVA NASCIMENTO, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-172051Z/JAN/2019, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-T) 11.0080.59 ALEXANDRE MOREIRA DE QUEIROZ, considerado apto em inspecao de saude de acordo com a Msg R-091254Z/JAN/2019, da PNMa;</p><p>1Ten (RM2-EN) 11.0080.24 LUCIANA FERREIRA VIANA, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-241653Z /JAN/2019, da PNMa; e</p><p>1Ten (RM2-S) 11.1229.19 ESTER RICALDES TEIXEIRA BARBOZA, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-081859Z/JAN/2019, da PNMa.</p><p>Art. 2º Cessar a condicao de adido daqueles oficiais que serao incluidos na Reserva Nao Remunerada, a partir de 5 de fevereiro de 2019, conforme a Portaria n 355, de 17 de dezembro de 2018, deste Comando, os militares abaixo relacionados considerados aptos em Inspecao de Saude, de acordo com a Mensagem ao lado de seus nomes:</p><p>2Ten (RM2-Md) 18.0261.25 ABRAHIM FELIPE LUNA DE OLIVEIRA, considerado apto em inspecao de saude de acordo com a Msg R-041855Z/JAN/2019, da PNMa;</p><p>2Ten (RM2-Md) 14.1518.21 JULIANA ALVES MAIA, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-200855Z/DEZ/2018, da PNMa; e</p><p>2Ten (RM2-Md) 18.0261.41 TALISSA OLIVEIRA GENEROSO, considerada apta em inspecao de saude de acordo com a Msg R-201851Z/DEZ/2018, da PNMa.</p><p>Art. 3º Cessar a condicao de adido daqueles oficiais que serao incluidos na Reserva Nao Remunerada, a partir de 6 e 15 de fevereiro de 2019, conforme a Portaria n 359, de 17 de dezembro de 2018, deste Comando, os militares abaixo relacionados, respectivamente, considerados aptos em Inspecao de Saude, de acordo com a Mensagem ao lado de seus nomes:</p><p>1Ten (RM2-Md) 17.0249.86 FELIPE SADALA SENA, considerado apto em inspecao de saude de acordo com a Msg R-161758Z/JAN/2019, da PNMa; e</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.0309.40 CLEZION FERREIRA LELES, considerado apto em inspecao de saude de acordo com a Msg R-061556Z/DEZ/2018, da PNMa.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante CARLOS ALBERTO MATIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>