<xml><article id="7490732" name="portarias-PROGESP DOU 08.02.19 e" idOficio="5173005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00128:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS DA Universidade Federal do Rio Grande do Norte, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270-R, de 23/10/1995, de acordo com o Artigo 3° da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, considerando o que consta do processo nº 23077.000466/2019, resolve:</p><p>Nº 112 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a MARIA CILENE DE MENEZES SILVA, PEDAGOGO-AREA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 349474, lotado(a) no(a) CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, mantido o valor de 15% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001.</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n. º 1.270/95-R, de 23.10.95, resolve:</p><p>Nº 113 - Declarar a vacância do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por MARCOS PAULO DIAS DE ALMEIDA, matrícula nº 1954028, lotado no Departamento de Botância e Zoologia, do Centro de Biociências, a contar de 25 de janeiro de 2019, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90 . (Processo nº 23077.001850/2019-55)</p><p>Nº 114 - Declarar a vacância do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por DANIEL MARQUES DA SILVA, matrícula nº 2395626, lotado no Gabinete da Reitora, a contar de 08 de janeiro de 2019, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90. (Processo nº 23077.000803/2019-94)</p><p class="assina">JOADE CORTEZ GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>