<xml><article id="7600958" name="DESP 109 A 111 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5183173" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS De 15 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 109 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal EDUARDO MENDES CARDOSO, lotado no Setor Técnico-Científico da Superintendência Regional de Polícia Federal em Minas Gerais, com o objetivo de apresentar trabalho científico durante a "71stAnnual Scientific Meeting of the American Academy of Forensic Sciences - AAFS", em Baltimore/Maryland, Estados Unidos da América, no período de 16 a 24 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08350.021359/2018-90).</p><p>Nº 110 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal DAVID DOMINGUES PAVANELLI, lotado no Núcleo de Criminalística do Setor Técnico-Científico da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo, com o objetivo de apresentar trabalho científico durante a "71stAnnual Scientific Meeting of the American Academy of Forensic Sciences - AAFS", em Baltimore/Maryland, Estados Unidos da América, no período de 17 a 24 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08500.002486/2019-18).</p><p>Nº 111 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal OSVALDO SCALEZI JUNIOR, Chefe do Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar de Reunião na Sede da Europol sobre Investigação de Tráfico Internacional de Drogas, em Haia, Países Baixos, no período de 19 a 23 de fevereiro de 2019, inclusive trânsito, com ônus limitado. (Processo nº 08200.002500/2019-50).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>