<xml><article id="7490738" name="ATOS DA REITORIA N. 188 E 192 DE" idOficio="5173006" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e o art. 20 da Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.009837/2019-50; resolve:</p><p>Nº 188 - Alterar o regime de trabalho do servidor Marcelo Mata Pujals Carvalho Barbosa, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação na Coordenadoria de Registro e Controle Funcional, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, com remuneração proporcional, calculada sobre a totalidade da remuneração, a partir de 19/2/2019.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.002655/2019-58, resolve:</p><p>Nº 192 - Aposentar João Batista da Silva, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403603, no cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado no Departamento de Engenharia Elétrica, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>