<xml><article id="7553859" name="Port95-2019-DPCvM-DispensaEDesig" idOficio="5178743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00011:00007:00014:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95/DPCvM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 95/DPCvM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1o, do anexo D, da Portaria no 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos no 5.990/2006 e 5.417/2005, alterado pelo Decreto no 8.900/2016 e nas Msg P-102207Z/JAN/2019 e P-241317Z/JAN/2019 da BAeNSPA, R-171640Z/JAN/2019 e R-301540Z/JAN/2019 da DAerM, R-241936Z/JAN/2019 da DSAM, R-211823Z/JAN/2019 e P-291521Z/JAN/2019 da EN, resolve:</p><p>Art. 1o Dispensar os Servidores Civis, abaixo relacionados, da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme especificado:</p><p>I - a partir de 8 de janeiro de 2019, o Administrador 76.7333.01, Matrícula SIAPE 0976237, ARLINDO JOAQUIM DA SILVA, CPF 264.554.717-68, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Base Aérea Naval de São Pedro da Aldeia; II- a partir de 7 de janeiro de 2019, o Agente Administrativo 85.0252.16, Matrícula SIAPE 0968316, JAMES BASCHEROTTO ALCANTARA, CPF 719.349.877-00, da Função Gratificada, código FGR-1, da Diretoria de Aeronáutica da Marinha; III- a partir de 7 de janeiro de 2019, o Desenhista 79.1044.01, Matrícula SIAPE 0968315, JOSÉ PAIVA DA SILVA, CPF 257.886.477-20, da Função Gratificada, código FGR-2, da Diretoria de Aeronáutica da Marinha; IV - a partir de 4 de janeiro de 2019, a Operadora de Computação 10.3529.70, Matrícula SIAPE 0973962, OLGA MARIA DIAS, CPF 661.575.287-53, da Função Gratificada, código FGR-3, da Diretoria de Sistemas de Armas da Marinha; V - a partir de 1o de fevereiro de 2019, o Operador de Computação 86.2665.60, Matrícula SIAPE 0972437, ROBERTO RIBEIRO BAETA, CPF 712.298.177-00, da Função Gratificada, código FGR-3, da Escola Naval; e VI - a partir de 4 de fevereiro de 2019, o Técnico em Assuntos Educacionais 21.6503.14, Matrícula SIAPE 0958196, VANDERLEI DOS SANTOS, CPF 361.873.137-04, da Função Comissionada Técnica, código FCT-3, da Escola Naval.</p><p>-1 de 2- 63056.000828/2019-51 Continuação da Port no 95/2019, da DPCvM Art.2o Designar as Servidoras Civis, abaixo relacionadas, para Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, conforme especificado:</p><p>I - a Auxiliar Operacional de Serviços Diversos 95.0187.01, Matrícula SIAPE 1107771, CLEIDEJANE GOMES DO NASCIMENTO, CPF 802.347.717-04, para a Função Gratificada, código FGR-2, da Base Aérea Naval de São Pedro da Aldeia; II - a Datilógrafa 14.0739.86, Matrícula SIAPE 0652791, IRACIARA COLI ALMEIDA DE KÓS, CPF 669.386.787-15, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-2, da Base Aérea Naval de São Pedro da Aldeia.</p><p>Art. 3o Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CA SERGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>