<xml><article id="7730556" name="portaria" idOficio="5195990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11494531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO  DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 823 - Conceder o afastamento do país a Mila Torri Corrêa Leite, Médica lotada no Hospital Universitário-HSP /UI Cirurgia Pediátrica, no período de 22.04.2019 a 29.04.2019, para participar do 30th Congress of the ESPU-European Society for Pediatric Urology, que será realizado em Lyon/França, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.101167/2019-88).</p><p>Nº 824 - Conceder o afastamento do país a Alberto Bruner, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP /PS Ortopedia, no período de 22.03.2019 a 29.03.2019, para participar do Hip e Shoulders-Skillslab, que será realizado em Verona/Italy, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.101263/2019-36).</p><p>Nº 825 - Conceder o afastamento do país a Edmilson Takehiro Takata, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP /Disciplina de Ortopedia, no período de 13.04.2019 a 18.04.2019, para participar no Quito Artoplastias 2019, que será realizado em Quito/Equador, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.100992/2019-65).</p><p>Nº 826 - Conceder o afastamento do país a Edmilson Takehiro Takata, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP /Disciplina de Ortopedia, no período de 30.04.2019 a 06.05.2019, para participar do Artroplastia 20-Simpósio Internacional, que será realizado em Bogotá/Colômbia, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.101279/2019-39).</p><p>Nº 827 - Conceder o afastamento do país a Cleber Pinto Camacho, Médico lotado no Hospital Universitário-HSP /Ambulatório de Endocrinologia, no período de 21.03.2019 a 28.03.2019, para participar do 2019 The Endocrine Society Annual Meeting e Expo, que será realizado em Nova Orleans/Estados Unidos, com ônus limitado, (Processo nº. 23089.000691/2019-32).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>