<xml><article id="7740762" name="PRT SE ME 433 DE 26.02.2019" idOficio="5197079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 433, DE 25 DE fevereiro DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 433, DE 25 DE fevereiro DE 2019</p><p>O Secretário Executivo do Ministério da Economia, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 8º do Anexo I do Decreto nº 9.679, de 2 de janeiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União, Edição extra nº 1-E, do dia 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1ºDesignar os servidores ERASMO VERÍSSIMO DE CASTRO SAMPAIO, CPF 210.362.501-30, SIAPE 1255946, e AMADO JOSE BUENO NETTO, CPF 027.544.469-40, SIAPE 2769672, para atuarem como Ordenadores de Despesas, Titular e Substituto, respectivamente, quanto aos atos necessários à execução orçamentária dos recursos consignados na Unidade Gestora 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas).</p><p>Art. 2º Designar as servidoras VALÉRIA CRISTINA DE LAIA, CPF 394.895.311-20, SIAPE 0686204, e GABRIELA ALVES FERREIRA, CPF 658.961.731-72, SIAPE 1573548, para atuarem como Gestores Financeiros, Titular e Substituto, respectivamente, quanto aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados na Unidade Gestora Unidade Gestora 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas).</p><p>Art 3º Designar os servidores GUILHERME ANTUNES DO CARMO, CPF 054.274.159-80, SIAPE 1115932, e WELLINGTON TERRA PASSOS, CPF 184.077.571-87, SIAPE 0759595, como responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, Titular e Substituto, respectivamente, da Unidade Gestora 170597 (Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas).</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>