<xml><article id="7431059" name="0502PRT79A83-VPR-CG-S2" idOficio="5166997" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00006:00020:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Gabinete" artSize="12" artNotes="tit" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">GABINETE</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O CHEFE DE GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 3º da Portaria nº 1, de 26 de maio de 2003, que aprova o Regimento Interno da Vice-Presidência da República, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.237, de 14 de novembro de 2018, que altera o art. 1º da Portaria nº 2.207, de 22 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 79 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRISA BUENO LIRA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Coordenação 2, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 80 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO EDUARDO PONTES MONTEIRO para exercer o Cargo em Comissão de Assessor, DAS 102.4, na Assessoria Parlamentar da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 81 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROBERTO CELSO HABBEMA MAIA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 82 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIO MELO ARAUJO para exercer o Cargo em Comissão de Assistente Técnico, DAS 102.1, no Gabinete da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 83 -<strong>TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>A Portaria GAB/VPR nº 68, de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 24, de 04 de fevereiro de 2019, Seção 2, pág. 4.</p><p class="assina">CESAR LEME JUSTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>