<xml><article id="7702473" name="Portarias de 22 de fevereiro de " idOficio="5193165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00075:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489611">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 256 - Art. 1º- CONCEDER APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS à servidora SUELI NUNES GAUDERETO, Matrícula Siape 1100430, ocupante do cargo de Telefonista, Nível C415, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal - Campus Rio Pomba, com proventos calculados com base no art. 6º, I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/03, e declaraR vago o referido cargo.</p><p>Nº 266 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora LUDMILA SILVA PINHO, Matrícula Siape 1883167, da função de Coordenador de Assistência ao Servidor deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 267 - Art. 1º- DESIGNAR a servidora LUDMILA SILVA PINHO, Matrícula Siape 1883167, para a função de Coordenador de Atenção à Saúde e Segurança do Trabalho deste Instituto Federal, código FG-02, a partir de 17-12-2018.</p><p>Nº 270 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora ELAINE CRISTINA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 2779656, da função de Assessor de Legislação da Diretoria de Gestão de Pessoas deste Instituto Federal, código FG-01, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 271 - Art. 1º- DESIGNAR a servidora ELAINE CRISTINA DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 2779656, para a função de Coordenador de Legislação de Pessoal deste Instituto Federal, código FG-01, a partir de 17-12-2018.</p><p>Nº 272 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora SANDRELENA QUINTÃO LISBOA, Matrícula SIAPE 1811259, da função de Chefe da Seção de Cadastro de Aposentados e Pensionistas deste Instituto Federal, código FG-01, a partir de 16-12-2018.</p><p>Nº 273 - Art. 1º- DESIGNAR a servidora SANDRELENA QUINTÃO LISBOA, Matrícula Siape 1811259, para a função de Coordenador de Cadastro, Aposentadoria e Pensão deste Instituto Federal, código FG-01, a partir de 17-12-2018.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>