<xml><article id="7446442" name="483-484-485" idOficio="5168762" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 262, inciso VI e o art. 292, inciso VII, do Regimento Interno da Secretaria Executiva-SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11/04/2018, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2018, resolve:</p><p>Nº 483- Conceder pensão vitalícia à ZULMIRA TORRES GONTIJO, na qualidade de cônjuge, com fundamento no art. 217, inciso I, da lei 8.112/90 e art. 40, §7º, inciso I, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/2003, c/c com o art.2º, inciso I, da Lei 10.887/2004, a partir de 14/12/2018, data do óbito do ex-servidor, no cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, classe S, padrão IV, deste Ministério, ROBERTO MARQUES GONTIJO.</p><p>Nº 484- Conceder pensão vitalícia à CARMEN DE LOURDES CASTRO MELO, na qualidade de cônjuge, com fundamento no art. 217, inciso I, da lei 8.112/90 e art. 40, §7º, inciso I, da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/2003, c/c com o art.2º, inciso I, da Lei 10.887/2004, a partir de 11/01/2019, data do óbito do ex-servidor, no cargo de Agente Administrativo, classe S, padrão III, deste Ministério, RAFAEL DE MELO.</p><p>Nº 485 - Alterar a portaria nº 194, de 11/07/2000, publicada no DOU 24/07/2000, Seção 2, página 7, que concedeu pensão vitalícia à Sebastiana Ferreira Luiz, para incluir o beneficiário de pensão temporária tardia, OZANAN JOSÉ LUIZ, na qualidade de filho inválido, com fundamento no art. 217, inciso II, "a", da lei 8.112/90 c/c art. 215 (redação original), a partir do óbito da anterior beneficiária, por tratar-se de habilitação tardia sem reserva de cota, referente ao ex-servidor, no cargo de Artífice de Carpintaria, deste Ministério, SIDNEY JOSÉ LUIZ.</p><p class="assina">MARCIO LUIZ MURTA KANGUSSU</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>