<xml><article id="7511470" name="21-R-2019" idOficio="5174769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00124:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457118">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  97, de 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 97, de 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria até a nomeação dos novos eleitos, a servidora ANDRESSA KERECZ TAVARES - 2144575, ocupante do cargo de professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer, na qualidade de Decana, de acordo com o Art. 3º, § Único, da Resolução nº 04/95 - COUN, a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, correspondente ao cargo de Coordenadora da Câmara do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Setor Litoral.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98, de 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>1º - Prorrogar por 45 (quarenta e cinco) dias, a contar de 11 de fevereiro de 2019, o prazo para conclusão dos trabalhos apuratórios da Comissão de Tomada de Contas Especial, designada pela Portaria nº 525/REITORIA, de 20 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 24 de setembro de 2018, tendo em vista a competência que lhe é conferida pelo artigo 30, inciso V, do Estatuto da UFPR, em consonância com o disposto do artigo 80 da Lei nº 8.443, de 16 de julho de 1992, com a Instrução Normativa TCU nº 71, de 28 de novembro de 2012, com a Portaria CGU nº 807, de 25 de abril de 2013. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>