<xml><article id="7568376" name="Portaria nº 18 - Autoriza Elabor" idOficio="5180024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00008:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11466033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso XI, art. 5º do Regimento Interno do Comitê de Governança Digital do Ministério do Desenvolvimento Social, Portaria MDS nº 591, de 31 de maio de 2017, alterada pela Portaria nº 327, de 5 de julho de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a elaboração do Plano Estratégico de Tecnologia da Informação e Plano Diretor de Tecnologia da Informação - PETI/PDTI, para o biênio 2019/2020, nos termos desta Portaria.</p><p>Art. 2º O PDTI deverá abranger as necessidades de soluções de tecnologia da informação das unidades de administração direta do Ministério da Cidadania - MC.</p><p>Art. 3º Designar os seguintes servidores para compor a Equipe de Elaboração do PDTI - EqEPDTI:</p><p>I - Maria Clotilde Prado, Coordenadora;</p><p>II - Fabiana Coelho de Morais, Coordenadora-Substituta;</p><p>III - Jonas Jeske;</p><p>IV - Claudilea de Queiroz Sousa;</p><p>Art. 4º Cabe ao Coordenador da EqEPDTI:</p><p>I - Definir o modelo de PDTI a ser adotado, sendo preferencialmente o modelo do SISP;</p><p>II - Definir o cronograma de pontos de controle da elaboração do PDTI;</p><p>III - Consolidar as informações fornecidas pela EqEPDTI e Secretarias do MDS;</p><p>IV - Elaborar o Plano de Trabalho de elaboração do PDTI;</p><p>V - Elaborar o PDTI.</p><p>Art. 5º Cabe à EqEPDTI:</p><p>I - Coletar informações relacionadas aos aspectos técnicos da tecnologia da informação;</p><p>II - Auxiliar na elaboração do PDTI.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA ALVARENGA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>