<xml><article id="7753069" name="Portarias de Aposentadoria mês d" idOficio="5194852" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="28/02/2019" artClass="00024:00002:00016:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual da Bahia/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11492835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA COORDENAÇÃO-GERAL DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE DA BAHIA, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03.10.2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 144 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MIRIAN SANTOS ALVES, matrícula SIAPE 0537692, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, VPNI art. 62-A da Lei 8.112/90, correspondente 1/5 de FGR-3, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006237/2018-12.</p><p>Nº 145 I - Conceder aposentadoria voluntária, ao servidor NELSON DA SILVA DE SANTANA, matrícula SIAPE 0537117, ocupante do cargo efetivo de Artífice Eletricidade e Comunicações, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com base no Artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal/1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº41/2003, com os proventos calculados com base no Artigo 1º da Lei nº 10887/04. Processo nº 25022.004174/2018-51.</p><p>Nº 146 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor NILSON PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 0485557, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006910/2018-14.</p><p>Nº 147 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor NILTHSON BAYRON COSTA BRITTO, matrícula SIAPE 0488395, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007240/2018-45.</p><p>Nº 148 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor NIVALDO ANTONIO RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE 0485482, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007168/2018-56.</p><p>Nº 149 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ORLANDO DE SOUSA E SILVA, matrícula SIAPE 0488168, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007621/2018-24.</p><p>Nº 150 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor PEDRO DA SILVA GUEDES, matrícula SIAPE 0488755, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006926/2018-19.</p><p>Nº 151 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ROBSON LUIZ DOS ANJOS, matrícula SIAPE 0487326, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007341/2018-16.</p><p>Nº 152 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora VERA CRISTINA RABELO SANTANNA, matrícula SIAPE 0480011, ocupante do cargo efetivo de Analista de Administração A, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, VPNI art. 62-A da Lei 8.112/90, correspondente 1/5 de FGR-1, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.001674/2016-70.</p><p>Nº 153 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora ZENAIDE DE JESUS, matrícula SIAPE 0537074, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006810/2018-80.</p><p>Nº 154 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor ALMIR MOURA MARTINS, matrícula SIAPE 0486863, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº 47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008728/2018-90.</p><p>Nº 155 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora BARBARA LEITE DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0476027, ocupante do cargo efetivo de Atendente, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.004796/2018-80.</p><p>Nº 156 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor CARLOS AUGUSTO MARQUES DA COSTA, matrícula SIAPE 0488185, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008731/2018-11.</p><p>Nº 157 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor CICERO FERREIRA DE ASSIS, matrícula SIAPE 0486019, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006898/2018-30.</p><p>Nº 158 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor CRISTOVAM DE SOUZA FEITOZA, matrícula SIAPE 0488188, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.002130/2018-97.</p><p>Nº 159 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor DEWILSON FLORENCIO, matrícula SIAPE 0485505, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006682/2018-74</p><p>Nº 160 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDESIO JOAQUIM DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0487128, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006726/2018-66.</p><p>Nº 161 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDIELSON LIMA SANTANA, matrícula SIAPE 0487175, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007093/2018-11.</p><p>Nº 162 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EDVALDO PEREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 0488144, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007130/2018-83.</p><p>Nº 163 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor EUZEBIO SAMPAIO ROSA, matrícula SIAPE 0489109, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006727/2018-19.</p><p>Nº 164 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor GERALDO DAMACENA MARTINS, matrícula SIAPE 0486885, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008735/2018-91.</p><p>Nº 165 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor GILBERTO ALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0485600, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006730/2018-24.</p><p>Nº 166 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor HERMES CARDOSO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0485787, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008946/2018-24.</p><p>Nº 167 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor INÁCIO MELQUIADES DA COSTA, matrícula SIAPE 0476265, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006729/2018-08.</p><p>Nº 168 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOÃO MARTINS BENTO, matrícula SIAPE 0485918, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006733/2018-68.</p><p>Nº 169 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOÃO MEIRA CAMPOS, matrícula SIAPE 0488504, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.000193/2019-90.</p><p>Nº 170 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE AMARIO DAMACENA COSTA, matrícula SIAPE 0488209, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008582/2018-82.</p><p>Nº 171 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE CARLOS FEITOSA FILHO, matrícula SIAPE 0476608, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006934/2018-65.</p><p>Nº 172 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE GILBERTO EVANGELISTA COSTA, matrícula SIAPE 0487144, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006731/2018-79.</p><p>Nº 173 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSE GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE 0485944, ocupante do cargo efetivo de Motorista Oficial, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008339/2018-64.</p><p>Nº 174 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor JOSENILDO BRASIL DE ALBUQUERQUE, matrícula SIAPE 0480627, ocupante do cargo efetivo de Digitador, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006955/2018-81.</p><p>Nº 175 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora LINDINETE PEREIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 0536608, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008092/2018-86.</p><p>Nº 176 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor LOURIVAL COSTA DA CRUZ, matrícula SIAPE 0476142, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006737/2018-46.</p><p>Nº 177 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor LUIZ ALBERTO LEITE DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 0537544, ocupante do cargo efetivo de Médico, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008900/2018-13.</p><p>Nº 178 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MANOEL RIBEIRO NASCIMENTO, matrícula SIAPE 0485488, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006900/2018-71.</p><p>Nº 180 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARIA DO SOCORRO PEREIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 0476089, ocupante do cargo efetivo de Atendente, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.004668/2018-36.</p><p>Nº 181 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora MARILENE RODRIGUES DA SILVA MIRANDA, matrícula SIAPE 0485912, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.009013/2018-54.</p><p>Nº 182 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MATIAS ALVES DE SOUZA, matrícula SIAPE 0476529, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.008903/2018-49.</p><p>Nº 184 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor MIGUEL LUIS VIEIRA, matrícula SIAPE 0476467, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Serviços Gerais, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006742/2018-59.</p><p>Nº 185 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora NUBIA MARIA FERREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE 0476327, ocupante do cargo efetivo de Atendente, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.002127/2017-92.</p><p>Nº 186 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor POMPILIO RIBEIRO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0485713, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006338/2018-85.</p><p>Nº 187 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor REINIVALDO SOARES MACHADO, matrícula SIAPE 0489186, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.000017/2019-58.</p><p>Nº 188 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor SEBASTIÃO SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0488175, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006336/2018-96.</p><p>Nº 189 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor SIVALDO RODRIGUES COSTA, matrícula SIAPE 0488176, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007259/2018-91.</p><p>Nº 190 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora TANIA REGINA PAIXÃO DO ESPIRITO SANTO, matrícula SIAPE 0536332, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar de Enfermagem, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007666/2018-07.</p><p>Nº 191 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor VALMIR SOUZA SANTOS, matrícula SIAPE 0486341, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Publica, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.000174/2019-63.</p><p>Nº 192 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, ao servidor VIRGÍLIO FERREIRA DOS REIS, matrícula SIAPE 0488236, ocupante do cargo efetivo de Agente de Saúde Pública, Classe 'S', Padrão III (NI), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.007566/2018-72.</p><p>Nº 193 I - Conceder aposentadoria voluntária integral, à servidora ZILENE ALVES DE CASTRO FREITAS, matrícula SIAPE 0476541, ocupante do cargo efetivo de Enfermeiro, Classe 'S', Padrão III (NS), do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II da Emenda Constitucional nº47 de 5/7/2005, com os proventos do cargo e demais vantagens. Processo nº 25022.006748/2018-26.</p><p class="assina">ANA MARIA MORAES REBOUÇAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>