<xml><article id="7545750" name="PORTARIA GPR 226" idOficio="5177985" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 226, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 226, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1005444/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar SHIRLEY RAMOS PEREIRA, matrícula N. 310.279, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Registro e Guarda de Bens Móveis Patrimoniais.</p><p>Art. 2º Designar GELSON DE SOUSA BARROS, matrícula N. 310.962, Auxiliar Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Registro e Guarda de Bens Móveis Patrimoniais, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Bens Móveis Patrimoniais.</p><p>Art. 3º Designar ANDERSON CARVALHO OLIVEIRA, matrícula N. 317.812, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Núcleo de Bens Móveis Patrimoniais, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-01, da Coordenadoria de Compras, Contratos e Convênios.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>