<xml><article id="7525569" name="Claudete de Assunção Silva dos S" idOficio="5176179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00011:00006:00005:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459145">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 1.035/4PC2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.035/4PC2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.019292/2018-37, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a CLAUDETE DE ASSUNÇÃO SILVA DOS SANTOS, viúva de OLIVIO FRANCISCO DOS SANTOS (Nr Ord 4742893), SIAPE nº 0208655, falecido em 2 de novembro de 2018, aposentado no cargo de Técnico, código 406003, classe "Técnico 2", padrão III, NI, com os proventos de pensão calculados conforme o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com a Gratificação de Qualificação (GQ), Nível 1, de acordo com a Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.038/4PC2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67289.013396/2018-84, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a CARMELITA RIOS DE JESUS, viúva de JOSÉ FERREIRA DE JESUS (Nr Ord 4542339), SIAPE nº 0197695, falecido em 12 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "ESPECIAL", padrão III, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 3°, Parágrafo Único da Emenda Constitucional n° 47, de 5 de julho de 2005, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.039/4PC2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67302.013857/2018-01, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA JOSÉ PAULINO DE VASCONCELOS, viúva de GABRIEL FILGUEIRA DE VASCONCELOS (Nr Ord 4619021), SIAPE nº 0193015, falecido em 10 de dezembro de 2018, aposentado no cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, código 444013, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "B", padrão IV, NI, com proventos da classe "C", padrão IV, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.040/4PC2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.024493/2018-11, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária a VITOR HUGO LOPES DO NASCIMENTO SANTOS, filho de LORIVAL OLIVEIRA SANTOS (Nr Ord 4703952), SIAPE nº 0202615, falecido em 28 de julho de 2012, aposentado no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicações, código ARELCO 481056, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão V, NI, com os proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso II, alínea "a" da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 1.041/4PC2, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.035646/2017-74, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ANNA PINTO DE OLIVEIRA CARDOZO, viúva de JAIR DE SOUZA CARDOZO (Nr Ord 4718356), SIAPE nº 0203686, falecido em 25 de novembro de 2017, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente à proporcionalidade de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos) da classe "S", padrão "III", NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112,de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2°, inciso I, da Lei n° 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>