<xml><article id="7523635" name="portarias-R DOU 06.02.19 envio e" idOficio="5175927" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11458818">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o art. 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 260 - Exonerar, a contar de 01 de fevereiro de 2019, da Função Comissionada de Coordenação de Ensino-Educação Infantil - FCC, do Colégio de Aplicação, do Centro de Educação, o(a) servidor(a) CIBELE LUCENA DE ALMEIDA, matrícula nº 3662695, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo n.º 23077.006518/2019-87)</p><p>Nº 261 - Designar MARIANNE DA CRUZ MOURA DANTAS DE REZENDE, matrícula n.º 4653302, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Ensino-Educação Infantil - FCC, do Colégio de Aplicação, do Centro de Educação. (Processo n.º 23077.006518/2019-87)</p><p>Nº 262 - Exonerar, a pedido, a contar de 29 de janeiro de 2019, da função de Secretário Administrativo, FG-03, da Superintendência de Comunicação, o(a) servidor(a) FELISMINO DA SILVA NETO, matrícula nº 0348499, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo n.º 23077.006552/2019-51)</p><p>Nº 264 - Designar MAURITY SANDERSON DE LIMA SOARES, matrícula nº 1883437, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário Administrativo, FG-03, da Superintendência de Comunicação. (Processo n.º 23077.006552/2019-51)</p><p>Nº 266 - Exonerar da função de Coordenador de Capacitação e Educação Profissional, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas, o(a) servidor(a) RAFAELLA KALINE COSTA XAVIER, matrícula nº 2677148, Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.005822/2019-15)</p><p>Nº 268 - Designar ROGERIO FERNANDES SILVA, matrícula nº 1796883, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Capacitação e Educação Profissional, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas. (Processo n. º 23077.005822/2019-15)</p><p>Nº 270 - Exonerar, a contar de 01 de fevereiro de 2019, do cargo de Diretor, CD-04, do Colégio de Aplicação, do Núcleo de Educação Infantil, do Centro de Educação, o(a) servidor(a) ELAINE SANTANA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1802186, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.083542/2018-59)</p><p>Nº 271 - Nomear MARISTELA DE OLIVEIRA MOSCA, matrícula nº 2432915, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer o cargo de Diretor, CD-04, do Núcleo de Educação da Infância, do Centro de Educação. (Processo n.º 23077.083542/2018-59)</p><p>Nº 272 - Exonerar da função de Secretário Administrativo, FG-07, do Departamento de Informática e Matemática Aplicada, do Centro de Ciências Exatas e da Terra, o(a) servidor(a) ANTHONY SOUZA ANDRADE, matrícula n.º 1932037, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.005156/2019-15)</p><p>Nº 274 - Designar SARA SALSA PAPALEO, matrícula nº 2273632, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário Administrativo, FG-07, do Departamento de Informática e Matemática Aplicada, do Centro de Ciências Exatas e da Terra. (Processo n. º 23077.005156/2019-15)</p><p>Nº 276 - Exonerar, a pedido, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Ensino de História - PROFHistória, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, o(a) servidor(a) HAROLDO LOGUERCIO CARVALHO, matrícula nº 1673791, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.000275/2019-73)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.000275/2019-73, resolve:</p><p>Nº 278 - Designar FRANCISCO DAS CHAGAS FERNANDES SANTIAGO JUNIOR, matrícula nº 1518086, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função de Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Ensino de História - PROFHistória, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes, para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>