<xml><article id="7514686" name="PORTARIAS DGER 11-02-2019" idOficio="5175139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.959,  DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.959, DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.001595/2019-82, resolve:</p><p>Fica autorizada, até 31 de março de 2019, a cessão da servidora desta Casa Legislativa LILIANE GALVÃO COLARES, matrícula n.º 264882, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, à Presidência da República, para exercer o cargo em comissão de Diretor, código DAS 101.5, da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.002, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002849/2019-80, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2933, publicada no Diário Oficial da União, dia 08/02/2019, Seção 2, que exonerou ERICA RODRIGUES DE BRITO, matrícula nº 342390, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá, e a nomeou para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>