<xml><article id="7596380" name="Ps_5215_5217_5218_5219_5220_5221" idOficio="5182673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00024:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 15 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 15 de fevereiro de 2019</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.215 - Dispensar, ANA CRISTINA SIMOES ROSA, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0465, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.217 - Designar, FERNANDA PEREIRA BAPTISTA BERGAMINI, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.00465, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.218 - Designar, ANTONIO SERGIO ALMEIDA FONSECA, para a função comissionada de chefe do Serviço de Ensino e Pesquisa do CESTEH, código FCPE 101.1, n.º 45.0462, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.219 - Dispensar, LUCIANA FILLIES BUENO MATHIAS, da Função Gratificada, código FG 2, n.º 45.0669, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.220 - Dispensar, FABIANA LESSA PEREIRA, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Enfermagem, código FCPE 101.1, n.º 45.0640, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.221 - Dispensar, ROGERIA LEITE PELEGRINO PINHO, da Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0452, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.222 - Dispensar, DOLORES LIMA DA COSTA VIDAL, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço Social, código FCPE 101.1, n.º 45.0643, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.223 - Designar, MARCELO ARANHA GARDEL, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço Social, código FCPE 101.1, n.º 45.0643, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.224 - Designar, LUCIANA RAQUEL SOUZA LOPES, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0677, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.225 - Designar, ARILDA SILVA DE ASSIS, para a função comissionada de chefe do Serviço de Enfermagem, código FCPE 101.1, n.º 45.0640, do INSTITUTO NACIONAL DE SAÚDE DA MULHER, DA CRIANÇA E DO ADOLESCENTE FERNANDES FIGUEIRA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>