<xml><article id="7348692" name="port propessoas aposentjan19" idOficio="5159470" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429480">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 370 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO DE MIRANDA, Matrícula SIAPE nº 1137620, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001996/2018-81).</p><p>Nº 371 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora CINTIA REJANE MOLLER DE ARAUJO, Matrícula SIAPE nº 1565720, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 1, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.002017/2018-10).</p><p>Nº 372 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora DENISE AUXILIADORA DE QUEIROZ, Matrícula SIAPE nº 1136524, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001878/2018-72).</p><p>Nº 373 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor DOUGLAS ANTONIO RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 1139073, ocupante do cargo de Médico/Área, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001950/2018-61).</p><p>Nº 374 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor FRANCISCO CARLOS ROSA BIZIO, Matrícula SIAPE nº 1139506, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001885/2018-74).</p><p>Nº 376 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE ALBERTO DEL PORTO, Matrícula SIAPE nº 2137553, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001875/2018-39).</p><p>Nº 377 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora JULIETA FREITAS RAMALHO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1137603, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 2, Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001972/2018-21).</p><p>Nº 378 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora KEILA FRANCISCO NETO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1139545, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.002010/2018-90).</p><p>Nº 380 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ HIROTOSHI OTA, Matrícula SIAPE nº 3139565, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 3, Regime de 40(quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos proporcionais (Processo nº 23089.001953/2018-03).</p><p>Nº 382 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARIA APARECIDA CAVANAL, Matrícula SIAPE nº 1136913, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001922/2018-44).</p><p>Nº 383 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora MARTA CRISTINA MEIRELLES ORTIZ, Matrícula SIAPE nº 1772913, ocupante do cargo de Professor Adjunto, Referência 2, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos proporcionais (Processo nº 23089.002011/2018-34).</p><p>Nº 384 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO MELHEM AGHAZARIAN, Matrícula SIAPE nº 1135995, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.002049/2018-15).</p><p>Nº 385 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SONIA MARIA DE OLIVEIRA MONTANARO, Matrícula SIAPE nº 1136398, ocupante do cargo de Biólogo, Classe E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001919/2018-21).</p><p>Nº 386 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VERA LUCIA FLOR SILVEIRA, Matrícula SIAPE nº 3136166, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 3, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6º, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais. (Processo nº 23089.002023/2018-69).</p><p>Nº 387 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VERA LUCIA TAMBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1135738, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001931/2018-35).</p><p>Nº 388 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VIVIANE SANTALUCIA MAXIMINO, Matrícula SIAPE nº 1620340, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 1, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/2004 (Processo nº 23089.001921/2018-08).</p><p>Nº 389 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora WANDA LEAL MOURÃO, Matrícula SIAPE nº 1138829, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.001990/2018-11).</p><p>Nº 390 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora WILMA DA SILVA CAVALHEIRO GUERREIRO FELISBINO, Matrícula SIAPE nº 1136776, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais. (Processo nº 23089.002005/2018-87).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>