<xml><article id="7653089" name="Port-244-2018-Com9DN-Prorrogacao" idOficio="5188252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00011:00009:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 244 do Com9DN, DE 13 DE AGOSTO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 244 do Com9DN, DE 13 DE AGOSTO DE 2018</p><p></p><p>O COMANDANTE DO NONO DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelos Art. 34 e 37 do Decreto n 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), combinado com os Art. 39, 40 e 41 da Lei n 5.292, de 8 de junho de 1967 (Lei que dispoe sobre a prestacao do Servico Militar pelos estudantes de Medicina, Farmacia, Odontologia e Veterinaria e pelos Medicos, Farmaceuticos, Dentistas e Veterinarios - MFDV), alterada pela Lei n 7.264, de 4 de dezembro de 1984, resolve:</p><p>Art. 1 Prorrogar o Tempo de Servico, sob a forma de Estagio de Instrucao e Servico (EIS), por um ano, dos Oficiais Medicos da Reserva de Segunda Classe da Marinha abaixo relacionados, a partir das datas declaradas acima dos seus respectivos nomes:</p><p>I - a partir de 18AGO2018 - (Quinta Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-Md) 13.1487.02 RENATA MORLEY DE MUNO DA CRUZ</p><p>II - a partir de 10NOV2018 - (Quarta Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-Md) 14.2089.97 GIACOMO LAMARAO LIMA;</p><p>1Ten (RM2-Md) 14.2090.21 GILVAN GIL MARTINS; e</p><p>1Ten (RM2-Md) 14.2090.12 ADRIEL COSTA DO ESPIRITO SANTO.</p><p>III - a partir de 09NOV2018 - (Terceira Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-Md) 15.2548.95 DIOGO FERREIRA DE QUEIROZ</p><p>IV - a partir de 29NOV2018 - (Segunda Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.1833.98 GISELLE OLIVEIRA DA COSTA;</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.1833.71 FELIPE ALMEIDA MOTA;</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.1833.47 JOSE AUGUSTO DA SILVA ONETY JUNIOR; e</p><p>1Ten (RM2-Md) 16.1833.63 RAFAEL MATOS LIMA.</p><p>V - a partir de 06DEZ2018 - (Segunda Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-Md) 06.0115.01 MARIO TERCIO ROCHA JUNIOR</p><p>Art. 2 Prorrogar o Tempo de Servico, sob a forma de Estagio de Instrucao e Servico (EIS), por um ano, dos Oficiais da Reserva de Segunda Classe da Marinha abaixo relacionados, a partir das datas declaradas acima dos seus respectivos nomes:</p><p>I - a partir de 07OUT2018 - (Quinta Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-T) 13.1726.89 ROSIANE DOS SANTOS VIEIRA;</p><p>1Ten (RM2-T) 13.1726.71 MARCELO DA SILVA SAAD; e</p><p>1Ten (RM2-T) 13.0793.01 JEMIMA DE PAULA SOARES.</p><p>II - a partir de 29OUT2018 - (Quinta Prorrogacao):</p><p>1Ten (RM2-EN) 12.1940.93 GLENDHA DE OLIVEIRA GUIMARAES</p><p>Art. 3 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos conforme as atas das respectivas prorrogacoes.</p><p class="assina">Vice-Almirante CARLOS ALBERTO MATIAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>