<xml><article id="7640305" name="DESP 116 E 117 SAA SEÇÃO 2" idOficio="5186961" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 19 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 19 de fevereiro de 2019</p><p>Nº 116 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal MARCELO ANTONIO DA SILVA, lotado no Serviço de Perícias em Informática da Divisão de Perícias do Instituto Nacional de Criminalística da Diretoria Técnico-Científica da Polícia Federal, para participar da "Digital Crimes Consortium Conference 2019", em Lisboa, Portugal, no período de 23 a 31 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08201.001281/2018-09).</p><p>Nº 117 - O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e suas alterações, autoriza que se afastem do País o Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental ARNALDO JOSÉ ALVES SILVEIRA, Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional, e a Advogada da União NATÁLIA CAMBA MARTINS, Coordenadora-Geral de Adoção e Subtração Internacional de Crianças e Adolescentes do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participarem da Reunião do Conselho de Assuntos Gerais e Política da Conferência da Haia de Direito Internacional Privado, em Haia, Países Baixos, no período de 3 a 7 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. (Processo nº 08099.001342/2019-25).</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>