<xml><article id="7380840" name="DOU2-SC-1-PT-69-UNI-PR-SC-000045" idOficio="5162730" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00039:00007:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00011" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11435060">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 69, de 30 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 69, de 30 de janeiro de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso das atribuições conferidas pelo art. 33, inciso VI, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF nº 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º-Exonerar o servidor SUAIR DA SILVA CAMPOS, matrícula nº 27557, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessor-Chefe - Nível II da Assessoria de Pesquisa e Análise Descentralizada, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º-Exonerar o servidor FELIPE RHENIUS NITZKE, matrícula nº 27223, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Marcelo Godoy, na Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p>Art. 3º-Nomear o servidor FELIPE RHENIUS NITZKE, matrícula nº 27223, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor-Chefe - Nível II da Assessoria de Pesquisa e Análise Descentralizada, CC-2, da Procuradoria da República no Estado de Santa Catarina.</p><p>Art. 4º-Nomear a servidora CAROLINA FERREIRA GUIMARAES, matrícula nº 16795, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão de Assessor - Nível II, CC-2, do Gabinete do Procurador da República Marcelo Godoy, na Procuradoria da República no Município de Itajaí.</p><p class="assina">DARLAN AIRTON DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>