<xml><article id="7544811" name="ATO GDGSET 54_2019_DISP_DESIG_LI" idOficio="5177839" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/02/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 54, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 54, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 5, 6 e 7, de 11/2/2019, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora LILIAN VASCONCELLOS FRANÇA VOLPATO, código 32514, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, ficando dispensada da função comissionada de Supervisora da Seção de Projetos, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora MONICA BARREIRO DA COSTA, código 50441, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, para exercer a função comissionada de Supervisora da Seção de Projetos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Designar o servidor LEONARDO ANTONIO AGUIAR DE FREITAS, código 58539, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Secretaria da Subseção I Especializada em Dissídios Individuais.</p><p>4 - Dispensar a servidora MONICA BARREIRO DA COSTA, código 50441, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos.</p><p>5 - Designar o servidor LEONARDO ANTONIO AGUIAR DE FREITAS, código 58539, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>