<xml><article id="7373155" name="PORTARIAS 31 01 2019" idOficio="5161683" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00138:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433652">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto no art. 1º § 2º da Lei nº 12.863/2013, que alterou a Lei nº. 12.772/2012 e com decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pg. 01, resolve:</p><p>Nº 209 - Nomear CLAUDIO EMÍDIO SILVA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, I e 10º da Lei nº 8.112/90, homologado pelo Edital nº 123 de 03/10/2018, publicado no Diário Oficial da União em 09/10/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto A, Nível 1, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará, em Regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no(a) INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS, código de vaga nº 1002253.</p><p>Nº 210 - Nomear ROBSON ALVES DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, I e 10º da Lei nº 8.112/90, homologado pelo Edital nº 77 de 11/07/2017, publicado no Diário Oficial da União em 13/07/2017, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", com a denominação de Adjunto, Nível 1, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará, em Regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no(a) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS, código de vaga nº 1002297.</p><p>Nº 212 - Nomear em caráter efetivo, de acordo com os artigos 9º, 10, 13 e 20 com seus incisos e parágrafos da Lei 8.112/90, com alterações da Lei 9.527/97 e do art. 6º da Emenda Constitucional nº 19/1998, RICARDO LEÃO RIBEIRO WANZELLER, para o cargo de ASSISTENTE SOCIAL, Classe "E", Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, habilitado(a) em Concurso Público, homologado pelo Edital nº 01, de 06/01/2017, publicado no Diário Oficial da União em 09/01/2017, seção 3, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com lotação no(a) PRÓ-REITORIA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO, código de vaga nº 1002729.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>