<xml><article id="7653933" name="Portarias 0391-0398 de 13.02.201" idOficio="5188345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00073:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480773">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 391 - Art. 1º Dispensar a servidora Vanessa Bezerra Gonzaga da Igreja, matrícula SIAPE 1929679, ocupante do cargo de Técnica de Enfermagem, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Saúde Escolar - código FG-05, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 394 - Art. 1º Designar a servidora Patrícia Melo Sacramento, matrícula SIAPE 2152152, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Conformidade de Registro de Gestão, Campus São Cristóvão, código FG-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 11/02/2019.</p><p>Nº 396 - Art. 1º Designar o servidor Ricardo Araújo da Silva, matrícula SIAPE 1583195, para substituir, no período de 12/02/2019 a 17/02/2019, o Gerente de Ensino, código CD-04, Campus São Cristóvão, servidor Rafael Sant`Ana Jacaúna, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 12/02/2019.</p><p>Nº 398 - Art. 1º Retificar a Portaria n° 325, de 07 de fevereiro de 2019, que trata da designação do servidor Deivesson Sousa Lima, matricula Siape nº 2267604, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador da Assistência Estudantil, Campus Estância, código FG-02.</p><p>Art. 2º Onde se lê: "com efeitos a partir do dia 01/02/2018", leia-se: "com efeitos a partir do dia01/02/2019".</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>