<xml><article id="7424956" name="Pub Portarias fev 2019 (1) 05022" idOficio="5166602" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00013:00045:00034:00051:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11442783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 5 DE FEVEREIRO DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SUBSTITUTA EVENTUAL DA CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015 publicado no DOU nº 94 de 20 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX, de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018 resolve:</p><p>Nº 951 - Conceder pensão civil à MARIA BARBOSA DA COSTA na condição de cônjuge com vigência a partir 13 de janeiro de 2019 data do óbito do servidor Eli Cesário da Costa matrícula 1011089 aposentado no cargo de Agente de Portaria Classe S Padrão III oriundo do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004(05504000992/2019-36).</p><p>Nº 982 - Conceder pensão civil à LEONICE DE ASSUNÇÃO ANTUNES COELHO na condição de cônjuge com vigência a partir 30 de dezembro de 2018 data do óbito do servidor Nelson Antunes Coelho, Siape 1021172, aposentado no cargo de Agente de Polícia Civil Especial oriundo do Quadro Ex-Território Federal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217 inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222 inciso VII alínea b item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015 assegurado pelo inciso I do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (05504000995/2019-70).</p><p class="assina">MARCILENE MIDONES BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>