<xml><article id="7622405" name="2019 - SE - 18.2" idOficio="5185224" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 493 - Exonerar, a pedido, CRISTIANO TAVARES TORQUATO do cargo de Coordenador-Geral de Cidadania e Alternativas Penais da Diretoria de Políticas Penitenciárias do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4, a partir de 7 de fevereiro de 2019.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 494 - Designar KATIUSCIA DE SOUSA VASCONCELOS para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 10.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 495 - Nomear LUIZ FERNANDO FAVARO BUSNARDO para exercer o cargo de Coordenador de Técnica de Registro Sindical da Coordenação-Geral de Registro Sindical do Departamento de Promoção de Políticas de Justiça da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.3.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 496 - Dispensar, a pedido, LETÍCIA BERNARDES QUIRINO do encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Assistências nas Penitenciárias da Diretoria do Sistema Penitenciário Federal do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 497 - Nomear EWANDJÔECY FRANCISCO DE ARAÚJO para exercer o cargo de Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira do Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.3, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 498 - Nomear CLEITON DE OLIVEIRA RODRIGUES para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Administração e Logística da Coordenação de Gestão Interna do Gabinete da Secretaria Nacional de Justiça, código DAS 101.2.</p><p>Nº 499 - Nomear JESSICA BARRETO DE SANTANA para exercer o cargo de Chefe da Divisão do Escritório de Gestão de Projetos da Coordenação de Legislação de Segurança Pública da Coordenação-Geral de Estratégia em Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 500 - Designar LEONARDO SOARES BARREIROS para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Contabilidade da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>