<xml><article id="7532815" name="DOU_PR_20190208" idOficio="5176928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00013:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460837">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 120 - Dispensar, NORMANDO DUARTE DE OLIVEIRA, CPF nº 152.642.897-00, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 121 - Designar WILLIAM PIMENTEL BERK DE QUEIROZ, CPF nº 110.857.027-58, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 122 - Designar EDSON BATISTA DOS SANTOS JUNIOR, CPF nº 081.017.577-08, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 123 - Dispensar, ROGERIO MALHEIROS DOS SANTOS, CPF nº 025.849.497-25, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 124 - Designar RAPHAEL PITHAN BRITO, CPF nº 122.779.587-43, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 125 - Dispensar, EDUARDO DA COSTA ROMERO, CPF nº 789.767.747-87, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 126 - Designar WILLIAM PIMENTEL BERK DE QUEIROZ, CPF nº 110.857.027-58, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Diretoria de Informática, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 127 - Dispensar, MARCELO RUBENS DOS SANTOS DO AMARAL, CPF nº 008.415.117-05, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento Conceitual, do(a) Coordenação de Índices de Preços, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 128 - Designar LINCOLN TEIXEIRA DA SILVA, CPF nº 112.710.817-41, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Planejamento Conceitual, do(a) Coordenação de Índices de Preços, do(a) Diretoria de Pesquisas, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 129 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, SUELLEN CRISTINA CALICIO FERRARI TAVORA, CPF no067.197.666-43, matrícula no2338922, no cargo inacumulável de Contador, Classe "E", Padrão 101, do Quadro Permanente do Instituto Federal, de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 31/01/2018.</p><p>N° 130 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, PAULO ROBERTO COTA, CPF no154.801.866-04, matrícula no1200805, no cargo inacumulável de Analista de Controle Externo - Especialidade Engenharia, do Quadro Permanente do Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 01/02/2019.</p><p>N° 131 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão II, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, ALEXANDRE HENRIQUE GUIMARAES GONCALVES, CPF no 320.706.698-40, matrícula no 1378994, no cargo inacumulável de Analista do Quadro Permanente da Defensoria Pública do Estado de Mato Grosso, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no 8.112/90, a partir de 14/01/2019.</p><p class="assina">ROBERTO LUIS OLINTO RAMOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>