<xml><article id="7390716" name="0102PRT46E74-CGVPR-S-2" idOficio="5163427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00006:00020:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Vice-Presidência da República/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437038">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[GABINETE]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">GABINETE</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O CHEFE DE GABINETE DA VICE-PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 3º da Portaria nº 1, de 26 de maio de 2003, que aprova o Regimento Interno da Vice-Presidência da República, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 1.237, de 14 de novembro de 2018, que altera o art. 1º da Portaria nº 2.207, de 22 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 46 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 3S FAB WESLEY PEREIRA MELO<strong></strong>de exercer a função de ESPECIALISTA<strong>,</strong>Código Siape RMA Nível II, na Assessoria Militar da Vice-Presidência da República, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 47 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Maj EB MARCOS PAULO DIAS PINTO para exercer a função de CHEFE DA AJUDÂNCIA DE ORDENS, na Ajudância de Ordens da Vice-Presidência da República, enquadrando-o no Código Siape Grupo RMP - 0003 (C) do Anexo I da Portaria nº 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018.</p><p>Nº 48 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLARICE MARIA MIRANDA PONTES DE SOUZA para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, DAS 102.3, no Gabinete da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 49 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VITOR HUGO ANDRADE MAIA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, no Gabinete da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 50 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROMÉRIO GOMES DA CUNHA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente Técnico, DAS 102.1, no Gabinete da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 51 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTONIA RODRIGUES LIMA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente Técnico, DAS 102.1, na Assessoria Militar da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 52 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ZENEDIR DA MOTA FONTOURA para exercer o Cargo em Comissão de Assessor, DAS 102.4, na Assessoria de Temas Institucionais da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 53 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ROSNALDO ANTONIO DE LIMA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Assessoria de Temas Institucionais da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 54 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JUCEMARA CASTRO VELLOSO para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor - FCPE 102.4, na Assessoria de Temas Institucionais da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 55 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>EMERSON GUIMARÃES DAL SECCHI para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral - FCPE 101.4, na Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 56 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>JOSÉ FALCÃO FILHO para exercer a Cargo em Comissão de Coordenador, DAS 101.3, na Coordenação 1, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 57 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUIZ CLAUDIO MONTEIRO MORGADO para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral - FCPE 101.4, na Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 58 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PATRICIA MENDES SERIQUE para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador DAS 101.3, na Coordenação 1, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 59 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>BRUNO ANDRE STIELTJS para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Coordenação 1, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 60 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MÔNICA CATANHO LOPES DOS SANTOS para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador - DAS 101.3, na Coordenação 2, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 61 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>WILLIAN GIULIANO DOS PRAZERES para exercer Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador - FCPE 101.3, na Coordenação 3, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 62 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>NILO DA LUZ GUTEMBERG para exercer Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente - FCPE 102.2, na Coordenação 3, da Coordenação-Geral de Logística do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 63 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>AYALA DO CARMO TANIOS NEMER para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral - FCPE 101.4, na Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 64 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ALBA REGINA RIBEIRO DIAS para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador - DAS 101.3, na Coordenação, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 65 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>PATRICIA AUGUSTA DA SILVA para exercer Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente - FCPE 102.2, na Coordenação, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas do Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 66 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>RONIZE STORTI PERALVA para exercer o Cargo em Comissão de Assistente, DAS 102.2, na Assessoria Diplomática da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 67 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PRYSCILA ALVES VAZ para exercer o Cargo em Comissão de Assistente Técnico, DAS 102.1, na Assessoria Parlamentar da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 68 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ELISANGELA MACHADO DOS SANTOS DE FREITAS para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, DAS 102.3, na Assessoria de Comunicação Social da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 69 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LARISSA NOGUEIRA DE SOUSA ROCHA para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, DAS 102.3, na Assessoria de Comunicação Social da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 70 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>IONARA WICHINHESKI para exercer o Cargo em Comissão de Assessor Técnico, DAS 102.3, na Assessoria de Comunicação Social da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 71 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LIA MENELEU FIUZA FAVALI para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor - FCPE 102.4, na Assessoria Jurídica da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 72 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ISRAEL PINHEIRO TORRES JUNIOR para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assessor - FCPE 102.4, na Assessoria Jurídica da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 73 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RUBENS PEREIRA DOS SANTOS para exercer a Função Gratificada de Supervisor, RGA-0005, no Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p>Nº 74 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CARLOS MANUEL GERPE IGLESSIAS para exercer a Função Gratificada de Supervisor, RGA-0004, no Departamento de Administração e Finanças da Vice Presidência da República.</p><p class="assina">CESAR LEME JUSTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>