<xml><article id="7614081" name="Portaria nº 237_2019_Nomeia_UFC_" idOficio="5184405" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 237,  DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 237, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais e considerando: o disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei 8.112 de 11/12/90; o disposto no Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, e suas alterações, e na Portaria Interministerial MEC/MPOG nº. 316, de 09/10/2017, publicada no D.O.U. de 19/10/2017; o disposto na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/09/2013; o que consta no Ofício nº 38/2019/DICON_CODEC/PROGEP/REITORIA-UFC, de 08/02/2019, e no Processo de nº. 23113.055300/2018-91/UFS; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, THIAGO LIMOEIRO RICARTE, para exercer o cargo de Professor Adjunto-A, nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, em virtude de habilitação em Concurso Público para o Magistério Superior da Universidade Federal do Ceará, objeto do Edital nº 01/2018, publicado no D.O.U. de 05/01/2018, homologado através do Edital nº 109/2018, de 14/05/2018, publicado no D.O.U. de 16/05/2018, seção 3, página 60, com código de vaga nº 0931647.</p><p>Art. 2º - De acordo com o Art. 62, da Resolução 036/2018/CONSU, o candidato terá até 20 (vinte) dias, após a data da publicação desta Portaria de nomeação no Diário Oficial da União, para apresentar, à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, os títulos exigidos em conformidade com o edital do concurso, para comprovação de atendimento às exigências editalícias.</p><p>Art. 3º - O servidor será lotado no Núcleo de Graduação em Agronomia/Campus do Sertão, e terá o prazo de 30 (trinta) dias para tomar posse, contados a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º - Esta PORTARIA entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>