<xml><article id="7476761" name="MATERIA DOU 2" idOficio="5171540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00011:00008:00013:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/5ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19 - SSIP/5, de 1º de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19 - SSIP/5, de 1º de fevereiro de 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi subdelegada no inciso VI, do artigo 5o da Portaria no 082-DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exercito no 18, de 2 de maio de 2014, resolve: Conceder Pensao a Senhora EVANIR GONCALVES CORREA, na condicao de companheira, no percentual de 100% (cem por cento), cujo amparo e o seguinte: Inciso III, do Art 217, combinado com a alinea b, do item 6, do artigo 222, ambos da Lei no 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redacao dada pela Lei n 13.135/15, de 17 de junho de 2015. A beneficiaria e companheira do ex-servidor REINALDO SCHNEIDER, matricula SIAPE no 0.069.609, vinculado ao Comando da 5a Regiao Militar, falecido na inatividade, em 1 de setembro de 2018, tendo como referencia atual o cargo de Motorista Oficial, codigo 481/262. A pensao ora concedida tera efeito financeiro a partir de 20 de dezembro de 2018, data da cessacao do beneficio de pensao por morte previdenciaria, deixada a Sra. EVANIR GONCALVES CORREA, pelo seu ex-conjuge, de acordo com o Art. 225, da Lei no 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redacao dada pela Lei no 13.135/15, de 17 de junho de 2015.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20 - SSIP/5, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi subdelegada no inciso VI, do artigo 5o da Portaria no 082-DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exercito no 18, de 2 de maio de 2014, resolve: Conceder Pensao a Senhora ROZINEY SALLETE TAMATAYA, na condicao de conjuge, no percentual de 100% (cem por cento), cujo amparo e o seguinte: Art. 215 e inciso I do Art 217, ambos da Lei no 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redacao dada pela Lei no 13.135/15, de 17 de junho de 2015. A beneficiaria e conjuge do ex-servidor TERUAKI TAMATAYA, matricula SIAPE no 0.062.425, vinculado ao Comando da 5a Regiao Militar, falecido na inatividade, em 7 de dezembro de 2018, tendo como referencia atual o cargo de Agente de Atividades Agropecuarias, codigo 481/014. A pensao ora concedida tera efeito financeiro a partir da data do obito do instituidor.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 21 - SSIP/5, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 5a REGIAO MILITAR, no uso da competencia que lhe foi subdelegada no inciso VI, do artigo 5o da Portaria no 082-DGP, de 23 de abril de 2014, publicada no Boletim do Exercito no 18, de 2 de maio de 2014, resolve: Conceder Pensao a Senhora REGINA MARTA SANTOS DE OLIVEIRA, na condicao de companheira, no percentual de 100% (cem por cento), cujo amparo e o seguinte: Art. 215 e inciso III do Art 217, ambos da Lei no 8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redacao dada pela Lei n 13.135/15, de 17 de junho de 2015. A beneficiaria e companheira do ex-servidor WALDEMAR JOSE DA SILVA, matricula SIAPE no 0.058.159, vinculado ao Comando da 5a Regiao Militar, falecido na inatividade, em 16 de dezembro de 2017, tendo como referencia atual o cargo de Agente Administrativo, codigo 481/004. A pensao ora concedida tera efeito financeiro a partir da data do obito do instituidor.</p><p class="assina">Gen Bda ALESSIO OLIVEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>