<xml><article id="7683219" name="DOU - PORT 417 a 419 - Nomeação " idOficio="5191332" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486097">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições estatutárias e regimentais, tendo em vista o que consta no Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011, e suas alterações, resolve:</p><p>Nº 417 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, MARIA FERNANDA DIOGO, classificado(a) em 3º lugar no concurso público de provas e títulos, da lista geral, instituído pelo Edital nº 35/DDP/2017, publicado no Diário Oficial da União de 31 de julho de 2017, homologado através da Portaria n° 878/2017/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2017, prorrogado pela Portaria nº 581/2018/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 27 de agosto de 2018, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva/DE, com exercício no Departamento de Psicologia, com código de vaga 691747, decorrente da aposentadoria de Andrea Vieira Zanella, por meio da Portaria nº 37/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>(Processo nº 23080.035107/2017-88)</p><p>Nº 418 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, FABIO RAU AKASHI HERNANDES, classificado(a) em 1º lugar no concurso público de provas e títulos, da Lista geral, instituído pelo Edital nº 053/2018/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2018, homologado através da Portaria n° 798/2018/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2018, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Ecologia e Zoologia, com código de vaga 690472, decorrente da aposentadoria de Alexandre Paulo Teixeira Moreira, por meio da Portaria nº 025/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019.</p><p>(Processo nº 23080.019260/2018-49)</p><p>Nº 419 - Nomear, em caráter efetivo, de acordo com o art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90, EDUARDO LUÍS HETTWER GIEHL, classificado(a) em 2º lugar no concurso público de provas e títulos, da Lista geral, instituído pelo Edital nº 053/2018/DDP, publicado no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2018, homologado através da Portaria n° 695/2018/DDP, publicada no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2018, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto A, em regime de trabalho de DE, com exercício no Departamento de Ecologia e Zoologia, com código de vaga 690116, decorrente da aposentadoria de Paula Cals Brugger Neves, por meio da Portaria nº 089/DAP/2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de fevereiro de 2019.</p><p>(Processo nº 23080.019253/2018-47)</p><p>A posse dos nomeados ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, de acordo com o parágrafo 1º do art. 13, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>