<xml><article id="7555797" name="P8SJDORIOPRETO12" idOficio="5178987" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00013:00050:00100:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em São José do Rio Preto" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464464">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 12, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 12, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM SÃO JOSÉ DO RIO PRETO, no uso das atribuições que lhe confere o inciso XIII, do art. 340 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017 e Portaria SRRF/8ªRF/nº 030, de 21 de fevereiro de 2017, publicada no DOU - Seção I, de 02 de março de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder ao servidor SIDNEI DE SOUSA PEREIRA, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matricula Siapecad 64094, lotado e em exercício nesta Delegacia da Receita Federal do Brasil em São José do Rio Preto-SP, licença capacitação de que trata o art. 87 da lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 1º da lei 9.527 de 01 de dezembro de 1997 e art. 4º da Portaria RFB 1.804, de 30 de dezembro de 2016, referente ao período aquisitivo de 21/07/2012 a 19/07/2017.</p><p>Art. 2º AutorizaR o gozo de 30 (trinta) dias de licença capacitação no período de 26/03/2019 a 24/04/2019, para elaboração de TCC de curso de pós-graduação lato sensu em Direito Tributário promovido pelo IBET - Instituto Brasileiro de Estudos Tributários.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar no prazo de 60 (sessenta) dias da conclusão do curso, cópia do trabalho de conclusão da monografia, conforme art. 11º da Portaria RFB 1.804, de 30 de dezembro de 2016.</p><p class="assina">SÉRGIO LUIZ ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>