<xml><article id="7512765" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 11.02.201" idOficio="5174941" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs  de  11 DE FEVEREIRO DE 2019.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs de 11 DE FEVEREIRO DE 2019.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>PAVEL SHUMYATSKY, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 17/04/2019 a 28/04/2019 (incluindo trânsito), desenvolver projeto de pesquisa em visita ao University of Bath, em Bath/Reino Unido, correspondente a afastamento do país com ônus limitado, conforme Processo n° 23106.007701/2019-13.</p><p>ALAN RICARDO DA SILVA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 26/04/2019 a 02/05/2019 (incluindo trânsito), para participar do SAS Global Forum 2019, em Dalas,Texas/Estados Unidos, com ônus FUB, conforme processo SEI nº 23106.007791/2019-34, correspondente a afastamento do País.</p><p>ILENO IZIDIO DA COSTA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 24/02/2019 a 03/03/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica ao Centro de Filosofia da Universidade Católica Portuguesa, em Lisboa, Portugal, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.006494/2019-71, correspondente a afastamento do País.</p><p>HENRIQUE LLACER ROIG, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, no período de 01/08/2019 a 31/01/2020 (incluindo trânsito), para realizar Pós-Doutorado na Hochschule Weihenstephan-Triesdorf, em Freising/Alemanha, com ônus limitado, processo nº 23106.130670/2018-12, correspondente a Pós-Doutorado.</p><p>CARLOS EDUARDO VIANNA DE MELLO, Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, no período de 03/03/2019 a 01/06/2019 (incluindo trânsito), para desenvolver projeto de pesquisa junto ao Grupo formal intitulado "Grupo Interdisciplinar de Pesquisa em Ciências e Tecnologias da Música e do Som" em Brasília/DF, sendo que no período de 09/04/2019 a 14/04/2019, visita à Universidade de Ohio, em Athens-OH/EUA, e na Universidade de Kentucky, em Lexington-KY, EUA, no período de 15/04/2019 a 19/04/2019, com ônus limitado, processo nº 23106.003563/2019-95, correspondente a licença capacitação.</p><p>GUSTAVO ADOLFO ARGANARAZ, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior, na Fundação Universidade de Brasília, para realizar pós-doutorado no período de 01/09/2019 a 01/03/2020 (incluindo trânsito), na Universty of Coimbra, em Coimbra - Portugal, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.003705/2019-14, correspondente a Afastamento do país.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>