<xml><article id="7651967" name="Portarias SG 226, 227 e 230" idOficio="5188055" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480322">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 226 - Art. 1º Designar o servidor RAFAEL NOVAES DO NASCIMENTO, matrícula 4640-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código FC-02 (59000007), dispensando, em consequência, a servidora MARIANA DANTAS ORTIZ SARMENTO, matrícula 4206-4.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARIANA DANTAS ORTIZ SARMENTO, matrícula 4206-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I da Chefia de Gabinete da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código FC-02 (59000012), dispensando, em consequência, a servidora STELLA GUIMARÃES DE MEDEIROS, matrícula 4909-3 (Tabulariuns de nº 08191.016730/2019-52 e 08191.016817/2019-20).</p><p>Nº 227 - Designar a servidora CARLA POLIANA DE FREITAS SILVA, matrícula 4648-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 1ª Promotoria de Justiça Especial Criminal do Núcleo Bandeirante da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (90001021), dispensando, em consequência, a servidora KELLEM GARCIA MEIRA, matrícula 4887-9 (Tabularium nº 08191.016883/2019-08).</p><p>Nº 230 - Designar a servidora ANA PAULA ALVES BATISTA, matrícula 3270-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 5ª Promotoria de Justiça Regional de Defesa dos Direitos Difusos da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Planaltina, código CC-02 (80001030) (Tabularium nº 08191.016317/2019-98).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>