<xml><article id="7421305" name="PORTARIA Nº 546- DIPEC-DEPES-SEP" idOficio="5166407" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00011:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 546/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 1º de fevereiro de 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 546/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 1º de fevereiro de 2019 (*)</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria no1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no inciso I, do art. 93 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto no9.144, de 22 de agosto de 2017, e nos termos da Portaria nº 342/MP, de 31 de outubro de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 60000.000255/2019-12, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor SILVIO ANTONIO FERNANDES FILHO, Matrícula SIAPE no1712667, ocupante do cargo de Médico - Anestesiologia, pertencente ao Quadro de Pessoal do Hospital das Forças Armadas, para exercer o cargo em comissão de Presidente do Instituto de Assistência dos Servidores Públicos do Estado de Goiás.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O cessionário deverá informar ao cedente a data da efetiva entrada em exercício do agente público cedido, em até dez dias do efetivo exercício, conforme o disposto no art. 5º, parágrafo 3º da Portaria nº 342/MP, de 31 de outubro de 2017.</p><p>Art. 4º Compete ao órgão ou entidade cessionária acompanhar a frequência do agente público durante o período da cessão e informar ao órgão cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º Caberá ao órgão cessionário apresentar o servidor ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO MACHADO VIEIRA</p><p>Republicada por ter saído, no DOU nº 25, de 05/02/2019, Seção 2, Pág. 11, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>