<xml><article id="7627618" name="Portarias SG 218, 219 e 222" idOficio="5185950" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 218 - Dispensar, a contar de 14/2/2019, a servidora ADRIANA CHAGAS RIBEIRO, matrícula 4889-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente de Gabinete da 11ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (66001208) (Tabularium nº 08191.016139/2019-03).</p><p>Nº 219 - Nomear VILMA MARIA SANTOS FRANCISCO, matrícula 5556-5, sem vínculo com a Administração Pública, para exercer o cargo em comissão de Assessor Administrativo I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-02 (50002099) (Tabularium nº 08191.011547/2019-61).</p><p>Nº 222 - Nomear, a contar de 21/2/2019, a servidora DANIELLE BORGES SILVEIRA DE QUEIROZ, matrícula 5348-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe Jurídico I da Assessoria de Análise Processual e de Informação do Grupo de Atuação Especial de Combate ao Crime Organizado, código CC-01 (50080025), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 4ª Promotoria de Justiça de Defesa da Saúde da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001132) (Tabularium nº 08191.015230/2019-01).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>