<xml><article id="7696635" name="portreit025-Portaria 516 527" idOficio="5192636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 516, de 21 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 516, de 21 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.301/2017, de 07/11/2017, publicada no Diário Oficial da União em 10/11/2017, considerando o que consta no Processo n°23349.000282/2019-28, resolve:</p><p>Art.1º AUTORIZAR o Afastamento do País da servidora ANELISE GRUNFELD DE LUCA, ocupante do Cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Araquari, matrícula SIAPE nº 2102481, com ônus limitado para o Instituto Federal Catarinense, no período de 25/03/2019 a 29/03/2019, com a finalidade de participar em participar do X Congresso Ibero Americano de Educación Científica- CIEDUC, na Catedra da UNESCO de Educación Científica para América Latina eu ocorrerá em Montevidéo/ Uruguai.Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fernando Jose Garbuio</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 527, de 22 de fevereiro de 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01, em 13/01/2016, considerando o que consta no Processo n°23348.000010/2019-38, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR o servidor CLADECIR ALBERTO SCHENKEL, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE 2095330, para exercer o Cargo de REITOR SUBSTITUTO do Instituto Federal Catarinense, código CD-01, no período de 25/02/2019 a 01/03/2019.Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sônia Regina de Souza Fernandes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>