<xml><article id="7610160" name="18.02.2019 PRES 1" idOficio="5183833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00022:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria nº 11/MDH, de 18 de janeiro de 2019, republicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2019, e considerando o Artigo único do Anexo do Decreto nº 9.660, de 1º de janeiro de 2019, resolve:</p><p>N° 154-Exonerar a servidora CLARISSE DO CARMO JABUR, matrícula nº 1915050, CPF nº 859.635.181-72, do cargo em comissão de Coordenador de Políticas para Povos Indígenas de Recente Contato, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Índios Isolados e de Recente Contato da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>N° 160- Designar o servidor MATHEUS DE ALMEIDA ROBERT, matrícula nº 3005639, CPF nº 014.910.131-76, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio ao Gabinete, código FCPE 101.1, da Coordenação de Gabinete do Gabinete da Presidência desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>N° 161-Exonerar, a pedido, a partir de 30 de janeiro de 2019, a servidora MELISSA MARIA MARTINS DE CAMPOS, matrícula nº 1540331, CPF nº 034.209.106-90, do cargo em comissão de Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Orçamento, Contabilidade e Finanças da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>