<xml><article id="7413406" name="20190205 - PORTARIAS UNILA" idOficio="5165414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00115:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA - UNILA, designado pela Portaria PROGEPE nº 133/2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 41 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 4 de fevereiro de 2019, ao servidor CHRISTIANO FRANCISCO ANTONIO TAKATSCH CASTELLANO, Técnico em Audiovisual, SIAPE 1767208, redistribuído da Universidade Federal da Fronteira Sul para esta IFES, pela portaria MEC nº 1.521/13, publicada no DOU de 25 de setembro de 2013, na vaga de código nº 896547. (Art. 34 da Lei 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001061/2019-04)</p><p>Nº 44 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ANA PAULA ARAUJO FONSECA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 1047357, pelo período de 24 a 28 de fevereiro de 2019, para participação em reuniões na Universidade da República do Uruguai, em Montevidéu, Uruguai. (Decretos nº 91.800/85 e nº 1.387/95; Lei 8.112/90; IN PROGEPE nº 1/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001065/2019-90)</p><p>Nº 45 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora DEISE BAUMGRATZ, Assistente em Administração, SIAPE 2148975, pelo período de 24 a 28 de fevereiro de 2019, para participação em reuniões na Universidade da República do Uruguai, em Montevidéu, Uruguai. (Decretos nº 91.800/85 e nº 1.387/95; Lei 8.112/90; IN PROGEPE nº 1/17)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001085/2019-35)</p><p>Nº 47 - Art. 1º Exonerar, a partir de 1 de fevereiro de 2019, o servidor OSWALDO HIDEO ANDO JUNIOR, SIAPE 2155886, Professor do Magistério Superior, do cargo de Diretor do Instituto Latino-Americano de Tecnologia, Infraestrutura e Território, código CD-3, nomeado pela Portaria UNILA nº 519/17, publicada no DOU de 26 de julho de 2017, s. 2, p. 22. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001186/2019-24)</p><p>Nº 49 - Art. 1º Nomear o servidor JIAM PIRES FRIGO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2138673, para exercer o cargo de Diretor do Instituto Latino-Americano de Tecnologia, Infraestrutura e Território, código CD-3. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.001186/2019-24)</p><p class="assina">GERALDINO ALVES BARTOZEK</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>