<xml><article id="7575798" name="ras 2 a 6" idOficio="5180755" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="15/02/2019" artClass="00043:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 10ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="84" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=84" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÕES ADMINISTRATIVAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O egrégio Tribunal Regional do Trabalho da Décima Região, na 1.ª Sessão Plenária Ordinária Administrativa, realizada no dia 12 de fevereiro de 2019, às 16h, na Sala de Sessões Desembargador Herácito Pena Júnior, sob a Presidência da Desembargadora MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES, presentes os Desembargadores BRASILINO SANTOS RAMOS - Vice-Presidente, FLÁVIA SIMÕES FALCÃO, ELAINE MACHADO VASCONCELOS, PEDRO LUÍS VICENTIN FOLTRAN, ALEXANDRE NERY DE OLIVEIRA, RIBAMAR LIMA JÚNIOR, JOSÉ LEONE CORDEIRO LEITE, DORIVAL BORGES DE SOUZA NETO, ELKE DORIS JUST, GRIJALBO FERNANDES COUTINHO e JOÃO LUÍS ROCHA SAMPAIO; e o representante da d. Procuradoria Regional do Trabalho, Procurador-Chefe ERLAN JOSÉ PEIXOTO DO PRADO; ausentes os Desembargadores JOÃO AMÍLCAR PAVAN, momentaneamente, MÁRIO MACEDO FERNANDES CARON, em licença médica, RICARDO ALENCAR MACHADO, justificadamente, ANDRÉ RODRIGUES PEREIRA DA VEIGA DAMASCENO, em licença médica, e CILENE FERREIRA AMARO SANTOS, convocada para o Colendo Tribunal Superior do Trabalho,</p><p>Nº 2 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 17.0.000009940-6 - MA 133/2018, referendar a PORTARIA PRE/CDPES N.º 211/2018, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, página 231, de 28 de novembro de 2018, a qual concedeu "ad referendum" do Eg. Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARCIA HELENA DE BARROS MONTEIRO LIMA, código 103315-8, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe "C", Padrão 13, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a parcela de opção incidente sobre a função comissionada de Assistente Especial (FC-05), prevista no então vigente art. 193 da Lei n.º 8.112/90, calculada na forma do art. 18, § 3.º, da Lei n.º 11.416/2006, com a redação dada pela Lei n.º 12.774/2012, nos termos do Acórdão TCU-Plenário n.º 2.076/2005 e da Resolução Administrativa TRT/10.ª R n.º 27/2010 (DOU, 2, de 7/7/2010).</p><p>Nº 3 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0000168-93.2019.5.10.8000 - MA 6/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 03/2019 - (1979): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora EVA DOS SANTOS GOMES, código n.º 101641-5, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13,Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 4 Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0000219-07.2019.5.10.8000 - MA 8/2019. aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 04/2019 - (1980): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SANDRA SUELY DE JESUS BASTOS, código n.º 101198-7, no cargo efetivo de Técnico Judiciário, Classe C, Padrão 13,Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 5 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 0000194-91.2019.5.10.8000 - MA 14/2019. aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 05/2019 - (1981): "Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JESUS RENATO ROCHA BORGES, código 101583-4, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005."</p><p>Nº 6 - Decidiu, por unanimidade, apreciando o contido no PA-SEI - 18.0.000011658-7 - MA 13/2019, aprovar a matéria na forma proposta pela Administração, baixando a Resolução Administrativa n.º 06/2019 - (1982): "Conceder aposentadoria por voluntária com proventos integrais ao servidor MÁRIO SERGIO DUARTE DE SOUZA, código n.º 102054-4, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com fundamento no art. 40, § 4.º, inciso I da Constituição Federal c/c Lei Complementar n.º 142/2013, nos termos da decisão exarada pelo STF nos autos do Mandado de Injunção n.º 4237/DF."</p><p class="assina">Desª MARIA REGINA MACHADO GUIMARÃES</p><p class="cargo">Presidente do Tribunal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>