<xml><article id="7476725" name="AFASTAM_EXTERIOR_07_02 - REITOR" idOficio="5171563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00016:00109:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto nº 1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 754 - Alterar a Portaria nº 573, de 28/01/2019, publicada no DOU de 30/01/2019, a qual autoriza o afastamento da Professora do Magistério Superior VIRGINIA BENTES PINTO, SIAPE: 1166147. Onde se lê: de 11/02/2019 a 14/02/2019, leia-se: 07/02/2019 a 15/02/2019. Tendo em vista o que consta no Memorando (0612833). (Processo nº 23067.002634/2019-46).</p><p>Nº 755 - Autorizar o afastamento da Médica EVELYNE SANTANA GIRAO, SIAPE: 1367888, lotada no Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 12/04/2019 a 17/04/2019, a fim de participar do Congresso Europeu de Microbiologia Clínica e Doenças Infecciosas, em Amsterdã, Holanda, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.004985/2019-91).</p><p>Nº 759 - Autorizar o afastamento do Médico MANOEL RICARDO ALVES MARTINS, SIAPE: 2189253, lotado no(a) Hospital Universitário Walter Cantídio, durante o período de 18/03/2019 a 27/03/2019, a fim de participar do "16th Pituitary Congress", bem como do "Endocrine Society Annual Meeting 2019", em Nova Orleans, Estados Unidos, com ônus limitado para a UFC. (Processo no23067.001795/2019-12).</p><p class="assina">Henry de Holanda Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>