<xml><article id="7345291" name="PT 41 a 45 PORTO ALEGRE" idOficio="5153334" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00241:00005:00023:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sul em Florianópolis/Gerência Executiva - A - em Porto Alegre/Serviço de Administração/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11418370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA PORTO ALEGRE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo art. 235, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 414/GM/MDS, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária Integral ao servidor ANTONIO CARLOS DE CAMPOS, matrícula SIAPE 0927037, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida das demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo. ( Processo nº 35239.001098/2018-41)</p><p>N° 41 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora DENISE TEIXEIRA MASCOLO, matrícula SIAPE 0925751, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida das demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35239.001024/2018-12)</p><p>N° 42 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora ELIZABETH MARIANTE GIESTA, matrícula SIAPE 0928152, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida das demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo.( Processo nº 35239.000882/2018-31)</p><p>Nº 43 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora ELOISA FEIDEN, matrícula SIAPE 0925205, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida das demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000984/2018-57)</p><p></p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA PORTO ALEGRE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL, no uso das atribuições que lhes foram conferidas pelo art. 235, do Regimento Interno aprovado pela Portaria nº 414/GM/MDS, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 44 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora ELUIZA VICTORINO SCHUTZ matrícula SIAPE 0925985, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida das demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000927/2018-78)</p><p>Nº 45 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora ROSANGELA CHRISTINE MORAES DAS NEVES, matrícula SIAPE 0944039, ocupante do cargo de Técnico de Serviços Diversos, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescida das demais vantagens a que faz jus. declarar vago o referido cargo. (Processo nº 35239.000950/2018-62)</p><p class="assina">ANELISE MOG DOS SANTOS SANHUDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>