<xml><article id="7348029" name="PORTARIA GPR 156" idOficio="5158887" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="277" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=277" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 156, DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 156, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 0002119/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar MARIA CHRISTINA BORATTO BRAGA, matrícula N. 309.871, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 2º Nomear a Bacharela em Direito, LISMÁRIA BATISTA DE ANDRADE, matrícula N. 318.380, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Dispensar MIRIAM RODRIGUES LOPES DE BARROS, matrícula N. 309.357, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 4º Designar a Bacharela em Direito, STEFFANE FONTINELE TAKIS ATTA, matrícula N. 320.285, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 5º Designar o Bacharel em Direito, BRAINER BARROS LUNA SOUSA, matrícula N. 319.637, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da referida Unidade.</p><p>Art. 6º Designar MARIANNA STUMM GONÇALVES RORIZ MENDES DOMENICI, matrícula N. 320.121, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 7º Designar JACQUELINE HUNGRIA NOVAES DE SIQUEIRA, matrícula N. 319.597, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, de Executante da referida Unidade.</p><p>Art. 8º Designar ERIC PATRIK LOPES ALMEIDA, matrícula N. 320.093, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da 1ª Vara de Execução de Títulos Extrajudiciais da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>