<xml><article id="7584769" name="DG 985, 986, 987 - 2019" idOficio="5181636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469136">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 985 - Art. 1º Dispensar a servidora ANDREA SOARES BARNEZ, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 2886-0, CPF nº 937.910.465-00, da função de Coordenadora de Obras Portuárias, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Obras Aquaviárias, da Diretoria de Infraestrutura Aquaviária desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 986 - Art. 1º Dispensar o servidor SILVÉRIO LACERDA GONÇALVES, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3016-3, CPF nº 035.114.966-08, dos encargos de substituto eventual do Coordenador de Obras Portuárias, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Obras Aquaviárias, da Diretoria de Infraestrutura Aquaviária desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 987 - Art. 1º Designar o servidor LINDOMAR LUIZ DE ABREU JUNIOR, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4051-7, CPF nº 865.297.901-44, para substituir o Coordenador de Obras Portuárias, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Obras Aquaviárias, da Diretoria de Infraestrutura Aquaviária desta Autarquia, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>