<xml><article id="7446802" name="947,948,949,950,951" idOficio="5168897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11446824">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE nº 223, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2018, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.004943/2019-08, resolve:</p><p>Nº 947 - Designar, RENAN PHELIPE NASCIMENTO LEAL, matrícula SIAPE nº 1863871, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 948 - Designar, MÁRCIO MACHADO DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1750425, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 949 - Designar, EDSON MARQUES FILHO, matrícula SIAPE nº 2181191, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 950 - Designar, JOSÉ LÚCIO DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº 1798167, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 951 - Designar, JOSÉ LÚCIO DOS SANTOS COSTA, matrícula SIAPE nº 1798167, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Aquisições, do Departamento de Administração, da Secretaria Executiva, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>