<xml><article id="7711831" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 -DOU" idOficio="5193804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00116:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 93.074-Designar Heitor Scalco Neto, Matrícula SIAPE 2997577, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Informática do Campus de Palmeira das Missões, Código FG-4.046.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 93.075-Dispensar João Paulo Ferri, Matrícula SIAPE 1551135, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Informática do Campus de Palmeira das Missões, Código FG-4.046, para a qual foi designado pela Portaria n. 88.165, de 16/03/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 93.076-Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Neiva Cleonice Naysinger, Matrícula SIAPE 380834, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005. (Processo n. 021737/2016-84)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>