<xml><article id="7638227" name="DOU_CRH_20190219" idOficio="5186818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00013:00074:00011:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.072 - Dispensar, JEFFERSON ALVES DE OLIVEIRA, CPF nº 211.725.286-91, da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Uberaba, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 1.073 - Designar FERNANDO OZCARIZ FRANCA RESENDE, CPF nº 016.080.006-48, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Uberaba, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.074 - Dispensar, BRUNA LOPES DE OLIVEIRA FREITAS, CPF nº 020.893.660-28, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Campinas, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, a partir de 15/02/2019.</p><p>Nº 1.075 - Designar FELIPE DOS REIS VAJDA, CPF nº 329.405.018-66, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE em Campinas, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 1.078 - Designar RONALDO LUIZ VIEIRA DOS SANTOS, CPF nº 647.187.947-49, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Arquivo de Pessoal, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>