<xml><article id="7556762" name="Portaria 24 - CORREGEDORIA-GERAL" idOficio="5179067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00009" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[ CORREGEDORIA-GERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">CORREGEDORIA-GERAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA CIDADANIA, no uso de sua competência conferida no inciso V, do art. 10 do Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, com fundamento na Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, e seu Decreto regulamentador de nº 8.420, de 18 de março de 2015, e art. 88 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, tendo em vista o disposto nos arts. 49 a 50 da IN/CGU nº 14, de 14 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º. Incluir no âmbito do presente apuratório o servidor IVO DE SOUZA BORGES, Técnico de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1097513, CPF nº 086.799.081-34, e que doravante presidirá o feito em substituição a servidora MARIA DE FÁTIMA FERREIRA DA SILVA, Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, matrícula SIAPE nº 0769169, CPF nº 343.195.141-49.</p><p>Art. 2º. Prorrogar, por 180 (cento e oitenta) dias, o prazo para conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização nº 71000.003803/2016-30, designada pela Portaria nº 231, de 21 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 119, Seção 2, de 23 junho de 2017, página 52, e que teve como último ato a recondução pela Portaria nº 2.451, de 30 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 31 de agosto de 2018, Seção 2, página 71.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MIGUEL FERREIRA PERES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>