<xml><article id="7677076" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-162-UNI-P" idOficio="5190763" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11484794">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 162, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 162, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00071743/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar REBECA LINS DE ALBUQUERQUE AGANETTI, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 29015, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Francisco Xavier Pinheiro Filho.</p><p>2. Exonerar CAROLINA SAMESHIMA SANTORO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 17195, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Francisco Xavier Pinheiro Filho.</p><p>3. Dispensar SHIRLEY REIS FERNANDES VIEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 26552, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Francisco Xavier Pinheiro Filho.</p><p>4. Nomear CAROLINA SAMESHIMA SANTORO, Bacharela em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 17195, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Francisco Xavier Pinheiro Filho.</p><p>5. Nomear SHIRLEY REIS FERNANDES VIEIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 26552, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Francisco Xavier Pinheiro Filho.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>