<xml><article id="7421575" name="LAUDA DOU 05-02-2019" idOficio="5166462" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00043:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11441983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.029, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.029, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2018</p><p>O SECRETÁRIO SUBSTITUTO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, e tendo em vista o que consta do Processo nº 2690/2018 PROAD, resolve:</p><p>Remover, a partir de 06 de fevereiro de 2019, para o Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, EDER MEIRA BOARETTI, Técnico Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Tecnologia da Informação, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com VIVIANE ALARCON ALGARTE BERNARDES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região.</p><p class="assina">Luiz Henrique de Freitas Pereira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 40, DE 17 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Designar, a partir da publicação desta portaria, ANA LAURA GRIMM DA SILVA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para ter exercício no Gabinete da Secretaria-Geral Judiciária, dispensando-a da função comissionada de Assistente Especializado FC-05, área de formação Direito, na Seção de Ações de Competência do Tribunal Pleno/Órgão Especial Judicial, bem como da substituição do Subsecretário do Tribunal CJ-03.</p><p class="assina">Gustavo Fachim</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO SUBSTITUTO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, e tendo em vista o que consta do Protocolo nº 7325/2018-DGE, resolve:</p><p>Cessar, a partir de 06 de fevereiro de 2019, a designação de JULIANA NERY LOPES, Servidora Pública Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, removida para este Tribunal, para ter exercício na Vara do Trabalho de Presidente Venceslau, efetivada pela Portaria CPV nº 381, de 02/06/2017, publicada no DEJT em 08/06/2017, página 01, em virtude de retorno ao órgão de origem.</p><p class="assina">Luiz Henrique de Freitas Pereira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 73, DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO SUBSTITUTO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Designar, a partir da publicação desta portaria, SABRINA NORONHA COSTA COSTANTINI, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para:</p><p>I - ter exercício no Gabinete da Juíza Substituta Ananda Tostes Isoni;</p><p>II - exercer a função comissionada de Assistente de Juiz FC-05, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p class="assina">Luiz Henrique de Freitas Pereira</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO SUBSTITUTO DE GESTÃO DE PESSOAS DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria DG nº 01/2018, resolve:</p><p>Nº 78 - Dispensar, a partir da publicação desta portaria, EUSEBIO APARECIDO AMERICO, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria FC-05, bem como da substituição do Diretor de Secretaria de Vara do Trabalho CJ-03, na Vara do Trabalho de Pirassununga.</p><p>Nº 79 - Designar, a partir da publicação desta portaria, EVANDRO PEREIRA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Vara do Trabalho de Pirassununga, para exercer a função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria FC-05, constante da Tabela de Funções Comissionadas, bem como substituir o Diretor de Secretaria de Vara do Trabalho CJ-03, nos seus impedimentos legais e eventuais, dispensando-o da função comissionada de Assistente FC-02.</p><p>Nº 80 - Designar, a partir da publicação desta portaria, CARLA FERNANDES MACEGOSA, Servidora Pública Federal, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, removida para este Tribunal, lotada na Vara do Trabalho de Pirassununga, para exercer a função comissionada de Assistente FC-02, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p>Nº 81 - Dispensar, a partir da publicação desta portaria, ISIS MARIA FRUETTI PESSOA AMERICO, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Secretário de Audiência FC-04, na Vara do Trabalho de Pirassununga.</p><p>Nº 82 - Designar, a partir da publicação desta portaria, RAPHAEL HIDALGO CANUTO DE BARROS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotado na Vara do Trabalho de Pirassununga, para exercer a função comissionada de Secretário de Audiência FC-04, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p>Nº 86 - Designar ALDENIR FRANCISCO WICHER, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para:</p><p>I - ter exercício, a partir de 05 de fevereiro de 2019, no Gabinete da Secretaria-Geral Judiciária;</p><p>II - exercer, a partir da publicação desta portaria, a função comissionada de Assistente Especializado FC-05, área de formação Direito, constante da Tabela de Funções Comissionadas.</p><p class="assina">Luiz Henrique de Freitas Pereira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>