<xml><article id="7662546" name="PORTARIA 07.2019 CAS" idOficio="5189292" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00057:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Campus Cáceres" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482643">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  7, DE  4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL DO CAMPUS CÁCERES - PROF. OLEGÁRIO BALDO, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria IFMT nº 857-II, DOU de 20/04/2017, e considerando a Portaria nº 1.729, de 09.09.2014 de delegação de competências aos Diretores Gerais de designação e dispensa de função, em atendimento ao Memorando nº 01/2019-CGCL, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor ALEX REGINALDO TOLFO TIBURCIO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE Nº 2837055, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, na Função Gratificada de Chefe de Cadastro de Materiais deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-4.</p><p>II - Dispensar o servidor JOSÉ COSTA LIMA, ocupante do cargo de Técnico em Mecânica, Matrícula SIAPE Nº 49863, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Patrimônio deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-1.</p><p>III - Designar o servidor ALEX REGINALDO TOLFO TIBURCIO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE Nº 2837055, pertencente ao quadro permanente deste Instituto, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Patrimônio deste IFMT Campus Cáceres - Prof. Olegário Baldo, código FG-1.</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Salmo César da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>