<xml><article id="7768490" name="Matéria do dia 27.02.2019" idOficio="5199155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00103:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11500332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 243 - I - Conceder pensão civil à ROSSANI FONSÊCA CLEMENTINO, CPF nº 789.648.574-53, filho maior inválido do ex-servidor MANOEL CLEMENTINO DE SOUSA, falecido em 27 de janeiro de 2019, matrícula SIAPE nº 333.906, de acordo com o artigo 217, inciso IV, "b" da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Converter a proporção da pensão concedida à IVANISE FONSECA CLEMENTINO, CPF nº 204.648.434-72, que corresponderá a 50% (cinquenta por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.002736/2019-72).</p><p>Nº 244 - I - Conceder pensão civil a VERÔNICA MARIA DA SILVA BANDEIRA, CPF nº 826.506.404-72, cônjuge do ex-servidor ADELMAR GOMES BANDEIRA, falecido em 23 de janeiro de 2019, matrícula SIAPE nº 663.616, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito.(Processo nº 23074.004530/2019-87).</p><p>Nº 245 - I - Conceder pensão civil a NÚBIA VIRGÍNIA ALMEIDA GONÇALVES DA SILVA, CPF nº 299.315.684-53, cônjuge do ex-servidor CLÁUDIO EMMANUEL GONÇALVES DA SILVA, falecido em 17 de fevereiro de 2019, matrícula SIAPE nº 328.675, de acordo com o artigo 217, inciso I, da Lei nº. 8.112/90, c/c artigo 40, § 7º da CF/88, c/c o Artigo 2º inciso I, da Lei nº 10.887/2004;</p><p>II - Estabelecer que a referida pensão corresponderá a 100% (cem por cento) da totalização da cota da pensão;</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo seus efeitos a contar da data do óbito.(Processo nº 23074.007239/2019-61).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>