<xml><article id="7684567" name="PTDP N 354 A 357 GEFIC" idOficio="5191501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 354 - FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS DE MANCILHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 2439567, com a finalidade de inspecionar a empresa Simeks Tibbi Urunler Sanayi Ve Ticaret Limited Sirketi, em Tuzla, Turquia, no período de 8/3/19 a 16/3/19, incluído o trânsito, com ônus para a ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903106/2019-26).</p><p>Nº 355 - MARCOS ANTONIO FERREIRA GOMES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1491442, com a finalidade de inspecionar a empresa Simeks Tibbi Urunler Sanayi Ve Ticaret Limited Sirketi, em Tuzla, Turquia, no período de 8/3/19 a 16/3/19, incluído o trânsito, com ônus para a ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903106/2019-26).</p><p>Nº 356 - FERNANDA MOREIRA COURA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 1491219, com a finalidade de inspecionar a empresa Schering-Plough Labo NV, em Heist-Op-Den-Berg, Bélgica, no período de 23/3/19 a 31/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903641/2019-87).</p><p>Nº 357 - ELENICE LACERDA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, matrícula SIAPE nº 6272660, com a finalidade de inspecionar a empresa Schering-Plough Labo NV, em Heist-Op-Den-Berg, Bélgica, no período de 23/3/19 a 31/3/19, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada em Reunião Ordinária Interna nº 2/2019. (Processo nº 25351.903641/2019-87).</p><p class="assina">WILLIAM DIB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>