<xml><article id="7643180" name="210 022562 2019 53 Designar Rafa" idOficio="5187305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 210, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 210, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso II do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e</p><p>Considerando a Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que dispõe sobre o Regimento Jurídico dos Servidores Públicos Civis da União, das Autarquias e das Fundações Públicas Federais;</p><p>Considerando o Decreto nº 1.171, de 22 de junho de 1994, que aprova o Código de Ética Profissional do Servidor Público Civil do Poder Executivo Federal;</p><p>Considerando o Decreto nº 6.029, de 1º de fevereiro de 2007, que institui o Sistema de Gestão da Ética do Poder Executivo Federal;</p><p>Considerando a Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008, que estabelece as normas funcionamento e de rito processual para as Comissões de Éticas;</p><p>Considerando a Portaria nº 2.524/GM/MS, de 19 de outubro de 2006, que instituiu a Comissão de Ética do Ministério da Saúde; resolve:</p><p>Art. 1º Designar RAFAEL ROCHA DA SILVA, SIAPE 1849556, como membro suplente da Comissão de Ética do Ministério da Saúde, para cumprir mandato no período de 31.02.2019 a 24.11.2020, em função da vacância da vaga de suplente do servidor Marcello Novaes Fernandes Spindula.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE MANDETTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>