<xml><article id="7373778" name="portreit016- Portarias 291,300,3" idOficio="5161930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 291, DE 31 JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 291, DE 31 JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.301/2017, de 07/11/2017, publicada no Diário Oficial da União em 10/11/2017, considerando o que consta no Processo n°23348.000490/2019-37,resolve:Art. 1º - AUTORIZAR o afastamento para Colaboração Técnica do servidor GABRIEL DA SILVA PACHECO,ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1890746, lotado no IFC- Campus Araquari, para prestar Colaboração Técnica junto ao IFSC- Campus Itajaí, nos termos do Art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112/90, combinado com o art.28 da Resolução nº 66-CONSUPER /2013,pelo período de Fevereiro de 2019 à Fevereiro de 2020.Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FERNANDO JOSE GARBUIO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.301/2017, de 07/11/2017, publicada no Diário Oficial da União em 10/11/2017, considerando o que consta no Memo Eletrônico nº 09/2019 E 10/2019- REIT/ADM,resolve:</p><p>Nº 300-Art. 1º - Dispensar o servidor VILMAR FRARAO JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE 1754746, da função de Titular da Assessoria Técnica, código FG-01, do Instituto Federal Catarinense - Reitoria;</p><p>Nº 301- Art. 1º - Designar a servidora Maria Cristina Batista Rodrigues, Matrícula SIAPE 2283168, ocupante do cargo de Auditor, como titular da função de Assessoria Técnica, código FG-01, do Instituto Federal Catarinense - Reitoria.</p><p>Nº 302- Art. 1º - Dispensar a servidora KARIN TYEKO ANAMI,ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE 2124727, como titular da Função Gratificada de Ouvidor do IFC, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Reitoria.</p><p>Nº 304- Art. 1º - Designar a servidora BRUNEI DE OLIVEIRA MAIOCHI MALFATTI, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1786309, como titular da Função Gratificada de Ouvidor do IFC, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Reitoria.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">FERNANDO JOSE GARBUIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>