<xml><article id="7755291" name="Dou012-19in" idOficio="5198208" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="28/02/2019" artClass="00016:00104:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498445">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 26 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 26 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>CAMILA GIRARDI FACHIN, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Cirurgia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 19/03/2019 a 24/03/2019, para participar e apresentar trabalho no IPEG 28TH ANNUAL CONGRESS OF ENDOSURGERY IN CHILDREN, em Santiago/Chile, com ônus limitado. (Processo nº 23075.001984/2019-96).</p><p>IRIS RABINOVICH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Tocoginecologia, Setor de Ciências da Saúde, no período de 18/03/2019 a 25/03/2019, para participar da 16th St Gallen International Breast Cancer Conference Primary Therapy of Early Breast Cancer, em Viena/Áustria, com ônus limitado. (Processo nº 23075.007890/2019-21).</p><p>MARIENNE DO ROCIO DE MELLO MARON DA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Construção Civil, Setor de Tecnologia, no período de 29/03/2019 a 05/04/2019, para participar e apresentar trabalho no ICSW 2019 - International Conference on Solid Waste Technology and Management, em Annapolis (Washington, D.C.) /USA, com ônus UFPR. (Processo nº 23075.071982/2018-83).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, CANCELA o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>DIEGO MANO OTERO cuja autorização foi publicada no Diário Oficial da União do dia 03/01/2019, Seção II, pág. 33. (Processo nº 23075.063209/2018-43).</p><p class="assina">Ricardo Marcelo Fonseca</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>