<xml><article id="7352278" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-92-UNI-PGR-000" idOficio="5160205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="182" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=182" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 92, DE 24 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 92, DE 24 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa 1.00.000.001652/2019-24, resolve:</p><p>1. Exonerar WELLINGTON CAJE LOPES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25387, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar DIMAS POLICARPO FERREIRA JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4675, do cargo em comissão de Coordenador, CC-3, da Coordenadoria de Contratações Nacionais Estratégicas da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>3. Exonerar GILSON JORGE TELES MARINHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4705, do cargo em comissão de Pregoeiro Nível II, CC-2, da Coordenadoria de Contratações Nacionais Estratégicas da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>4. Exonerar JULIA LIMA COELHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20177, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria de Atendimento e Suporte à Atividade Finalística da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>5. Exonerar GABRIELA MARCOLINO SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21413, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Suporte às Contratações Nacionais, CC-2, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>6. Dispensar MARCO DAMON CORREA SILVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Apoio Técnico-Especializado/Gestão Pública, matrícula nº 27787, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, da Assessoria de Análise Administrativa da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>7. Dispensar CAMILA ABDALA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24639, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Assessoria Técnica da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>8. Dispensar JOSE FIRMINO DE MELO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27274, da função de confiança de Assistente Nível II, CC-2, do Gabinete da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>9. Dispensar PAULA SILVA GONCALVES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26870, da função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>10. Exonerar GERALDO VERAS RODRIGUES FILHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 4456, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>11. Exonerar KALY CHRISTINE DA ROCHA MARIQUITO RIBEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5006, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-3, da Unidade de Apoio Descentralizado da Secretaria Geral, do Ministério Público Federal, com exercício na Secretaria de Administração.</p><p>12. Nomear DIMAS POLICARPO FERREIRA JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 4675, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Contratações Nacionais Estratégicas, CC-2, da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>13. Nomear WELLINGTON CAJE LOPES, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25387, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>14. Nomear JULIA LIMA COELHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 20177, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>15. Nomear GABRIELA MARCOLINO SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21413, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria de Análise Administrativa da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>16. Designar KALY CHRISTINE DA ROCHA MARIQUITO RIBEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5006, para exercer a função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, da Subsecretaria de Logística e Serviços Gerais da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>17. Designar CAMILA ABDALA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 24639, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, do Gabinete da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>18. Designar JOSE FIRMINO DE MELO JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 27274, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Registro de Preços da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>19. Designar PAULA SILVA GONCALVES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 26870, para exercer a função de confiança de Assistente Nível II, FC-2, da Divisão de Elaboração e Análise Contratual da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p>20. Nomear GERALDO VERAS RODRIGUES FILHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 4456, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Secretaria de Administração do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>