<xml><article id="7610503" name="Portaria Pensão" idOficio="5183890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00013:00045:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473175">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS de 18 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS de 18 de fevereiro de 2019</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 1.551 - Conceder pensão vitalícia o Senhor JOÃO MARCIANO RIBEIRO, conjuge da ex-servidora NADIR SILVSTRI RIBEIRO, aponsetada no cargo de Professora do Ensino Básico, Classe "D", Nivel 401, matricula SIAPE 0700755, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 02 de janeiro de 2019. Processo (03125.001476/2019-68).</p><p>Nº 1.557 - Conceder pensão vitalícia à Senhora TEREZINHA DAS GRAÇAS FERREIRA DE ARAÚJO, conjuge do ex-servidor MOACIR DE JESUS GOMES DE ARAÚJO, ativo no cargo de Agente Atividades Agropecuarias, Classe "S", Padrão III, matricula SIAPE 0703748, oriundo do ex-Território de Rondônia, com fundamento no § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, inciso I do art. 217 e item 6 da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 13 de fevereiro de 2019. (Processo nº 03125.003203/2018-58).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>