<xml><article id="7388452" name="DG 753 - 2019 subst" idOficio="5163398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 753, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 753, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 178 e 179 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, e demais informações que constam do Processo SEI nº 50600.005128/2019-97, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a cessão da servidora PAULA GRACINETE DE OLIVEIRA PASSOS, matrícula SIAPE nº 1743203, ocupante do cargo de Analista em Infraestrutura de Transportes, pertencente ao quadro de pessoal deste Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, para exercer a função comissionada de Gerente de Projeto, código FCPE 101.4, da Secretaria Executiva do Ministério da Infraestrutura.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 5º A presente autorização cessará na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou da função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar o imediato retorno da servidora ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE KUHN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>