<xml><article id="7346877" name="ProReitoria Aposent HU 01FEVEREI" idOficio="5157489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00136:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="125" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=125" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11425991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.312, publicada no D.O.U. de 24/04/17, resolve:</p><p>Nº 333 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ARLEIDE MACEDO COSTA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1139047, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível D, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045024/2019-89).</p><p>Nº 334 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor AUAD MIRCHED DAYOUB, Matrícula SIAPE nº 1137215, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 15, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV, da Emenda Constitucional nº 41/2003, com proventos integrais (Processo nº 23089.045049/2019-82).</p><p>Nº 335 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor HUMBERTO BRACCO NETO, Matrícula SIAPE nº 603642, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045036/2019-11).</p><p>Nº 336 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ DA SILVA PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 1136220, ocupante do cargo de Vigilante, Nível D, Classe I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045026/2019-78).</p><p>Nº 337 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ODETE PINHEIRO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1139152, ocupante do cargo de Costureiro, Nível B, Classe I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.046350/2018-22).</p><p>Nº 338 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ODETE TERESINHA PORTELA, Matrícula SIAPE nº 379526, ocupante do cargo de Enfermeiro/Área, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 5, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045025/2019-23).</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>Nº 355 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora RAQUEL PINHEIRO PIMENTEL MONTANARI GOUVEA, Matrícula SIAPE nº 2160916, ocupante do cargo de Administrador, Nível E, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, com proventos integrais (Processo nº 23089.045066/2019-10).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>