<xml><article id="7592997" name="D ALADI Rol Siafi 15-02-19" idOficio="5182480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00023:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Delegação Permanente do Brasil junto ao MERCOSUL e à ALADI" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DELEGADO PERMANENTE JUNTO À ASSOCIAÇÃO LATINO-AMERICANA DE INTEGRAÇÃO E AO MERCADO COMUM DO SUL, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis das unidades Gestoras Responsáveis deste Posto, de números 240262 e 240099, no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a designação do ministro de segunda classe ROBERTO GOIDANICH, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 699.246.780-87, como responsável pela prática de todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira e patrimonial relacionados com esta unidade gestora responsável, como ordenador de despesas, titular;</p><p>Art. 2º Revogar a designação do ministro de segunda classe GEORGE NEY DE SOUZA FERNANDES, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 284.114.717-72, como responsável pela prática de todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira e patrimonial relacionados com esta unidade gestora responsável, como ordenador de despesas, substituto;</p><p>Art. 3º Designar o ministro de segunda classe GEORGE NEY DE SOUZA FERNANDES, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 284.114.717-72, como responsável pela prática de todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira e patrimonial relacionados com esta unidade gestora responsável, como ordenador de despesas, titular;</p><p>Art. 4º Designar o conselheiro CARLOS EDUARDO DA CUNHA OLIVEIRA, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 162.241.148-03, como responsável pela prática de todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira e patrimonial relacionados com esta unidade gestora responsável, como ordenador de despesas, substituto;</p><p>Art. 5º Confirmar a designação do segundo-secretário JOÃO DOMINGOS BATISTON BIMBATO, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 005.187.921-29, para assinar e praticar atos como gestor orçamentário e financeiro, titular;</p><p>Art. 6º Confirmar a designação da segunda-secretária ADRIANA FERNANDES FARIAS, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 199.870.928-02, para assinar e praticar atos como gestora orçamentária e financeira, substituta;</p><p>Art. 7º Confirmar a designação da assistente de chancelaria MARIA ODILINA FRANCISCO PEREIRA, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 240.240.071-49, como responsável pela conformidade do registro de gestão, titular;</p><p>Art. 8º Confirmar a designação da assistente de chancelaria WALDINEZ VIEIRA DO NORTE GOLDSCHMIDT, do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF nº 067.493.723-68, como responsável pela conformidade do registro de gestão, substituta.</p><p class="assina">BRUNO DE RÍSIOS BATH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>