<xml><article id="7730850" name="Documento sem título (1)" idOficio="5195808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00078:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Campus Dianópolis" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11494380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CAMPUS DIANÓPOLIS, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 868/2018/REI/IFTO, de 30 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 31 de julho de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 60 - Art. 1º Dispensar o servidor Ezequiel Lopes do Carmo, matrícula Siape n.º 1098634, da função de coordenador do curso superior de Bacharelado em Engenharia Agronômica, código FCC, do Campus Dianópolis, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Nº 61 - Art. 1º Designar o servidor Marcos Euzébio Nunes, matrícula Siape n.º 1312966, ocupante do cargo de professor do ensino básico, técnico e tecnológico, para exercer a função de coordenador do curso superior de Bacharelado em Engenharia Agronômica código FCC, com lotação no Campus Dianópolis, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 3º Encaminhe-se à Coordenação de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">PIETRO LOPES RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>