<xml><article id="7668394" name="D_20022019" idOficio="5189757" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/02/2019" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 20 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 20 de fevereiro de 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º, inciso IV, do Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: José Leonardo Silva Andriotti. CARGO/FUNÇÃO: Diretor de Geologia e Recursos Minerais. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar do fórum International Convention, Trade Show &amp; Investors Exchange, promovido pelo Prospectors and Developers Association of Canada - PDAC 2019. PERÍODO: 01/03/2019 a 07/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Marcelo Esteves Almeida. CARGO/FUNÇÃO: Chefe do Departamento de Recursos Minerais. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar do fórum International Convention, Trade Show &amp; Investors Exchange, promovido pelo Prospectors and Developers Association of Canada - PDAC-2019. PERÍODO: 01/03/2019 a 07/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Márcio José Remédio. CARGO/FUNÇÃO: Coordenador-Executivo da Diretoria de Geologia e Recursos Minerais. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar do fórum International Convention, Trade Show &amp; Investors Exchange, promovido pelo Prospectors and Developers Association of Canada - PDAC-2019. PERÍODO: 01/03/2019 a 07/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Esteves Pedro Colnago. CARGO/FUNÇÃO: Diretor-Presidente. ÓRGÃO: Companhia de Pesquisa de Recursos Minerais - CPRM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar do fórum International Convention, Trade Show &amp; Investors Exchange, promovido pelo Prospectors and Developers Association of Canada - PDAC-2019. PERÍODO: 01/03/2019 a 07/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Décio Fabricio Oddone da Costa. CARGO/FUNÇÃO: Diretor-Geral. ÓRGÃO: Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP. PAÍS DE DESTINO: Estados Unidos da América. FINALIDADE: Participar da CERAWeeK 2019, considerada um dos maiores eventos do mundo do setor de óleo e gás, em Houston - EUA. PERÍODO: 06/03/2019 a 15/03/2019. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>