<xml><article id="7703259" name="Portaria de 22.02" idOficio="5193228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00016:00148:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 257 - Art. 1º Autorizar a contratação de CAIO CÉSAR SIQUEIRA FORMIGA, para exercer a função de Professor Substituto, especialista, em regime de 20 (vinte) horas semanais de trabalho, a ser lotado no Câmpus de Palmas, no curso de Medicina, conforme o Edital N° 21/2018, Resultado Final, de 14/12/2018, publicado no DOU de 20/12/2018 e Edital nº 22/2018, Homologação do Resultado Final, de 02/01/2019, publicado no DOU de 04/01/2019, objeto do Edital de Abertura N° 16/2018, de 18/10/2018, publicado no DOU de 22/10/2018, devido a vacância da servidora Ivete de Souza Barbosa Nunes, constante no Processo de Seleção N° 23101.006982/2018-48.</p><p>Art. 2º O candidato terá 30 (trinta) dias improrrogáveis para efetivar sua contratação, contados a partir da data de publicação desta portaria no DOU.</p><p>Nº 258 - Art. 1º Designar o servidor ADRIANO BEZERRA DE ANDRADE, secretário executivo, matrícula SIAPE nº 2172143, para exercer a função de Chefe do Setor de Contratos do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 259 - Art. 1º Dispensar o servidor RODRIGO PRIETO CARDOSO, assistente em administração, matrícula SIAPE 1523281, da função de Chefe do Setor de Transportes do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 260 - Art. 1º Designar o servidor ALEXSANDRO MOTA SOBRINHO, administrador, matrícula SIAPE 2671973, para exercer a função de Chefe do Setor de Transportes do Campus de Gurupi, função gratificada (FG-05).</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>