<xml><article id="7361353" name="Portarias de 31.01" idOficio="5160975" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 110 - Art. 1º Exonerar a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-3), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor WILLIAN ALVES PAGNONCELLI, Matrícula/SIAPE n.º 2382754, Assistente em Administração, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p>Art. 3º Exonerar o servidor FLÁVIO RENATO MATSUBARA, Matrícula/SIAPE nº 1810333, Administrador, do Cargo de Direção (CD-4), de Assessor da Administração Superior/Reitoria.</p><p>Art. 4º Dispensar a servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE nº 1568541, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 5º Dispensar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE n.º 2394705, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-5), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>Nº 113 - Dispensar a servidora CAROLINE ANDRÉ DE SOUZA JORGE, Matrícula/SIAPE n.º 1849173, Técnica de Laboratório, da Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Laboratórios da Faculdade de Ciências da Saúde/FCS.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 111 - Art. 1º Nomear o servidor FLÁVIO RENATO MATSUBARA, Matrícula/SIAPE nº 1810333, Administrador, para exercer o Cargo de Direção (CD-3), de Assessor da Administração Superior/Reitoria.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora RAQUEL DE FÁTIMA CAVALHEIRO CALDAS, Matrícula/SIAPE n.º 1623177, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora JUCIANE VERONICA NAPOLITANO BRANDÃO, Matrícula/SIAPE nº 1568541, Assistente em Administração, o Cargo de Direção (CD-4), de Secretária dos Órgãos Colegiados/SOC/Gabinete da Reitoria.</p><p>Art. 4º Designar a servidora ANDREA DE BARROS FRARE SETTE, Matrícula/SIAPE n.º 2394705, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Assessora da Administração Superior/Vice-Reitoria.</p><p>Art. 5º Designar o servidor WILLIAN ALVES PAGNONCELLI, Matrícula/SIAPE n.º 2382754, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-5), de Assessor da Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p>Nº 114 - Designar a servidora PRISCILLA ELY VIEIRA HATTORI, Matrícula/SIAPE n.º 1666894, Técnica de Laboratório, para exercer a Função Gratificada (FG-4), de Chefe da Seção de Laboratórios da Faculdade de Ciências da Saúde/FCS.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 112 - Art. 1º Designar o servidor JOSÉ CARLOS NOGUEIRA, Matrícula/SIAPE n.º 1144942, Auxiliar Rural, para substituir o Coordenador da Fazenda Experimental - FAECA/Reitoria (CD-4), prof. Roberto Carlos Orlando, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 050, de 15 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD.</p><p>Nº 115 - Art. 1º Designar o servidor ANDERSON AVILA PIASSAROLLO, Matrícula/SIAPE nº 1666976, Bibliotecário-Documentalista, para substituir o Coordenador de Serviços de Biblioteca/Reitoria (CD-4), Paulo Gonçalves de Araujo, nos casos de afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 003 de 07 de janeiro de 2019, da Reitora da UFGD.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais, nos termos do art. 3°, inciso I a III da Emenda Constitucional n.º 47 de 5 de julho de 2005, publicada no DOU de 06 de julho de 2005 e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23005.014019/2018-26, resolve:</p><p>Nº 117 - Conceder aposentadoria voluntária, a partir 1º de fevereiro de 2019, a ANALIA GOMES DA CRUZ, Matrícula/SIAPE n.º 0413572, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível C, Padrão 416, do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Ciências da Saúde, com proventos integrais e 07% de anuênios.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 118 - declarar vacância do cargo de provimento efetivo de Analista de Tecnologia da Informação ocupado por FABIO HENRIQUE NOBORU ABE, Matrícula/SIAPE n.º 1825222, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na Faculdade de Educação à Distância, em virtude de posse em outro cargo inacumulável a partir de 25 de janeiro de 2019.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais e considerando o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 119 - Dispensar a servidora ELAINE DA SILVA LADEIA, Matrícula/SIAPE n.º 2287927, Professora Assistente, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Graduação em Licenciatura Intercultural Indígena/Teko Arandu, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND.</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso de suas atribuições legais, considerando o § 1º, do art. 43 do Estatuto da UFGD, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 120 - Designar o servidor CASSIO KNAPP, Matrícula/SIAPE n.º 2891010, CPF n.º 010.387.860-29, Professor Adjunto, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Graduação em Licenciatura Intercultural Indígena/Teko Arandu, da Faculdade Intercultural Indígena/FAIND.</p><p class="assina">Liane Maria Calarge</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>