<xml><article id="7669286" name="CORREIO ELETRONICO GR - 21.02.20" idOficio="5189916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00082:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, resolve:</p><p>Nº 179-Autorizar o afastamento do país de MARIA BETÂNIA GOMES DA SILVA BRITO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2892212, para participar do Congresso Internacional de Pedagogia (2019), em Havana/Cuba, no período de 31.01.19 a 10.02.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.003898/19-37).</p><p>Nº 180-Autorizar o afastamento do país de ARTUR ANGELO RAMOS LAMENHA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1009044, para participar do seminário Epistemología y metodología de las ciencias, em Misiones/Argentina, no período de 25.03.19 a 28.03.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.002403/19-52).</p><p>Nº 181-Autorizar o afastamento do país de MARIA LUCIENE DIAS DE MELO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE n.º 1653612, para participar da Conferência Internacional: capacidades y sinergias para la internacionalización en America Latina y el Caribe, em Puebla/Mexico, no período de 08.02.19 a 18.02.19, homologando o período de 08.02.19 a 14.02.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.003121/19-72).</p><p>Nº 182-Autorizar o afastamento do país de MILENA LOUREIRA DE MELO, ocupante do cargo de Médico, Mat./SIAPE nº 1758255, para participar do Congresso europeu de Radiologia - ECR 2019, em Viena/Austria, no período de 27.02.19 a 08.03.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.002122/19-08).</p><p>Nº 183-Autorizar o afastamento do país de MARILIA OLIVEIRA FONSECA GOULART, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 2120103, para participar de experimentos e reunião de diretoria da International Society of Electrochemistry, em Paris/França e Lausanne/Suíça, no período de 16.03.19 a 25.03.19, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.003657/19-98).</p><p>Nº 185-Autorizar o afastamento do país de JADRIANE DE ALMEIDA XAVIER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mat./SIAPE nº 1006306, para realizar treinamento na Faculdade de Farmácia da Universidade do Porto, em Porto/Portugal, no período de 23.04.19 a 07.05.19, com ônus pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC. (Proc. nº 23065.001295/19-09).</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>