<xml><article id="7554476" name="PORT. AFP - 1046 A 1051" idOficio="5178831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00119:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11464140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais no uso de atribuição que lhe confere a Portaria nº 404/2009, de 23/04/2009, do Ministro de Estado da Educação, e considerando as disposições regimentais e a legislação pertinente, resolve:</p><p>Nº 1.046 - Autorizar o afastamento do país da servidora ADRIANA CRISTINA DE OLIVEIRA, Professor Associado, no período de 08/03/2019 a 14/03/2019, para realização de visita técnica, em Lili/França, com ônus limitado. Processo nº 23072.080168/2019-61.</p><p>Nº 1.047 - Autorizar o afastamento do país da servidora SILKE KAPP, Professor Associado, no período de 01/03/2019 a 14/03/2019, para participar de Cooperação Internacional, em London/Newcastle/Inglaterra, com ônus limitado. Processo nº 23072.080189/2019-86.</p><p>Nº 1.048 - Autorizar o afastamento do país do servidor ROBERTO MAURÍCIO CARVALHO GUEDES, Professor Associado, no período de 07/03/2019 a 12/03/2019, para participar do congresso "2019 American Association of Swine Veterinarians (AASV) Annual Meeting", em Orlando/EUA, com ônus limitado. Processo nº 23072.080204/2019-96.</p><p>Nº 1.049 - Autorizar o afastamento do país da servidora ANA CLÁUDIA DE ASSIS, Professor Associado, no período de 15/04/2019 a 29/04/2019, para participar dos congressos "X Congresso Internacional CSO'2019, Criadores Sobre outras Obras" e "Festival Internacional de Música da Primavera", em Lisboa e Viseu/Portugal, com ônus limitado. Processo nº 23072.080159/2019-70.</p><p>Nº 1.051 - Autorizar o afastamento do país do servidor LEONARDO PEREIRA NUNES, Professor Adjunto, no período de 25/04/2019 a 28/04/2019, para participar do seminário "3rd ESP Conference of the International English for Specific Purposes Teachers' Association", em Liverpool/Reino Unido, com ônus, conforme autorização nº 2019012.87040 do Ministro da Educação para concessão de diárias pela UFMG. Processo nº 23072.085240/2018-65.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>