<xml><article id="7589658" name="DOU-019-19" idOficio="5182012" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00087:00001:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 401, de 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 401, de 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, Considerando o constante no Processo n.º 23163.000086.2019-21; resolve:</p><p>1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a VILMAR MARTINS WRAGUE, matrícula SIAPE 0274482, código de vaga 211546, ocupante do cargo de Técnico em Móveis e Esquadrias, Nível de Classificação D Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, no Regime de 40 (quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal desta IFE, com fundamento no art. 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com a Vantagem do Adicional por Tempo de Serviço (15%), a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI e o Incentivo à Qualificação (30%). 2. declarar vago o cargo supramencionado. 3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p class="identifica">PORTARIAS de 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, Considerando o Processo Eletrônico n.º 23206.000278.2019-94, resolve:</p><p>Nº 404 - Dispensar o servidor ANDRE OLDONI, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Área Física do Curso Técnico de Eletromecânica (FG-4), do Departamento de Ensino Técnico de Nível Médio, Diretoria de Ensino, Câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; Considerando o Processo Eletrônico n.º 23206.000279.2019-39, resolve:</p><p>Nº 405 - Designar o servidor RODRIGO SANTOS DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Área Física do Curso Técnico de Eletromecânica (FG-4), do Departamento de Ensino Técnico de Nível Médio, Diretoria de Ensino, Câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>