<xml><article id="7623026" name="PORTARIAS DIREG 18-02-2019_2" idOficio="5185242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475778">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874071, resolve:</p><p>Nº 3.651 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JANAINA MARIA GARCEZ DE AZEVEDO, matrícula nº 177444, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874072, resolve:</p><p>Nº 3.652 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JULIANA ALVES RODRIGUES, matrícula nº 308666, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874073, resolve:</p><p>Nº 3.653 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JULIANA NUNES ESCORCIO LIMA MOURA, matrícula nº 222115, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874074, resolve:</p><p>Nº 3.654 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, KARLA KAOLINE BELO CAVALCANTE, matrícula nº 306104, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874075, resolve:</p><p>Nº 3.655 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARCO ANTONIO CAETANO FIALHO, matrícula nº 310703, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874076, resolve:</p><p>Nº 3.656 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARCOS PAULO BARROS OLIVEIRA, matrícula nº 321749, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874077, resolve:</p><p>Nº 3.657 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA DE FÁTIMA E SILVA DE PINHO, matrícula nº 235304, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874078, resolve:</p><p>Nº 3.658 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, NILSA MARIA DE OLIVEIRA CONDE, matrícula nº 184321, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874079, resolve:</p><p>Nº 3.659 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, OSVALDO CARVALHO, matrícula nº 322870, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874080, resolve:</p><p>Nº 3.660 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RAMAR DA COSTA NUNES FILHO, matrícula nº 245863, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874081, resolve:</p><p>Nº 3.661 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, SANDRA MARIA ERICEIRA BATALHA, matrícula nº 321488, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874082, resolve:</p><p>Nº 3.662 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, TICIANA DUAILIBE DE ABREU VALENTE, matrícula nº 331275, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874083, resolve:</p><p>Nº 3.663 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, VIRGINIA MURAD DE ARAÚJO, matrícula nº 208921, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874084, resolve:</p><p>Nº 3.664 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, VIVIANNE BARTO PFEILSTICKER, matrícula nº 315701, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874085, resolve:</p><p>Nº 3.665 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, WILSON ALVES PEREIRA, matrícula nº 49429, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874096, resolve:</p><p>Nº 3.666 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, IARAH BORGES GARCIA, matrícula nº 337812, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 16/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874097, resolve:</p><p>Nº 3.667 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JANAINA SOARES DA MATA OLIVEIRA, matrícula nº 333521, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 16/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874098, resolve:</p><p>Nº 3.668 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JESSICA LOIANE DE OLIVEIRA ALBUQUERQUE, matrícula nº 335130, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria, a partir de 16/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874099, resolve:</p><p>Nº 3.669 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JOSE CARLOS DO MONTE JÚNIOR, matrícula nº 333223, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874100, resolve:</p><p>Nº 3.670 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LUCIANA BISINOTO ZAGO, matrícula nº 322201, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874101, resolve:</p><p>Nº 3.671 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LUIS FABIANO CUNHA NEVES, matrícula nº 316122, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874102, resolve:</p><p>Nº 3.672 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO MACIEL DA FONSECA, matrícula nº 235900, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874103, resolve:</p><p>Nº 3.673 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARILIA SOUZA DA SILVA, matrícula nº 311112, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874104, resolve:</p><p>Nº 3.674 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARINA ABIB FONTES DE CARVALHO, matrícula nº 261820, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874105, resolve:</p><p>Nº 3.675 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, NATALIA SOARES OLIVEIRA, matrícula nº 330714, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874107, resolve:</p><p>Nº 3.676 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, NATHALY KARERINA CORREIA PINHEIRO, matrícula nº 315294, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874108, resolve:</p><p>Nº 3.677 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, NATHÁLIA DRUMMOND E CYSNE, matrícula nº 304120, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874109, resolve:</p><p>Nº 3.678 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, PRISCILA GUIMARÃES CADIMA RIBEIRO, matrícula nº 306098, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874110, resolve:</p><p>Nº 3.679 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RAÍSSA SOUZA DA SILVA, matrícula nº 322055, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874111, resolve:</p><p>Nº 3.680 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ROSANE DE CASTILHOS, matrícula nº 302184, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874112, resolve:</p><p>Nº 3.681 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RÚBIA RODRIGUES GONÇALVES CAVALCANTE, matrícula nº 235754, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874113, resolve:</p><p>Nº 3.682 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, SIMONE NASCIMENTO DE OLIVEIRA, matrícula nº 234749, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874115, resolve:</p><p>Nº 3.683 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, VIVIANE MENDES PINTO, matrícula nº 305707, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874116, resolve:</p><p>Nº 3.684 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, YASMIN JADE DE QUEIROZ SILVA, matrícula nº 338865, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/QTSECR - Quarta-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874140, resolve:</p><p>Nº 3.685 - Exonerar RODRIGO SALDANHA CARNEIRO COSTA, matrícula nº 344312, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874156, resolve:</p><p>Nº 3.686 - Exonerar RILDO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula nº 341712, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874165, resolve:</p><p>Nº 3.687 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MAURO JOSE DOS SANTOS, matrícula nº 348627, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874173, resolve:</p><p>Nº 3.688 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA RAQUEL DA SILVA CASTILHO, matrícula nº 231153, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874174, resolve:</p><p>Nº 3.689 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, FABRICIO RENDEIRO DE ASSIS, matrícula nº 324090, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.003528/2019-01, resolve:</p><p>Nº 3.690 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 3406, publicada no Diário Oficial da União, dia 15/02/2019, Seção 2, que exonerou ELBIO FERNANDO DA ROSA, matrícula nº 141255, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.003528/2019-01, resolve:</p><p>Nº 3.691 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ELBIO FERNANDO DA ROSA, matricula nº 141255, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/TRSUPL - Gabinete do Terceiro Suplente de Secretário.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873193, resolve:</p><p>Nº 3.692 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, ROSA MARIA AMARAL DE ALENCAR MONTEIRO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873380, resolve:</p><p>Nº 3.693 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, GABRIEL FREIRE MUNHOZ para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873467, resolve:</p><p>Nº 3.694 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, NICACIO NAIM DE CAMPOS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSDBERGE - Gabinete do Senador Dário Berger.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873686, resolve:</p><p>Nº 3.695 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, CATARINA FONSECA BOGEA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873780, resolve:</p><p>Nº 3.696 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, CAIRO TAVARES DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873963, resolve:</p><p>Nº 3.697 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, EZAQUIEL MOREIRA DE OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSAANAST - Gabinete do Senador Antônio Anastasia.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873973, resolve:</p><p>Nº 3.698 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, CLAITON NERI CARDOSO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874185, resolve:</p><p>Nº 3.700 - Exonerar PABLO HENRIQUE TANCREDI DE OLIVEIRA, matrícula nº 179428, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABLID/GLIDPSL - Gabinete da Liderança do PSL, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874188, resolve:</p><p>Nº 3.701 - Exonerar MARIA LUIZA PIMENTA DA CUNHA, matrícula nº 343319, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874189, resolve:</p><p>Nº 3.702 - Exonerar JULIANA GAIOSO PONTES, matrícula nº 343307, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874190, resolve:</p><p>Nº 3.703 - Exonerar PÂMERA JACINI PINHEIRO, matrícula nº 343320, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874203, resolve:</p><p>Nº 3.704 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, CARLOS AUGUSTUS DE OLIVEIRA RAMOS, matrícula nº 217624, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874204, resolve:</p><p>Nº 3.705 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, IGOR SANTANA FERNANDES DE ALENCAR, matrícula nº 325275, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874205, resolve:</p><p>Nº 3.706 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JAMILE LONTRA EL HAJJ AIDAR VICTOR, matrícula nº 330477, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874207, resolve:</p><p>Nº 3.707 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LUIZA KAROLINE DE SOUZA RIOS, matrícula nº 316043, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874211, resolve:</p><p>Nº 3.708 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARIA FERNANDA SOARES SANTOS FERREIRA CRUZ, matrícula nº 228944, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874212, resolve:</p><p>Nº 3.709 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RAYANNE ROSSI BOUGLEUX, matrícula nº 325639, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874213, resolve:</p><p>Nº 3.710 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, SANDRA MARIA ALVES DOS SANTOS, matrícula nº 181502, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CCT - Comissão de Ciência, Tecnologia, Inovação, Comunicação e Informática.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874216, resolve:</p><p>Nº 3.713 - Exonerar MARIA HELENA RIBEIRO COUTINHO DE MESQUITA, matrícula nº 300989, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJMAR - Gabinete do Senador José Maranhão, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874233, resolve:</p><p>Nº 3.717 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ADOLFO SIMPLICIO TEIXEIRA DE VASCONCELOS, matrícula nº 246030, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874237, resolve:</p><p>Nº 3.719 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, GUILHERME FREITAS CARVALHO, matrícula nº 335311, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874238, resolve:</p><p>Nº 3.720 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JOÃO SILVA GUERREIRO, matrícula nº 302810, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874239, resolve:</p><p>Nº 3.721 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, JOÃO MARIA PEREIRA LOPES, matrícula nº 252922, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão PRESID - Presidência do Senado Federal, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874240, resolve:</p><p>Nº 3.722 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, FERNANDA FATIMA FRANCELINO DE ASSIS, matrícula nº 304417, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874241, resolve:</p><p>Nº 3.723 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ESTEVÃO GOULART GANGUILHET, matrícula nº 267070, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874242, resolve:</p><p>Nº 3.724 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, GRACIVALDA SETUBAL DA CUNHA, matrícula nº 318702, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873419, resolve:</p><p>Nº 3.725 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5º, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EVA MARIA CELLA DAL CHIAVON, matrícula nº 319068, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDMIN - Gabinete da Liderança do Bloco da Minoria, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJWAG - Gabinete do Senador Jaques Wagner.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874231, resolve:</p><p>Nº 3.726 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MAURO BARBOSA DA SILVA, matrícula nº 249650, do cargo, em comissão, de ASSESSOR LEGISLATIVO, SF02, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, a partir de 18/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 874235, resolve:</p><p>Nº 3.727 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARCO ANTONIO DE SOUZA BARRETO, matrícula nº 339377, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, a partir de 18/02/2019.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>