<xml><article id="7601051" name="Portaria 055" idOficio="5183178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00017:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  55, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 55, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES TERRESTRES - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere no art. 12 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.810, de 03 de maio de 2018, publicada no DOU de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANDRÉ LUIS FERREIRA BORDE, matrícula SIAPE nº 1311878, do encargo de substituto eventual, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do responsável pela Supervisão do Posto de Pesagem Veicular da BR-116 km 217,0 sentido São Paulo/Rio de Janeiro (Paracambi), vinculado a Unidade Regional do Rio de Janeiro, desta Agência.</p><p>Art. 2º Designar FABIANO FONTES LOPES, matrícula SIAPE nº 1675468, para exercer o encargo de substituto eventual, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do responsável pela Supervisão do Posto de Pesagem Veicular da BR-116 km 217,0 sentido São Paulo/Rio de Janeiro (Paracambi), vinculado a Unidade Regional do Rio de Janeiro, desta Agência, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIO RODRIGUES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>