<xml><article id="7428539" name="PORT 94 E 95 NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5167039" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 94, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no art. 2° da Lei n° 9.007, de 17 de março de 1995; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as demais informações que constam do Processo nº 08000.003294/2019-51, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição de VALDIRENE FRANCISCA PINTO, matrícula SIAPE nº 1557353, Analista Técnico-Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Presidência da República</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Coordenador na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral, código DAS 101.3</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência mensalmente ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 95, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as informações que constam do Processo nº 08000.000892/2019-79, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de FELIPE MOTTA CAMARINHA, matrícula SIAPE nº 1103063, Policial Rodoviário Federal, do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Presidência da República - Gabinete de Segurança Institucional</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função</p></td><td><p>Assistente, código GR-II</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>