<xml><article id="7348413" name="Portarias CGGP - Helena - TITULA" idOficio="5159451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00020:00022:04993:03029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="141" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=141" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11429459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, usando da competência atribuída pela Portaria nº 217/MMA, publicada no Diário Oficial da União de 10 de junho de 2016, e Portaria nº 474/ICMBio, publicada no Diário Oficial da União de 10 de novembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 29 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE HUMBERTO TEIXEIRA DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0506599, lotado no Parque Nacional de Aparados da Serra, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 426261, do referido cargo.</p><p>Nº 30 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARACI DE FATIMA MALACHIAS, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0684305, lotada no Centro Nacional de Pesquisa e Conservação da Biodiversidade Aquática Continental/SP, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - declarar vacância da vaga nº 430139, do referido cargo.</p><p>Nº 31 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO DE ASSIS TEIXEIRA, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0702499, lotado na Reserva Extrativista do Lago do Cuniã, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - declarar vacância da vaga nº 452164, do referido cargo.</p><p>Nº 32 Art.1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor WELLINGTON ANTONIO LOPES, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0678877, lotado no Parque Nacional do Caparaó/MG, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art.2º - declarar vacância da vaga nº 426613, do referido cargo.</p><p>Nº 33 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora LUCIANA MAGNABOSCO DE PAULA MOREIRA, ocupante do cargo de Analista Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0686393, lotada na Área de Proteção Ambiental da Baleia Franca, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 431365, do referido cargo.</p><p>Nº 34 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE ANTONIO DE FARIA, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0681756, lotado no Parque Nacional da Serra da Canastra, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 428945, do referido cargo</p><p>Nº 35 Art. 1º - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor HELCIO PEREIRA, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, classe "S", padrão III, matrícula SIAPE n° 0681847, lotado no Parque Nacional da Serra da Canastra, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional n° 47/2005.</p><p>Art. 2º - declarar vacância da vaga nº 429018, do referido cargo.</p><p class="assina">HELENA MACHADO CABRAL COIMBRA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>