<xml><article id="7498571" name="037" idOficio="5173287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454607">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 21/2019/DG/CACAM, de 04/02/2019, resolve:</p><p>Nº 363 - Dispensar, a pedido, a servidora RUTHELLE MARIA DE CARVALHO SOUSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 962.620.283-15, Matrícula SIAPE nº 2154074, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração -FCC, FUC-0001, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.407, de 22/05/2018, publicada no DOU de 24/05/2018.</p><p>Nº 364 - Designar o servidor RAFAEL SALES ALMENDRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 007.518.843-08, Matrícula SIAPE nº 2795042, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Administração -FCC, FUC-0001, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p>PORTARIA Nº 362, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO. Nº 074/2019/GAB/IFPI, de 05/02/2019, resolve:</p><p>Nomear ROSE MARY FURTADO BAPTISTA PASSOS, Revisora de Texto, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, Matrícula SIAPE nº 2154632, com lotação na Reitoria, para substituir, no período de 04/02 a 13/02/2019, Marcel Robert Bastos Silva, Assessor Técnico da Reitoria, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Mem.017/2019 - Campus Floriano, de 21/01/2019, resolve:</p><p>Nº 384 - Nomear VILMARA ALVES E SOUSA, Coordenadora Pedagógica, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 2152445, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Diretor de Ensino do Campus Floriano, Código CD-3, no período de 07/02 a 24/02/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Lázaro Miranda Carvalho, por motivo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 010/19 - Campus Teresina Central/DG, de 04/02/2019, , resolve:</p><p>Nº 385 - Nomear CARLOS EVERTON COSTA LEAL DE SOUSA, Coordenador de Disciplina do Campus Teresina Central, Código FG-2, Matrícula SIAPE nº 1670861, para responder, cumulativamente, pela chefia do Departamento de Apoio ao Ensino do Campus Teresina-Central, Código CD-4, no período de 04/02 a 17/02/2019, em virtude do afastamento de seu titular, Raimundo Nonato da Cunha Sobrinho, que estará em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 04/2019/DGCTC/IFPI, de 30/01/2019, resolve:</p><p>Nº 386 - Art. 1º- Dispensar a servidora FERNANDA PEREIRA DA SILVA ROCHA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 923.935.603-78, Matrícula SIAPE nº 1860943, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, da função de Coordenadora da Academia, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 1.653, de 24/07/2017, publicada no DOU de 27/07/2017.</p><p>Art. 2º - Designar a referida servidora para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Subsequente em Cuidados de Idosos - FCC, FUC-0001, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO Nº 03/2019 - Campus Teresina Central, de 04/02/2019, resolve:</p><p>Nº 387 - Designar o servidor FRANCISCO NELIVALDO DE SOUSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 4, CPF nº 274.505.033-87, Matrícula SIAPE nº 1184916, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, para a função de Coordenador da Academia, Código FG-2, do referido campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 27/2019/DG/CACAM, de 06/02/2019, resolve:</p><p>Nº 414 - Dispensar, a pedido, o servidor FRANCISCO PEREIRA DE BRITO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, CPF nº 098.983.363-15, Matrícula SIAPE nº 1758528, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, da função de Coordenador das Áreas da Natureza, Humanas e Letras, Código FG-2, para a qual foi designado através da Portaria nº 2.120, de 28/06/2016, publicada no DOU de 30/06/2018.</p><p>Nº 415 - Designar o servidor JOSIVANE JOSÉ DE ALENCAR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 2, CPF nº 768.892.893-15, Matrícula SIAPE nº 1542610, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Campo Maior, para exercer a função de Coordenador das Áreas da Natureza, Humanas e Letras, Código FG-2, do referido Campus.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>