<xml><article id="7596974" name="50000 119356 2016-60" idOficio="5182714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00017:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471167">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 335,  DE 15   DE  FEVEREIRO   DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 335, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA INFRAESTRUTURA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 141, inciso II, c/c o art. 168, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando os termos do PARECER nº 033/2019/CONJUR-MTPA/CGU/AGU, aprovado pelo Despacho n° 00116/2019/CONJUR-MTPA/CGU/AGU, da Consultora Jurídica desta pasta, e o que consta do Processo Administrativo nº 50000.119356/2016-60, resolve:</p><p>Art. 1º Acolher o relatório final elaborado pela Comissão de Processo Administrativo Disciplinar no sentido de:</p><p>I. Responsabilizar administrativamente o agente público Luiz Antônio Pagot, SIAPE n° 15825917, em razão da inobservância do art. 116, incisos II e III, da Lei 8.112, de 1990, fato que resulta como adequada a penalidade de advertência, nos termos do art. 129 da citada Lei;</p><p>II. Responsabilizar administrativamente o agente público Rômulo do Carmo Ferreira Neto, SIAPE n° 14178764, em razão da inobservância do art. 116, incisos II e III, da Lei 8.112, 1990, fato que resulta como adequada a penalidade de advertência, nos termos do art. 129 da citada Lei;</p><p>III. Responsabilizar administrativamente o agente público Hernani Lacerda Alves, SIAPE n° 10491042, em razão da inobservância do art. 116, incisos II e III, da Lei n° 8.112, de 1990, fato que resulta como adequada a penalidade de suspensão pelo período de 60 (sessenta) dias, nos termos do art. 129 c/c o art. 130 da citada Lei;</p><p>IV. Converter a exoneração do agente público Hernani Lacerda Alves em destituição do cargo comissionado, visto que o mesmo não era ocupante de cargo efetivo, conforme os termos do art. 135, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Deixar de aplicar as penalidades disciplinares acima mencionadas, referentes aos senhores Luiz Antônio Pagot e Rômulo do Carmo Ferreira Neto, em razão da extinção da punibilidade pela prescrição.</p><p>Art. 3º Recomendar ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT que avalie a possibilidade de instauração de processo administrativo autônomo, a fim de que seja verificado eventual dano ao erário, conforme proposto no item 53 do mencionado Parecer.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TARCISIO GOMES DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>