<xml><article id="7548134" name="Edital de Suspensão de Pagamento" idOficio="5178314" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="14/02/2019" artClass="00099:00024:00021:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL   Nº 1, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019Suspensão de Pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019Suspensão de Pagamento</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÂO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDENCIA ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM GOIÁS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 13, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03/10/2016, Portaria MP n. º 363 de 28/11/2016 e pela Orientação Normativa n. º 1 - SEGEP/MP, de 02/01/2017, que, conforme processo n. º 25160.000.104/2019-21, resolve:</p><p>1. Torna pública a relação dos aposentados e beneficiários, aniversariantes no mês de outubro/2018 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2018, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n. º 01 - SEGEP/MP, de 02/01/2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento dos beneficiários, será efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro de 2019.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matricula</p></td><td><p>Tipo</p></td></tr><tr><td><p>Vianei Lobo Cardoso</p></td><td><p>26571609134</p></td><td><p>0500115</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados no Serviço de Recursos humanos, sito à Rua 82, nº 179, 4º andar - Setor Sul- Goiânia - Goiás, portanto a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 01/2013 - SEGEP/MP.</p><p>3.1. O credito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivados na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (062) 3226-3004 ou 3226-3038, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">GILENE DE CARVALHO PACHECO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>