<xml><article id="7724680" name="ATOS DA REITORIA N.0240, 0242, 0" idOficio="5195114" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11493208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De  25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS De 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 240 - Nomear Rodrigo dos Santos Lima, candidato habilitado em 1º lugar no Concurso Público de Provas e Prova de Títulos objeto do Edital Convocatório n. 152/2017, publicado no DOU de 28/7/2017, autorizado pela Portaria Interministerial n. 313, publicada no DOU de 5/8/2015, e Edital de Homologação n. 217/2018, publicado no DOU de 11/12/2018, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe "A", com a denominação de Professor Auxiliar "A", titulação de Especialização, nível I, Regime de Trabalho em Tempo Integral - 40 horas, da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, de acordo com o Plano de Carreiras e Cargos de Magistério Federal, instituído pela Lei n. 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei n. 12.863, de 24/9/2013, com lotação na Faculdade de Medicina, em vaga de código n. 217615, decorrente da aposentadoria de Silvana Fahel da Fonseca, em 15/6/2016. Provimento em conformidade com a Portaria Interministerial n. 313, publicada no DOU de 5/8/2015.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.012894/2019-16, resolve:</p><p>Nº 242 - Aposentar Paulo Reinaldo Gomes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1122512, no cargo de Técnico em Artes Gráficas, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Faculdade de Ciências da Saúde, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo n. 23106.006269/2019-35, resolve:</p><p>Nº 243 - Aposentar Antonio Cesar de Oliveira Guedes, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 403258, no cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Diretoria de Esporte, Arte e Cultura/DEA, com fundamento no art. 3º da E. C. n. 47/2005.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>