<xml><article id="7408492" name="2019 - SE - 4.2" idOficio="5165091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 384 - Designar ELIZETE VALADÃO DE SOUZA LIMA para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador de Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento e Finanças da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.3, no período de 5 a 15 de fevereiro de 2019, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso XVIII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017; considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; na Lei nº 10.682, de 28 de maio de 2003; na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, seção I, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08200.000598/2019-19, resolve:</p><p>Nº 385 - Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão de LEONARDO GARCIA GRECO, matrícula SIAPE n° 1447905, Perito Criminal Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Federal desta Pasta, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Ministério da Justiça e Segurança Pública</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/função:</p></td><td><p>Coordenador-Geral de Infraestrutura e Serviços da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 386 - Designar LEONARDO GARCIA GRECO para exercer a função de Coordenador-Geral de Infraestrutura e Serviços da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código FCPE 101.4.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 387 - Dispensar ANA AMÉLIA OLCZEWSKI do encargo de substituta eventual do cargo de Presidente do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.6.</p><p>Nº 388 - Designar JORGE LUIZ ALVES CAETANO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Presidente do Conselho de Controle de Atividades Financeiras, código DAS 101.6, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 389 - Designar PRISCILLA GONÇALVES MARQUES para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso XII do art. 1º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 390 - Designar SÂMIA CRISTINE FARIAS DE ALBUQUERQUE para exercer o encargo de substituta eventual da função de Coordenador-Geral de Cooperação Jurídica Internacional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, código FCPE 101.4, no período de 5 a 9 de fevereiro de 2019, em virtude de ausência do titular e do substituto.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso III do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, alterado pela Portaria MJ nº 1.178, de 18 de dezembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 391 - Nomear EDUARDO CRUZ ROCHA para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Políticas do Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Divisão de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Coordenação de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Coordenação-Geral de Políticas de Direitos Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.1.</p><p>Nº 392 - Nomear MAX WELL BARBOSA LIMA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Políticas de outros Direitos Difusos da Coordenação de Políticas de outros Direitos Difusos da Coordenação-Geral de Políticas de Direitos Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência atribuída pelo inciso I do art. 2º da Portaria MJ nº 925, de 31 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Nº 393 - Designar GISELLI DOS SANTOS para exercer a função de Coordenador-Geral de Estudos e Pareceres da Consultoria Jurídica, código FCPE 101.4.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>