<xml><article id="7471382" name="Portaria 79-2019 cessão João" idOficio="5171235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00008" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11450914">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 79, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE FAZENDA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo parágrafo único do art. 12 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto no inciso IV do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações constantes do Processo nº 03500.000132/2019-15, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JOÃO CARLOS GONÇALVES BARRETO, matrícula SIAPE nº 1353848, ocupante do cargo efetivo de Analista de Planejamento e Orçamento, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para exercer o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Planejamento e Melhoria da Gestão, código DAS 101.4, do Ministério do Desenvolvimento Regional.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WALDERY RODRIGUES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>