<xml><article id="7345234" name="PTS2A15SOROCABA" idOficio="5150531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00239:00025:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo/Gerência Executiva - B - Sorocaba/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11412458">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM SOROCABA/SP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas na forma do artigo 235, I, "e" do Regimento Interno, aprovado pela PORTARIA/MDS n.º 414 de 28/09/17, publicada no DOU n.º 188-A de 29/09/17, Seção 1, resolve:</p><p>Nº 2 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ALEXANDRA ROSEMARY FERREIRA, matrícula SIAPE 0.941.931, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35395.017691/2018-14, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 3- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora VERA CRISTINA VIEIRA, matrícula SIAPE 0.935.250, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35443.000273/2018-67, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 4- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARA ALCÂNTARA PRADO E SILVA, matrícula SIAPE 0.937.912, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35443.000674/2018-17, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 5- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora SUELI MARIA MORAES VIEIRA, matrícula SIAPE 0.932.469, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35443.000274/2018-10, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 7- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora INÁ CARMEM PUPO BRANDÃO, matrícula SIAPE 0.938.414, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35395.017692/2018-51, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 8- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ELIANE DINIZ, matrícula SIAPE 0.896.285, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35443.000279/2018-34, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 9- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora MARIA CLÁUDIA POLLINI, matrícula SIAPE 0.935.066, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35440.008503/2018-66, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 10- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora HEDLANE APARECIDA DOS SANTOS DUARTE, matrícula SIAPE 0.942.566, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35440.008501/2018-77, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 11- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora IVONE ISMÊNIA DE MORAES, matrícula SIAPE 0.942.387, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35440.008500/2018-22, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 12- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ANA MARIA FASCETTI DE SOUZA, matrícula SIAPE 0.932.998, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35396.009032/2018-96, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 13- Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor CELSO GARCIA DE SOUZA, matrícula SIAPE 0.605.393, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35443.000280/2018-69, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 14- Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora ALAÍDE DOS SANTOS, matrícula SIAPE 0.942.147, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 3° da EC n.° 47/05, acrescido das demais vantagens a que faz jus, observado o contido no Processo n.º 35440.009438/2018-96, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 15 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CÉLIA RIBEIRO MARIANO, matrícula SIAPE 1.377.691, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do INSS, com fundamento no artigo 40, § 1.º, inciso III, alínea "b" da CF/88 na redação dada pela EC n.º 20/98 e artigo 1.º da EC41/03, com proventos calculados na forma do artigo 1.º da Lei 10.887/2004, correspondendo os proventos mensais a 18/30 (dezoito, trinta avos), observado o contido no Processo n.º 35443.000297/2018-16, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">ELIANE GOMES ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>