<xml><article id="7379432" name="207_portaria_31_janeiro_2019_Wyl" idOficio="5162518" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 207, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 207, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e CONSIDERANDO o que consta no Processo nº 23057.000068.2019-57, de 7 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO VITALÍCIA a OLIVEIRO GOMES DA SILVA, cônjuge da ex-servidora Inalda Antunes da Silva, Matrícula Siape nº 276953, aposentada no cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código nº 707001, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 04, do Quadro Permanente desta Instituição Federal de Ensino, falecida em 1º de janeiro de 2019, com direito a uma cota (100%), com fundamento nos artigos 215, 217, inciso I e 218, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, calculada na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso I, parágrafo único, da Lei nº 10.887/2004, com base na totalidade dos proventos percebidos pela aposentada na data anterior a do óbito e reajustada em conformidade com o Art. 40, § 8º, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Art. 15, da Lei nº 10.887/2004, com a redação dada pela Lei nº 11.784/2008.</p><p class="assina">WYLLYS ABEL FARKATT TABOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>