<xml><article id="7584856" name="DG 1040, 1041, 1042,1043 - 2019" idOficio="5181562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00017:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 1º, inciso II da Portaria/MT nº 698, de 06/12/2016, publicada no DOU de 07/12/2016, resolve:</p><p>Nº 1.040 - Art. 1º Dispensar o servidor JOÃO MARCOS MAGALHÃES DE ANDRADE FIGUEIRA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 5271-0, CPF nº 885.992.727-72, da função de Chefe da Divisão de Pesquisas, código FCPE 101.2, da Coordenação do Instituto de Pesquisa Rodoviária - IPR, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.041 - Art. 1º Designar a servidora FERNANDA PILATI SOBREIRO, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 4080-0, CPF nº 035.941.899-61, para exercer a função de Chefe da Divisão de Pesquisas, código FCPE 101.2, da Coordenação do Instituto de Pesquisa Rodoviária - IPR, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.042 - Art. 1º Dispensar o servidor PEDRO MANSOUR, Engenheiro, matrícula DNIT nº 236-4, CPF nº 130.440.107-30, da função de Chefe da Divisão de Normas e Publicações Técnicas, código FCPE 101.2, da Coordenação do Instituto de Pesquisa Rodoviária - IPR, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.043 - Art. 1º Designar a servidora SIMONELI FERNANDES MENDONÇA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula DNIT nº 3940-3, CPF nº 008.529.434-90, para exercer a função de Chefe da Divisão de Normas e Publicações Técnicas, código FCPE 101.2, da Coordenação do Instituto de Pesquisa Rodoviária - IPR, da Diretoria de Planejamento e Pesquisa desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>