<xml><article id="7652336" name="2019_02_18_Publicação_2019_02_21" idOficio="5188108" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480401">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 729 - Conceder o afastamento do país a MONICA MARQUES TELLES, Professor Associado do Campus Diadema, no período de 02.03.2019 a 17.03.2019, para participar nos seguintes eventos: "International Conference on PharmScience Research &amp; Development", na França; visita científica na Universidade de Worcester, na Inglaterra, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100814/2019-34).</p><p>Nº 730 - Conceder o afastamento do país a ERIKA DE SÁ VIEIRA ABUCHAIM, Professor Adjunto da Escola Paulista de Enfermagem, no período de 04.03.2019 a 12.03.2019, para participar no "8th World Congress of IAWMH", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100583/2019-69).</p><p>Nº 731 - Conceder o afastamento do país a MAURÍCIO MAIA, Professor Adjunto-A do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 07.03.2019 a 09.03.2019, para participar no "IX Curso Internacional de Retina y Vitreo", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101063/2019-73).</p><p>Nº 732 - Conceder o afastamento do país a MARIA LUIZA VILELA OLIVA, Professor Titular do Departamento de Bioquímica do Campus São Paulo, no período de 08.03.2019 a 17.03.2019, para participar nos seguintes eventos: visita ao "Institut für Laboratoriumsmedizin", na Alemanha; "36th Winter School on Proteinases and Inhibitors", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.111462/2018-61).</p><p>Nº 733 - Conceder o afastamento do país a BRUNO LEITE MOURATO, Professor Adjunto do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 10.03.2019 a 16.03.2019, para participar de reunião na "Comissão Internacional para Conservação do Atum do Atlântico - ICCAT", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101057/2019-16).</p><p>Nº 734 - Conceder o afastamento do país a FABIO RUIZ SIMÕES, Professor Associado do Departamento de Ciências do Mar do Campus Baixada Santista, no período de 15.03.2019 a 23.03.2019, para participar na "Pittcon Conference &amp; Expo 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100603/2019-00).</p><p>Nº 735 - Conceder o afastamento do país a SIMONE GEORGES EL KHOURI MIRAGLIA, Professor Associado do Campus Diadema, no período de 18.03.2019 a 24.03.2019, para participar no evento "Air Pollution and Health: Science-Policy Workshop to Address a Growing Global Crisis", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100498/2019-09).</p><p>Nº 736 - Conceder o afastamento do país a LILIANE DESGUALDO PEREIRA, Professor Associado do Departamento de Fonoaudiologia do Campus São Paulo, no período de 25.03.2019 a 31.03.2019, para participar na "31st Annual Conference of the American Academy of Audiology", nos Estados Unidos da América, com ônus CNPq (diárias e passagens aéreas) (Processo SEI nº 23089.101168/2019-22).</p><p>Nº 737 - Conceder o afastamento do país a NEILA MARIA DE GOIS SPECK, Professor Adjunto do Departamento de Ginecologia do Campus São Paulo, no período de 02.04.2019 a 09.04.2019, para participar no "ASCCP 2019 Annual Meeting on Anogenital and HPV-Related Diseases", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100291/2019-26).</p><p>Nº 738 - Conceder o afastamento do país a DULCE ELENA CASARINI, Biólogo do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 04.04.2019 a 21.04.2019, para participar no "Experimental Biology 2019" e realizar visita ao "University of Mississippi Medical Center", ambos nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100414/2019-29).</p><p>Nº 739 - Conceder o afastamento do país a MONICA LEVY ANDERSEN, Professor Associado do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 05.04.2019 a 10.04.2019, para participar no "Experimental Biology 2019", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101170/2019-00).</p><p>Nº 740 - Conceder o afastamento do país a DEBORAH SUCHECKI, Professor Associado do Departamento de Psicobiologia do Campus São Paulo, no período de 07.04.2019 a 19.04.2019, para realizar visita à "University of Haifa", em Israel, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100343/2019-64).</p><p>Nº 741 - Conceder o afastamento do país a MILA TORII CORRÊA LEITE, Professor Adjunto-A do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 22.04.2019 a 29.04.2019, para participar no "30th Congress of the ESPU", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100162/2019-38).</p><p>Nº 742 - Conceder o afastamento do país a SIMONE DE CAMPOS VIEIRA ABIB, Professor Adjunto-A e Médico do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 18.05.2019 a 26.05.2019, para participar no "SIOP Europe 2019 Annual Meeting", na República Tcheca, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100200/2019-52).</p><p>Nº 743 - Conceder o afastamento do país a MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA IZAR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 24.05.2019 a 31.05.2019, para participar no "87th EAS Congress", na Holanda, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101033/2019-67).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>