<xml><article id="7579466" name="PORTARIAS DGER 14-02-2019" idOficio="5181180" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11468518">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 29 DE JANEIRO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 29 DE JANEIRO DE 2019 (*)</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.001772/2019-21, resolve:</p><p>Nº 403 - Fica autorizada, até 31 de março de 2019, a cessão do servidor desta Casa Legislativa EDVALDO DIAS DA SILVA, matrícula nº 49338, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Policial Legislativo Federal, ao Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovação e Comunicações, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Assessoria de Assuntos Parlamentares, código DAS 101.4, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p>Republicada por ter saído no DOU de 06/02/2019, Seção 2, página 63, com incorreção, no original.</p><p class="identifica">PORTARIA DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.003102/2019-49, resolve:</p><p>Nº 3.308 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 2929, publicada no Diário Oficial da União, dia 08/02/2019, Seção 2, que exonerou MARCOS ANTÔNIO FONTES DA SILVA, matrícula nº 173402, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIA DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.3285/2019-01, resolve:</p><p>Nº 3.370 - Tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral n.º 3237, publicada no Diário Oficial da União, dia 13/02/2019, Seção 2, que exonerou FERNANDA MORAIS MOTA, matrícula nº 303711, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>