<xml><article id="7514488" name="Portarias 11.02.2019 - Zanatta" idOficio="5175110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00073:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457836">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 6 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria MEC nº 603 de 08 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União no dia 11 de julho de 2016, seção 2, página 14, resolve:</p><p>Nº 249 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país da servidora VÂNIA MARIA ALVES, SIAPE nº 1768247, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em exercício no Campus Palmas, durante o período de 22 de abril de 2019 a 27 de junho de 2019, trânsito incluso, para participar do curso Intensivo de Línguas Intermediário II (B2) de Alemão, realizado no Centro Intercultural de Formação - IBZ, em Essen/Alemanha, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 254 - Dispensar UILIAM NELSON LENDZION TOMAZ ALVES, SIAPE Nº 2421689, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Médio Técnico em Eletrotécnica, FCC, do Campus Jacarezinho, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 255 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Foz do Iguaçu, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158396 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Foz do Iguaçu, da seguinte forma:</p><p>SUBSTITUTOS / ORDENADORES DE DESPESAS</p><p>Titular: ALCIONE BENACCHIO - SIAPE 1885723</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA</p></td><td><p>1810934</p></td><td><p>1° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ANASTASIA BRAND STECKLING</p></td><td><p>1781497</p></td><td><p>2° Substituta/Agente Interina</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 2° Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p>GESTORES FINANCEIROS</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA</p></td><td><p>1810934</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>ANASTASIA BRAND STECKLING</p></td><td><p>1781497</p></td><td><p>1º Substituta</p></td></tr><tr><td><p>GABRIELA COSTENARO</p></td><td><p>2223390</p></td><td><p>2º Substituta/Agente Interina</p></td></tr></table><p>Art. 3º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização.</p><p>Art. 4° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>