<xml><article id="7627282" name="DOU_Portaria_BB__123510" idOficio="5185690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00044:00238:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N°  7, de  29 de janeiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 7, de 29 de janeiro de 2019</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Piauí - Crea-PI, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>I-Nomear as funcionárias deste Crea-PI: Sras. Lúcia Eliene Parentes Ferreira Dourado, brasileira, casada, inscrita no CPF/MF n° 047.312.803-97, portadora da RG n° 136.883, SJSP-PI e Wilma Severino de Araújo, brasileira, solteira, inscrita no CPF/MF n° 274.298.303-15, portadora da RG n° 401.855, SSP-PI, para movimentarem as contas correntes n° 3172-0; 39.356-8; 39.357-6; 39.358-4; 40.614-7, 41.366-6, 41.367-4, 18.937-5, 18.939-1 e Poupanças do Banco do Brasil - Agência 4249-8-x.</p><p>II-Designar as seguintes movimentações a serem efetuadas pelas funcionárias acima: abrir contas de depósitos, solicitar saldos e depósitos, requisitar talonários de cheques, autorizar débitos em conta relativos a operações, retirar cheques devolvidos, efetuar pagamentos por meios eletrônicos, efetuar transferências por meios eletrônicos, cadastrar, alterar e desbloquear senhas, liberar arquivos de pagamentos no Gerenciador Financeiro, solicitar saldos/extratos de investimentos, solicitar saldos/extratos de operações de créditos, emitir comprovantes, efetuar transferências para mesma titularidade - meio eletrônico, encerrar conta de depósito e assinar instrumentos de convênios ou contratação de prestações de serviços necessários com o Banco do Brasil.</p><p>III- Revogar as disposições em contrário.</p><p>IV-Esta Portaria tem vigência a partir desta data.</p><p></p><p class="assina">Raimundo Ulisses de Oliveira Filho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>