<xml><article id="7599676" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 15.02.201" idOficio="5183001" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00024:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de  15 DE FEVEREIRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO E REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n° 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>SANDERSON CESAR MACEDO BARBALHO, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, que pretende no período de 09/03/2019 a 17/03/2019 (incluindo trânsito), realizar visita técnica no Laboratório de Manufatura Avançada WZL da RWTH University em Aachen, em Aachen/Alemanhã, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.012032/2019-93.</p><p>DALTON LOPES MARTINS, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, que pretende no período de 19/03/2019 a 24/03/2019 (incluindo trânsito), participar do World Digital Library - Spring Meeting, em The Hague/Holanda, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.011343/2019-35.</p><p>MURIEL BAUERMANN GUBERT, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 12/03/2019 a 18/03/2019 (incluindo trânsito), para participar do encontro intitulado "Grand Challenges Explorations: Data Science Approaches to Improve Maternal and Child Health in India, Brazil and Africa Convening", em New Delhi/ India, com ônus Fundação Bill &amp; Melinda Gates, conforme processo SEI nº 23106.010971/2019-01, correspondente a afastamento do País.</p><p>ELAINE BARROS FERREIRA, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 15/03/2019 a 24/03/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica ao Centro de Simulação de Práticas Clínicas da Escola Superior de Enfermagem de Coimbra, em Coimbra, Região do Centro/Portugal, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.010432/2019-64, correspondente a afastamento do País.</p><p>CHRISTIANE INOCENCIO VASQUES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 15/03/2019 a 24/03/2019 (incluindo trânsito), para realizar visita técnica ao Centro de Simulação de Práticas Clínicas da Escola Superior de Enfermagem De Coimbra, em Coimbra, Região do Centro/Portugal, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.010428/2019-04, correspondente a afastamento do País.</p><p>FRANCISCO CLAUDIO SAMPAIO DE MENEZES, Professor do Magistério Superior na Fundação Universidade de Brasília, no período de 18/02/2019 a 25/02/2019 (incluindo trânsito), para participar da "International Conference on Indigenous Languages, Societies and Cultures of India", em Hyderabad/India, com ônus limitado, conforme processo SEI nº 23106.012481/2019-31, correspondente a afastamento do País.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>