<xml><article id="7414030" name="PRFB206A214" idOficio="5165596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00013:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 206, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 206, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O AUDITOR-FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso IV do art. 1º da Portaria RFB nº 8, de 10 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 25 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 10768.101143/2018-57, resolve:</p><p>Art. 1º - Reverter à atividade a Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, HILDA MARIA DE SOUZA, do quadro de pessoal do extinto Ministério da Fazenda, matrículas Siape nº 0108043 e Siapecad nº 00016661, aposentada voluntariamente por intermédio da Portaria SAMF/RJ nº 42, de 29 de fevereiro de 2016, publicada no DOU nº 40, de 1º de março de 2016, na classe "S" - Padrão III, em vaga de Código nº 0045407.</p><p>Art. 2º - Lotar a servidora na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Nova Iguaçu/RJ.</p><p>Art. 3º -Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOÃO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 207, de 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 17/1/2019, o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil DANIEL SARAIVA MAGALHÃES, matrícula SiapeCad nº 1951470, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Operações de Vigilância e Repressão ao Contrabando e Descaminho da Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 1ª Região Fiscal, Código FG-1, em virtude de sua remoção.</p><p class="assina">JOAO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 208 - Dispensar, a partir de 30/1/2019, a Agente Administrativo MARLENE DAS CHAGAS CARNEIRO, matrícula SiapeCad nº 85103, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Legislação de Pessoal-Salep da Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil na 4ª Região Fiscal, Código FG-1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 209 - Dispensar, a partir de 1/2/2019, a Datilógrafa ANTONIA XAVIER DOS SANTOS, matrícula SiapeCad nº 826836, da Função Gratificada de Chefe da Equipe de Atendimento ao Contribuinte-EAT/1 da Agência da Receita Federal do Brasil em Sinop (MT), jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cuiabá (MT), Código FG-2, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 210 - Dispensar, a partir de 1/2/2019, o Agente Administrativo CEZAR SOUZA DOS SANTOS, matrícula SiapeCad nº 8164, da Função Gratificada de Agente da Receita Federal do Brasil em Sinop (MT), jurisdição da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Cuiabá (MT), Código FCPE-101.1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 211 - Dispensar, a partir de 1/2/2019, a Agente Administrativo MARIA DE FÁTIMA SOARES RIBEIRO, matrícula SiapeCad nº 3842, de Função Gratificada do Centro de Estudos Tributários e Aduaneiros da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, Código FG-1, em virtude de sua aposentadoria.</p><p class="assina">JOAO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUBSECRETÁRIO-GERAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria do Ministério da Economia nº 10, de 17 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 212 - Designar a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil FABIANA LIMA MOURA, matrícula SiapeCad nº 00013096, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Delegado-Adjunto da Receita Federal do Brasil em João Pessoa (PB), Código FCPE-101.1.</p><p>Nº 213 - Dispensar a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil FABIANA LIMA MOURA, matrícula SiapeCad nº 00013096, da Função Gratificada de Chefe da Equipe de Fiscalizacao 4 - EFI4 da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa (PB), Código FG-2.</p><p class="assina">JOAO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 214, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O AUDITOR-FISCAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL JOAO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil nº 8, de 10 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Designar a Auditora-Fiscal da Receita Federal do Brasil FABIANA LIMA MOURA, matrícula SiapeCad nº 00013096, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Delegado da Receita Federal do Brasil em João Pessoa (PB), Código DAS-101.2.</p><p class="assina">JOAO PAULO RAMOS FACHADA MARTINS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>