<xml><article id="7355203" name="2562, 2563, 2565, 2566, 2567 dis" idOficio="5160497" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="01/02/2019" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="271" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=271" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11431124">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.562, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.562, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001439/19-00.03 e nos Atos 2509/2018 (1211468) e 2485/2018 (1154662) do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GEORGIA DOS SANTOS UCHOA, matrícula 7764, para exercer, em decorrência da dispensa de Luana do Amaral Nunes, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Seção de Diligências, da Coordenadoria de Processamento Judiciário, da Secretaria Judiciária. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Núcleo de Apoio à Presidência.</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p><p class="identifica">ATO Nº 2.563, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000085/19-02.01 do Sistema Eletrônico de Informações; e</p><p>Considerando a interrupção de férias, por necessidade de serviço, a contar de 31 de janeiro de 2019, do Dr. RICARDO VERGUEIRO FIGUEIREDO, Juiz Federal da Justiça Militar da 1ª Auditoria da 2ª CJM e Diretor do Foro da 2ª CJM, conforme Ofício ADM1A2CJM (1304717), resolve:</p><p>SUSPENDER, nos termos do Provimento nº 105/13, a contar de 31 de janeiro de 2019, a convocação do Dr. EDUARDO MARTINS NEIVA MONTEIRO, matrícula 9435, Juiz Federal Substituto da Justiça Militar, da 2ª Auditoria da 2ª CJM, para assumir a titularidade da 1ª Auditoria da 2ª CJM e as funções de Diretor do Foro da 2ª CJM, constante no Ato 2549/2019 (1282107).</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p><p class="identifica">ATO Nº 2.565, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000583/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informação-SEI, e</p><p>Considerando o disposto nos artigos 1º e 12, § único, da Lei nº 8.457, de 4 de setembro de 1992, alterado pela Lei nº 13.774, de 19 de dezembro 2018;</p><p>Considerando o Ato 2546/2018 (1280195) que removeu os servidores lotados na antiga Auditoria de Correição para o Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, a fim de compor o Gabinete do Ministro-Corregedor;</p><p>Considerando as determinações contidas no Despacho DIREG 1295435 e no Ofício SECOR 1304550; resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROSICLEIDE OLIVEIRA ALVES, matrícula 1036, da função comissionada de SUPERVISOR I, código STM-FC-04, que exerce junto à Corregedoria da Justiça Militar.</p><p>Art. 2º DISPENSAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, VERÔNICA MARIA TORRES CAMPELO DE CARVALHO, matrícula 801, da função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, que exerce junto à Corregedoria da Justiça Militar.</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p><p class="identifica">ATO Nº 2.567, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000583/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informação-SEI, e</p><p>Considerando o disposto nos artigos 1º e 12, § único, da Lei nº 8.457, de 4 de setembro de 1992, alterado pela Lei nº 13.774, de 19 de dezembro 2018;</p><p>Considerando o Ato 2546/2018 (1280195) que removeu os servidores lotados na antiga Auditoria de Correição para o Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, a fim de compor o Gabinete do Ministro-Corregedor;</p><p>Considerando as determinações contidas no Despacho DIREG 1295435 e no Ofício SECOR 1304550;</p><p>Considerando o contido nos Atos 2565/2019 (1309658) e 2566/2019 (1309691); resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ALINE OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula 9449, para exercer, em vaga existente na lotação, a função comissionada de ASSISTENTE DE DIRETOR DE SECRETARIA, código STM-FC-04, junto à Corregedoria da Justiça Militar.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, LUCIANA OLIVEIRA PORCEDDA PRIANTI, matrícula 9346, para exercer, em decorrência da dispensa de Verônica Maria Torres Campelo de Carvalho, a função comissionada de AUXILIAR, código STM-FC-02, junto à Corregedoria da Justiça Militar.</p><p class="assina">LÚCIO MÁRIO DE BARROS GÓES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>