<xml><article id="7636089" name="5.1 - PORT-37-2019-SECIRM-DESIG " idOficio="5186704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00011:00009:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11477748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37/SECIRM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37/SECIRM, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem a seguinte missão no exterior:</p><p>I - SO-HN 86.3924.50 FLÁVIO DOS SANTOS BITTENCOURT.</p><p>Missão: Compor Equipe de Levantamento Hidrográfico.</p><p>Local: NPoAlteMaximiano em operação na cidade de Punta Arenas (Chile) e na Antártica.</p><p>Período: 13 de janeiro a 4 de abril de 2019, com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 12 de janeiro de 2019, embarque em aeronave da FAB, por ocasião do 4º Voo de Apoio, da cidade do</p><p>Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 13 de janeiro, decola a bordo da mesma aeronave, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 14 de janeiro, travessia para a Antártica, pelo 4º Voo de Apoio, com destino à Base Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NPoAlteMaximiano, fundeado na Enseada Maxwell;</p><p>d) Em 8 de fevereiro, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Punta Arenas (Chile),</p><p>permanecendo atracado de 12 a 16 de fevereiro;</p><p>e) Em 17 de fevereiro, suspender com destino à Antártica, permanecendo nas mediações da EACF até 15 de março;</p><p>f) Em 16 de março, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Ushuaia (Argentina),</p><p>permanecendo atracado de 19 a 21 de março;</p><p>g) Em 22 de março, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Montevidéu (Uruguai),</p><p>permanecendo atracado de 29 de março a 3 de abril;</p><p>h) Em 4 de abril, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Rio Grande-RS, permanecendo</p><p>atracado de 6 a 8 de abril; e</p><p>i) Em 9 de abril, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto do Rio de Janeiro, atracando no dia 13 de abril de 2019.</p><p>II - 1º SG-HN 96.0219.85 WAGNER DE SOUZA BARROS.</p><p>Missão: Compor Equipe de Levantamento Hidrográfico.</p><p>Local: NPoAlteMaximiano em operação na cidade de Punta Arenas (Chile) e na Antártica.</p><p>Período: 12 de fevereiro a 15 de março de 2019, com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 11 de fevereiro de 2019, embarque em aeronave da FAB, por ocasião do 5º Voo de Apoio, da cidade do</p><p>Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 12 de fevereiro de 2019, decola a bordo da mesma aeronave, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile),</p><p>embarque no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia, em virtude de permanência do Navio no porto de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 17 de fevereiro, suspender com destino à Antártica; e</p><p>d) Em 12 de março, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, de onde partirão a bordo de aeronave da FAB, no 6º Voo de Apoio, retornando ao Brasil, no dia 15 de março de 2019, na mesma aeronave.</p><p>III - SO-CN 87.2793.80 JOSÉ RAIMUNDO FARIAS SOARES; e</p><p>SO-PL 87.3541.28 DANIEL SHOPF.</p><p>Missão: Compor Equipe de Reparos e Manutenção do NPoAlteMaximiano.</p><p>Local: NPoAlteMaximiano em operação na cidade de Punta Arenas (Chile) e na Antártica.</p><p>Período: 12 de fevereiro a 4 de abril de 2019, com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 11 de fevereiro de 2019, embarque em aeronave da FAB, por ocasião do 5º Voo de Apoio, da cidade do</p><p>Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 12 de fevereiro de 2019, decola a bordo da mesma aeronave, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile),</p><p>embarque no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia, em virtude de permanência do Navio no porto de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 17 de fevereiro, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino à Antártica, permanecendo nas mediações da EACF até 15 de março;</p><p>d) Em 16 de março, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Ushuaia (Argentina), permanecendo atracado de 19 a 21 de março;</p><p>e) Em 22 de março, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Montevidéu (Uruguai), permanecendo atracado de 29 de março a 3 de abril;</p><p>f) Em 4 de abril, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto de Rio Grande-RS, permanecendo atracado de 6 a 8 de abril; e</p><p>g) Em 9 de abril, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino ao porto do Rio de Janeiro, atracando no dia 13 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede e sem dependentes,</p><p>inferiores a três meses, de acordo com o art. 3º, inciso I, alínea b, inciso II, alínea b, o art. 5º, inciso VI,</p><p>§ 1º, alínea c, o art. 23, inciso III, alínea c e o art. 25, inciso III, da Lei nº 5.809/1972; e em consonância</p><p>com o art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5a Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>