<xml><article id="7535840" name="PORTARIA 128 - CLAUDIO GOMES" idOficio="5177250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00006" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 128, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000114/2019-65, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder, por prazo indeterminado, o servidor CLAUDIO GOMES DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 8666737, ocupante do cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Advocacia-Geral da União, para exercer o cargo em comissão de Diretor do Departamento de Registro e Monitoramento da Aquicultura e da Pesca, código DAS 101.5, do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência mensal do servidor à Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente à Advocacia-Geral da União ao término da cessão.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>