<xml><article id="7442462" name="Mascara nomeacao Walliston Ferna" idOficio="5168142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00033:00001:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444872">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 89, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 89, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Pró-Reitora de Administração da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando o decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; o processo UFOP de concurso público nº 23109. 004642/2016-41; o processo UFOP de nomeação nº 23109. 000162/2019-53, a decisão judicial proferida no processo de autos 1036581-02.2018.4.01.000, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, WALLISTON DOS SANTOS FERNANDES, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 75 (13), de 30 de agosto de 2016, publicado no DOU de 31/08/2016, Seção 3 e retificado no DOU de 06/09/2016, 07/11/2016, 9/11/2016, 10/11/2016, 18/11/2016, 08/02/2017 e 23/03/201, homologado pela Provisão CEPE nº 03, de 01/02/2019, publicada no DOU de 04/02/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Assistente A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas, com dedicação exclusiva, em vaga de código 0327757, proveniente da aposentadoria de Luiz Fernando Loureiro, Portaria Reitoria nº 50, de 25 de janeiro de 2016, publicada no DOU de 03 de fevereiro de 2016. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Engenharia Civil/DECIV - EM. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Rita de Cássia Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>