<xml><article id="7619665" name="UFVDOU0033-de 18.02.2019-portari" idOficio="5184835" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11474923">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, resolve:</p><p>Nº 146 -1. retificar a Portaria no121/2019, de 07/02/2019, publicada no DOU de 08/02/2019, Seção 2, p. 26, onde se lê: "código de vaga 228007", leia-se "código de vaga 339615";2. manter inalteradas as demais disposições.. (Processo 001081/2019)</p><p>Nº 148 - 1. conceder à viúva MARIA BATISTA DE PAIVA PIRES uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. JOAQUIM DOS SANTOS PIRES, matrículas 1516-4/UFV e 0427359-4/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 17 de janeiro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7º, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, c/c art. 2º, inc. I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. I, e 218 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 17/06/2015; 2. conceder à filha maior inválida ELIMARA APARECIDA PIRES uma cota de pensão civil, em razão do falecimento do ex-servidor mencionado no item 1, por força do disposto no art. 40, § 7º, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c art. 2º, inc. I, da Lei nº 10.887/2004, e dos arts. 215, 217, inc. IV, "d", e 218 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; 3. autorizar o pagamento das referidas pensões a contar de 17 de janeiro de 2019. (Processos 000732/2019 e 000733/2019)</p><p>Nº 149 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a GIOVANNI WEBER SCARASCIA, matrículas 6276-6/UFV e 0429737-0/Siape, ocupante da vaga no338160 do cargo de Jornalista, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 8/10 (oito décimos) da Função Gratificada FG-3 e 2/10 (dois décimos) do Cargo de Direção CD-4; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo 000261/2019)</p><p>Nº 154 - autorizar o afastamento, do País, da servidora IDALINA MARIA LANA TEIXEIRA, matrículas 8882-X/UFV e 1652682-4/Siape, no período de 12 de março a 11 de setembro de 2019, para dar continuidade ao mestrado em Linguística, na Università degli Studi di Padova, Itália, com ônus limitado. (Processo 23114.009231/2017)</p><p>Nº 155 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto FREDERICO AUGUSTO RIBEIRO DE BARROS, matrículas 11686-6/UFV e 2092804-4/Siape, no período de 6 a 19 de abril de 2019, incluindo o trânsito, para participar de missão de trabalho no âmbito do Projeto de Internacionalização Capes-Print, em Dallas, Gainesville, Manhattan, College Statione West Lafayette, EUA, com ônus Capes (diárias e passagem aérea). (Processo 23114.001275/2019)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando as Portarias do Ministério da Educação nos404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e 362, de 10/04/2012, publicada no DOU de 11/04/2012, resolve</p><p>Nº 147 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular CARLOS ERNESTO GONÇALVES REYNAUD SCHAEFER, matrículas 7486-1/UFV e 1081736-3/Siape, no período de 9 a 19 de março de 2019, incluindo o trânsito, para participar de curso de campo sobre La Geomorfología y el Cuatermario del Sur de la Patagonia, em Río Gallegos, Argentina, com ônus CNPq (passagem aérea, diárias e taxa de inscrição). (Processo 23114.001321/2019)</p><p>Nº 152- autorizar o afastamento, do País, da Professora KARLA TRIGUEIRO, matrículas 12269-6/UFV e 1760076-9/Siape, no período de 8 a 15 de abril de 2019, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, do XVII Encuentro de Geógrafos de América Latina, em Quito, Equador, com ônus limitado. (Processo 23114.012897/2018)</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando o disposto no § 1odo art. 84, da Lei no8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo 012082/2018, resolve</p><p>Nº 153 - conceder ao servidor GLEIBER QUINTÃO FURTADO, matrículas 10291-1/UFV e 1630245-4/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, classe D, denominação Associado, nível 702, em regime de dedicação exclusiva, lotado no Departamento de Fitopatologia, licença sem remuneração para acompanhar cônjuge, no período de 13 de março a 22 de setembro de 2019.</p><p class="assina">NILDA DE FÁTIMA FERREIRA SOARES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>