<xml><article id="7359226" name="15-PR-2019" idOficio="5160809" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00124:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="118" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=118" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 294 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora CARLA DA COSTA HOFFMANN - 1531611, da função gratificada de Chefe da Seção de Apoio Contábil a Convênios, FG-04, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora CARLA DA COSTA HOFFMANN - 1531611, ocupante do cargo de Assistente em Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Supervisora da Seção de Apoio Contábil a Convênios, FG-04, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 295 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2019, o servidor MAURICIO SCHUBERT DA ROSA - 1839456, da função gratificada de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor de Ciências Exatas.</p><p>Nº 297 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora EMILENE ALVES DA CRUZ - 1917124, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Seção de Controle e Execução Orçamentária do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LÂNIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 321, DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 01 de fevereiro de 2019, a servidora SANDRA ALVES TAVARES - 2069988, da função gratificada de Assistente, FG-03, do Setor de Educação Profissional e Tecnológica.</p><p class="assina">LÂNIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 418 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora ANDIRA BECKER DE SOUZA - 342397, lotada na Seção de Coleta Externa de Amostra do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação I e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 13% (treze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 419 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora GUNDULA EHLERT MEDEIROS - 342580, lotada no Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Enfermeira Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 12% (doze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 420 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora IVETE ROSA DA LUZ - 1170112, lotada no Serviço Enfermagem C. C. Obstétrico e Ginecológico do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 421 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora CHRISTIANE DEL CLARO HOPKER - 1161270, lotada no Serviço Métodos Neurológicos do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Enfermeira Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 422 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora DULCE ELI DE CASTRO GUILHERME - 1110312, lotada no Serviço Enfermagem Ambulatorial do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Enfermeira Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 423 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora MARIA CRISTINA SETTI BARBOSA - 1169934, lotada na Maternidade Victor Ferreira do Amaral, ocupante do cargo de Farmacêutico Habilitação, nível de classificação E, nível de capacitação II e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06, o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05 e a Gratificação, Art. 7º da Lei nº 8.460/92.</p><p class="assina">LÂNIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 427 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor CARLOS FIRKOWSKI - 341254, lotado no Departamento de Ciências Florestais do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 701, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 428 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor SIMAO BERNARDO DE PAULA - 343914, lotado na Unidade de Conservação Predial da Superintendência de Infraestrutura, ocupante do cargo de Contramestre Ofício, nível de classificação C, nível de capacitação I e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 16% (dezesseis por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p>Nº 429 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora LUIZA MARQUES CARDOZO - 121187, lotada na Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, ocupante do cargo de Auxiliar de Nutrição e Dietética, nível de classificação B, nível de capacitação IV e padrão 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 430 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor DALTON LUIZ RAZERA - 341160, lotado no Departamento de Design do Setor de Artes, Comunicação e Design, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 21% (vinte e um por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12, e a Vantagem Pessoal do Art. 62, da Lei n° 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3° a 11, da Lei n° 8.911/94, Lei n° 9.527/97 e Lei n° 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 10/10 (dez décimos), da função gratificada, código FG-1, mais a Diferença de Incorporação de Quintos, equivalente a 6/10 (seis décimos), da função gratificada, código FG-1 mais 4/10 (quatro décimos), do Cargo de Direção, código CD-4, conforme Sentença Judicial proferida em Ação Ordinária n° 2006.70.00.020219-1- da 5ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 431 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor JOSE MORAES NETO - 340673, lotado no Departamento de Ciências Econômicas do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 604, com Mestrado, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 432 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor MAURO ALBERTO DE WITT - 1190665, lotado no SGabinete da Direção do Setor de Ciências Agrárias, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 433 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidora IVONE FANINI - 341737, lotada na Unidade de Registros Funcionais e Cadastrais da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06, mais a Vantagem Pessoal, do Art. 62, da Lei nº 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11, da Lei nº 8.911/94; Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 6/10 (seis décimos), da função gratificada, código FG-5, conforme Sentença Judicial, proferida em Ação Ordinária nº 2006.70.00.023958-0, da 6ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 434 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, à servidoraSELMA VALQUIRIA GOMES DA SILVA - 342286, lotada no Departamento de Química do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 14% (quatorze por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p>Nº 435 - Conceder aposentadoria especial, com fundamento no Art. 57 da Lei n.º 8.213/91, aplicável por força da Súmula Vinculante nº 33/STF, e conforme Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 16/13, ao servidor MARCOS MOCELLIN - 341197, lotado no Departamento de Oftalmo-Otorrinolaringologia do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe E - Titular, nível I, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos calculados com base na Lei n.º 10.887/04.</p><p>Nº 436 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05, ao servidor CARLOS MAIDEL DA LUZ- 342299, lotado na Coordenação do Curso de Matemática Industrial do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Auxiliar de Saúde, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 14% (quatorze por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 447 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora JUSSARA MARISE RIBEIRO SAMPAIO - 1202954, lotada no Serviço Medicina Física e Reabilitação do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 448 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora ROSANI APARECIDA CHAVES RECCO - 1202953, lotada na Seção Fisioterapia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 449 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora SANDRA VIEIRA SILVA - 1161228, lotada no Serviço Social Médico do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Assistente Social, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 14, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p>Nº 450 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, à servidora ELIANI SARAIVA PILAR THIBES - 1169942, lotada no Serviço de Logística (Nutrição) do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Copeiro, nível de classificação B, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 4% (quatro por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 451 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/03, ao servidor ROBERTO DA SILVEIRA MORAES - 1212461, lotado no Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico Área, nível de classificação E, nível de capacitação I e padrão de vencimento 12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06 e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/05.</p><p class="assina">LÂNIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 464 - I. Exonerar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor EVERALDO JOSÉ DOS SANTOS - 1229203, da função gratificada de Coordenador Técnico, FG-03, da Assessoria de Comunicação Social. II. Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor EVERALDO JOSÉ DOS SANTOS - 1229203, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado nas Comissões de Licitação e Pregoeiros da Pró-Reitoria de Administração, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Pregoeiro das Comissões de Licitação e Pregoeiros, FG-03, do Departamento de Licitações e Contratações da Pró-Reitoria de Administração, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 467 - Exonerar, a partir de 01 de fevereiro de 2019, a servidora LUANA YURYE KIRA - 2065588, da função gratificada de Chefe do Serviço de Segurança e Saúde Ocupacional, FG-01, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 481 - I. declarar vago, a partir de 30 de janeiro de 2019, o cargo de Auxiliar em Administração, ocupado por AUGUSTO RAPHAEL DE OLIVEIRA - 2396642, lotado na Biblioteca de Ciências e Tecnologia do Sistema de Bibliotecas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 482 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SANDRA ROTA DA PURIFICAÇÃO - 3043501, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Coordenação do Curso de Artes Visuais do Setor de Artes, Comunicação e Design, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa da Coordenação do Curso de Artes Visuais, FG-05, do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 483 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, à servidora LIGIA ELIANA SETENARESKI - 343900, lotada na Biblioteca Central do Sistema de Bibliotecas, ocupante do cargo de Bibliotecária - Documentalista, nível de Classificação E, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 16, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 6% (seis por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o vencimento básico complementar, Art. 15 da Lei nº 11.091/2005, mais o incentivo à qualificação, Decreto nº 5.824/2006, mais a vantagem pessoal do Art. 62, da Lei nº 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3º a 11º da Lei nº 8.911/94; Lei nº 9.527/97 e Lei nº 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 2/10 (dois décimos), da função gratificada, código FG-04, mais 6/10 (seis décimos), da função gratificada, código FG-03, mais a diferença de incorporação das parcelas de quintos, equivalente a 4/10 (quatro décimos), da função gratificada, código FG-03 mais 6/10 (seis décimos) do cargo de direção, código CD-03, conforme Sentença Judicial proferida em Ação Ordinária nº 2009.70.00.007214-4, da 2ª Vara Federal do Paraná .</p><p>Nº 484 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LETICIA APARECIDA GOMES CEZIMBRA - 2407542, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Departamento de Medicina Forense e Psiquiatria do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa do Departamento de Medicina Forense e Psiquiatria, FG-05, do Setor de Ciências da Saúde, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 485 - Exonerar, a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2019, a servidora ELIZABETH BRAIT FERREIRA DE FRANÇA - 2426458, da função gratificada de Secretária Administrativa do Departamento de Ciência Política, FG-05, do Setor de Ciências Humanas.</p><p>Nº 486 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, à servidora WANDELICE GURSKI CHIAMPI - 1213533, lotada no Departamento de Farmácia do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Auxiliar de Farmácia, nível de Classificação B, nível de Capacitação IV, padrão de Vencimento 14, no regime de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a gratificação adicional por tempo de serviço, prevista no Art. 67 da Lei nº 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o incentivo a qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 487 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MILENA STROPARO - 1327002, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Coordenação do Curso de Física do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa da Coordenação do Curso de Física, FG-05, do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 488 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, nos termos do Art. 40, inciso III, alínea "a" § 19 e §§ 1º, 3º e 17, da Emenda Constitucional nº 41/2003, à servidora LEILA MARIA MANSANO SARQUIS - 1455254, lotada no Departamento de Enfermagem do Setor de Ciências da Saúde, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe 7, nível 702, no regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições da servidora aos regimes da previdência.</p><p>Nº 489 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor OTAVIO THEOBALDO REMER - 2868170, ocupante do cargo de Administrador, lotado no Departamento de Informática do Setor de Ciências Exatas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretário Administrativo do Departamento de Informática, FG-05, do Setor de Ciências Exatas, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 490 - Aposentar por invalidez permanente, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência, nos termos do Art. 40 § 1º, inciso I, § 3º e § 18 da Emenda Constitucional nº 41/2003, a servidora TABATA BRANDT DO AMARAL - 2170855, lotada na Coordenação de Pesquisa e Desenvolvimento da Ciência e Tecnologia da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação III, padrão de Vencimento 03, no regime de 40 (quarenta) horas semanais.</p><p>Nº 491 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora JOELMA FILIPOWSKI - 1826996, ocupante do cargo de Secretária Executiva, lotada no Departamento de Artes do Setor de Artes, Comunicação e Design, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Secretária Administrativa da Coordenação do Curso de Música, FG-05, do Setor de Artes, Comunicação e Design, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 492 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor SADY PEREIRA DO CARMO JUNIOR - 1848451, ocupante do cargo de Arqueólogo, lotado na Unidade de Arqueologia do Museu de Arqueologia e Etnologia da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Unidade de Arqueologia, FG-03, do Museu de Arqueologia e Etnologia da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p>Nº 493 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora GABRIELA DE CARVALHO FREIRE - 3067179, ocupante do cargo de Antropóloga, lotada no Museu de Arqueologia e Etnologia da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Unidade de Etnologia, FG-03, do Museu de Arqueologia e Etnologia da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">LÂNIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>