<xml><article id="7377898" name="PORTARIAS_N_004-015_GDG_CEIRU_IF" idOficio="5162413" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00016:00055:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Eirunepé" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR GERAL PRÓ-TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAZONAS - IFAM/CAMPUS EIRUNEPÉ, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram delegadas por meio da Portaria nº 1.991 - GR/IFAM, de 20 de setembro de 2018, publicada no D.O.U. de 28 de setembro de 2018; CONSIDERANDO o inciso XII do Art. 154 do Regimento Geral do Instituto Federal do Amazonas; resolve:</p><p>Nº 4 - Dispensar a partir de 1º/02/2019, o servidor RENAN ROCHA DE HOLANDA SOUSA - Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula SIAPE nº 1870326, da Função Gratificada de Ouvidor do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-04.</p><p>Nº 5 - Designar a partir de 1º/02/2019, o servidor DHIEKSON XAVIER SOUZA - Administrador, matrícula SIAPE nº 2199248, para exercer a Função Gratificada de Ouvidor do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-04.</p><p>Nº 6 - Dispensar a partir de 1º/02/2019, a servidora LUCIANA MONTEIRO DA SILVA - Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2192566, da Função Gratificada de Coordenadora de Gestão de Tecnologia da Informação do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-02.</p><p>Nº 7 - Designar a partir de 1º/02/2019, o servidor LEANDRO FERRAREZI VALIANTE - Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1281704, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Gestão de Tecnologia da Informação do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-02.</p><p>Nº 8 - Dispensar a partir de 1º/02/2019, o servidor WALTER CLAUDINO DA SILVA JÚNIOR - Professor do Ensino, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 3013035, da Função Gratificada de Coordenador Geral de Ensino do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-01.</p><p>Nº 9 - Designar a partir de 1º/02/2019, a servidora LUCIANA MONTEIRO DA SILVA - Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2192566, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora Geral de Ensino do IFAM/Campus Eirunepé, código FG-01.</p><p>Nº 10 - Dispensar a partir de 1º/02/2019, o servidor MARCOS VINÍCIUS RIBEIRO DE CASTRO SIMÃO - Professor do Ensino, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1143180, da Função de Coordenador do Programa Nacional de Integração da Educação Profissional com a Educação Básica na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos (PROEJA), do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 11 - Designar a partir de 1º/02/2019, o servidor DELSINEI VIEIRA DA COSTA - Professor do Ensino, Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2205854, para exercer a Função de Coordenador do Programa Nacional de Integração da Educação Profissional com a Educação Básica na Modalidade de Educação de Jovens e Adultos (PROEJA), do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 12 - Dispensar a partir de 1º/02/2019, o servidor CARLOS HENRIQUE RODRIGUES GOMES - Professor do Ensino, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2278651, da Função Comissionada de Coordenador da Formação Geral - Base Nacional Comum - BNC do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 13 - Designar a partir de 1º/02/2019, o servidor JANDSON CARLOS DE LIMA MARTINS - Professor do Ensino, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1133500, para exercer a Função Comissionada de Coordenador da Formação Geral - Base Nacional Comum - BNC do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 14 - Dispensar a partir de 1º/02/2019, a servidora PATRÍCIA DA SILVA GOMES - Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2217434, da Função Comissionada de Coordenadora de Extensão do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p>Nº 15 - Designar a partir de 1º/02/2019, o servidor PAULO HENRIQUE COSTA DE LIMA - Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2396052, para exercer a Função Comissionada de Coordenador de Extensão do IFAM/Campus Eirunepé, código FCC.</p><p class="assina">LEANDRO AMORIM DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>