<xml><article id="7647749" name="2019-02-20/5187636/PRWS_11479763" idOficio="5187636" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00006:00004:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Imprensa Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA IMPRENSA NACIONAL,</strong>no uso das atribuições que lhe confere o art. 5º, inciso XXI, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 147, de 9 de março de 2006, alterado pela Portaria nº 446, de 26 de junho de 2008, da Ministra de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, e tendo em vista o que dispõe o art. 143 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar o prazo da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, designada pela Portaria DIRGE/IN nº 140, de 10 de maio de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 89 - Seção 2, p. 2, de 11 de maio de 2016, bem como no Boletim de Serviço nº 46, de 11 de maio de 2016, a qual teve como último ato a recondução da Comissão pela Portaria nº 329, de 17 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 243, de 19 de dezembro de 2018, ante as razões apresentadas por seu Presidente, constantes no 1/2019/CPAD/140/2016/DG/IN/CC/PR, de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão, podendo ser prorrogada por igual período, nos termos do artigo 152 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art.3º Ficam convalidados os atos praticados até a data da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AMARILDO BAESSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>