<xml><article id="7393854" name="PORTARIA 94-2019 - HILLENE DE CA" idOficio="5163171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 94, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX, do Regimento Interno deste Tribunal, resolve</p><p>I - EXONERAR a servidora ANA LUCIA PESCH MARTINS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Secretária de Controle Interno e Auditoria, CJ-3, a partir da data da publicação.</p><p>II - EXONERAR a servidora HILLENE DE CASSIA SBALQUEIRO SILVA MEIRA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão de Coordenadora de Controle da Gestão de Pessoas e Auditoria, CJ-2, a partir da mesma data.</p><p>III - NOMEAR a servidora ANA LUCIA PESCH MARTINS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Coordenadora de Controle da Gestão de Pessoas e Auditoria, CJ-2, a partir da mesma data.</p><p>IV - NOMEAR a servidora HILLENE DE CASSIA SBALQUEIRO SILVA MEIRA, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Secretária de Controle Interno e Auditoria, CJ-3, a partir da mesma data.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>