<xml><article id="7413049" name="PORT PENS 04.02.2019 DOU" idOficio="5165190" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00016:00106:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA de 4 DE FEVEREIRO DE 2018]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA de 4 DE FEVEREIRO DE 2018</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.003916/2019-71, resolve:</p><p>Nº 131 - Conceder pensão vitalícia a HILDENE MINEIRO CUNHA, companheira do ex-servidor PEDRO SOARES SAMPAIO, matrícula SIAPE nº 0283501, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Denominação Adjunto, Nível 4, com Doutorado, em regime de 20 horas semanais, com 25% (vinte e cinco por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 13 de dezembro de 2018, data do óbito.</p><p>A COORDENADORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e, tendo em vista o que consta do Processo n.º 23066.003996/2019-64, resolve:</p><p>Nº 132 - Conceder pensão vitalícia a MARIA ISABEL PEREIRA VIANNA, companheira do ex-servidor ARTHUR MATOS NETO, matrícula SIAPE nº 0284472, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe C, Denominação Adjunto, Nível 4, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com 21% (vinte e um por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, com fundamento nos artigos 215 e 217, inciso III, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com valor do benefício calculado na forma do artigo 40, § 7º, inciso II, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, com efeitos financeiros contados a partir de 21 de janeiro de 2019, data do óbito.</p><p class="assina">CATIA CRISITINA PEREIRA SANTANA DE CARDOSO MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>