<xml><article id="7651901" name="2 - PORTARIAS DE 04 DE FEVEREIRO" idOficio="5188052" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00018:00028:00036:02009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Administração/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria n° 63, de 24 de fevereiro de 2005, publicada no DOU n° 46, de 9 de março de 2005, e Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 315 - Dispensar JOSÉ JORGE SALES VIEIRA, Matrícula: 1069058, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Saúde e Assistência Social, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Administração.</p><p>Nº 316 - Designar EDUARDO DE OLIVEIRA ANDRADE, Matrícula: 2313208, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Saúde e Assistência Social, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Diretoria de Administração, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ROMULO FABRICIO LEITE E LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>