<xml><article id="7347885" name="PTS15A28VITORIADACONQUISTA" idOficio="5159010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00042:00237:00035:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Vitória da Conquista/Seção Operacional da Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11428677">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM VITÓRIA DA CONQUISTA/BA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 235, inciso I, alínea "b", do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/9/2017, publicada no DOU - Edição Extra nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, resolve:</p><p>Nº 15 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora JÁIDES LEITE BARROS, matrícula SIAPE 0882045, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510725, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000166/2018-51, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 16 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária ao servidor ANITO SOUZA ROCHA, matrícula SIAPE 0882923, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 511281, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 36526.015719/2018-09, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 17 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora CLEIDE MARIA RIBEIRO SOARES DE MACÊDO, matrícula SIAPE 0536964, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 113610, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000385/2018-31, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 18 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora EVANICE CAIRES SILVA, matrícula SIAPE 0881531, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510314, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 36526.015676/2018-53, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 19 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora GENILDA SOUZA SANTOS, matrícula SIAPE 0881932, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510619, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000316/2018-27, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 20 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora JUDITE MIRANDA E SILVA SOUZA, matrícula SIAPE 0536255, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 112936, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000019/2019-62, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 21 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora JUREMA ALVES TEIXEIRA LIMA, matrícula SIAPE 0882046, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510726, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000014/2019-30, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 22 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora MARIA ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 0881571, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510348, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000016/2019-29, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 23 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora MARIA APARECIDA DA SILVA LIMA, matrícula SIAPE 0881788, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510484, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000017/2019-73, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 24 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora MARIA DAS GRAÇAS MIRANDA PEREIRA, matrícula SIAPE 0045370, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 503843, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 36526.015677/2018-06, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 25 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora MARINALVA NOGUEIRA SILVA, matrícula SIAPE 0881928, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 510615, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000391/2018-98, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 26 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora NEUZA NOVAES DA PALMA TEIXEIRA, matrícula SIAPE 0882759, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 511185, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35042.000018/2019-18, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 27 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária à servidora MARIA DAS GRAÇAS SOUZA BELTRÃO, matrícula SIAPE 0883724, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 511918, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 36526.002007/2019-01, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 28 - Conceder, a contar de 1º/2/2019, aposentadoria voluntária ao servidor DILVAN MOREIRA ANDRADE, matrícula SIAPE 0532729, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", código de vaga nº 110185, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 36526.000588/2019-38, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">MEIRILANDE ALVES ROCHA PIRAJÁ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>