<xml><article id="7347447" name="ATO PORTARIAS SEGAD" idOficio="5157838" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00024:00002:00031:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="161" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=161" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SEGAD/MS/RS DE 28 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS SEGAD/MS/RS DE 28 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Coordenação-Geral do Núcleo Estadual do Ministério da Saúde no Estado do Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela PT/SE/SAA/MS Nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 6 - Conceder aposentadoria à servidora ADI DOS SANTOS, matrícula 580169, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011080/2018-17).</p><p>Nº 7 - Conceder aposentadoria à servidora ANA LUIZA MENDES TEICHMANN, matrícula 657413, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.009920/2018-73).</p><p>Nº 8 - Conceder aposentadoria à servidora CARLA MARIA BORBA SOUZA, matrícula 550618, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.009455/2018-71).</p><p>Nº 9 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ALBERTO HORN, matrícula 579503, ocupante do cargo de agente de portaria, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010124/2018-83).</p><p>Nº 10 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ROBERTO DE OLIVEIRA, matrícula 481745, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011092/2018-33).</p><p>Nº 11 - Conceder aposentadoria ao servidor CARMO PEREIRA SEVERINO, matrícula 506406, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010579/2018-07).</p><p>Nº 12 - Conceder aposentadoria à servidora DORALIZA CATTELAN ROMERO, matrícula 551541, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.008608/2018-62).</p><p>Nº 13 - Conceder aposentadoria à servidora ELENITA MIRIAM ROSSATO DIAS, matrícula 579191, ocupante do cargo de farmacêutico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010891/2018-92).</p><p>Nº 14 - Conceder aposentadoria ao servidor FERNANDO BERGER FERREIRA, matrícula 483489, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010594/2018-47).</p><p>Nº 15 - Conceder aposentadoria ao servidor FRANCISCO EVILAZIO MENESES DE SOUSA, matrícula 479080, ocupante do cargo de farmacêutico bioquímico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011089/2018-10).</p><p>Nº 16 - Conceder aposentadoria à servidora GLACI MARA MARQUES LEITE CORTE, matrícula 579594, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010620/2018-37).</p><p>Nº 17 - Conceder aposentadoria ao servidor GUIOMAR VOIGT, matrícula 506513, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010927/2018-38).</p><p>Nº 18 - Conceder aposentadoria ao servidor JEANISCADAR CARABAJAL RIBEIRO, matrícula 506773, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.000125/2019-09).</p><p>Nº 19 - Conceder aposentadoria ao servidor JOÃO ANTÔNIO DAMÉ DIAS, matrícula 506538, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010945/2018-10).</p><p>Nº 20 - Conceder aposentadoria ao servidor JOÃO FRANCISCO VIEIRA, matrícula 506550, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010952/2018-11).</p><p>Nº 21 - Conceder aposentadoria ao servidor JOAO NELSON OLIVEIRA CUTI, matrícula 506558, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010947/2018-17).</p><p>Nº 22 - Conceder aposentadoria ao servidor JORGE ABIB CURY, matrícula 564317, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011225/2018-71).</p><p>Nº 23 - Conceder aposentadoria à servidora JOYCE MARIA AQUERE TERRA, matrícula 547421, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011500/2018-57).</p><p>Nº 24 - Conceder aposentadoria ao servidor LAURO LUIS HAGEMANN, matrícula 552688, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010930/2018-51).</p><p>Nº 25 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CARLOS DA CUNHA, matrícula 506645, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011485/2018-47).</p><p>Nº 26 - Conceder aposentadoria à servidora MAGALI SILVEIRA GULARTE, matrícula 579728, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.003120/2018-49).</p><p>Nº 27 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA ANTONIA NEGREIROS GUERREIRO, matrícula 579871, ocupante do cargo de auxiliar de enfermagem, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010637/2018-94).</p><p>Nº 28 - Conceder aposentadoria à servidora MARIA AUXILIADORA SILVA, matrícula 583207, ocupante do cargo de assistente social, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010636/2018-40).</p><p>Nº 29 - Conceder aposentadoria à servidora MARILINA ASSUNTA BERCIN, matrícula 627591, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010665/2018-10).</p><p>Nº 30 - Conceder aposentadoria à servidora MARIZA MARTINS MARTINEZ, matrícula 579867, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011660/2018-04).</p><p>Nº 31 - Conceder aposentadoria ao servidor MOZART MENDONÇA PERES, matrícula 484655, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010322/2018-47).</p><p>Nº 32 - Conceder aposentadoria ao servidor NELSON MOURA DA SILVA, matrícula 546572, ocupante do cargo de administrador, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011076/2018-41).</p><p>Nº 33 - Conceder aposentadoria ao servidor NILTON SANTOS DE ABREU, matrícula 506703, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011139/2018-69).</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria ao servidor NORBERTO BOJES DAUBERMANN, matrícula 552335, ocupante do cargo de médico, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.009709/2018-51).</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria ao servidor PAULO EDGAR SILVEIRA LUIZ, matrícula 506720, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010928/2018-82).</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria ao servidor PAULO ROBERTO MITTELSTADT, matrícula 506732, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010857/2018-18).</p><p>Nº 37 - Conceder aposentadoria ao servidor PLINIO CABEDA SIMÕES, matrícula 566085, ocupante do cargo de administrador, Classe "S", Padrão III, NS, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.009457/2018-60).</p><p>Nº 38 - Conceder aposentadoria à servidora ROSANE MARIA PILLON ROSCOF, matrícula 485171, ocupante do cargo de técnico de laboratório, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010950/2018-22).</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria à servidora ROSÂNGELA MACHADO MARQUES DA SILVA, matrícula 580047, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, ni, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.009366/2018-24).</p><p>NNº 40 - Conceder aposentadoria à servidora SIOMARA DIBI ERCOLANI, matrícula 506785, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011342/2018-35).</p><p>Nº 41 - Conceder aposentadoria à servidora SOLANGE MARIA SANTOS DA SILVA, matrícula 506786, ocupante do cargo de técnico de laboratório, Classe "S", Padrão III, 0, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011091/2018-99).</p><p>Nº 42 - Conceder aposentadoria à servidora SONIA REGINA OLIVEIRA DA SILVA, matrícula 535104, ocupante do cargo de agente administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.010127/2018-17).</p><p>Nº 43 - Conceder aposentadoria à servidora TERESINHA DE FÁTIMA MOSER SANTANA, matrícula 506792, ocupante do cargo de AOSD, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011090/2018-44).</p><p>Nº 44 - Conceder aposentadoria ao servidor VOLNEI BARBOSA DE OLIVEIRA, matrícula 506818, ocupante do cargo de agente de saúde pública, Classe "S", Padrão III, NI, do quadro permanente deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005. (Processo nº 25025.011096/2018-11).</p><p class="assina">MAGDA ELISA DE ASSIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>