<xml><article id="7365091" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_16" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="257" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=257" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872087, resolve:</p><p>Nº 2.330 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ ARTUR CARDOSO DE OLIVEIRA JUNIOR, matrícula no259801, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872088, resolve:</p><p>Nº 2.331 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ OLIMPIO RODRIGUES, matrícula no264626, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872089, resolve:</p><p>Nº 2.332 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELO ALOISIO DE SIQUEIRA, matrícula no339262, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872090, resolve:</p><p>Nº 2.333 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCIA RUBIA PEREIRA PEDROSO, matrícula no261029, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872091, resolve:</p><p>Nº 2.334 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NAGILA MEIRY RIBEIRO SOARES, matrícula no336091, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872092, resolve:</p><p>Nº 2.335 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NILSON GOMES CARNEIRO, matrícula no179179, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872093, resolve:</p><p>Nº 2.336 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, OLIMPIO CESAR DE ARAUJO ALMEIDA, matrícula no325500, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872094, resolve:</p><p>Nº 2.337 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO JOSÉ CARNEIRO, matrícula no185714, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872095, resolve:</p><p>Nº 2.338 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALDINON DE FREITAS, matrícula no229407, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872096, resolve:</p><p>Nº 2.339 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WELLITON CARLOS DA SILVA, matrícula no312980, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSWMOR - Gabinete do Senador Wilder Morais.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872097, resolve:</p><p>Nº 2.340 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BASILIO FERNANDES BARBOSA FILHO, matrícula no236874, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872098, resolve:</p><p>Nº 2.341 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EUJACI MOREIRA DOS SANTOS, matrícula no244731, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872099, resolve:</p><p>Nº 2.342 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FÁTIMA LÚCIA JABORANDY DE PAULA ALVES, matrícula no250093, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872100, resolve:</p><p>Nº 2.343 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JÉSSICA RYANNE MATTOS DA SILVA, matrícula no315890, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872101, resolve:</p><p>Nº 2.344 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCELO DE MORAIS BEZERRA, matrícula no258171, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872102, resolve:</p><p>Nº 2.345 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TÂNIA MARIA DIAS ARAÚJO, matrícula no316894, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872103, resolve:</p><p>Nº 2.346 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALEXANDRE REQUIÃO MELO, matrícula no259734, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872104, resolve:</p><p>Nº 2.347 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTONIO FLORENCIO ALVES NETO, matrícula no239024, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872105, resolve:</p><p>Nº 2.348 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO PAULO FERREIRA DA SILVA, matrícula no246223, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872106, resolve:</p><p>Nº 2.349 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LAIS MARTINS TEIXEIRA DOS SANTOS, matrícula no316055, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872107, resolve:</p><p>Nº 2.350 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ ORLEANS FEITOZA DOS SANTOS, matrícula no239036, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872108, resolve:</p><p>Nº 2.351 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MANOELA MAYAN DE FIGUEIREDO, matrícula no238998, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872109, resolve:</p><p>Nº 2.352 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MANUEL LAZARO PINTO ALVES, matrícula no312104, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872110, resolve:</p><p>Nº 2.353 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA EDINEIDE DA SILVA RIOS, matrícula no262861, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872111, resolve:</p><p>Nº 2.354 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NILDETE MONTES COSTA SANTIAGO, matrícula no238690, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872112, resolve:</p><p>Nº 2.355 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RODRIGO OLIVEIRA ALMEIDA, matrícula no266921, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872113, resolve:</p><p>Nº 2.356 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THIAGO DE OLIVEIRA MIRANDA, matrícula no238743, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872114, resolve:</p><p>Nº 2.357 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALDEMIR COUTINHO CERQUEIRA, matrícula no238925, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSWPIN - Gabinete do Senador Walter Pinheiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872115, resolve:</p><p>Nº 2.358 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSIVALDO ALMEIDA DOS REIS, matrícula no193917, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872116, resolve:</p><p>Nº 2.359 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADOLFO DA SILVA NETO, matrícula no250287, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872117, resolve:</p><p>Nº 2.360 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AFRANIO HUMBERTO GRECO, matrícula no269867, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872118, resolve:</p><p>Nº 2.361 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANGELA MARIA FERREIRA, matrícula no301441, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872119, resolve:</p><p>Nº 2.362 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTIANE DE ABREU PARREIRAS DA PAZ, matrícula no254645, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872120, resolve:</p><p>Nº 2.363 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELLEN CRISTINA DE OLIVEIRA CARVALHO, matrícula no334150, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872121, resolve:</p><p>Nº 2.364 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA VALERIA SOUZA DE OLIVEIRA, matrícula no305124, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872122, resolve:</p><p>Nº 2.365 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FLAVIO ANTONIO NOGUEIRA DE CARVALHO, matrícula no329165, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872123, resolve:</p><p>Nº 2.366 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUILHERME VARGAS DA SILVA, matrícula no250299, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872124, resolve:</p><p>Nº 2.367 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVÂNIA CÁSSIA CALDEIRA, matrícula no320599, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872125, resolve:</p><p>Nº 2.368 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IZABELLE DE ALMEIDA BENIGNO, matrícula no327636, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872126, resolve:</p><p>Nº 2.369 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO VILELA COSTA, matrícula no250275, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872127, resolve:</p><p>Nº 2.370 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JORGE FERREIRA DE OLIVEIRA LIMA, matrícula no302354, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872128, resolve:</p><p>Nº 2.371 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LAURO AUGUSTO GODIJO, matrícula no304806, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872129, resolve:</p><p>Nº 2.372 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUDMILA KARINE BELO WERNECK, matrícula no306207, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872130, resolve:</p><p>Nº 2.373 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÁRCIA VILLELA VOUGUINHA, matrícula no270470, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872131, resolve:</p><p>Nº 2.374 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA AUXILIADORA FIALHO, matrícula no250305, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872132, resolve:</p><p>Nº 2.375 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARINA MELLO ORSI, matrícula no321830, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872133, resolve:</p><p>Nº 2.376 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAURA FERREIRA, matrícula no253628, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872134, resolve:</p><p>Nº 2.377 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MICHELLE CRISTINE MACHADO DE OLIVEIRA, matrícula no318271, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872135, resolve:</p><p>Nº 2.378 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NORMANDO CORDEIRO SOARES, matrícula no326188, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872136, resolve:</p><p>Nº 2.379 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO QUEIROZ DUTRA, matrícula no335372, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872137, resolve:</p><p>Nº 2.380 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PRISCILA CRISTINA PINHO, matrícula no324453, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872138, resolve:</p><p>Nº 2.381 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAYANA FERREIRA MATOS, matrícula no334343, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872139, resolve:</p><p>Nº 2.382 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROGERIO NUNES DE OLIVEIRA, matrícula no320605, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872140, resolve:</p><p>Nº 2.383 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VANESSA COSTA GUIMARÃES DE CARVALHO, matrícula no252168, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872141, resolve:</p><p>Nº 2.384 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VANESSA NOGUEIRA DE FARIA LARA, matrícula no295829, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872142, resolve:</p><p>Nº 2.385 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WILSON PINTO DE GODOY FILHO, matrícula no307017, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872143, resolve:</p><p>Nº 2.386 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GISELLE CHASSOT LAGO, matrícula no248440, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872144, resolve:</p><p>Nº 2.387 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HELLEN KARLA LOBATO BORGES, matrícula no245127, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872145, resolve:</p><p>Nº 2.388 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JUAREZ ALVES MARTINS, matrícula no297838, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872146, resolve:</p><p>Nº 2.389 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DO SOCORRO MENDONÇA DE CARVALHO MARQUES, matrícula no247598, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872147, resolve:</p><p>Nº 2.390 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO NEUMAN DIAS RIBEIRO, matrícula no246272, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872148, resolve:</p><p>Nº 2.391 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PHILIPE DE MELLO ROMÉRO, matrícula no333466, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872149, resolve:</p><p>Nº 2.392 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RANNIÊR COSTA CIRÍACO, matrícula no251693, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872150, resolve:</p><p>Nº 2.393 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RUBENS LUCIANO DE SÁ CASTELO BRANCO, matrícula no250524, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872151, resolve:</p><p>Nº 2.394 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALDECI CAROLINO DE OLIVEIRA, matrícula no151765, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872152, resolve:</p><p>Nº 2.395 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIA GENEIDE SANTOS, matrícula no296214, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872153, resolve:</p><p>Nº 2.396 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CONCEIÇÃO DE MARIA DA SILVA BUGYJA BRITTO, matrícula no298090, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872154, resolve:</p><p>Nº 2.397 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIMAS EMÍLIO BATISTA DE CARVALHO, matrícula no268358, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872155, resolve:</p><p>Nº 2.398 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DONATO ARAUJO SILVA, matrícula no235365, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872156, resolve:</p><p>Nº 2.399 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ÉRYKA FERNANDA BEZERRA MIRANDA CHUCRE, matrícula no340057, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872157, resolve:</p><p>Nº 2.400 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCA DE SOUSA COSTA, matrícula no330520, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872158, resolve:</p><p>Nº 2.401 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GERALDO BANDEIRA ACCIOLY, matrícula no307510, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872159, resolve:</p><p>Nº 2.402 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, INGRA FONTENELE DIAS, matrícula no299239, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872160, resolve:</p><p>Nº 2.403 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JÉSSYCA PRISCILLA DA SILVA CARVALHO, matrícula no340045, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872161, resolve:</p><p>Nº 2.404 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA LÚCIA MARQUES DE CARVALHO E SILVA, matrícula no251905, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872162, resolve:</p><p>Nº 2.405 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA RAFAELLY AMORIM CAMPELO, matrícula no298790, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872163, resolve:</p><p>Nº 2.406 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDA NONATA DA COSTA, matrícula no302937, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872164, resolve:</p><p>Nº 2.407 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAMALHO BARROS PIRES, matrícula no240506, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872165, resolve:</p><p>Nº 2.408 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAPHAEL DE SALES FIALHO, matrícula no299409, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872166, resolve:</p><p>Nº 2.409 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SÂMIA DANIELLE CABRAL DE MENEZES, matrícula no234592, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872167, resolve:</p><p>Nº 2.410 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, YASMIN USHARA DE CARVALHO MOURA BARBOSA, matrícula no322250, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSZSANT - Gabinete do Senador Zé Santana.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872168, resolve:</p><p>Nº 2.411 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDILSON BARBOSA DO NASCIMENTO, matrícula no178266, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872169, resolve:</p><p>Nº 2.412 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ FERREIRA DOS SANTOS FILHO, matrícula no209378, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSCBUA - Gabinete do Senador Cristóvam Buarque.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872170, resolve:</p><p>Nº 2.413 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALESSANDRO NASCIMENTO DOS SANTOS, matrícula no297905, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSVALV - Gabinete do Senador Vicentinho Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872171, resolve:</p><p>Nº 2.414 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAOLA REZENDE TAVARES, matrícula no338981, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSVALV - Gabinete do Senador Vicentinho Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872172, resolve:</p><p>Nº 2.415 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JESSICA MANGABEIRA DA SILVA, matrícula no324544, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSHJOSE - Gabinete do Senador Hélio José.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872173, resolve:</p><p>Nº 2.416 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GABRIELLY DE ANDRADE GUEDES, matrícula no334896, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSJMEDEI - Gabinete do Senador José Medeiros.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872174, resolve:</p><p>Nº 2.417 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IVA ATILA DE CARVALHO ARAÚJO, matrícula no148407, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872175, resolve:</p><p>Nº 2.418 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO AMARAL DE MEDEIROS FILHO, matrícula no164218, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872176, resolve:</p><p>Nº 2.419 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JAQUELINE VIEIRA DE FREITAS, matrícula no223144, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872177, resolve:</p><p>Nº 2.420 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CELIO AUGUSTO RODRIGUES ROCHA, matrícula no214854, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872178, resolve:</p><p>Nº 2.421 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LÉLIA ARAGÃO PINTO, matrícula no308782, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872179, resolve:</p><p>Nº 2.422 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ASSIS DUARTE COSTA, matrícula no243507, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872183, resolve:</p><p>Nº 2.423 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RUY THIAGO LINO COELHO, matrícula no266258, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872184, resolve:</p><p>Nº 2.424 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUSTAVO FERREIRA MOTHÉ, matrícula no323199, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872185, resolve:</p><p>Nº 2.425 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDILSON FREITAS LOBATO FILHO, matrícula no181605, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSJALB - Gabinete do Senador João Alberto Souza.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872186, resolve:</p><p>Nº 2.426 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IRIS BENTO ALVES BRASIL, matrícula no337897, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSVALV - Gabinete do Senador Vicentinho Alves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872198, resolve:</p><p>Nº 2.427 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, ALEXANDRE DIAS DE SOUSA, matrícula no236564, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão COMDIR/TRSECR - Terceira-Secretaria, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872207, resolve:</p><p>Nº 2.428 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, RAMILA MOURA MENDES VIEIRA, matrícula no308320, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão PROMUL - Procuradoria da Mulher, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872233, resolve:</p><p>Nº 2.429 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALINE MARIA DE ARAÚJO DA SILVA, matrícula no202001, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, a partir de 01/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872235, resolve:</p><p>Nº 2.430 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDO MARTINS OLIVEIRA, matrícula no312955, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLDPP - Gabinete da Liderança do PP, a partir de 01/02/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872237, resolve:</p><p>Nº 2.431 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RODEMAR AVILA DA VEIGA, matrícula no337009, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872240, resolve:</p><p>Nº 2.432 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ALANA CRISTINA SILVA DA SILVA, matrícula no323539, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872242, resolve:</p><p>Nº 2.433 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ITALO DOS SANTOS SILVEIRA, matrícula no332401, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872245, resolve:</p><p>Nº 2.434 - exonerar SABINE DENISE GIESEN, matrícula no327960, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSRREQ - Gabinete do Senador Roberto Requião, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872246, resolve:</p><p>Nº 2.435 - movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, TEREZINHA VILAS BOAS MACEDO, matrícula no245530, ocupante do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSWFAGUN - Gabinete do Senador Wellington Fagundes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872249, resolve:</p><p>Nº 2.436 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANTÔNIO MAURÍCIO DE MAYA PEDROSA MOREIRA, matrícula no205294, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor, a partir de 31/01/2019.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872250, resolve:</p><p>Nº 2.437 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RIVALDO MODESTO PADOVAN, matrícula no327788, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872251, resolve:</p><p>Nº 2.438 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AGTON LUIZ SILVEIRA, matrícula no241389, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSU/ILB - Instituto Legislativo Brasileiro.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>