<xml><article id="7427738" name="Portarias p- 06-02-2018" idOficio="5166913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Coordenação-Geral do Núcleo Estadual de Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO NÚCLEO ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 39 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais a servidora OLGA MARIA GERDI OPPE, matrícula SIAPE nº 483173, Laboratorista, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.008825/2018-19</p><p>Nº 60 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor LUIZ EDMUNDO OLIVEIRA HORTA, matrícula SIAPE nº 483103, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.008681/2018-92</p><p>Nº 65 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor GILSON TEIXEIRA TRINDADE, matrícula SIAPE nº 482972, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.007786/2018-24</p><p>Nº 77 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais a servidora ANA MARIA DE RESENDE, matrícula SIAPE nº00559685, Agente administrativo, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.007139/2018-12</p><p>Nº 96 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais a servidora FLORIDA ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 477437, Visitadora Sanitária, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.06926/2018-47</p><p>Nº 100 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor EDIONES PIRES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 483430, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.005651/2018-24.</p><p>PORTARIA DE 25 DE JANEIRO DE 2019</p><p>Nº 141 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais a servidora JOSENICE VIEIRA DA SILVA CASTILHO, matrícula SIAPE nº 468725, Visitadora Sanitária, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n° 25003.007612/2018-61.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 189, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>Nº 189 -Tornar sem efeito a PORTARIA SEGAD/MG nº 144, de 25 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº 25, de 05 de fevereiro de 2019 que aposentou a servidora MARCIA HELENA VAZI DAVANSO, matrícula SIAPE nº 506127, Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>