<xml><article id="7741516" name="UNILA" idOficio="5197184" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA - UNILA, nomeado pela Portaria MEC nº 722/17, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o proc. 23422.002190/2019-76, resolve:</p><p>Nº 79 - Art. 1º Dispensar, a partir de 4 de março de 2019, a pedido, a servidora LILIAN CARLA DEMENIGHI COPPINI, Assistente em Administração, SIAPE 1751467, da função de Chefe da seção de Inexigibilidade e Dispensa, código FG-3, designada pela Portaria UNILA nº 822/14, publicada no DOU de 24 de julho de 2014, s. 2, p. 34. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 80 - Art. 1º Designar, a partir de 4 de março de 2019, o servidor THIAGO SANTOS GONCALVES, Administrador, SIAPE 2327131, para exercer a função de Chefe da Seção de Inexigibilidade e Dispensa, código FG-03. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, nomeado pela Portaria MEC nº 722/17, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 82 - Art. 1º Dispensar a servidora JESSICA APARECIDA SOARES, Assistente em Administração, SIAPE 2199897, da função de Chefe da Divisão de Pós-Graduação Stricto Sensu, código FG-02, designada pela Portaria UNILA nº 601/2018, publicada no DOU de 12 de setembro de 2018, s. 2, p. 20. (Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002220/2019-42)</p><p>Nº 83 - Art. 1º Designar a servidora FABIANA COLOMBELLI, Assistente em Administração, SIAPE 1907987, para exercer a função de Chefe da Divisão de Pós-Graduação Stricto Sensu, código FG-02. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002220/2019-42)</p><p>Nº 84 - Art. 1º Designar a servidora JESSICA APARECIDA SOARES, Assistente em Administração, SIAPE 2199897, para exercer a função de Chefe do Departamento de Pesquisa, código FG-02. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002236/2019-95)</p><p>Nº 85 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de março de 2019, a pedido, a servidora EVERLI MARLEI MOERS,Técnica de Laboratório-Área, SIAPE 1508933, da função de Chefe do Departamento de Laboratórios de Ensino, código FG-01, designada pela Portaria UNILA nº 68/2018, publicada no DOU de 7 de fevereiro de 2018, s. 2, p. 28. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002332/2019-25)</p><p>Nº 86 - Art. 1º Designar o servidor WAGNER FERREIRA, Técnico de Laboratório-Área, SIAPE 2232869, para exercer a função de Chefe do Departamento de Laboratórios de Ensino, código FG-01. (Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002332/2019-25)</p><p>Nº 87 - Art. 1º Dispensar, a partir de 1 de março de 2019, a pedido, a servidora KELLY APARECIDA COSTA, Assistente em Administração, SIAPE 2149019, da função de Chefe da Divisão de Apoio Administrativo da PROEX, código FG-2, designada pela Portaria UNILA Nº 353/2018, publicada no DOU de 1 de junho de 2018, s. 2, p. 35. (Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/90)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. 23422.002211/2019-91)</p><p class="assina">GUSTAVO OLIVEIRA VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>