<xml><article id="7696698" name="PORTARIA Nº 101.850" idOficio="5192622" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/02/2019" artClass="00013:00054:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Assuntos Internacionais e de Gestão de Risco Corporativo" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11488397">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101.850, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 101.850, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Diretor de Assuntos Internacionais e de Gestão de Riscos Corporativos do Banco Central do Brasil, no uso da atribuição que lhe confere o art. 13, inciso VI, alíneas "a" e "b", do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensado, o servidor GERALDO PEREIRA JUNIOR, matrícula 3.680.221-2, da função comissionada de Chefe Adjunto de Unidade, sigla FDE-2, no Departamento de Assuntos Internacionais (Derin).</p><p>Art. 2º Fica designado o servidor SILVIO MICHAEL DE AZEVEDO COSTA, matrícula 9.169.487-6, para exercer a função comissionada de Chefe Adjunto de Unidade, sigla FDE-2, no Departamento de Assuntos Internacionais (Derin), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor OLAVO LINS ROMANO PEREIRA, matrícula 7.707.564-1, para exercer a função comissionada de Consultor, sigla FCA-2, no Departamento de Assuntos Internacionais (Derin), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício na nova função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO COUTO BERRIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>