<xml><article id="7681609" name="CG Boston Rol SIAFI 21-02-19" idOficio="5191109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00023:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Boston" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM BOSTON, no uso de suas atribuições previstas nos termos do disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa TCU nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de responsáveis do Posto como Unidade Gestora do SIAFI, resolve:</p><p>Dispensar GLIVÂNIA MARIA DE OLIVEIRA, ministra de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 270.547.481-15 como Ordenadora de Despesa, Titular.</p><p>Designar BENEDICTO FONSECA FILHO, ministro de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 239.968.891-00, como Ordenador de Despesa, Titular.</p><p>Confirmar ROBERTO GABRIEL MEDEIROS, ministro de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 236.723.662-34, como Ordenador de Despesas por Delegação de Competência, Titular.</p><p>Confirmar MARIANA LOBATO BENVENUTI, segunda-secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 306.061.068-12, como Ordenadora de Despesas por Delegação de Competência, Substituta.</p><p>Confirmar MARIANA LOBATO BENVENUTI, segunda-secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 306.061.068-12, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, Titular.</p><p>Confirmar PATRÍCIA TÂMEGA RIBEIRO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 318.811.731-00, como responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, Substituta.</p><p>Dispensar VALÉRIA CRISTINA RIGUEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.759.877-15, como responsável pela Conformidade Diária de Gestão, Titular.</p><p>Designar DAMINE GUIMARÃES DA SILVA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 666.625.161-04, como Responsável pela Conformidade Diária de Gestão, Titular.</p><p>Confirmar HENRIQUE DE SOUSA MONTEIRO, artífice do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 238.617.971-00, como responsável pela Conformidade Diária de Gestão, Substituto.</p><p>Dispensar HÉBER FILIPE DA MATA BORBA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 020.864.901-86, como responsável pela Arrecadação de Receitas, Titular.</p><p>Designar HENRIQUE DE SOUSA MONTEIRO, artífice do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 238.617.971-00, como responsável pela Arrecadação de Receitas, Titular.</p><p>Confirmar VALÉRIA CRISTINA RIGUEIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 296.759.877-15, como responsável pela Arrecadação de Receitas, Substituta.</p><p>Confirmar PATRÍCIA TÂMEGA RIBEIRO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 318.811.731-00, como Responsável pela Gestão do Patrimônio e Bens Móveis, Titular.</p><p>Confirmar DAMINE GUIMARÃES DA SILVA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 666.625.161-04, como Responsável pela Gestão do Patrimônio e Bens Móveis, Substituta.</p><p class="assina">BENEDICTO FONSECA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>