<xml><article id="7567425" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-145-UNI-P" idOficio="5179930" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00039:00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 145, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 145, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 7º - inciso III, da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00053123/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar, a partir de 11 de fevereiro de 2019, ANDRÉ FILIPE RIBEIRO VALENTE, matrícula nº 24540, do cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete da Procuradora-Geral da República, com exercício no Grupo de Trabalho da Lava Jato.</p><p>2. Exonerar ANA PATRICIA MORAES GOUDINHO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 19988, do cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Moacir Mendes Sousa.</p><p>3. Dispensar RODRIGO BURGOS LOBAO BARROSO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 29382, da função de confiança de Assistente Nível III, FC-3, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Moacir Mendes Sousa.</p><p>4. Nomear ANA PATRICIA MORAES GOUDINHO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 19988, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível VI, CC-6, da Chefia de Gabinete da Procuradora-Geral da República, com exercício no Grupo de Trabalho da Lava Jato.</p><p>5. Nomear RODRIGO BURGOS LOBAO BARROSO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 29382, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, do Gabinete do Subprocurador-Geral da República Moacir Mendes Sousa.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>