<xml><article id="7458976" name="2019-02-07; PORTARIAS; 08-02-201" idOficio="5169895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00016:00072:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11448279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais, e o contido no Processo nº 23381.003182.2018-76, resolve:</p><p>Nº 271 - Art. 1º Designar, a servidora ORIANA LIRA RODRIGUES, Matrícula nº 1581787, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a Função Gratificada de Coordenadora do Controle Acadêmico, do Campus Avançado Cabedelo Centro, Cód. FG-02;</p><p>Art. 2º Tornar sem efeito a Portaria nº 2119/2018, de 03/09/2018;</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22-10-2018, publicado no Diário Oficial da União em 23-10-2018, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o artigo 26-A, da Lei nº 11.091/2005, e considerando o contido no processo n° 23255.000719/2019-72 (IFCE) e no Ofício nº 27/2019/GABR/REITORIA-IFCE, resolve:</p><p>Nº 272 - Art. 1º Autorizar o afastamento da servidora ELISÂNGELA GONÇALVES ABRANTES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2187092, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, Campus Catolé do Rocha, para prestar Colaboração, pelo período de 03(três) anos, no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - Reitoria, vigorando o ato a partir do dia 11/02/2019.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>