<xml><article id="7439635" name="DOU_SP_07022019_1" idOficio="5167822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444484">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portarias de 5 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de fevereiro de 2019</p><p>O Diretor da Coordenaç ão de Secretariado Parlamentar, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 1º da Portaria n.º 53, de 2002, do Senhor Diretor Administrativo, resolve:</p><p>Nº 2.018 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, MARJANE DAPPER CAMERINI, ponto n.º 204109, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.019 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, MARILIANE KRASSMANN DORNELLES, ponto n.º 209026, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.020 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, IVAN JOSE GALVANI BARRETO, ponto n.º 212654, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.021 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, LEONARDO GODINHO, ponto n.º 222628, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.022 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, FERNANDO SALVIA DE MELO, ponto n.º 233912, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.023 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, FELIPE ALEXANDRE KLEIN DIEHL, ponto n.º 241530, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.024 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, JOSETE LIMA HETZEL, ponto n.º 242431, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.025 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, MAURICIO SOUZA ROSA, ponto n.º 248274, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.026 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 03 de fevereiro de 2019, FRANCISCO CAMARGO DA CONCEICAO, ponto n.º 250937, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ONYX LORENZONI.</p><p>Nº 2.027 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 23 de janeiro de 2019, CARLOS EDUARDO HAAS HAMMES, ponto n.º 258438, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCIO BIOLCHI.</p><p>Nº 2.028 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 112 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou ANAIDE MACHADO DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.029 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 146 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou ANDRÉIA STEFANELLO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.030 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 213 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou BIANCA ANDREIA DA SILVA FIRMINO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WAGNER BACH MARTINS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.031 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 331 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou CORNÉLIO ALVES DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.032 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 495 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou EMANUEL PINHEIRO CHAVES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) AIRTON LUIZ FALEIRO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.033 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 844 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou JOSELITO JOÃO ZAIONS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.034 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 848 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou JOSUE DOS SANTOS SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MAJOR VITOR HUGO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.035 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 1257 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou NARA HELENA DAMIÃO MAKVITZ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.036 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 1311 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou PAULO ARTUR RITZEL para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.037 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 1468 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou ROGERIO NARDELI KOHLRAUSCH para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.038 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 1574 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou TARCIZO BOLZAN para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.039 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 1623 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou TÂNIA ADRIA NUNES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.040 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria n.º 1734 de 01 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 05 de fevereiro de 2019, que nomeou ZULEICA REJANE MELLO CARDOSO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR TERRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.041 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADELINO DORIVAL PACHECO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) BETO PEREIRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.042 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADEMAR MARTINS FERREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO AGOSTINHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.043 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADEMILDE COSTA DE MESQUITA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LUISA CANZIANI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.044 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADRIANA BERNARDES PEREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ ANTÔNIO CORRÊA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.045 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADRIANA GARCIA DE SÁ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RUI FALCÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.046 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADRIEL AUGUSTO DOMINGOS AWAWDEH para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MANUEL MARCOS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.047 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ADRIENE HAGE PIRES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JÚNIOR FERRARI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.048 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALAN DA COSTA BRAZ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EDUARDO COSTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.049 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALDILENE DOS SANTOS TORRES FREITAS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LOURIVAL GOMES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.050 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALESSANDRA ALMEIDA DE ALMEIDA VARELA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EDUARDO COSTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.051 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALEXANDER DE OLIVEIRA MACHADO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR ISRAEL BATISTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.052 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALEXANDRE DIAS DE SOUSA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÍDICE DA MATA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.053 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALINE BEZERRA DE ANDRADE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR ISRAEL BATISTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.054 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ALINNE CRIS NASCIMENTO DA SILVA PEREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CAMILO CAPIBERIBE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.055 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, AMANDA KAROLINY DUARTE RIBEIRO DECARO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CAMILO CAPIBERIBE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.056 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA CAROLINA CARVALHO ARAÚJO SANTOS MOLINARI para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA ZAMBELLI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.057 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA CAROLINA SILVA REGINO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CHIQUINHO BRAZÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.058 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA LÚCIA CARVALHO DE ARAÚJO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA ZAMBELLI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.059 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANAIDE MACHADO DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DARCISIO PERONDI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.060 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ CARVALHO DE MOURA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TÚLIO GADÊLHA , o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.061 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ FELIPE COSTA CARVALHO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRÉ FERREIRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.062 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ LUIZ DE CASTRO FERREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EROS BIONDINI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.063 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ LUIZ MARTINS DIAS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EUCLYDES PETTERSEN, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.064 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ LUIZ OLIVEIRA LEITE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) AÉCIO NEVES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.065 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ MASSUELLA ALVES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA ZAMBELLI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.066 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉA DE CARVALHO ANTÃO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARGARETE COELHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.067 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉIA STEFANELLO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DARCISIO PERONDI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.068 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANGELA REGINA DA ROCHA LIMA RODRIGUES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ ANTÔNIO CORRÊA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.069 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANGELA RODRIGUES DE OLIVEIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JESUS SÉRGIO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.070 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIA TALLARIDA SERRA MARTINS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) VINICIUS POIT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.071 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIO APARECIDO DA SILVA PINTO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALEXANDRE PADILHA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.072 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIO CARLOS ZAMPAR para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ENIO VERRI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.073 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIO MARCOS DE JESUS COSTA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CAMILO CAPIBERIBE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.074 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIO MARCOS DE SOUZA LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER ALVES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.075 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANTONIO PINTO DE PAIVA FILHO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SEVERINO PESSOA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.076 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ARIEL UÁRIAN QUEIROZ BEZERRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) VINICIUS POIT, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.077 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ARLETE GUSMÃO PETRY para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO PABLO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.078 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ASSIS BASILIO DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SIDNEY LEITE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.079 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BEATRIZ COELHO MORAIS DE SÁ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) AÉCIO NEVES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.080 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BEATRIZ VALLE MARTINS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TIAGO MITRAUD, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.081 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, BRUNA LESSA SOUSA BARONE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÍDICE DA MATA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.082 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAMILA CHAVES RUIZ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO AGOSTINHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.083 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAMILA RIBEIRO PEIXOTO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CÁSSIO ANDRADE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.084 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLA CASTELO BRANCO VERAS PAZ MACÊDO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARGARETE COELHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.085 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS ALBERTO BARBOSA SIQUEIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CARLA ZAMBELLI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.086 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS AUGUSTO HARGER para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO COELHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.087 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS DIAS FILHO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MÁRCIO LABRE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.088 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS JORGE MARTINS DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALEXANDRE PADILHA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.089 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS JOSÉ LEONIDIO DE JESUS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ ANTÔNIO CORRÊA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.090 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS SILVESTRE SANTOS DA CUNHA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SIDNEY LEITE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.091 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARMEM SOARES CAMPOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARINA SANTOS , o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.092 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARMEN LUCIA VICTER LEAL para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CHIQUINHO BRAZÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.093 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAROLINA DE ARAUJO RAIOL para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CAMILO CAPIBERIBE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.094 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAROLINA FERRAZ NOVAES GOMES GOUVEIA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RICARDO TEOBALDO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.095 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAROLINA SIQUEIRA RANGEL para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TIRIRICA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.096 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CATARINA CAMPEIRO LEIRO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÍDICE DA MATA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.097 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CELIA REGINA RODRIGUES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO AGOSTINHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.098 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CICERO FAUSTINO PEREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SEVERINO PESSOA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.099 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CLAUDIO MARTINS DE LISBOA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRÉ FERREIRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.100 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CORNÉLIO ALVES DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DARCISIO PERONDI, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.101 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CRISTIANA RIBEIRO BRITTO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÍDICE DA MATA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.102 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CRISTOVÃO JACKSON FREITAS DE NORONHA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EDUARDO COSTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.103 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DACILA ARACI SCHMITT para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) FELIX MENDONCA JUNIOR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.104 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DANIEL MAIA DE SOUZA TOME para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EUCLYDES PETTERSEN, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.105 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DANIEL PEREIRA DE CAMARGO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RODRIGO AGOSTINHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.106 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DIEGO PEDRO FEZA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SILVIA CRISTINA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.107 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DIOGO LOBO FAVORETTO PEREIRA DE SOUZA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ADRIANO AVELAR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.108 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DIONÉDISON DEMÉCIO CÂNDIDO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) VANDER LOUBET, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.109 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DOMICIO AGOSTINHO DA SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CHIQUINHO BRAZÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.110 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DULCINEA DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÉO MOTTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.111 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, DÓRIS RIBEIRO ABREU para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÍDICE DA MATA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.112 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EBENEZER RAMALHETE FERREIRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DA VITORIA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.113 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ECLAUDIOMAR SILVA BEZERRA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR LOURENÇO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.114 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDER ALVES DE SOUZA BRANT para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RENILDO CALHEIROS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.115 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDIMAR SILVA SANTANA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR ISRAEL BATISTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.116 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDIVALDO LUIZ DE SANTANA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) SEVERINO PESSOA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.117 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDUARDO CHRISTIAN FERREIRA LIMA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RUI FALCÃO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.118 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EDUARDO DE OLIVEIRA BASTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) GLEISI HOFFMANN, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.119 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELIAN RIBEIRO DE ALMEIDA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JOÃO MAIA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.120 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELIAS IACOVSKI para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ROGERIO PENINHA MENDONCA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.121 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELINEIDE NUNES DA FONSECA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LAERCIO OLIVEIRA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.122 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELISANGELA SOARES DE SOUZA RIBEIRO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO CAMPOS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.123 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ELISETE KER STOFFEL para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CRISTIANO VALE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.124 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ERICK MAGALHAES DE OLIVEIRA SOUSA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) PROFESSOR ALCIDES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.125 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ERICSON DA ALMEIDA COSTA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) MARRECA FILHO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.126 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ESTEVÃO DE AQUINO SILVA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÉO MOTTA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.127 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, EVA MARIA DOS SANTOS para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) DARCI DE MATOS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.128 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIANA DE ARAUJO SILVA MARIZ para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) JOÃO MAIA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.129 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIANA FERRAZ BARRETO DE MELLO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EDILÁZIO JÚNIOR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.130 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIANA GALDERISI NAZARIO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) ALEX SANTANA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.131 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIANA MAZIERO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) TEREZA NELMA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.132 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIANE ANDRADE OITICICA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) LÍDICE DA MATA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 2.133 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, FABIO GOMES PAIXAO ROSA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) EUCLYDES PETTERSEN, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>