<xml><article id="7682718" name="7. Publicação - Miriã Alves Ramo" idOficio="5191256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00046:00001:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Bahia/Reitoria/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 469, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 469, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR Pro Tempore DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, considerando a competência que lhe foi outorgada pela Portaria MEC nº 404 de 23.04.2009, considerando o disposto no inciso I do Art. 93 da Lei 8.112 de 11.12.1990, e no Decreto n° 9.144 de 22.08.2017, bem como, nos termos do processo nº 23278.001140/2019-69, resolve autorizar a cessão do(a) servidor(a) abaixo indicado(a), pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto:</p><p>Art. 1° Fica autorizada a cessão da servidora MIRIÃ ALVES RAMOS DE ALCÂNTARA, cargo Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matriculada sob o nº. SIAPE: 2135408, para o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos (MMFDH), como titular da Coordenação-Geral de Estudos, Pesquisas e Avaliação da Diretoria de Equilíbrio Trabalho - Família, Estudos, Pesquisa e Avaliação da Secretaria Nacional da Família, código DAS 101.4. Ônus: Órgão cedente.</p><p>Art. 2° Caberá ao órgão cessionário efetivar a apresentação do(a) servidor(a) ao seu órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 3° A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 4° Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do(a) servidor(a), mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p></p><p class="assina">RENATO DA ANUNCIAÇÃO FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>