<xml><article id="7772948" name="PORTARIA Nº nomeaçoes VA" idOficio="5199547" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11501101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 397, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 397, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.007406/2019-67, resolve:</p><p>Exonerar FREDERICO GOMES BARBOSA do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA;</p><p>Exonerar GESILÉA FONSECA TELES do cargo comissionado CA-II, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA, e nomear FREDERICO GOMES BARBOSA para o referido cargo;</p><p>Exonerar, a pedido, GUILHERME BENAGES ALCANTARA do cargo comissionado CA-I, no Gabinete do Conselheiro Vicente Bandeira de Aquino Neto/VA, e nomear GESILÉA FONSECA TELES para o referido cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 405, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.006594/2019-14, resolve:</p><p>Exonerar PATRICIA SILVEIRA ARTUR do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Apuração de Descumprimento de Obrigações/GR04CO, na Gerência Regional no Estado de Minas Gerais/GR04.</p><p>Exonerar GUIDO LORENCINI SCHUINA do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Monitoramento das Relações entre Prestadoras/CPRP, da Superintendência de Competição/SCP.</p><p>Exonerar, a pedido, ANDREY RIBEIRO PEREZ NUNES do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na Gerência de Acompanhamento Econômico da Prestação/CPAE, da SCP, e nomear GUIDO LORENCINI SCHUINA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a pedido, a partir de 1º de março de 2019, NOÉ PEREIRA LIMA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Material e Patrimônio/AFIS1, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF, e nomear MEIRE DA SILVA MOREIRA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar MANUEL DE ARAÚJO SILVA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Controle de Informações/CODI6, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear MARIANA BEZERRA PEDROZA SANTANA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a partir de 18 de março de 2019, ANDRÉIA CRISTINA COSTA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Assessor, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, da SFI, e nomear KATIA DUTRA CARDOSO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir do dia 18 de março de 2019, KATIA DUTRA CARDOSO do cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, na SFI, e nomear ANDREZA DE OLIVEIRA LIMA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 18 de março de 2019, ANDREZA DE OLIVEIRA LIMA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Coordenador do Processo de Pesquisa e Estatística/RCIC3, na Gerência de Interações Institucionais, Satisfação e Educação para o Consumo/RCIC, da Superintendência de Relações com Consumidores/SRC.</p><p>Nomear, a partir de 18 de março de 2019, CRISTIANNE BARROS POLO para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Chefe da Assessoria Técnica - Adjunta/PFE-AT, na Procuradoria Federal Especializada junto à Anatel/PFE.</p><p>Nomear PATRICIA SILVEIRA ARTUR para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Assessor, na Superintendência de Fiscalização/SFI, removendo-a de ofício, nos termos do inc. I do art. 36 da Lei 8.112/90, da Gerência Regional no Estado de Minas Gerais, situada na cidade de Belo Horizonte - MG, para a Sede da Anatel, em Brasília - DF, de acordo com o prazo estabelecido no art. 18, da Lei 8.112/90.</p><p>Nomear MANUEL DE ARAÚJO SILVA para o cargo comissionado técnico, CCT-V, com função de Gerente da Unidade Operacional do Distrito Federal/UO001, na Superintendência de Fiscalização/SFI.</p><p>Dispensar, a partir de 18 de março de 2019, ANDRÉIA CRISTINA COSTA do encargo de substituta da função de Gerente, CGE-II, na Gerência de Suporte à Fiscalização/FISF, na SFI, e designar KATIA DUTRA CARDOSO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar LEANDRO SOUZA COSTA do encargo de substituto da função de Gerente, CGE-II, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, da SCO, e designar GABRIEL HIDEKI VATANABE BRUNELLO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar PATRICIA LEAL COUTINHO do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Gestão de Riscos/COQL2, CCT-IV, na Gerência de Controle de Obrigações de Qualidade/COQL, da SCO, e designar EDUARDO KRUEL MILANO DO CANTO para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar, a partir de 1º de março de 2019, MEIRE DA SILVA MOREIRA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Material e Patrimônio/AFIS1, CCT-IV, na AFIS, da SAF.</p><p>Dispensar GUIDO LORENCINI SCHUINA do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, código CCT-IV, com função de Coordenador de Processo/CPRP3, na CPRP, da SCP.</p><p>Dispensar, a partir de 25 de fevereiro de 2019, FERNANDO RIBEIRO do encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Gestão de Níveis de Serviços, Métricas e Condições de Fornecimento de Sistemas/GIDS3, CCT-IV, na Gerência de Planejamento, Desenvolvimento e Segurança de Sistemas/GIDS, da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI, e designar JULIANA ROCHA STUDART MONIZ para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar, a partir de 18 de março de 2019, CRISTIANNE BARROS POLO para o encargo de substituta da função de Chefe da Assessoria Técnica/PFE-AT, CCT-IV, na PFE, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Designar BRUNO LIMEIRA SETE para o encargo de substituto da função de Coordenador do Processo de Ingresso e Desligamento/AFPE4, CCT-IV, na Gerência de Administração e Desenvolvimento de Pessoas/AFPE, da SAF, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 409, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, no inciso XI do art. 136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolução nº 612, de 29 de abril de 2013, e no processo nº 53500.006349/2019-07 resolve:</p><p>Exonerar TALITA MARIA PASSOS PRENHOLATO TAKENOUCHI do cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Controle de Obrigações de Direitos dos Consumidores/CODI, da Superintendência de Controle de Obrigações/SCO, e nomear HERIKA KAWATA para o referido cargo.</p><p>Exonerar, a pedido, EDUARDO SANTOS ROCHA do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC, e nomeá-lo para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Outorga e Licenciamento de Estações/ORLE, da Superintendência de Outorga e Recursos à Prestação /SOR.</p><p>Nomear TALITA MARIA PASSOS PRENHOLATO TAKENOUCHI para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC.</p><p>Nomear HENRIQUE GOMES PINHEIRO para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Assessoria Parlamentar e de Comunicação Social/APC.</p><p>Nomear AUREO QUEIROZ SEVERO JUNIOR para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com função de Apoio Técnico Administrativo, na Gerência de Infraestrutura, Serviços e Segurança Institucional/AFIS, da Superintendência de Administração e Finanças/SAF.</p><p>Dispensar TALITA MARIA PASSOS PRENHOLATO TAKENOUCHI do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Monitoramento de Obrigações/CODI7, CCT-IV, na CODI, da SCO, e designar HERIKA KAWATA para o referido encargo nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Dispensar HERIKA KAWATA do encargo de substituta da função de Coordenador do Processo de Projetos e Processos/GIDS7, na Gerência de Planejamento, Desenvolvimento e Segurança de Sistemas/GIDS, da Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 46 do Regulamento da Agência, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997; e CONSIDERANDO os autos do processo nº 53500.003101/2019-86; resolve:</p><p>Art. 1º Revogar parcialmente a Portaria nº 225, de 5 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 12/02/2019, Seção 2, Página 7, quanto à autorização de afastamento do País do servidor MÁRCIO LUCAS GRACIANO JUNIOR.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>