<xml><article id="7755093" name="DESPACHOS DE 27 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5198016" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/02/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11498110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores HOMERO MONTANDON, matrícula SIAPE nº 1659323, e LUIZ JETHER DE HOLANDINO VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1463847, ambos ocupantes de cargo comissionado código CA II, a fim de participarem de Campanha de Ensaios da Aeronave Embraer EMB-390, em Nashville/Tennesse - EUA, no período de 5 a 23 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n° 00066.029315/2018-10.</p><p>Autorizar a retificação do afastamento do país do servidor JOÃO MARIA ANTUNES LEITE, matrícula SIAPE nº 1109544, Especialista em Regulação de Aviação Civil, publicado no Diário Oficial da União - DOU nº 26, de 6 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 42, Processo nº 00066.030695/2018-27, nos seguintes termos: onde se lê: "no período de 16 de fevereiro a 3 de março de 2019", leia-se: "no período de 9 a 24 de março de 2019", mantidas as demais informações.</p><p>Tornar insubsistente o afastamento do país dos servidores ANDRE MARQUES CAETANO, matrícula SIAPE nº 1589409, ocupante de cargo comissionado código CCT V, e MARCELO LUIZ DE OLIVEIRA PORTELA, matrícula SIAPE n° 1767309, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da 8ª Reunião do Grupo de Trabalho do International Operational Evaluation Practices Board - IOEPB, em Colônia - Alemanha, no período de 16 a 23 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus, publicado no Diário Oficial da União n° 24, de 4 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 53. Processo n° 00065.003225/2019-81.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>