<xml><article id="7504357" name="PORT. NR 1256, 1253, 1279 e 1066" idOficio="5174036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00013:00045:00034:00051:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos e Pensionistas/Divisão de Pessoal no EX-Território Federal do Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11455616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PortariaS 11 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PortariaS 11 de fevereiro de 2019</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso de suas atribuições e tendo em vista o desposto nos artigos 11 e 12 do Decreto_Lei nº 200, de janeiro de 1999, que regula processo administrativo no âmbito de Administração Pública Federal, considerando o disposto no art. 30-A do Anexo I do Decreto nº 9.035, de 20 de abril de 2017, que aprova a Estrutura Regimento deste Ministério, resolve:</p><p>Nº 1.066 - Transferir para a Reserva Remunerada o 2º TEN PM VERALDINO MARINHO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2149883, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por haver completado mais de 30(trinta) anos de serviço entre efetivos e computáveis para a inatividade, nos termos do § 1º, do artigo 42, da Constituição Federal, inciso I do art. 89 e inciso I do Art. 92, do Decreto Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, combinado com o Art. 28 da Lei nº 1063 de 10 de abril de 2002, conforme Portaria nº 87/2019/PM-CP6, a partir de 15.01.2019. Processo nº 03125.002086/2019-13.</p><p>Nº 1.256 - Reformar o CB PM DELMO RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1456740, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 538/2019/PM-DP6, a partir de 22.01.2019. Processo nº 03125.002313/2019-01.</p><p>Nº 1.253 - Reformar o 2º SGT PM LUIS EDUARDO GOMES RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 2153282, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o parágrafo § 1º do Art. 42, da Constituição Federal/1988, combinado com o inciso II do Art. 96, e inciso V do Art. 99, do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 480/2019/PM-DP6, a partir de 21.01.2019. Processo nº 03125.002316/2019-36.</p><p>Nº 1.279 - Conceder Pensão Vitalícia a VALDELI DAMASCENO SILVEIRA CUNHA, com fundamento no Art. 37, inciso I, da Lei nº 10.486/2002, na qualidade de viúva do ex-servidor LUIZ BATISTA DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 2149736, ocupante do cargo de 2º SGT PM, pertencente ao Quadro em Extinção de Policiais Militares do Ex-Território Federal de Rondônia, amparado pela EC nº 38/2002, falecido em 24.01.2019. Processo nº 03125.002242/2019-38.</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>