<xml><article id="7566895" name="Portarias SG 194, 195, 196, 197," idOficio="5179801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00039:00010:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11465672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria Nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 194 - Art. 1º Apostilar, a contar de 8/2/2019, GABRIELA SILVA BERNARDES, matrícula 5468-2, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52001033), realizada originalmente por meio da Portaria/SG nº 893, de 2/10/2018, publicada no DOU Nº 191, de 3/10/2018, Seção 2, pág. 47, tabularium 08191.101041/2018-61, para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001085).</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 8/2/2019, o servidor ANDERSON ARAÚJO DA MOTA, matrícula 4395-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça da Ceilândia, código CC-01 (72001085) (Tabularium nº 08191.012586/2019-85).</p><p>Nº 195 - Nomear a servidora MARINA DOS MESQUITA BARROS, matrícula 4565-9, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Juridico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52002097), exonerando-a, em consequência, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 2ª Promotoria de Justiça Especial Criminal de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-01 (84001028) (Tabularium nº 08191.014159/2019-31).</p><p>Nº 196 - Designar a servidora THAYANE REIS DA ROCHA, matrícula 4620-5, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 2ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-02 (84001035), dispensando, em consequência, a servidora ANA LUIZA DE AZEVEDO BORGES, matrícula 4502-1 (Tabularium nº 08191.014437/2019-51).</p><p>Nº 197 - Art. 1º Designar a servidora ADRIANA DIAS JERONIMO, matrícula 4800-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 4ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (66001201).</p><p>Art. 2º Designar o servidor GUILHERME NARDONI WATANABE, matrícula 5376-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 10ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (66001207), dispensando, em consequência, a servidora ADRIANA DIAS JERONIMO, matrícula 4800-3.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARIA DO SOCORRO DIAS PEREIRA, matrícula 3636-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 7ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (66001204), dispensando, em consequência, o servidor GUILHERME NARDONI WATANABE, matrícula 5376-7.</p><p>Art. 4º Designar a servidora PRISCILA APARECIDA GONCALVES SILVA, matrícula 5515-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete da 14ª Promotoria de Justiça Cível, Família, Órfãos e Sucessões da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará e Núcleo Bandeirante, código FC-02 (66001211), dispensando, em consequência, a servidora MARIA DO SOCORRO DIAS PEREIRA, matrícula 3636-6 (Tabularium nº 08191.011956/2019-67).</p><p>Nº 199 - Retificar a Portaria/SG Nº 184 de 11/2/2019, publicada no DOU nº 31 de 13/2/2019, Seção 2, página 57, tabularium 08191.013151/2019-58, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: "...dispensando, a contar de 11/02/2019..."</p><p>Leia-se: "....dispensando, em consequência..." (Tabularium nº 08191.014791/2019-85).</p><p>Nº 200 - Art. 1º Designar o servidor JOSE MARTINIANO DE SOUSA JÚNIOR, matrícula 4724-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Diretor do Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código CC-02 (84001003).</p><p>Art. 2º Dispensar o servidor JOSE MARTINIANO DE SOUSA JÚNIOR, matrícula 4724-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Chefe de Secretaria de Promotoria da Secretaria Administrativa da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Paranoá, código FC-03 (84000001) (Tabularium nº 08191.014104/2019-21).</p><p>Nº 201 - Designar a servidora RAQUEL EMANUELE ALBUQUERQUE GALDINO, matrícula 5499-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 6ª Promotoria de Justiça de Execuções Penais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001138) (Tabularium nº 08191.014726/2019-50).</p><p>Nº 202 - Retificar a Portaria/SG nº 83 de 25/1/2019, publicada no DOU Nº 19 de 25/1/2019, seção 2, página 51, tabularium 08191.007124/2019-46, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: "...Nomear o servidor YURI PINTO MILHOMEM.....".</p><p>Leia-se: "....Nomear, a contar de 13/2/2019, o servidor YURI PINTO MILHOMEM...." (Tabularium nº 08191.007124/2019-46).</p><p>Nº 205 - Nomear LUCAS TELLES MOREIRA, matrícula 5555-7, sem vínculo com a Administração Pública, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Chefia de Gabinete da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52001048) (Tabularium nº 08191.009474/2019-47).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>