<xml><article id="7414102" name="P7RF64" idOficio="5165596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00013:00050:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440742">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 64, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 64, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 7ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 283 e 335, em especial o inciso IV, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 9 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Fica autorizado, temporariamente, à servidora Cristiane Marques Bomtempo, ATRFB, matrícula Siapecad 01482284, lotada na DRF/Vitória-ES, executar atividades no âmbito da Seção de Arrecadação e Cobrança - Sarac da DRF/Macaé-RJ, em especial as constantes do Regimento Interno da RFB, incisos I, II, IV, V, VI e VII do art. 284, e IV, VI e VII do art. 286.</p><p>Parágrafo único. Fica também autorizada a execução das seguintes atividades, nos termos do caput deste artigo:</p><p>I - Atendimento a requisição de informações pelos órgãos do Poder Judiciário;</p><p>II - Orientação e atendimento a demandas do CAC/Macaé; e</p><p>III - Triagem de processos administrativos.</p><p>Art. 2º - A autorização de que trata o art. 1º vigorará até 31 de julho de 2019.</p><p>Parágrafo único. Ficam convalidados os atos eventualmente praticados pela servidora antes da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIZ HENRIQUE CASEMIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>