<xml><article id="7346796" name="PORTARIAS CENTRO 2017 I - DOU" idOficio="5157676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00135:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="124" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=124" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11426176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 92.772-DESIGNAR Liliam Helena Batista da Silva, Matrícula SIAPE 2276969, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretora do Departamento de Administração da Unidade de Educação Infantil Ipê Amarelo - UEIIA, Código FG1.214. (Memorando n. 002/2019-CEBTT)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 92.773-DISPENSAR Liliam Helena Batista da Silva, Matrícula SIAPE 2276969, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretora do Departamento de Administração da Unidade de Educação Infantil Ipê Amarelo - UEIIA, Código FG3.044, para a qual foi designada pela Portaria N. 78.890, de 24/03/2016. (Memorando n. 002/2019-CEBTT)</p><p>Nº 92.774-DISPENSAR, a partir de 01 de fevereiro de 2019, Tania Maria de Menezes Trevisan, Matrícula SIAPE 378881, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Registros Escolares do Departamento de Pedagogia e Apoio Didático do Colégio Agrícola de Frederico Westphalen, Código FG1.214, para a qual foi designada pela Portaria N. 80.615, de 10/08/2016. (Memorando n. 002/2019-CEBTT)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>