<xml><article id="7439937" name="Portarias publicação - PROF. JOS" idOficio="5168102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00016:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e considerando a solicitação contida no OFÍCIO Nº. 10/2019 - GAB/DG/ALM/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23390.000088/2019-37; resolve:</p><p>Nº 188 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a contar de 05/02/2019, JOAQUIM NETO DE SOUSA SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, código FG-2, do Campus Almenara.</p><p>Nº 190 - Art. 1º Designar, MARCOS VINICIUS MONTANARI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Extensão, código FG-2, do Campus Almenara.</p><p>Art 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e considerando a solicitação contida no OFÍCIO Nº. 8/2019 - GAB/DG/ALM/IFNMG; o que consta do processo SEI nº 23390.000082/2019-60; resolve:</p><p>Nº 191 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a contar de 04/02/2019, FABIO MARTINS DE CARVALHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código FG-2, do Campus Almenara.</p><p>Nº 193 - Art. 1º Designar, EDNILTON MOREIRA GAMA, Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código FG-2, do Campus Almenara.</p><p>Art 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>