<xml><article id="7746233" name="2_portarias_26_02_2019" idOficio="5197354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok qdo vierem no mesmo arquivo ordena pela 1a portaria." numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11497255">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 500, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 500, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.886, de 24 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Dispensar ALMIR ANICETO DE SOUSA FILHO, CPF 080.859.355-20, do encargo de substituto do Chefe do Escritório de Brasília, código FG-1, da Diretoria de Radioproteção e Segurança Nuclear, da Comissão Nacional de Energia Nuclear - CNEN, vinculada a este Ministério (Processo SEI nº 01341.000005/2019-52).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 501, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.886, de 24 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 25 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Designar EDUARDO HENRIQUE DE ARAÚJO BASTOS, CPF 034.321.687-64, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe do Escritório de Brasília, código FG-1, da Diretoria de Radioproteção e Segurança Nuclear, da Comissão Nacional de Energia Nuclear - CNEN, vinculada a este Ministério (Processo nº 01341.000005/2019-52).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 534, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar MARIBEL ALVES FIERRO SEVILLA, CPF 410.172.421-00, para exercer a função comissionada de Assistente, código FCPE 102.2, da Coordenação-Geral de Tecnologias Estratégicas e de Produção, do Departamento de Tecnologias Estratégicas e de Produção, da Secretaria de Tecnologias Aplicadas - SETAP, deste Ministério (Processo SEI nº 01250.005570/2019-25).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 651, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso de suas atribuições e considerando o disposto no art. 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto n° 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto n° 9.162, de 27 de setembro de 2017, e demais informações que constam do processo SEI n° 23477.001284/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão, por prazo indeterminado, da servidora CLAUDIA SILVA PRATES FRANÇA, matrícula SIAPE nº 7671904, ocupante do cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, pertencente ao quadro de pessoal deste Ministério, para ficar à disposição da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH, para ocupar o cargo de Chefe de Serviço de Estratégia (código GF0017), com equivalência ao DAS 101.4 do Poder Executivo Federal.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do Órgão Cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao Órgão Cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 696, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, conforme Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar CARLOS ROGÉRIO ANTUNES DA SILVA, CPF nº 290.853.088-01, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Institucionais, código DAS 101.5, deste Ministério (Processo SEI nº 01250.009072/2019-51).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 171, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.877, de 18 de outubro de 2016, publicado no DOU de 19 de outubro de 2016, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Exonerar, a contar de 8 de janeiro de 2019, MOEMA DE REZENDE VERGARA, CPF 834.495.587-49, do cargo em comissão de Coordenador de Educação em Ciências, código DAS 101.3, do Museu de Astronomia e Ciências Afins - MAST deste Ministério (Processo SEI nº 01208.000003/2019-06).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 648, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, conforme o Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.677, de 02 de janeiro de 2019, publicado no DOU de 02 de janeiro de 2019, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar MARCELO AKIYOSHI LOUREIRO, CPF 020.866.779-28, para exercer a função comissionada de Coordenador-Geral de Licitações, Contratos e Atos Correlatos, código FCPE 101.4, da Consultoria Jurídica deste Ministério (Processo SEI nº 01250.000865/2019-13).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 499, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO EVENTUAL, nos termos do Decreto de 15 de fevereiro de 2019, publicado no DOU de 18 de fevereiro de 2019, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 3º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, publicado no DOU de 26 de julho de 2016, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 8.877, de 18 de outubro de 2016, publicado no DOU de 19 de outubro de 2016, e alterações posteriores, resolve:</p><p>Designar ANDERSON CLEYTON DE SOUZA TAVARES, CPF 676.114.512-00, para exercer a Função Comissionada de Chefe do Serviço de Gestão de Pessoas - FCPE 101.1, da Coordenação de Administração, do Museu Paraense Emílio Goeldi - MPEG, deste Ministério (Processo SEI nº 01205.000639/2018-99).</p><p class="assina">CELESTINO TODESCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>