<xml><article id="7373660" name="Port-11-2019 - Designa Coordenad" idOficio="5162051" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00039:00008:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11434078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, de 31 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, de 31 de janeiro de 2019</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no exercício da atribuição prevista no art. 1º, § 2º, I, da Portaria PGT nº 1728, de 2 de outubro de 2017:</p><p>CONSIDERANDO a Portaria PGT nº 2.043, de 5 de dezembro de 2018, que remove, a pedido, os Membros inscritos no concurso de remoção objeto do Edital nº 130/2018;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação dos Membros lotados na Procuradoria do Trabalho no Município de Alta Floresta/MT, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a Procuradora do Trabalho LUDMILA PEREIRA ARAÚJO, do encargo de Coordenadora da Procuradoria do Trabalho do Município de Alta Floresta/MT, designada pela Portaria PRT23 nº 57, de 29.05.2018, publicada no DOU Seção 2, de 04.06.2018.</p><p>Designar o Procurador do Trabalho MARCEL BIANCHINI TRENTIN para o encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho do Município de Alta Floresta/MT.</p><p>Dispensar, por motivo de remoção, a partir de 29 de janeiro de 2019, o Procurador do Trabalho ANDRÉ LUÍS RUSCHEL FINGER, do encargo de responder em substituição, pela Procuradoria do Trabalho do Município de Alta Floresta/MT nos eventuais afastamentos do Coordenador, designado pela Portaria PRT23 nº 154, de 21.11.2017, publicada no DOU Seção 2, de 23.11.2017.</p><p>Designar a Procuradora do Trabalho LUDMILA PEREIRA ARAÚJO para responder em substituição pela Procuradoria do Trabalho do Município de Alta Floresta/MT, nos eventuais afastamentos do Coordenador.</p><p class="assina">RAFAEL MONDEGO FIGUEIREDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>