<xml><article id="7373020" name="Portaria nº 010_Reversão" idOficio="5161871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00011:00008:00024:06903:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433868">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 10-DCEM, de 1º de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 10-DCEM, de 1º de fevereiro de 2019</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término do Curso de Estratégia e Condução Superior - (Atv PCENA V18/018), na Argentina, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 16 de dezembro de 2018:</p><p>1) o Cel Cav (0187818331) OTHON GOMES MELO; e</p><p>2) o Cel Art (0187819537) WAGNER SARMENTO LECOMTE.</p><p>b. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, Instrutor da Escola de Comando e Estado-Maior - (Atv PCENA V17/027), no Peru, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QMB (0204716443) EROS DE MOURA GASPAR, a contar de 21 de dezembro de 2018.</p><p>c. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército do Paraguai - (Atv PCENA V17/026), no Paraguai, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0204723845) MAYKON DUTRA BARBOSA, a contar de 2 de dezembro de 2018.</p><p>d. Por término do Curso de Oficial de Estado-Maior e, em prosseguimento, desempenhar a função de Instrutor da Escola Superior de Guerra do Exército Argentino - (Atv PCENA V17/016), na Argentina, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0111655544) KLAITON ALEXANDRO SANT'ANNA COTA, a contar de 8 de dezembro de 2018.</p><p>e. Por término da missão de Assessor da Cooperação Militar Brasileira no Paraguai (CMBP), e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 20 de dezembro de 2018:</p><p>1) o Ten Cel Cav (0196439335) JORGE WILSON DA SILVA BOABAID; e</p><p>2) o Ten Cel Inf (0308766849) GERSON DA SILVA VELASQUES.</p><p>f. Por término da missão de Assessor/Instrutor de Logística no Colégio Militar do Exército Boliviano, na Bolívia, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QMB (0111038444) GLÍCIO IDNEY ALVES FONSECA, a contar de 15 de dezembro de 2018.</p><p>g. Por término da missão de Instrutor na Escola de Equitação do Exército Uruguaio, no Uruguai, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Cav (0309561645) MARCIO GONÇALVES DA ROSA, a contar de 22 de dezembro de 2018.</p><p>h. Por término da missão de Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, o Curso de Comandante de Unidade de Engenharia - (Atv PCENA V18/063), na Alemanha, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Eng (0131734246) JOSÉ MAURICIO NETO, a contar de 22 de dezembro de 2018.</p><p>i. Por término da missão de Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comandante de Unidade de Cavalaria Blindada - (Atv PCENA V18/062), na Alemanha, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (1138332448) GUILHERME BERNARDES SIMÕES, a contar de 22 de dezembro de 2018.</p><p>j. Por término da missão de Instrutor na Escola de Paraquedista do Exército Peruano, no Peru, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Inf (0736682642) GABRIEL CARLOS FAGUNDES, a contar de 1º de janeiro de 2019.</p><p>2. PRAÇA</p><p>Por término da missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Oriental do Uruguai, e em consequência ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Inf (0420344848) ALEX CORREA COSTA, a contar de 11 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Gen Div RICARDO RODRIGUES CANHACI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>