<xml><article id="7612287" name="ports" idOficio="5184165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11473561">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 139, de  6 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 139, de 6 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, e considerando o contido no Processo nº 23104.045820/2018-03, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a CARLOS MARTINS JUNIOR, matrícula Siape nº 2202510, código de vaga nº 340169, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, com proventos integrais e dois por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs de 14 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.002347/2019-42, resolve:</p><p>Nº 179 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2019, o Servidor IVO LEITE FILHO, matrícula Siape nº 2223915, da Função de Coordenador de Curso (FCC) do Curso de Mestrado Profissional em Química em Rede Nacional do Instituto de Química.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23454.000270/2019-04, resolve:</p><p>Nº 180 - 1. Dispensar MARIA APARECIDA JACQUES DE ARRUDA, matrícula Siape nº 1657974, da Função Gratificada de Chefe de Seção (FG-4) da Seção de Biblioteca do Câmpus de Aquidauana, a contar desta data.</p><p>2. Designar ERCÍLIA MENDES FERREIRA, matrícula Siape nº 0433381, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção (FG-4) da Seção de Biblioteca do Câmpus de Aquidauana, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p><p>PORTARIA nº 186, de 15 de fevereiro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, nos termos da Resolução nº 99, CD, de 4 de setembro de 2018, e considerando o que consta do Processo nº 23104.000070/2019-13, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do Servidor SAMUEL DE JESUS, matrícula Siape nº 2116090, lotado no Câmpus de Coxim, no período de 6 a 11 de abril de 2019, para participar e apresentar trabalho na Conferência "(Re)Definições das Fronteiras: os desafios para o Século XXI", em Coimbra, Portugal, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas, aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>