<xml><article id="7383909" name="Port46a47_2019" idOficio="5163005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2019" artClass="00021:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria ANP nº 195, de 17 de maio de 2018, resolve:</p><p>Nº 46 Nomear LEONARDO MONTEIRO CALDAS, CPF nº ***.002.247-**, para exercer o Cargo Comissionado de Assessoria, código CA - I, de Assessor de Diretoria, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, ficando exonerado do Cargo Comissionado Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Gestão Administrativa e Aquisições. (Processo nº 48610.003101/2016-56 e Resolução de Diretoria nº 0072, de 24 de janeiro de 2019).</p><p>Nº 47 Nomear JORGE LUIS DE ALMEIDA, CPF nº ***.125.817-**, para, sem acúmulo de vencimentos, exercer, interinamente, o Cargo Comissionado de Gerência Executiva, código CGE - I, de Superintendente de Gestão Administrativa e Aquisições, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro. (Processo nº 48610.003101/2016-56 e Resolução de Diretoria nº 0072, de 24 de janeiro de 2019).</p><p class="assina">AURELIO CESAR NOGUEIRA AMARAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>