<xml><article id="7627756" name="PORT 168 E 169 NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5185823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 168, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 168, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto na Medida Provisória nº 870, de 1º de Janeiro de 2019, no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do Processo nº 08001.000144/2019-86, resolve</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão de MARCONI COSME DE SOUZA MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 2159477, Policial Rodoviário Federal, do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Câmara dos Deputados</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>Secretário Parlamentar, código CD-CC-SP-24</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 169, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017; e considerando o disposto no inciso IV do art. 60 da Medida Provisória nº 870, de 1º de janeiro de 2019; no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; na Orientação Normativa SEGEP/MPOG nº 4, de 12 de junho de 2015, republicada no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e as informações que constam do Processo nº 08001.000672/2019-35, resolve</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição de RUANNA LARISSA NUNES LEMOS, Matrícula SIAPE nº 1795676, Analista Técnico-Administrativo do Quadro de Pessoal desta Pasta, lotada no Arquivo Nacional, na forma indicada:</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Polícia Rodoviária Federal - Superintendência Regional da Polícia Rodoviária Federal no Ceará</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função:</p></td><td><p>não especificado</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>