<xml><article id="7576122" name="Portarias de 14.02__171007" idOficio="5180647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 212 - Art. 1º - Dispensar a servidora LUCIANA BARBOSA DE SOUSA CRUZ LEITE, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523289, da função de Coordenadora do Curso de Gestão de Pagamentos de Auxílios/Pnaes, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 11 de março de 2019.</p><p>Nº 213 - Art. 1º - Dispensar a servidora MARTA VIRGINIA DE ARAÚJO BATISTA ABREU, técnica em assuntos educacionais, matrícula SIAPE nº 1571393, da função de Diretora de Acompanhamento dos Programas de Assistência Estudantil, função gratificada (CD-04).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 11 de março de 2019.</p><p>Nº 214 - Art. 1º - Designar a servidora ROSELENA GUSSON MENDES, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1522232, para exercer a função de Coordenadora de Gestão de Pagamentos de Auxílios/Pnaes, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 12 de março de 2019.</p><p>Nº 215 - Art. 1º - Designar a servidora LUCIANA BARBOSA DE SOUSA CRUZ LEITE, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1523289, para exercer a função de Diretora de Acompanhamento dos Programas de Assistência Estudantil, função gratificada (CD-04).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 12 de março de 2019.</p><p>Nº 218 - Art. 1º - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n° 298/2018, publicado no DOU de 10/07/2018, da 2ª chamada de nomeação do Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018 de 07/03/2018, em cumprimento ao art. 13, § 6º, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p>Nº 219 - Art. 1º - Nomear ALINE ALBERTI MORGADO - que obteve a 3ª colocação na vaga 2018.1/PMS/0021, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 08/03/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 020/2018, publicado no DOU de 06/07/2018 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Medicina Veterinária, com lotação na cidade de Araguaína, código de vaga n° 932014, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade Federal do Tocantins. Código de Vaga liberado pela portaria MEC nº 1.553, publicada no DOU de 19/12/2017.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">LUÍS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>