<xml><article id="7620951" name="MARCO DENTE - 330,40 - CONSELHO " idOficio="5185082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00044:00403:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE RONDÔNIA" artSize="12" artNotes="" numberPage="77" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=77" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  nº 2, de 18 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 2, de 18 de fevereiro de 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE INTERVENTOR DO CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DO ESTADO DE RONDÔNIA, no uso de suas atribuições legais, observado o disposto no art. 37 inciso II da CF/88, combinado com os art. 13, inciso VII, art. 67 incisos VII, X, XVII e XVII do Regimento Interno do CRO-RO; CONSIDERANDO a aprovação desta portaria em reunião Plenária da Diretoria Interventora do CRO-RO, ocorrida em 14/02/2019; CONSIDERANDO a necessidade de pessoal técnico especializado no Conselho Regional de Odontologia do Estado de Rondônia diante da intervenção em curso; CONSIDERANDO a necessidade de adequação do quadro ao disposto no art. 37, II, da Constituição Federal e ao Regimento Interno do CRO-RO; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, por prazo determinado, a senhora, MICHELA ENNES FERNANDES SOUZA, brasileira, casada, Analista Financeira, portador de identidade nº. 397320 e CPF nº. 441.577.972-72, para ocupar o cargo em comissão no Conselho Regional de Odontologia de Rondônia-CRO-RO, para atuação junto à Sede do Conselho pelo período compreendido de 18.02.2019 a 11.06.2019;</p><p>Art. 2º - Compete a Analista Financeira exercer as atividades previstas no Regimento Interno do CRO-RO e nas determinações da diretoria interventora provisória.</p><p>Art. 3°- A presente Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">RODRIGO JACON JACOB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>