<xml><article id="7524644" name="1302_VIFIC_PORCON_1927" idOficio="5176109" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="13/02/2019" artClass="00013:00011:00502:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Economia/Caixa Econômica Federal/Vice-Presidência de Finanças e Controladoria" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA  Nº 105, de 21 de Janeiro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 105, de 21 de Janeiro de 2019</p><p>O VICE-PRESIDENTE DE FINANÇAS E CONTROLADORIA e o VICE-PRESIDENTE DE GOVERNO da Caixa Econômica Federal CAIXA, no uso das atribuições que lhes confere o art. 14 do Estatuto da CAIXA aprovado pela Assembleia Geral Extraordinária realizada em 16/07/2018, resolvem:</p><p>Designar os empregados relacionados abaixo para o exercício de papéis/atribuições nas Unidades Gestoras (UG) que estão sob responsabilidade da CAIXA no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal SIAFI, conforme a seguir: Marcos Antonio de Aguiar Monte, 461.630.341-04, 046.287-0, Ordenador de Despesa; Francisco Alex Amaral da Silva 717.121.601-25, 087.426-5, Ordenador de Despesas Substituto; Saulo Farhat Paiva, 175.969.318-98, 056.466-5 , Gestor Financeiro; Rodney da Mota Chaves, 350.946.301-30, 035.397-4, Gestor Substituto; Waldiney de Jesus Silva Carvalho,392.913.401-20, 022.789-6, Contador Responsável; Thiago da Silva Mano Rebello, 007.185.581-54, 088.597-8, Contador Substituto; Ricardo Jesuino Monteiro de Abreu, 980.641.501-91, 080.697-3, Conformidade de Registros de Gestão; Juliana Khouri, 888.748.851-72, 064.096-9, Conformidade de Registros de Gestão Substituto; Euclides Machado da Silva, 410.892.271-91, 043.125-0, Indicação para Inscrição de NE em RPNP; Letícia Neres de Oliveira Santos, 719.497.121-68, 092.934-5, Indicação para Inscrição de NE em RPNP - Substituto. UNIDADE GESTORA, NOME: 110747 CEF DPCN / Ministério da Defesa; 110754 CEF SEAP-PR / Ministério da Pesca; 110765 CEF PREST.SERVIÇO FNAC / Aviação Civil; 110669 CEF Secretaria Especial de Agricultura Familiar e do Des. Agrário; 110706 CEF SAF/ Secretaria Esp. de Agricultura Fam. e do Des. Agrário; 110710 CEF SDR/ Secretaria Esp. de Agricultura Fam. e do Des. Agrário; 110708 CEF SRA/ Secretaria Esp. de Agricultura Fam. e do Des. Agrário; 133089 CEF Instituto Nacional de Colonização Agrária; 135003 CEF Ministério do Desenvolvimento Agrário; 135098 CEF Ministério da Agricultura; 175004 CEF Programas Sociais; 180006 CEF Ministério do Esporte; 187003 CEF Empresa Brasileira de Turismo; 193054 CEF Superintendência Nacional da Zona Franca de Manaus; 200244 CEF ANCINE, 200321 CEF CEF Ministério da Justiça/DEPEN; 200329 CEF SENASP/NJ; 240138 CEF Ministério da Ciência e Tecnologia/SECIS; 250107 CEF Ministério da Saúde; 280123 CEF Ministério da Indústria e Comércio Exterior; 343048 CEF PAC CH IPHAN; 420045 CEF PAC/PRAÇAS/MINC; 440093 CEF Corredores Ecológicos KFW; 440107 CEF MMA Planos de Resíduos Sólidos; 443002 CEF Agência Nacional de Águas; 443023 CEF MMA/FNMA; 490012 CEF Ministério do Desenvolvimento Agrário/SAF; 490063 CEF MDA/SDT/INFRA TO; 530020 CEF Ministério da Integração Nacional; 533027 CEF SUDECO; 540007 CEF Ministério do Turismo; 550013 CEF Ministério do desenvolvimento Social/POPS/SESAN; 550015 CEF POPS/SNAS; 560018 CEF Fundo Nacional de Habitação Interesse Social; 400049 CEF CAIXA/MTPS.</p><p class="assina">ARNO MEYER</p><p class="cargo">Vice-Presidente de Finanças e Controladoria</p><p class="assina">JOAO CARLOS GONCALVES DA SILVA</p><p class="cargo">Vice-Presidente de Governo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>