<xml><article id="7352605" name="UFVDOU0020-de 31.01.2019-portari" idOficio="5160246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="97" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=97" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, resolve</p><p>Nº 99 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a HERMÍNIO GOMES DA SILVA, matrículas 9820-5/UFV e 0430223-3/Siape, ocupante da vaga nº 338623 do cargo de Pedreiro, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 000666/2019)</p><p>Nº 100 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ MARTINS PRUDÊNCIO, matrículas 9920-1/UFV e 0430289-6/Siape, ocupante da vaga nº 338688 do cargo de Auxiliar Operacional, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 013324/2018)</p><p>Nº 101 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a PEDRO BONIFÁCIO ROSA, matrículas 9684-9/UFV e 0430140-7/Siape, ocupante da vaga nº 338542 do cargo de Servente de Obras, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 013118/2018)</p><p>Nº 102 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ GERALDO ARAÚJO, matrículas 5592-1/UFV e 0429302-1/Siape, ocupante da vaga nº 337771 do cargo de Auxiliar de Agropecuária, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 013303/2018)</p><p>Nº 103 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ROBERTO MENDES, matrículas 9945-7/UFV e 0430309-4/Siape, ocupante da vaga nº 338707 do cargo de Auxiliar Operacional, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 012624/2018)</p><p>Nº 104 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ANTÔNIO ARAÚJO MAGALHÃES, matrículas 5313-9/UFV e 0429129-1/Siape, ocupante da vaga nº 337619 do cargo de Técnico em Agropecuária, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar vago o referido cargo. (Processo 001952/2018)</p><p>Nº 105 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a RAIMUNDO NONATO DA SILVA, matrículas 6098-4/UFV e 0429602-1/Siape, ocupante da vaga nº 338040 do cargo de Auxiliar de Laboratório, nível de classificação B, nível de capacitação I, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005;</p><p>2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 012063/2018)</p><p>Nº 106 - transformar a função gratificada de Diretor Assistente da Diretoria de Material, FG-1, em função gratificada de Chefe de Divisão - Contratações, FG-1, da Diretoria de Material, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento. (Processo 000799/2019)</p><p>Nº 107 - designar a servidora FLÁVIA CRISTINA SANT'ANA, matrículas 12159-2/UFV e 2574452-9/Siape, para ocupar a função gratificada de Chefe de Divisão - Contratações, FG-1, da Diretoria de Material, da Pró-Reitoria de Planejamento e Orçamento. (Processo 000799/2019)</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>