<xml><article id="7511569" name="Portarias 11.02.2019 2" idOficio="5174784" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00061:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 325 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, FERNANDO THOMÉ DE AZEVEDO SILVA , habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Linhares, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 447, publicada no DOU em 16.05.2018, código de vaga nº 952461.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 326 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ALYSSON AUGUSTO PEREIRA MACHADO, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Linhares, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 447, publicada no DOU em 16.05.2018, código de vaga nº 952449.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 327 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, ALINE SALVIANO ZICA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 01/2018, de 18 de Setembro de 2018, publicado no DOU em 18/09/2018, homologado pela Portaria nº 49/2018, publicada no DOU em 10/01/2019, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Montanha, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga redistribuída pelo MEC conforme Portaria nº 447, publicada no DOU em 16.05.2018, código de vaga nº 952432.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 328 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, RENATA TREVELIN DA SILVA, habilitada em Concurso Público de Provas e Títulos, referente ao Edital n° 02/2016, de 30 de Agosto de 2016, publicado no DOU em 31/08/2016, homologado pela Portaria nº 1143/2017, publicada no DOU em 25/05/2017, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus São Mateus, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da vacância por posse em cargo inacumulável de André Hemerly Maia, código de vaga nº 949133.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 329 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, GISLENE DO CARMO SANTANA, habilitada em Concurso Público de Provas, referente ao Edital n° 01/2017, publicado no DOU de 18.04.2017, homologado pela Portaria n° 2.923, de 16.10.2017, publicada no DOU em 17.10.2017, cargo de TRADUTOR E INTERPRETE DE LINGUAGEM DE SINAIS, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Barra de São Francisco, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da vacância por posse em cargo inacumulável de Samuel de Oliveira Morais, código de vaga nº 974707.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 330 Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, FILIPE COUTINHO DA SILVA, habilitado em Concurso Público de Provas, referente ao Edital n° 01/2017, publicado no DOU de 18.04.2017, homologado pela Portaria n° 2.923, de 16.10.2017, publicada no DOU em 17.10.2017, cargo de TRADUTOR E INTERPRETE DE LINGUAGEM DE SINAIS, Classe D I, Nível 01, para o Quadro de Pessoal deste Ifes, com lotação no Campus Santa Teresa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da vacância por posse em cargo inacumulável de Pérola Juliana de Abreu Medeiros, código de vaga nº 974700.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, conforme parágrafo 1º, artigo 13, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, alterada pela Lei nº 9.527, de 10.12.1997, publicada no DOU de 11.12.1997.</p><p>Nº 331 Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 128, de 23.01.2019, referente à nomeação de ADAUTO DOS SANTOS MELLO FILHO, em virtude do Mandado de Segurança nº 500000101483 - MS 5001415-06.2019.4.02.5001/ES.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>