<xml><article id="7583869" name="PUBLICACÃO NO DIÁRIO OFICIAL DA " idOficio="5176729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00044:00333:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinaria do Estado de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="92" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=92" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11460543">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  3, DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 3, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do CRMV-SE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Resolução nº 591/92 do CFMV, resolve: Substituir a Vice-Presidente da Comissão Eleitoral Regional - CER a Méd. Vet. Sônia Angélica Souza Silva (CRMV- 00160) pelo Méd. Vet. Samuel Figueiredo de Souza (CRMV - 00300). A partir desta substituição a Comissão Eleitoral Regional - CER, fica constituída com os seguintes membros: Presidente: Méd. Vet. João Farias Figueiredo - CRMV 00061 Vice-Presidente: Méd. Vet. Samuel Figueiredo de Souza- CRMV 00300 Membro Titular: Méd. Vet. Lúcio Ricardo Nunes Vasconcelos - CRMV 00238 Suplente: Méd. Vet. Marcelo Alves Cunha - CRMV 00325.</p><p>Compete a CER, atender os dispositivos legais vigentes, de acordo com a Lei n°. 5.517, Decreto n°. 64.704 e a Resolução CFMV n°. 958/2010.</p><p class="assina">Rubenval Francisco de Jesus Feitosa</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 4, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do CRMV-SE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Resolução nº 591/92 do CFMV, resolve: Substituir os Méd. Vet. Felisbelo José de Almeida Neto (CRMV- 00059), Amanda de Lucena Pedral (CRMV- 00804) e a zootecnista Angela Cristine Dias Ferreira (00029), pelos Méd. Vet. Danilo Roza Cardoso (CRMV-00818), Julio D. Fermin Morales Salinas (CRMV-00052) e o zootecnista José Mariano de Barros Pimentel (CRMV- 00003). A partir desta substituição a Comissão de Membros para Mesa Receptora, fica constituída com os seguintes profissionais: Presidente: Méd. Vet. Edisio Oliveira de Azevedo - CRMV 00854 Secretário: Zootecnista. José Mariano de Barros Pimentel - CRMV 00003 Mesário: Méd. Vet. Danilo Roza Cardoso - CRMV 00818 Presidente Suplente: Méd. Vet. Jamylle Leopoldina Leite Tavares - CRMV 00437 Secretária Suplente: Méd. Vet. Nádia Micaela de Souza Santos Vieira - CRMV 00809 Mesário Suplente: Méd. Vet. Julio Donaciano Fermin Morales Salinas - CRMV.</p><p>Compete à Mesa Receptora, coordenar os trabalhos na área de sua competência, verificar a identidade do eleitor e o preenchimento das condições que o habilite a votar, assegurar que o voto por correspondência, após sua retirada do correio, seja colocado na urna, organizar e manter disciplinados os trabalhos de votação, receber o material necessário ao processo de votação, elaborar atas e documentos, fazendo constar os fatos ocorridos e, obrigatoriamente, qualquer irregularidade ou impugnação, com a respectiva decisão justificada, decidir justificadamente sobre impugnação feita por profissional, fiscal ou candidato, na sua área de competência, adotar todos os meios necessários para assegurar a legitimidade e a legalidade do pleito em sua jurisdição, bem como a isonomia entre os candidatos.</p><p class="assina">Rubenval Francisco de Jesus Feitosa</p><p></p><p class="identifica">Portaria nº 5, DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Presidente do CRMV-SE, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Resolução nº 591/92 do CFMV, resolve:</p><p>Substituir os Méd. Vet. Carlos Fernando Pereira de Sá (CRMV - 00064), Paulo Roberto Dias Silva (CRMV- 00047) e Cristine Lemos Ribeiro (CRMV - 00470), pelos Méd. Vet. Wilde Figueiredo de Souza - CRMV 00086, José Wolney Soares de Brito - CRMV 00039 e Alfredo Franco Cabral - 00049 para a Mesa Escrutinadora com vistas a Eleição 2019/2022 do CRMV-SE. A partir desta substituição a Comissão de Membros para Mesa Escrutinadora, fica constituída com os seguintes profissionais: Presidente: Méd. Vet. Eduardo Luiz Silva Costa - CRMV 00037 Secretário: Méd. Vet. Wilde Brito da Silva - CRMV 00086 Presidente Suplente: Méd. Vet. José Wolney Soares de Brito - CRMV 00039 Secretário Suplente: Méd. Vet. Alfredo Franco Cabral - 00049 Membros Escrutinadores: Méd. Vet. Leandro Oliveira dos Santos - CRMV 00287, Méd. Vet. Ezel Elmar de Souza Nascimento - CRMV 00042, Méd. Vet. Danillo Passos Matos - 00754. Compete à Mesa Escrutinadora receber o material necessário a sua efetivação, apurar os votos, preencher os mapas e atas de apuração, organizar e manter a disciplina dos trabalhos durante a apuração.</p><p class="assina">Rubenval Francisco de Jesus Feitosa</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>