<xml><article id="7485850" name="ATO PORTARIA Nº 368.rtf 368" idOficio="5172612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00017:00002:00153:01013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11453010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 368, DE 31 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 368, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA - SUBSTITUTA no uso das atribuições que lhe foram subdelegadas pela Portaria/SE nº. 1520, art. 2°, inciso VII, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União, de 04 de junho de 2018, resolve:</p><p>Conceder Pensão, nos termos do artigo 217, inciso I, e artigo 222, inciso VII, alínea b, item 6 da Lei 8.112/90, com as alterações feitas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015 e do artigo 40, § 7º, inciso I, da C.F. de 1988, bem como do artigo 6°A, parágrafo único, da EC 41/2003 com redação dada pela E.C 70 de 2012, à Gonçala Maria de Lima Costa, viúva do ex-servidor Jonas Gomes da Costa, matrícula SIAPE nº. 0787721, originário do quadro permanente deste Ministério, falecido na inatividade em 12 de março de 2018, cuja cota parte equivale a 50% (cinquenta por cento) do valor correspondente à remuneração decorrente do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos (NI) Classe "A", Padrão V, com vigência na data da inclusão (habilitação tardia), alterando-se a partir da presente data a cota parte de pensão da beneficiária Maria Oneide da Silva para 50% (cinquenta por cento), em conformidade com o artigo 218 da Lei nº. 8.112/90. (Processo SEI nº. 50000.014923/2018-54) PI.</p><p class="assina">LUCIA MARIA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>