<xml><article id="7514524" name="PORT 107 NULOM SEÇÃO 2" idOficio="5175127" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 107, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 107, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; e na Orientação Normativa SEGEP/MP nº 04, de 12 de junho de 2015, republicada no DOU de 13 de agosto de 2015, Seção 1, pág. 75, e demais informações que constam do processo nº 08650.022847/2018-30, resolve</p><p>Art. 1º Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão de EVERTON RODRIGUES MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 1503430, Policial Rodoviário Federal, do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, desta Pasta, na forma indicada:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Para:</p></td><td><p>Governo do Estado do Rio de Janeiro - Secretaria de Estado da Casa Civil e Governança</p></td></tr><tr><td><p>Cargo/Função</p></td><td><p>Assessor Técnico da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, código DG</p></td></tr></table><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência ao órgão ou à entidade cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>