<xml><article id="7598382" name="MINUTA DE PORTARIA_GESTOR E ORDE" idOficio="5182880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00520:02351:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de  15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SECRETARIO DE TRABALHO DA SECRETARIA ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo art. 2º da Portaria nº 357, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 15 de fevereiro de 2019, Seção I, página 14 resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores PAULO CESAR BEZERRA DE SOUZA, CPF nº. ***.002.271-**, matrícula SIAPE nº. 660.375 e ADOLFO DE SOUZA MEDEIROS, CPF nº. ***.373.081-**, matrícula SIAPE nº. 6.221.357 para atuarem como Ordenador de Despesas - Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária, financeira e patrimonial dos recursos consignados à Unidade Gestora 380916 - Coordenação-Geral de Recursos do FAT.</p><p>Art. 2º Designar os servidores ADOLFO DE SOUZA MEDEIROS, CPF nº. ***.373.081-**, matrícula SIAPE nº. 6.221.357 e RUBEM FERREIRA DA SILVA, CPF nº ***.045.901-**, matrícula SIAPE nº 6.221.598 para atuarem como Gestor Financeiro - Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária, financeira e patrimonial dos recursos consignados à Unidade Gestora 380916 - Coordenação-Geral de Recursos do FAT.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO SILVA DALCOLMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>