<xml><article id="7463024" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-70-UNI-PGR-000" idOficio="5170481" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério Público da União/Atos da Procuradora-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF N° 70, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF N° 70, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no arts. 11, 12, inciso I, e 14 do Regimento Interno Diretivo do Ministério Público Federal, considerando o previsto na Portaria PGR/MPF nº 89, de 17 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o contido no Ofício nº 437/2019/PR/AP/GAB/CHEFIA, de 5 de fevereiro de 2019, da Procuradoria da República no Estado do Amapá, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar os Procuradores da República NATHALIA MARIEL FERREIRA DE SOUZA PEREIRA e JOAQUIM CABRAL DA COSTA NETO das funções de Procuradora Regional Eleitoral e Procurador Regional Eleitoral Substituto no Estado do Amapá, designados pela Portaria PGR/MPF nº 1021, de 25 de setembro de 2017, republicada no D.O.U., Seção 2, pág. 69, de 29 de setembro de 2017.</p><p>Art. 2º Designar os Procuradores da República JOAQUIM CABRAL DA COSTA NETO e RODOLFO SOARES RIBEIRO LOPES para exercerem, até o dia 30 de setembro de 2019, respectivamente, as funções de Procurador Regional Eleitoral e Procurador Regional Eleitoral Substituto no Estado do Amapá.</p><p>Art. 3º Designar a Procuradora da República LIGIA CIRENO TEOBALDO para, como substituta eventual do Procurador Regional Eleitoral e do Procurador Regional Eleitoral Substituto, oficiar, na falta ou impedimento destes, perante o Tribunal Regional Eleitoral de Amapá, até o dia 30 de setembro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta portaria produz efeitos a partir da data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Dê-se ciência ao Grupo Executivo Nacional da Função Eleitoral.</p><p>RAQUEL ELIAS FERREIRA DODGE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>