<xml><article id="7364178" name="PORTARIA Nº 2 e 3" idOficio="5161305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00018:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública" artSize="12" artNotes="" numberPage="139" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=139" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2, DE 15 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA DA SECRETARIA NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, do Anexo III, do Decreto nº 9.360, de 07 de maio de 2018, em conformidade com o disposto no art. 37 da Lei nº 13.675, de 11 de junho de 2018, e no art. 17 do Decreto nº 9.489, de 30 de agosto de 2018,</p><p>CONSIDERANDO os Princípios da Política Nacional de Segurança Pública e Defesa Social previstos na Lei 13.675, de 11 de junho de 2018, entre eles o de eficiência na prevenção, controle, repressão e na apuração das infrações penais;</p><p>CONSIDERANDO que, conforme Lei 13.675, de 11 de junho de 2018, o Sistema Único de Segurança Pública, objetiva, entre outras coisas, a padronização de tecnologia dos órgãos e das instituições de segurança pública, e que, por meio do Sistema Nacional de Informações de Segurança Pública Prisionais e de Rastreabilidade de Armas e Munições, e sobre Material Genético, Digitais e Drogas (Sinesp), busca-se a promoção da integração e interoperabilidade dos sistemas de dados e informações, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, da Secretaria Nacional de Segurança Pública - SENASP, ou indicados pelas Unidades Federativas como representantes, para compor grupo de trabalho responsável por elaborar propostas de soluções tecnológicas para otimizar o tempo de atendimento ao cidadão por parte das equipes de segurança pública que atuam nos serviços emergenciais.</p><p>I - Major PMERJ José Luiz de Medeiros-Representando a SENASP, que coordenará os trabalhos;</p><p>II - Major PMRS Rubinei Ricardo da Silva Jr -Representando o Estado do Rio Grande do Sul;</p><p>III - Major PMRS Charles de Azevedo Gonçalves - Representando a CGE/DEPAID;</p><p>IV - Cap. BMES Natanael Oliveira -Representando o SINESP/DEPAID/ SENASP;</p><p>V - Cap. PMESP Eduardo Fernandes Gonçalves - Representando a DINT/SENASP/MSP;</p><p>VI - 1º Ten. PMRS José Philipp Guerreiro da Silva - Representando o Estado do Rio Grande do Sul;</p><p>VII - 1º Ten. PMRS Milton Arruda-Representando o Estado do Rio Grande do Sul;</p><p>VIII - 1°Ten PMSC Rodrigo Augusto Schmidt - Representando o Estado de Santa Catarina;</p><p>IX - 2º Ten. PMPR Emerson Cleyton de Souza Pinto -Representando o Estado do Paraná;</p><p>X - Pedagogo Derik Reis do Nascimento - Representando a CGE/DEPAID</p><p>Art. 2º São objetivos específicos do Grupo de Trabalho:</p><p>I - Propor ao Conselho Gestor do Sinesp modelos de protocolos operacionais para otimização do tempo do atendimento em ocorrências de segurança pública e defesa social, tendo como diretriz o atendimento imediato ao cidadão, a sistematização e o compartilhamento de informações de segurança pública;</p><p>II - Estabelecer modelos padronizados e categorizados de registros de atendimento de ocorrências emergenciais, tendo como princípio a simplicidade, informalidade, economia procedimental e celeridade no serviço prestado a sociedade e tendo ainda como diretriz a unidade de registro de ocorrência policial;</p><p>III - Estabelecer regras de negócio visando sistematização de processos para otimização no tempo de atendimento de ocorrências, tendo como objetivos a integração de ações operacionais e e a promoção da interoperabilidade dos sistemas de segurança pública.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho poderá convocar reuniões, solicitar informações e dados às Diretorias da SENASP e de suas entidades vinculadas, bem como a outros órgãos que não estejam na estrutura do Ministério da Segurança Pública, sempre visando os objetivos definidos nesta portaria.</p><p>§ 1º O primeiro encontro do Grupo de Trabalho, com duração de 05 dias úteis, tem o objetivo de estabelecer o escopo completo e o cronograma de trabalho.</p><p>§ 2º As demais reuniões poderão ser presenciais ou telepresenciais, e seguirão o cronograma estabelecido no primeiro encontro.</p><p>§ 3º Caberá aos representantes dos respectivos órgãos que comporem o Grupo de Trabalho levantar junto às suas unidades os dados e as informações necessárias aos cumprimentos das competências previstas no caput.</p><p>§ 4º Outros profissionais poderão ser convidados para participar das reuniões, sendo citados nas respectivas atas, com a finalidade de agregar informações necessárias para o bom desenvolvimento dos trabalhos.</p><p>Art. 4º As atividades do Grupo de Trabalho deverão ser finalizadas em até 180 (cento e oitenta) dias a contar da publicação desta portaria, podendo ser prorrogadas uma vez por igual período.</p><p>Art. 5º A participação no Grupo de Trabalho não ensejará qualquer tipo de remuneração.</p><p>Art. 6º Esta portaria revoga a Portaria da Senasp nº 186, de 10 de outubro de 2018 e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME THEOPHILO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 15 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA DA SECRETARIA NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, do Anexo III, do Decreto nº 9.360, de 07 de maio de 2018, em conformidade com o disposto no art. 37 da Lei nº 13.675, de 11 de junho de 2018, e no art. 17 do Decreto nº 9.489, de 30 de agosto de 2018,</p><p>CONSIDERANDO os Princípios da Política Nacional de Segurança Pública e Defesa Social previstos na Lei 13.675, de 11 de junho de 2018, entre eles o de eficiência na prevenção, controle, repressão e na apuração das infrações penais;</p><p>CONSIDERANDO que, conforme Lei 13.675, de 11 de junho de 2018, o Sistema Único de Segurança Pública, objetiva, entre outras coisas, a padronização de tecnologia dos órgãos e das instituições de segurança pública, e que, por meio do Sistema Nacional de Informações de Segurança Pública Prisionais e de Rastreabilidade de Armas e Munições, e sobre Material Genético, Digitais e Drogas (Sinesp), busca-se a promoção da integração e interoperabilidade dos sistemas de dados e informações, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados, da Secretaria Nacional de Segurança Pública - SENASP, ou indicados pelas Unidades Federativas como representantes, para compor grupo de trabalho responsável por padronizar protocolos de atendimento e despacho, de ocorrências emergenciais, que servirá como base para a Evolução das Soluções Sinesp, suas respectivas integrações, e dos treinamentos de usuários correlatos:</p><p>I - Major PMERJ José Luiz de Medeiros, representando a Senasp, que coordenará os trabalhos;</p><p>II - Tenente Coronel PMSC Marcelo Egídio Costa, representando a Polícia Militar de Santa Catarina;</p><p>III - Ten Cel BMSC Fabiano Bastos das Neves, representando o Corpo de Bombeiros Militar de Santa Catarina;</p><p>IV - Tenente Coronel BMMG Giancarlo Augusto de Paula, representando o Corpo de Bombeiros Militar de Minas Gerais;</p><p>V - Tenente Coronel PMMG Robson Garrido de Paiva Silva, representando a Polícia Militar de Minas Gerais;</p><p>VI - Delegado Geral PCMG Wagner Silva da Conceição, representando a Polícia Civil de Minas Gerais;</p><p>VII - PRF Carlos Eduardo Trindade Dantas, representando a Polícia Rodoviária Federal;</p><p>VIII - Major PMMG Agmar Gomes Caixeta, representando a Polícia Militar de Minas Gerais;</p><p>IX - Major BMSC Ana Paula Guilherme, representando o Corpo de Bombeiros Militar de Santa Catarina;</p><p>X - Capitão PMESP Tiago Gonçalves Biagi dos Santos, representando a Polícia Militar de São Paulo;</p><p>XI - Capitão BMES Natanael Oliveira, representando o SINESP/DEPAID/ SENASP;</p><p>XII - 1º Ten PMESP Halstons Kay Tin Chen, representando a Polícia Militar de São Paulo;</p><p>XIII - 1º Ten PMSC Rodrigo Augusto Schimidt, representando a Polícia Militar de Santa Catarina;</p><p>XIV - Leandro H. B. Almeida, representando a Secretaria de Segurança Pública de Minas Gerais;</p><p>XV - Pedagogo Derik Reis do Nascimento, representando a CGE/DEPAID/SENASP.</p><p>Art. 2º São objetivos específicos do Grupo de Trabalho:</p><p>I - Identificar os macrofluxos das atividades de atendimento emergencial, tendo como diretriz o atendimento imediato ao cidadão, a sistematização e o compartilhamento de informações de segurança pública;</p><p>II - Estabelecer protocolos padronizados e categorizados de atendimento e despacho de ocorrências emergenciais, inclusive com estabelecimento de arvores de decisão, compostas por perguntas chaves e decisões propostas para cada tipo de ocorrência;</p><p>III - Estabelecer regras de negócio visando sistematização dos protocolos de atendimento e despacho, visando a avaliação de nível de risco, prioridade, bem como apontando para decisões sobre recursos e agências a serem envolvidas.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho poderá convocar reuniões, solicitar informações e dados às Diretorias da SENASP e de suas entidades vinculadas, bem como a outros órgãos que não estejam na estrutura do Ministério da Segurança Pública, sempre visando os objetivos definidos nesta portaria.</p><p>§ 1º O primeiro encontro do Grupo de Trabalho, com duração de 05 dias úteis, tem o objetivo de estabelecer o escopo completo e o cronograma de trabalho.</p><p>§ 2º As demais reuniões poderão ser presenciais ou telepresenciais, e seguirão o cronograma estabelecido no primeiro encontro.</p><p>§ 3º Caberá aos representantes dos respectivos órgãos que comporem o Grupo de Trabalho levantar junto às suas unidades os dados e as informações necessárias aos cumprimentos das competências previstas no caput.</p><p>§ 4º Outros profissionais poderão ser convidados para participar das reuniões, sendo citados nas respectivas atas, com a finalidade de agregar informações necessárias para o bom desenvolvimento dos trabalhos.</p><p>Art. 4º As atividades do Grupo de Trabalho deverão ser finalizadas em até 180 (cento e oitenta) dias a contar da publicação desta portaria, podendo serem prorrogadas uma vez por igual período.</p><p>Art. 5º A participação no Grupo de Trabalho não ensejará qualquer tipo de remuneração.</p><p>Art. 6º Esta portaria revoga a Portaria da Senasp nº 191, de 17 de outubro de 2018 (7329355) e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUILHERME THEOPHILO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>