<xml><article id="7741468" name="UFVDOU0038-de 26.02.2019-portari" idOficio="5197111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00150:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11496714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, resolve:</p><p>Nº 182 - 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais à razão de 35/35 (trinta e cinco trinta e cinco avos), a JOSÉ ANTÔNIO DE SOUZA PIMENTEL, matrículas 7035-1/UFV e 0431284-1/Siape, ocupante da vaga no339387 do cargo de Contínuo, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1o, inc. I, e § 3o, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional no70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, inc. I, e 188, § 2o, da Lei no8.112, de 11/12/1990; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 001389/2019)</p><p>Nº 183 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ERNANI MENDES DE LIMA, matrículas 4851-8/UFV e 0430845-2/Siape, ocupante da vaga no339008 do cargo de Auxiliar de Cozinha, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo 001146/2019)</p><p>Nº 184 - 1. conceder à viúva MARIA ELIZABETH ALVES DE ARAÚJO RODRIGUES uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. JAMIL RODRIGUES MACIEL, matrículas 1338-2/UFV e 0430682-4/Siape, servidor aposentado desta Universidade, em razão de seu falecimento ocorrido em 12 de fevereiro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, inc. I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. I, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 12 de fevereiro de 2019. (Processo 001393/2019)</p><p>Nº 185 - 1. conceder à viúva ILZA MARIA RODRIGUES SANTOS uma cota de pensão civil instituída pelo Sr. JOSÉ MAURO SILVA SANTOS, matrículas 0307-7/UFV e 0426895-7/Siape, servidor aposentado desta Universidade, em razão de seu falecimento ocorrido em 13 de fevereiro de 2019, por força do disposto no art. 40, § 7o, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, inc. I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. I, e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 13 de fevereiro de 2019. (Processo 001676/2019)</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria no0580/2015, de 19/06/2015, publicada no Diário Oficial da União de 22/06/2015, considerando a sentença proferida nos autos do Processo 497-93.2018.4.01.3823 e o que consta do Processo 001052/2019, resolve</p><p>Nº 186 - 1. conceder, por decisão judicial, à filha maior inválida LUCIANA DAS GRAÇAS DE SOUSA uma cota de pensão civil instituída pela Sr.aLOURDES DAS GRAÇAS DE SOUZA, matrículas 6863-2/UFV e 0431125-9/Siape, servidora aposentada desta Universidade, conforme Portaria no0686/1996, de 22/07/1996, publicada no DOU de 26/07/1996, em razão de seu falecimento ocorrido em 2 de junho de 2016, por força do disposto no art. 40, § 7o, inc. I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional no41, de 19/12/2003, c/c art. 2o, inc. I, da Lei no10.887, de 18/06/2004, e dos arts. 215, 217, inc. IV, "b" e 218 da Lei no8.112, de 11/12/1990, com redação dada pela Lei no13.135, de 17/06/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 25 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">JOÃO CARLOS CARDOSO GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>