<xml><article id="7660046" name="26-PR-2019" idOficio="5188999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00016:00104:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 777 - Conceder vacância, a partir de 20 de fevereiro de 2019, para o cargo de Técnica de Laboratório - Área, nível de Classificação D, ocupado por JUSSARA KASUKO PALMEIRO - 1365806, lotada na Seção de Bacteriologia do Hospital de Clínicas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 778 - Em conformidade com as disposições estabelecidas no Art. 9º da Lei nº 9.527/1997; Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012; Portaria MP nº 0363, de 28 de novembro de 2016; e, Orientação Normativa SEGEP nº 01, publicada no DOU de 05.01.2017: 1. Tornar público que o servidor aposentado / pensionista abaixo identificado, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, terá o seu benefício suspenso. 2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivado na folha de pagamento do mês de fevereiro/2019. 3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Central de Atendimento ao Servidor (CAS), sito à Rua Dr. Faivre, 590 - Centro - Curitiba PR, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da ON nº 1/2017-SEGEP/MP. 3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão. 4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, no endereço citado no item 3, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 da presente Portaria.</p><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>Matrícula</strong></p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Tipo</p></td></tr><tr><td><p>340467</p></td><td><p>18547079904</p></td><td><p>JURANDYR DE CAMPOS</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>5471150</p></td><td><p>18547079904</p></td><td><p>JURANDYR DE CAMPOS</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr><tr><td><p>340206</p></td><td><p>23356260944</p></td><td><p>ROSE SIONARA KLISZINSKI</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p>Nº 779 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora SUZANE RAQUEL GUERRA SANTOS - 2082258, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Pró-Reitoria de Graduação, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Diretora, FG-03, da Divisão de Cadastro e Currículos da Pró-Reitoria de Graduação, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 785 - Em cumprimento à decisão judicial prolatada nos Autos Nº 5002426-33.2019.4.04.7000, da 5ª Vara Federal de Curitiba, Seção Judiciária do Paraná, conceder benefício de pensão, a partir de 25 de dezembro de 2017, em virtude do falecimento de TERESINHA DOS SANTOS CARVALHO - 343610, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso IV, alínea "b" da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, à filha MARIA DE LURDES CARVALHO, calculado com base nos proventos percebidos pela ex-servidora, na categoria funcional de Auxiliar de Farmácia, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, nível de classificação B, nível de capacitação 1, padrão de vencimento 16, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 786 - I. declarar vago, a partir de 20 de fevereiro de 2019, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado por FABIANA LUIZA NEGRI - 1128795, lotada na Coordenação da Câmara Curso de Serviço Social do Setor Litoral, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 787 - Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ANDRIUS LUIZ LEOPOLDO - 1916239, da função gratificada de Chefe da Seção de Promoção e Distribuição Editorial, FG-03, da Editora da UFPR da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>Nº 788 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor GILIARDI ANDERSON DE SOUZA - 2349704, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Editora da UFPR da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Seção de Promoção e Distribuição Editorial da Editora da UFPR da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96 - MEC/MARE.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>