<xml><article id="7417102" name="Portaria-2019-030-Designa Coorde" idOficio="5165740" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00039:00008:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11440946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 30, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe foram delegadas no inciso I do § 2º do art. 1º da Portaria PGT nº 1.728/2017, considerando recente remoção de Membros e deliberação do Colégio de Procuradores de 1º de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Procurador do Trabalho ÉLCIO DE SOUSA ARAÚJO para o encargo de Coordenador de 1º Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região, DISPENSANDO dessa função a Procuradora do Trabalho CAMILLA HOLANDA MENDES DA ROCHA, designada pela Portaria n. 129, de 02.12.2016, publicada no DOU n. 234, Seção 2, de 07.12.2016.</p><p>Art. 2º Designar a Procuradora Regional do Trabalho IZABEL CHRISTINA BABTISTA QUEIROZ RAMOS para o encargo de Coordenadora de 2º Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região, DISPENSANDO dessa função a Procuradora do Trabalho DALLIANA VILAR LOPES, designada pela Portaria n. 130, de 01.08.2018, publicada no DOU n. 148, Seção 2, de 02.08.2018.</p><p>Art. 3º Designar a Procuradora do Trabalho CAMILLA HOLANDA MENDES DA ROCHA para o encargo de Substituta do Coordenador de 1º Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região, DISPENSANDO dessa função o Procurador do Trabalho ÉLCIO DE SOUSA ARAÚJO, designado pela Portaria n. 77, de 15.05.2018, publicada no DOU n. 94, Seção 2, de 17.08.2018.</p><p>Art. 4º Designar a Procuradora do Trabalho DALLIANA VILAR LOPES para o encargo de Substituta da Coordenadora de 2º Grau da Procuradoria Regional do Trabalho da 14ª Região, DISPENSANDO dessa função a Procuradora Regional do Trabalho IZABEL CHRISTINA BABTISTA QUEIROZ RAMOS, designada pela Portaria n. 13, de 21.01.2019, publicada no DOU n. 18, Seção 2, de 25.01.2019.</p><p class="assina">CAMILLA HOLANDA MENDES DA ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>