<xml><article id="7702398" name="DESPACHOS DE 22 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5193148" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="25/02/2019" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11489578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores MARCO AURÉLIO BONILAURI SANTIN, matrícula SIAPE nº 1762702, ocupante de cargo comissionado código CGE IV, e ROBERTO JOSÉ SILVEIRA HONORATO, matrícula SIAPE n° 1586787, ocupante de cargo comissionado código CGE I, a fim de participarem de reunião para tratar da Cooperação Técnica em Aeronavegabilidade com a Administración Nacional de Aviación Civil - ANAC da Argentina, em Buenos Aires - Argentina, no período de 12 a 15 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n° 00058.006860/2019-18.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor GUSTAVO SANCHES, matrícula SIAPE nº 2295079, ocupante de cargo comissionado código CGE I, a fim participar do evento "ICAO Blockchain Aviation Summit and Exhibition", da Organização da Aviação Civil Internacional (OACI), em Abu Dhabi - Emirados Árabes, no período de 30 de março a 6 de abril de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.006660/2019-57.</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores GEOVANNI BATISTA NOVAES DE CAMPOS, matrícula SIAPE n° 1650160, JOÃO ALFREDO CASTELLANI FAJARDO FREIRE, matrícula SIAPE nº 1765289, RODRIGO KANTEK ZADUSKI, matrícula SIAPE nº 1771676, e RONALD FERDINAND STAHLKE, matrícula SIAPE nº 1586981, Especialistas em Regulação de Aviação Civil, e MARCOS DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 2167079, ocupante de cargo comissionado código CA II, a fim de participarem da visita técnica para análise do programa de certificação de tipo emitido pela Civil Aviation Administration of China (CAAC) para a aeronave Harbin Hafei Aviation Industry Co., Ltd. modelo Y12E, que ocorrerá em Harbin - China, no período de 8 a 17 de março de 2019, inclusive trânsito, com ônus. Processo n° 00066.024667/2018-71.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>