<xml><article id="7465529" name="DOU_SP_08022019_2" idOficio="5170529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/02/2019" artClass="00042:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11449754">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Nº 2.570 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SILVIO DONIZETI GASPARINI ALVES, ponto n.º 177904, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO CARLOS MENDES THAME.</p><p>Nº 2.571 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELINO MEDEIROS JUNIOR, ponto n.º 177913, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALEX CANZIANI.</p><p>Nº 2.572 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILMEIRE DE SOUZA BAIAO ROCHA MALAQUIAS, ponto n.º 178142, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 2.573 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALDICÉLIO DOS REIS, ponto n.º 178422, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAIMUNDO GOMES DE MATOS.</p><p>Nº 2.574 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, REGINA MARIA TOSCANO PEREIRA, ponto n.º 178707, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WADIH DAMOUS.</p><p>Nº 2.575 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTÔNIO MÁRCIO BARBOSA MACIEL, ponto n.º 178983, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANIBAL GOMES.</p><p>Nº 2.576 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ERIBERTO JOSE DA SILVA, ponto n.º 179404, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 2.577 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLAVIO FIGUEIREDO CAMARGO, ponto n.º 179499, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ FERNANDO FARIA.</p><p>Nº 2.578 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO AUGUSTO DO CARMO NETO, ponto n.º 179510, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BALESTRA.</p><p>Nº 2.579 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MILTON MACIEL PORTO, ponto n.º 179572, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAETANO.</p><p>Nº 2.580 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RUBENS SALVADOR BORDINI, ponto n.º 179575, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) YEDA CRUSIUS.</p><p>Nº 2.581 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CONCEIÇAO DE MARILIA DA SILVA HOLANDA, ponto n.º 179589, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) VICENTE ARRUDA.</p><p>Nº 2.582 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DILSON DOS SANTOS SILVA, ponto n.º 179626, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IRMAO LAZARO.</p><p>Nº 2.583 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDSON CHAVES RAMOS, ponto n.º 179628, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JUTAHY JUNIOR.</p><p>Nº 2.584 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARLI TERESINHA FREITAS DOS SANTOS, ponto n.º 179649, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIS CARLOS HEINZE.</p><p>Nº 2.585 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DEJAIR FERNANDES SILVA, ponto n.º 179952, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE TADEU MUDALEN.</p><p>Nº 2.586 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALTINO NUNES NASCENTES, ponto n.º 180469, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 2.587 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SONIA MARIA ROCHA KESSELRING, ponto n.º 180921, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 2.588 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO ASSIS DE FREITAS, ponto n.º 180949, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAES LANDIM.</p><p>Nº 2.589 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RENATO DINIZ GONZAGA, ponto n.º 181100, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARIA HELENA.</p><p>Nº 2.590 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VELSELINDA GERALDA DE SOUSA PAULISTA, ponto n.º 181199, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS REATEGUI.</p><p>Nº 2.591 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DA GLORIA DE SOUZA LUZ, ponto n.º 181258, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MENDONÇA FILHO.</p><p>Nº 2.592 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO CARLOS PINTO, ponto n.º 181330, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 2.593 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO SÉRGIO SOUTO, ponto n.º 181355, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 2.594 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MOACYR JORGE MEXIAS ABDALA, ponto n.º 181514, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMAO SESSIM.</p><p>Nº 2.595 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CELSO LUIZ CLARO DE OLIVEIRA, ponto n.º 181628, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAIO NARCIO.</p><p>Nº 2.596 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NAPOLIÃO DE ALMEIDA FILHO, ponto n.º 181670, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR HALUM.</p><p>Nº 2.597 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCOS AURÉLIO FERNANDES, ponto n.º 182041, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DECIO LIMA.</p><p>Nº 2.598 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO DE ASSIS SOARES DA COSTA, ponto n.º 182311, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZENAIDE MAIA.</p><p>Nº 2.599 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SANDRA LUCIA DE OLIVEIRA LEITE, ponto n.º 182332, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RAIMUNDO GOMES DE MATOS.</p><p>Nº 2.600 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DANIELLA DE VASCONCELLOS PRAXEDES SILVA, ponto n.º 182429, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS MELLES.</p><p>Nº 2.601 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABIO NABUCO BARRETO DE MENEZES, ponto n.º 182478, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCONDES GADELHA.</p><p>Nº 2.602 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CARLOS ALBERTO GOMES DE JESUS, ponto n.º 182486, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR SERRAGLIO.</p><p>Nº 2.603 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DALTON BITTENCOURT FERREIRA, ponto n.º 182741, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AUGUSTO CARVALHO.</p><p>Nº 2.604 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOAQUIM ALCIDES TOLEDO RIBEIRO, ponto n.º 182891, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 2.605 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NEIDE APARECIDA DE SOUSA FREITAS, ponto n.º 183053, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO LOPES.</p><p>Nº 2.606 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IRANIR DE OLIVEIRA LIMA, ponto n.º 183081, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) REMIDIO MONAI.</p><p>Nº 2.607 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUZITANO GARCIA CRUZ FILHO, ponto n.º 183112, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIA MARINHO.</p><p>Nº 2.608 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDNA MENDES DOS REIS OKABAYASHI, ponto n.º 183186, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINHA RAUPP.</p><p>Nº 2.609 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EULER LAZARO DE MORAIS, ponto n.º 183245, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANIEL VILELA.</p><p>Nº 2.610 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MOACYR ARANTES, ponto n.º 183265, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOVAIR ARANTES.</p><p>Nº 2.611 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELCIO BENTO MUNHOZ, ponto n.º 183331, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MAURO MARIANI.</p><p>Nº 2.612 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIANO LOPES REIS, ponto n.º 183341, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CONCEICAO SAMPAIO.</p><p>Nº 2.613 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, ANTONIO CHAVES DE OLIVEIRA, ponto n.º 183424, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER ALVES.</p><p>Nº 2.614 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GUILHERME PEDRO DA SILVA NETO, ponto n.º 183466, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AUGUSTO CARVALHO.</p><p>Nº 2.615 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FÁTIMA LUCIA DA SILVA, ponto n.º 183474, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AUGUSTO CARVALHO.</p><p>Nº 2.616 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AMILTON PIRES, ponto n.º 183475, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINHA RAUPP.</p><p>Nº 2.617 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RODRIGO GRALA GONÇALVES, ponto n.º 183537, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE OTAVIO GERMANO.</p><p>Nº 2.618 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCO DE ASSIS SIQUEIRA CAVALCANTI, ponto n.º 183567, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MENDONÇA FILHO.</p><p>Nº 2.619 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MÔNICA MARIA DA ROSA BORGES COSTA, ponto n.º 183568, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MENDONÇA FILHO.</p><p>Nº 2.620 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RITA DE CASSIA LADEIRA BRASCHER, ponto n.º 183585, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IZALCI LUCAS.</p><p>Nº 2.621 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ CARLOS DOS SANTOS, ponto n.º 183601, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO FRANCISCHINI.</p><p>Nº 2.622 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EMIR LUIZ RODRIGUES DA SILVA, ponto n.º 183644, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) TONINHO PINHEIRO.</p><p>Nº 2.623 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GENIELDA SOARES DE SOUSA ESTÁCIO, ponto n.º 183648, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANILO FORTE.</p><p>Nº 2.624 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA ALVES DE BRITO, ponto n.º 183649, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOVAIR ARANTES.</p><p>Nº 2.625 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO HENRIQUE DOS SANTOS SILVA, ponto n.º 183675, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NILTON CAPIXABA.</p><p>Nº 2.626 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MIRA FERREIRA FLORIANO, ponto n.º 183680, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JEAN WYLLYS.</p><p>Nº 2.627 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TATIANA PEIXOTO ALVARENGA, ponto n.º 183717, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO FEIJO.</p><p>Nº 2.628 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JULIANA PAULO BATISTA, ponto n.º 183736, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAES LANDIM.</p><p>Nº 2.629 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EUGENIO DE OLIVEIRA FRAGA, ponto n.º 183799, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MIRO TEIXEIRA.</p><p>Nº 2.630 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VALDONIER FERREIRA DA SILVA, ponto n.º 183809, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CELSO JACOB.</p><p>Nº 2.631 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO MARCELO TEIXEIRA SOUSA, ponto n.º 183817, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADAIL CARNEIRO.</p><p>Nº 2.632 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SEBASTIAO DE SA BARRETO COUTINHO, ponto n.º 183865, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANIBAL GOMES.</p><p>Nº 2.633 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDIMILSON MELO DE OLIVEIRA, ponto n.º 200030, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO CASTRO.</p><p>Nº 2.634 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, TIAGO ZANOTELLI, ponto n.º 200071, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANRLEI DE DEUS HINTERHOLZ.</p><p>Nº 2.635 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANA PAULA BARROS DE OLIVEIRA DOS SANTOS, ponto n.º 200508, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE STEDILE.</p><p>Nº 2.636 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCISCA ALVES DOS REIS, ponto n.º 200551, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIAO AMIN.</p><p>Nº 2.637 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA APARECIDA CAMPOS DA ROCHA, ponto n.º 200609, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO VIEIRA.</p><p>Nº 2.638 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DARLENE CUSTÓDIO BESERRA SÁ, ponto n.º 200654, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANIBAL GOMES.</p><p>Nº 2.639 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RUTIARA COSTA FERREIRA, ponto n.º 200893, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JUTAHY JUNIOR.</p><p>Nº 2.640 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ERNANI DE PAULA MACHADO, ponto n.º 201010, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ CARLOS HAULY.</p><p>Nº 2.641 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ÂNGELO ALOÍSIO ALVIM, ponto n.º 201214, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS PESTANA.</p><p>Nº 2.642 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SANDRA ELIZABETE FERNANDEZ RODRIGUES, ponto n.º 201236, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NILTON CAPIXABA.</p><p>Nº 2.643 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ILZA MARIA PINTO, ponto n.º 201457, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BONIFACIO DE ANDRADA.</p><p>Nº 2.644 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIO CUNHA DORIA, ponto n.º 201508, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO MAGALHAES.</p><p>Nº 2.645 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, AFONSO GONTIJO LIMA, ponto n.º 201551, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 2.646 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SERGIO MESSIAS DE OLIVEIRA, ponto n.º 201649, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FRAGA.</p><p>Nº 2.647 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PATRICIA REGINA DINIZ TAVARES, ponto n.º 201678, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BONIFACIO DE ANDRADA.</p><p>Nº 2.648 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALESSANDRA DE OLIVEIRA MARMITT KNOLLER, ponto n.º 201922, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SERGIO REIS.</p><p>Nº 2.649 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NADIR NEVES MONTEIRO, ponto n.º 202001, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BRITTO.</p><p>Nº 2.650 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA EDUARDA BORGES DA SILVA, ponto n.º 202079, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAURA CARNEIRO.</p><p>Nº 2.651 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ISMAEL LOPES ARAUJO, ponto n.º 202141, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO LOPES.</p><p>Nº 2.652 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLORINDO SILVEIRA FILHO, ponto n.º 202205, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 2.653 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDILBERTO JOSÉ SILVA, ponto n.º 202291, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GABRIEL GUIMARAES.</p><p>Nº 2.654 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MANOEL DEODATO SILVA, ponto n.º 202465, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANIBAL GOMES.</p><p>Nº 2.655 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RILDO GOMES DE MELO, ponto n.º 202560, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BONIFACIO DE ANDRADA.</p><p>Nº 2.656 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BRUNO PRATA, ponto n.º 202566, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO CARLOS MENDES THAME.</p><p>Nº 2.657 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ADRIANA MARIA DE OLIVEIRA MEDEIROS, ponto n.º 202590, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROGERIO MARINHO.</p><p>Nº 2.658 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FERNANDA BRITO LUSTOSA GUIMARÃES, ponto n.º 202606, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO CASTRO.</p><p>Nº 2.659 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CHARLES DOS SANTOS SOUZA, ponto n.º 202701, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ALBERTO FILHO.</p><p>Nº 2.660 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA CLEMILTA CAVALCANTE ALVES, ponto n.º 203018, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 2.661 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIAS DIAS COIMBRA, ponto n.º 203091, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WALTER IHOSHI.</p><p>Nº 2.662 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARACY LOVADINI, ponto n.º 203200, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO CARLOS MENDES THAME.</p><p>Nº 2.663 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULA REGINA MONTENEGRO DE GUSMAO, ponto n.º 203273, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO DERLY.</p><p>Nº 2.664 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSELI APARECIDA FERNANDES DA SILVA, ponto n.º 203290, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEOPOLDO MEYER.</p><p>Nº 2.665 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, DIOGO SILVA ALCOBAÇA, ponto n.º 203330, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 2.666 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARTHUR GARCIA SILVA, ponto n.º 203539, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AROLDE DE OLIVEIRA.</p><p>Nº 2.667 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NERIA CRISTINA VIEIRA, ponto n.º 203544, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIS CARLOS HEINZE.</p><p>Nº 2.668 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDREIA CHRYSTIANE VIEIRA DA SILVA, ponto n.º 203553, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE MENTOR.</p><p>Nº 2.669 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ARTÊMIO DOS SANTOS VOLPATO, ponto n.º 203565, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIS CARLOS HEINZE.</p><p>Nº 2.670 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TANIA LUCIA KÔHLER ROSA LIMA, ponto n.º 203595, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE TADEU MUDALEN.</p><p>Nº 2.671 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PATRÍCIA STECANELLA DA SILVA, ponto n.º 203692, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGINHO MELLO.</p><p>Nº 2.672 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROGERIO MARTINS MOTTA, ponto n.º 203793, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANILO FORTE.</p><p>Nº 2.673 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANELITA ANDRADE CARDOZO, ponto n.º 203838, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) RONALDO LESSA.</p><p>Nº 2.674 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRÉA GUEDES DE OLIVEIRA, ponto n.º 203908, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) YEDA CRUSIUS.</p><p>Nº 2.675 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE MARCIO GAMA DE JESUS, ponto n.º 204008, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ SERGIO.</p><p>Nº 2.676 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CARMELIO DIAS MOURA, ponto n.º 204012, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ SERGIO.</p><p>Nº 2.677 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSALVA GUEDES DE NEGREIROS, ponto n.º 204032, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEO DE BRITO.</p><p>Nº 2.678 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAURÍCIO CESAR PANKA, ponto n.º 204041, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 2.679 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, TEREZINHA MORESCO, ponto n.º 204047, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 2.680 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 04 de fevereiro de 2019, FABIANO LAGO GARRIDO, ponto n.º 204054, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IVAN VALENTE.</p><p>Nº 2.681 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IEUVA MARQUES SILVA, ponto n.º 204090, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JONY MARCOS.</p><p>Nº 2.682 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO ANDRÉ DE MORAIS RABÊLO, ponto n.º 204164, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE CORTE REAL.</p><p>Nº 2.683 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIA MARIA CARVALHAL BRITTO PIMENTEL, ponto n.º 204189, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE CARLOS ARAUJO.</p><p>Nº 2.684 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILSON CELETI, ponto n.º 204210, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO BULHOES.</p><p>Nº 2.685 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO ROBERTO SEQUINEL FERNANDES, ponto n.º 204244, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR SERRAGLIO.</p><p>Nº 2.686 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ WILSON PEREIRA FILHO, ponto n.º 204329, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PEDRO VILELA.</p><p>Nº 2.687 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALESSANDRA COUTINHO CATHOUD VENTURA, ponto n.º 204341, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WILSON BESERRA.</p><p>Nº 2.688 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ZIMÁ LOPES CAMINHA, ponto n.º 204358, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE CORTE REAL.</p><p>Nº 2.689 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANDRÉ LUIZ AVELAR FREIRE SANT'ANNA, ponto n.º 204368, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VIEIRA LIMA.</p><p>Nº 2.690 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCUS VINICIUS GUEDES DE ARAUJO, ponto n.º 204437, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FLAVINHO.</p><p>Nº 2.691 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ODILENE MARIA GUIDÃO DA SILVA MONTEIRO, ponto n.º 204450, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS REATEGUI.</p><p>Nº 2.692 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANCIVALDA SOCORRO DUARTE DE LIMA PEREIRA, ponto n.º 204505, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE CORTE REAL.</p><p>Nº 2.693 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEANIA ALVES DE ALMEIDA, ponto n.º 204521, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.694 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MONICA APARECIDA DA SILVA CAMPOS, ponto n.º 204579, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR SERRAGLIO.</p><p>Nº 2.695 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA ISABEL RELVAS PEREZ, ponto n.º 204586, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LOBBE NETO.</p><p>Nº 2.696 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO EDUARDO REIS, ponto n.º 204639, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANIEL VILELA.</p><p>Nº 2.697 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SILVANA PASSARELI, ponto n.º 204673, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LOBBE NETO.</p><p>Nº 2.698 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE ROBERTO MOZ, ponto n.º 204714, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEOPOLDO MEYER.</p><p>Nº 2.699 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALCIONE FRANCO DE MORAES FILHO, ponto n.º 204787, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANIEL VILELA.</p><p>Nº 2.700 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDMILSON TUBIAS DE OLIVEIRA, ponto n.º 204833, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP01, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JONY MARCOS.</p><p>Nº 2.701 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, VERA LUCIA SIQUEIRA GONÇALVES, ponto n.º 204890, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 2.702 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JUNIO DA SILVA GUSMÃO, ponto n.º 204913, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO SALES.</p><p>Nº 2.703 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CORA PEIXOTO DA SILVA, ponto n.º 205210, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEY.</p><p>Nº 2.704 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MURILO DOS SANTOS FERREIRA, ponto n.º 205240, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WLADIMIR COSTA.</p><p>Nº 2.705 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO EUSTAQUIO BATISTA, ponto n.º 205295, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 2.706 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDINALVA SOUSA, ponto n.º 205331, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ FERNANDO FARIA.</p><p>Nº 2.707 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GONÇALO MENDES DO AMARAL FILHO, ponto n.º 205382, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO CASTRO.</p><p>Nº 2.708 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MAURA PEREIRA DE SOUSA, ponto n.º 205481, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 2.709 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CORINO AMARO DE SOUZA FILHO, ponto n.º 205486, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CHICO ALENCAR.</p><p>Nº 2.710 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PAULO LUIS MELO DOS SANTOS, ponto n.º 205487, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.711 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JACY ALVES MAURICIO, ponto n.º 205503, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LEONARDO PICCIANI.</p><p>Nº 2.712 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THANARA CAMILA LIONEL DE SOUZA, ponto n.º 205554, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LINDOMAR GARCON.</p><p>Nº 2.713 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EDINALDO HENRIQUE DA SILVA, ponto n.º 205683, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.714 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARILZA SALETE VIAL, ponto n.º 205730, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ASSIS DO COUTO.</p><p>Nº 2.715 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE ADEMAR FREY, ponto n.º 205739, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ASSIS DO COUTO.</p><p>Nº 2.716 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARLENE GONÇALVES DE OLIVEIRA, ponto n.º 205808, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROBERTO BALESTRA.</p><p>Nº 2.717 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GIRLENE PEREIRA DA SILVA, ponto n.º 205844, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO CASTRO.</p><p>Nº 2.718 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUIZ FRANCISCO MACIEL FERREIRA, ponto n.º 205846, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIO LOPES.</p><p>Nº 2.719 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAMON RANGEL SILVA SANTOS, ponto n.º 205872, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO FEIJO.</p><p>Nº 2.720 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOAO ESCOBAR FELIX, ponto n.º 205923, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) REMIDIO MONAI.</p><p>Nº 2.721 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BENEDITA NAZARÉ PINHEIRO DE AZEVEDO, ponto n.º 205935, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JULIA MARINHO.</p><p>Nº 2.722 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAVERGIL DA SILVA CAVALCANTE, ponto n.º 205964, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MAURICIO QUINTELLA LESSA.</p><p>Nº 2.723 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JORGE JOAQUIM JOSE MODESTO, ponto n.º 205996, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BETINHO GOMES.</p><p>Nº 2.724 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ALDENORA GOMES GONZALEZ, ponto n.º 206070, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JANETE CAPIBERIBE.</p><p>Nº 2.725 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GREGORIO VIEIRA FERREIRA, ponto n.º 206136, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAURA CARNEIRO.</p><p>Nº 2.726 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO TEIXEIRA DE SOUZA, ponto n.º 206204, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JUNIOR MARRECA.</p><p>Nº 2.727 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSILDA RABELO MEDEIROS, ponto n.º 206214, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE BOEIRA.</p><p>Nº 2.728 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, PEDRO JOAO NEVES, ponto n.º 206229, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JORGE BOEIRA.</p><p>Nº 2.729 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROMULO RIBEIRO DE OLIVEIRA, ponto n.º 206356, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAES LANDIM.</p><p>Nº 2.730 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CAMYLLA DE SOUZA TORRES DOS SANTOS, ponto n.º 206540, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP22, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FRANCISCO CHAPADINHA.</p><p>Nº 2.731 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOAQUIM DOS REIS GUEDES, ponto n.º 206565, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) OSMAR SERRAGLIO.</p><p>Nº 2.732 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FLÁVIA CRISTINA DA SILVA BARROZO, ponto n.º 206574, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS SOARES.</p><p>Nº 2.733 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA SELMA GIFFONY DE MOURA, ponto n.º 206605, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANIBAL GOMES.</p><p>Nº 2.734 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CARLOS ROBERTO DO COUTO, ponto n.º 206747, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 2.735 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA ABREU, ponto n.º 206780, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUANA COSTA.</p><p>Nº 2.736 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FRANK EVANDRO DE SOUZA SENA, ponto n.º 206781, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAUDERNEY AVELINO.</p><p>Nº 2.737 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIO BALBINO DA SILVA, ponto n.º 206788, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.738 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE MOREIRA DA SILVA, ponto n.º 206801, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.739 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE ELIO MARTINS, ponto n.º 206802, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 2.740 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, HÉLIO ALVES DE ARAUJO, ponto n.º 206808, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP04, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JAIME MARTINS.</p><p>Nº 2.741 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA MÔNICA DO NASCIMENTO MIRANDA, ponto n.º 206867, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO PAULO KLEINUBING.</p><p>Nº 2.742 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANGELA MARIA SARQUIZ, ponto n.º 206892, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) YEDA CRUSIUS.</p><p>Nº 2.743 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, EBER ALVES RIBEIRO, ponto n.º 206898, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SARAIVA FELIPE.</p><p>Nº 2.744 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOANA D'ARC DAS NEVES, ponto n.º 207118, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCOS MONTES.</p><p>Nº 2.745 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROMILDO CARDOSO MARTINS, ponto n.º 207163, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PAULO MAGALHAES.</p><p>Nº 2.746 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUCIANO GOMES DE LIMA, ponto n.º 207239, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) IZALCI LUCAS.</p><p>Nº 2.747 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAMIRES CAVILHA CIMARDI, ponto n.º 207282, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ROGERIO PENINHA MENDONCA.</p><p>Nº 2.748 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA ROGERIA MACHADO PITTALUGA, ponto n.º 207331, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIS CARLOS HEINZE.</p><p>Nº 2.749 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LEIVINHA PEREIRA DE OLIVEIRA, ponto n.º 207434, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARINHA RAUPP.</p><p>Nº 2.750 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROBERTO SUZARTE DOS SANTOS, ponto n.º 207475, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUCIO VIEIRA LIMA.</p><p>Nº 2.751 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WANIA MARCIA GONÇALVES FRANÇA, ponto n.º 207491, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WLADIMIR COSTA.</p><p>Nº 2.752 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSÉ AUGUSTO BARBOSA DE PINHO, ponto n.º 207538, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEGADO EDSON MOREIRA.</p><p>Nº 2.753 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE EDILSON MACIEL D'AVILA, ponto n.º 207611, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIBA MACHADO.</p><p>Nº 2.754 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ROSELI GANDRA FERNANDES, ponto n.º 207651, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP03, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO MATOS.</p><p>Nº 2.755 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IZYS MOREIRA, ponto n.º 207872, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) YEDA CRUSIUS.</p><p>Nº 2.756 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILSON COSME SALES DA SILVA, ponto n.º 207973, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEY.</p><p>Nº 2.757 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABÍOLA PEREIRA DA SILVA, ponto n.º 208031, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CESAR MESSIAS.</p><p>Nº 2.758 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ILDEFONSO AUGUSTO LIMA PAES, ponto n.º 208136, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) WLADIMIR COSTA.</p><p>Nº 2.759 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ELIO STIEGEMEIER, ponto n.º 208139, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DARCISIO PERONDI.</p><p>Nº 2.760 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 05 de fevereiro de 2019, PEDRO DAMIÃO PINTO RABELO, ponto n.º 208165, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GUIGA PEIXOTO.</p><p>Nº 2.761 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GILBERTO VIANNA MENEZES, ponto n.º 208167, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP15, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANTONIO CARLOS MENDES THAME.</p><p>Nº 2.762 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RUTE PIRES DA SILVA ELEUTÉRIO, ponto n.º 208169, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MISSIONARIO JOSE OLIMPIO.</p><p>Nº 2.763 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, WALTER DENILSON GONÇALVES, ponto n.º 208325, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JAIME MARTINS.</p><p>Nº 2.764 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, INES TIEMI TANAKA, ponto n.º 208354, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE MENTOR.</p><p>Nº 2.765 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JEFFERSON JAIRO AIRES VIANA, ponto n.º 208398, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOAO DERLY.</p><p>Nº 2.766 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NEUSA LUCIA BARBOSA DAMASCENO, ponto n.º 208520, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ZE GERALDO.</p><p>Nº 2.767 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SÂMIA CRISTINA PEREIRA, ponto n.º 208538, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIBA MACHADO.</p><p>Nº 2.768 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIA SOARES DA CUNHA COSTA, ponto n.º 208636, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) SIMAO SESSIM.</p><p>Nº 2.769 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RUDINEY KRASSMANN WURFEL, ponto n.º 208749, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP16, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIS CARLOS HEINZE.</p><p>Nº 2.770 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CRISTINE DA SILVA COELHO, ponto n.º 209165, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP14, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LAURA CARNEIRO.</p><p>Nº 2.771 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ERISVALDO TAVARES DOS SANTOS, ponto n.º 209199, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) GIVALDO CARIMBAO.</p><p>Nº 2.772 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSELI RAIMUNDO DA SILVA, ponto n.º 209358, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCONDES GADELHA.</p><p>Nº 2.773 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, NELIO FRANCISCO VIAL, ponto n.º 209425, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CARLOS MANATO.</p><p>Nº 2.774 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCELO DE SOUZA ALEXANDRINO MACEDO, ponto n.º 209678, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ADELMO CARNEIRO LEAO.</p><p>Nº 2.775 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSIANE MARQUES DE FARIAS BOMFIM, ponto n.º 209693, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NILTON CAPIXABA.</p><p>Nº 2.776 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARCIA PATRICIA SACRAMENTO GUERREIRO, ponto n.º 209710, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP12, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAETANO.</p><p>Nº 2.777 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, THIAGO GONÇALVES QUINTAO TEIXEIRA, ponto n.º 209715, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP21, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) BONIFACIO DE ANDRADA.</p><p>Nº 2.778 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, KELLE CRISTINA CHAVES DE OLIVEIRA, ponto n.º 209756, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP23, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE MOURA.</p><p>Nº 2.779 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, GISLAINE DA LUZ MORAES, ponto n.º 209783, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP10, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) NELSON MEURER.</p><p>Nº 2.780 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA DA CONCEIÇÃO PINTO MEIRELES, ponto n.º 209964, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCELO AGUIAR.</p><p>Nº 2.781 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAEL RODRIGUES ROSAL, ponto n.º 209985, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) CAJAR NARDES.</p><p>Nº 2.782 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, FABIANO CORDEIRO MARTINS, ponto n.º 210001, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) FRANCISCO FLORIANO.</p><p>Nº 2.783 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, LUZIMAR TEREZA DA SILVA, ponto n.º 210037, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.784 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA JOSE CORDEIRO DE VASCONCELOS, ponto n.º 210038, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP08, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.785 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, ANTONIA MILHOMEM DA SILVA, ponto n.º 210183, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PEDRO FERNANDES.</p><p>Nº 2.786 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, SCHESTER SEIXAS DE VASCONCELLOS CUNHA, ponto n.º 210211, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) MARCUS VICENTE.</p><p>Nº 2.787 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, IRENE MARIA FARIA PORTELA, ponto n.º 210447, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DELEY.</p><p>Nº 2.788 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MARIA JOSÉ RODRIGUES ROCHA NEVES, ponto n.º 210551, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) DANILO FORTE.</p><p>Nº 2.789 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, CINTIA MENDES MOURA DA SILVA, ponto n.º 210843, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP25, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) AELTON FREITAS.</p><p>Nº 2.790 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, MILITAO DA SILVA RUFINO, ponto n.º 211005, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP18, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) PEDRO CHAVES.</p><p>Nº 2.791 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, BEATRIZ DA CUNHA PORTES, ponto n.º 211060, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP17, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) EVANDRO ROMAN.</p><p>Nº 2.792 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, RAFAEL MEIRA DO NASCIMENTO, ponto n.º 211127, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP07, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ COUTO.</p><p>Nº 2.793 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 01 de fevereiro de 2019, JOSE SERGIO DOS SANTOS, ponto n.º 211183, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) LUIZ SERGIO.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>