<xml><article id="7413070" name="D.O.U - Portaria nº 5 - Viagem L" idOficio="5164131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00011:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Escola Superior de Guerra" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11437842">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 5/ESG/MD, DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5/ESG/MD, DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA ESCOLA SUPERIOR DE GUERRA/RJ, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto nº 5.874, de 15 de agosto de 2006 e de acordo com a competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 162, de 13 de janeiro de 2017, do Ministro de Estado da Defesa, resolve:</p><p>Designar o C Alte RM1 ANTONIO RUY DE ALMEIDA SILVA, Diretor do Centro Cordeiro de Farias, da Escola Superior de Guerra (ESG), campus Rio de Janeiro, para participar, como representante da ESG, no evento: "Pontes sobre o Atlântico? Brasil, Portugal e os desafios da segurança atlântica", organizado pelo Instituto de Defesa Nacional (IDN) de Portugal e a Escola Superior de Guerra, na cidade de Lisboa, Portugal, no período de 25 de fevereiro a 01 de março de 2019, incluindo o trânsito, com ônus parcial para a Escola Superior de Guerra.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e II do art. 3º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972. O designado faz jus à vantagem prevista no § 2º, do art. 7º e no art. 22, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, modificado pelo Decreto nº 5.992, de 19 de dezembro de 2006.</p><p class="assina">General de Exército DÉCIO LUÍS SCHONS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>