<xml><article id="7426844" name="DEMAP_2019_02_05_PORTARIA 101623" idOficio="5166766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00013:00006:00011:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 101.623, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 101.623, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Chefe do DEPARTAMENTO DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO PATRIMONIAL do BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1.º - Designar a servidora JULIANA MEDEIROS DE OLIVEIRA REBOUÇAS, matrícula 6.002.075-X, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial - Demap, ficando dispensada da função comissionada que atualmente exerce;</p><p>Art. 2.º - Designar o servidor PAULO IEIRI MORISHIGUE, matrícula 8.121.087-6, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial - Demap, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce;</p><p>Art. 3.º - Designar o servidor ISAIAS SIQUEIRA BARBOSA, matrícula 4.435.178-X, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial - Demap, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce;</p><p>Art. 4.º - Designar o servidor CLÁUDIO HENRIQUE DE ARAÚJO COUTINHO, matrícula 2.076.425-1, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Infraestrura e Gestão Patrimonial - Demap, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce;</p><p>Art. 5.º - Designar o servidor GERALDO RICARDO LEITE, matrícula 3.685.562-6 para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial - Demap, ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce;</p><p>Art. 6.º - Designar o servidor ANDERSON INDIO DO BRASIL DA COSTA, matrícula 0.735.081-3, para exercer a função comissionada de Chefe de Subunidade, sigla FDT-1, na localização Demap/Gelip/Dipac, no Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial - Demap.</p><p>Art. 7º - Dispensar o servidor LUIZ ROBERTO RIBEIRO BUENO, matrícula 6.582.857-7, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na localização Demap/Dipac/Suadm, no Departamento de Infraestrutura e Gestão Patrimonial - Demap.</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL CARDIM HELLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>