<xml><article id="7514725" name="PORTARIAS DIREG 11-02-2019_2" idOficio="5175139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457890">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872337, resolve:</p><p>Nº 3.025 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, RODRIGO ARAÚJO DE MELO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFCOL - Gabinete do Senador Fernando Collor.</p><p></p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872348, resolve:</p><p>Nº 3.026 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, EVELYN CRISTINE PEREIRA OLIVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872416, resolve:</p><p>Nº 3.029 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, AYSLANE RAYSSA SANTOS CAVALCANTE para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSVENEZI - Gabinete do Senador Veneziano Vital do Rêgo.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872702, resolve:</p><p>Nº 3.041 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, VIVIANE FERNANDES DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMARIN - Gabinete do Senador Zequinha Marinho.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872704, resolve:</p><p>Nº 3.042 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JAIRO EDUARDO DOS SANTOS BORGES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872705, resolve:</p><p>Nº 3.043 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, AFRÂNIO RODRIGUES DE CARVALHO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMCASTR - Gabinete do Senador Marcelo Castro.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872706, resolve:</p><p>Nº 3.044 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, AMANDA MONTEIRO FERNANDES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872721, resolve:</p><p>Nº 3.045 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FABRIZIA BUENO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPPAI - Gabinete do Senador Paulo Paim.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872776, resolve:</p><p>Nº 3.048 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARIANE KAMIENSKI PALHAS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSFARN - Gabinete do Senador Flávio Arns.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872803, resolve:</p><p>Nº 3.050 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARCOS ZALEM DE JESUS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872805, resolve:</p><p>Nº 3.051 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FERNANDO MACIEL para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872870, resolve:</p><p>Nº 3.052 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, IVAN VITOR DANTAS PEREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872895, resolve:</p><p>Nº 3.053 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CARLOS AUGUSTO DALLA CORTE para exercer o cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLDPSB - Gabinete da Liderança do PSB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872905, resolve:</p><p>Nº 3.054 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, DEOLIN MENESES CHAGAS para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLHEINZ - Gabinete do Senador Luis Carlos Heinze.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872907, resolve:</p><p>Nº 3.055 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, FRANCIELLY KARLA DANTAS DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMAIA - Gabinete da Senadora Zenaide Maia.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872959, resolve:</p><p>Nº 3.056 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTONIO DA CONCEIÇÃO COSTA FERREIRA FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872984, resolve:</p><p>Nº 3.058 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JACÉLIO CASTRO MEDEIROS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872347, resolve:</p><p>Nº 3.059 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DRIELLE MENDES PEREIRA, matrícula no339511, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSSPET - Gabinete do Senador Sérgio Petecão.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872610, resolve:</p><p>Nº 3.062 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EVERTON DE FREITAS, matrícula no320253, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSJAYM - Gabinete do Senador Jayme Campos.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872763, resolve:</p><p>Nº 3.064 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, JOSÉ CARLOS DA SILVA, matrícula no189835, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMDIR/QTSUPL - Gabinete do Quarto Suplente de Secretário, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873052, resolve:</p><p>Nº 3.072 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, NATHALIA INGREDY LUSTOSA OLIVEIRA, matrícula no234890, ocupante do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão COMDIR/SGSUPL - Gabinete do Segundo Suplente de Secretário, para ocupar o mesmo cargo no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873178, resolve:</p><p>Nº 3.099 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, ERLANDO ALVES DA SILVA MELO, matrícula no141188, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873180, resolve:</p><p>Nº 3.100 - exonerar REJIANE CAETANO LACERDA, matrícula no343708, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSMVAL - Gabinete do Senador Marcos do Val, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873182, resolve:</p><p>Nº 3.101 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RUTH PORTELA OLIVEIRA ANTUNES, matrícula no305896, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873183, resolve:</p><p>Nº 3.102 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, MARCOS ANTÔNIO MARQUES, matrícula no343654, ocupante do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSMVAL - Gabinete do Senador Marcos do Val, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873195, resolve:</p><p>Nº 3.103 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCONIEDES VITOR DE MESQUITA, matrícula no249327, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873196, resolve:</p><p>Nº 3.104 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROBSON CARLOS GOMES, matrícula no321440, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873197, resolve:</p><p>Nº 3.105 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDNA APARECIDA PAULINO DA SILVA CASSIMIRO, matrícula no249182, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873199, resolve:</p><p>Nº 3.107 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDVAN DE OLIVEIRA COSTA, matrícula no333144, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873200, resolve:</p><p>Nº 3.108 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ELISÂNGELA MARIA PONTES DE SOUZA, matrícula no148493, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873201, resolve:</p><p>Nº 3.109 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO WELLINGTON PEREIRA, matrícula no236060, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873202, resolve:</p><p>Nº 3.110 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KARINNE DIENNE DA SILVA, matrícula no324866, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873204, resolve:</p><p>Nº 3.112 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LESLEY GOMES ISHII, matrícula no307005, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873208, resolve:</p><p>Nº 3.114 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MÁRCIA ELISA FERNANDES GOMES, matrícula no297190, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873211, resolve:</p><p>Nº 3.116 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAIMUNDA RIPARDO BARRETO, matrícula no237556, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873212, resolve:</p><p>Nº 3.117 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE PINHEIRO TELLES, matrícula no252983, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873213, resolve:</p><p>Nº 3.118 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALDIRENE SALES PORTO, matrícula no178928, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873215, resolve:</p><p>Nº 3.120 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, EMERSON LOPES DE SOUZA, matrícula no340653, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSEGAMA - Gabinete da Senadora Eliziane Gama, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLDPPS - Gabinete da Liderança do PPS.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873234, resolve:</p><p>Nº 3.121 - exonerar MARCIO DE OLIVEIRA BORTOLOTTI, matrícula no260505, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSMROGER - Gabinete do Senador Marcos Rogério, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873269, resolve:</p><p>Nº 3.122 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CAIO LIMA PARRA MOTTA, matrícula no238317, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873270, resolve:</p><p>Nº 3.123 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEANDRO FERNANDES COELHO, matrícula Nº 3.16195, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873271, resolve:</p><p>Nº 3.124 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANA ROSA DOS SANTOS, matrícula Nº 3.15440, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873272, resolve:</p><p>Nº 3.125 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALSEIR DIONISIO DA COSTA, matrícula no261881, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873273, resolve:</p><p>Nº 3.126 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KÉVELIN KELLY BRAGA MIRANDA, matrícula no308423, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873277, resolve:</p><p>Nº 3.127 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FERNANDA SOARES LINO, matrícula no341839, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873278, resolve:</p><p>Nº 3.128 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRA LEITE MARQUES, matrícula Nº 3.13972, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873279, resolve:</p><p>Nº 3.129 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO SILVA DE SOUZA, matrícula no234646, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873280, resolve:</p><p>Nº 3.130 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JANAINA FERNANDES DE ALBUQUERQUE, matrícula no261534, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873281, resolve:</p><p>Nº 3.131 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANE MENEZES SAD, matrícula no235614, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873282, resolve:</p><p>Nº 3.132 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA MARA ROCHA DE CASTRO, matrícula no303085, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873283, resolve:</p><p>Nº 3.133 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCEL BATISTA YOKOMIZO, matrícula no299136, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873284, resolve:</p><p>Nº 3.134 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARMENIA OLIVEIRA RIBEIRO, matrícula no162283, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873285, resolve:</p><p>Nº 3.135 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, MARIA JOSÉ GOMES MELLO RIBEIRO, matrícula no303139, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CMA - Comissão de Meio Ambiente, a partir de 11/02/2019.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873292, resolve:</p><p>Nº 3.136 - exonerar PATRÍCIA SEIXAS ALVES, matrícula no193784, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 43 de 2016, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotaçãoOSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 43 de 2016.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873294, resolve:</p><p>Nº 3.137 - exonerar LIDIANE FERREIRA GONÇALVES, matrícula no326103, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPR - Gabinete da Liderança do Partido da República, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873307, resolve:</p><p>Nº 3.138 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANA SEGÓVIA TOBIAS MICHEL GAGLIANO, matrícula no330295, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873308, resolve:</p><p>Nº 3.139 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTINA FARIA NASSER SILVA, matrícula no299460, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDPDT - Gabinete da Liderança do PDT.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873311, resolve:</p><p>Nº 3.140 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA LÚCIA DE ALBUQUERQUE SENA, matrícula no212080, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873312, resolve:</p><p>Nº 3.141 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NAPOLEÃO LOPES GUIMARÃES NETO, matrícula no241390, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873313, resolve:</p><p>Nº 3.142 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NELBE SOARES DE SOUSA, matrícula no248876, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873315, resolve:</p><p>Nº 3.143 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GISELA MOULIN MENDONÇA, matrícula Nº 3.14320, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873316, resolve:</p><p>Nº 3.144 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DE BELÉM MARTINS VELOZO, matrícula Nº 3.15865, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873318, resolve:</p><p>Nº 3.145 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, MAURICIO ALBUQUERQUE BRAGA, matrícula no164050, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/GLPRB - Gabinete da Liderança do PRB.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 863347, resolve:</p><p>Nº 3.151 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOSÉ EMIDIO DA COSTA SOBRINHO JUNIOR para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSRSANT - Gabinete do Senador Rogério Carvalho.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 864102, resolve:</p><p>Nº 3.152 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JACKSON HOLAN PEREIRA GOMES para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSTMOTA - Gabinete do Senador Telmário Mota.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872834, resolve:</p><p>Nº 3.153 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ELENIR FRANCO DE RAMOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 872957, resolve:</p><p>Nº 3.154 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANTONIO FERNANDO DE OLIVEIRA SANTANA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSEGOMES - Gabinete do Senador Eduardo Gomes.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873103, resolve:</p><p>Nº 3.155 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LAIRTON VIEIRA DE SANTANA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSIZALCI - Gabinete do Senador Izalci Lucas.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873131, resolve:</p><p>Nº 3.156 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, IGOR LEONARDO SALOMÃO DE SOUSA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873143, resolve:</p><p>Nº 3.158 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, BRUNO ALVES PEREIRA DE MASCARENHAS BRAGA, matrícula no308848, ocupante do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABLID/GLPROS - Gabinete da Liderança do Partido Republicano da Ordem Social.</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 873250, resolve:</p><p>Nº 3.159 - Movimentar, nos termos do art. 421, §5o, da Parte III, do Regulamento Administrativo do Senado Federal, DANÚBIA PEREIRA SILVA, matrícula Nº 3.15889, ocupante do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABLID/GLDPTB - Gabinete da Liderança do PTB, para ocupar o mesmo cargo no órgão GABSEN/GSIRAJA - Gabinete do Senador Irajá.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>