<xml><article id="7678484" name="Portarias 21.02.2019 - Estevam" idOficio="5190966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11485488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 21 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 21 de fevereiro de 2019</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 909 de 27 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União no dia 29 de junho de 2018, seção 2, página 27, resolve,</p><p>Nº 339 - Art 1º Designar PAULO SERGIO CARNICELLI, SIAPE nº 1895061, Assistente em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 875 de 01 de julho de 2011, publicada no DOU de 04 de julho de 2011, seção I, página 15. Art 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 340 - Dispensar, a pedido, ADNILRA SELMA MOREIRA DA SILVA SANDESKI, SIAPE Nº 382295, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Políticas e Programas Especiais, FG-01, da Pró-Reitoria de Ensino - Proens, a partir de 01 de março de 2019.</p><p>Nº 341 - Art 1º Dispensar, JOSE LUIZ VILAS BOAS, SIAPE nº 1195680, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Ivaiporã. Art 2º Designá-lo, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 342 - Art 1º Designar FLAVILENE DA SILVA SOUZA, SIAPE nº 1410248, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Chefe da Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Ivaiporã, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19. Art 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 343 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Diretoria de Educação a Distância - EaD:</p><p>SUBSTITUTOS / ORDENADORES DE DESPESAS</p><p>Titular: MARCOS ANTONIO BARBOSA - SIAPE 1425991</p><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ADRIANO MARCOS FUZARO</p></td><td><p>1126510</p></td><td><p>1° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>NELSON DE CASTRO NETO</p></td><td><p>1558825</p></td><td><p>2° Substituto</p></td></tr><tr><td><p>GRAZIELA DALCUL TOLLER</p></td><td><p>2114557</p></td><td><p>3ª Substituta</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 2º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 3° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 344 - Art 1º Dispensar, JOAO DE FRANCA JUNIOR, SIAPE nº 2110615, Auxiliar em Administração, da função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Cascavel. Art 2º Designá-lo, para exercer a função de Chefe da Seção Contábil e de Patrimônio, FG-02, do Campus Cascavel, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art 3º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCELO ESTEVAM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>