<xml><article id="7587876" name="Portaria 126-4" idOficio="5181711" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469219">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 126, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 126, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear, o servidor JOSE DA COSTA MARQUES FILHO, CPF nº 407.831.116-49, para exercer o cargo de Coordenador de Comunicação e Imprensa - CCI/SECOMM, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 07 de fevereiro de 2019. (Processo nº 23108.007976/2019-29).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O Reitor em exercício da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 128 - declarar vago, por motivo de falecimento, o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe - Associado, Nível 704, Doutor, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, ocupado pelo servidor JOSE LIBERIO DO AMARAL, matricula SIAPE nº. 2200221, lotado no Departamento de Biologia - ICEN-CUR. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 25 de janeiro de 2019. (Processo nº 23108.008922/2019-81).</p><p>Nº 129 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora NINA ROSA FERREIRA SOARES, matrícula SIAPE Nº 1123968, ocupante do cargo de Assistente Social, do quadro efetivo desta Universidade, lotada no Instituo de Saúde Coletiva - ISC, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação E, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 05% (cinco por cento) de Anuênios - Art. 244 da Lei nº 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.004628/2019-08. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.004628/2019-08).</p><p>Nº 130 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora LINDIRNEI DE ARRUDA BARROS, matricula SIAPE nº 415145, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotada na Secretaria da Coordenação de Administração de Pessoal - SEC-CAP/UFMT, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 25% (vinte e cinco por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90, Incentivo à Qualificação e VPNI, Art. 62 - A da Lei 8.112/1990 (referente à incorporação de 4/5 da FG-005 e 1/5 da FG-004), conforme processo de aposentadoria nº 23108.007054/2019-11. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.007054/2019-11).</p><p>Nº 131 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no Diário Oficial da União de 06 de julho de 2005, a servidora LEUZA MARIA DA COSTA CAMPOS, matricula SIAPE nº 415044, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro efetivo desta Universidade, lotada na Secretaria da Coordenação de Administração de Pessoal - SEC-CAP/UFMT, em regime de trabalho de 40 horas semanais, Classificação D, Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 21% (vinte e um por cento) de Anuênios - Art. 244 de Lei nº 8.112/90 e VPNI, Art. 62 - A da Lei 8.112/1990 (referente à incorporação de 04/05 da FG-006), conforme processo de aposentadoria nº 23108.008121/2019-15. declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.008121/2019-15).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>