<xml><article id="7526956" name="Portaria 1061 Comissão Especial " idOficio="5176423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00016:00130:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Gestão e Governança" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11459556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.061, de 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.061, de 12 de fevereiro de 2019</p><p>O Pró-Reitor de Gestão e Governança, no uso de suas atribuições delegadas pelo Magnífico Reitor da Universidade Federal do Rio de Janeiro, através da Portaria nº 5235 de 17 de julho de 2015, publicada no D.O.U. nº 139 de 23 de julho de 2015, tendo em vista o que consta no Artigo 53 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Rodrigo Figueiredo da Gama, Assistente em Administração, SIAPE nº 1888785, Presidente, Alexandre Augusto Prado da Silva, Administrador, SIAPE nº 1898568, Membro, Ana Caroline Barbosa da Silva, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 3062138, Membro, Diego Paulo da Silva, Assistente em Administração, SIAPE nº 1003376, Membro, Fabiana da Silva de Figueiredo, Assistente em Administração, SIAPE nº 2345631, Membro, Thais de Oliveira Carvalho, Assistente em Administração, SIAPE nº 1748410, Membro e Victor Iglesias Quitério Santiago, Engenheiro, SIAPE nº 3081730, Membro, para constituírem a Comissão Especial de Licitação, com atribuições de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos á licitação realizada pela Pró-Reitoria de Gestão e Governança, objetivando a contratação de empresa para elaboração de projetos executivos e execução de obra e serviços de engenharia para desmontagem e remontagem dos módulos habitacionais do IPPUR, a ser realizado no prédio da Reitoria da UFRJ localizado no Campus da Cidade Universitária.</p><p>Art. 2º O Presidente da Comissão, em seus impedimentos, será substituído pelo Membro Alexandre Augusto Prado da Silva.</p><p class="assina">André Esteves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>