<xml><article id="7731583" name="PRT35A41SRTbSC2019" idOficio="5196486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00013:00050:02351:01235:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Trabalho/Superintendência Regional em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11495423">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso da competência que lhe foi Subdelegada pela alínea "b" do Inciso I do artigo 1º, da Portaria SE/MTE/Nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de julho de 2008, resolve:</p><p>Nº 35 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal ao servidor AIRTON DA SILVA LOPES, matrícula SIAPE nº 256259, classe "S" padrão III, Nível Superior, ocupante do cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, código 239010, da carreira da Auditoria-Fiscal do Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido do Bônus de eficiência, instituído pela Lei 13.464/17, artigo 16, declarando em decorrência, a vacância da vaga nº 199164 do cargo acima mencionado., (processo nº 47525.000016/2019-85).</p><p>Nº 36 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal, ao servidor MARCO ANTÔNIO COUTINHO, matrícula SIAPE 755171, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 422203 da Carreira da Previdência, Saúde e Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido da vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI do artigo 62-A da Lei nº 8.112 de 1990, na redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45 de 2001 e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 201127 do cargo acima mencionado, (processo nº 47525.000010/2019-16).</p><p>Nº 37 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal, a servidora ROSALINA FERREIRA CANABARRO MARAFFON, matrícula SIAPE 754511, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Auxiliar em Assuntos Educacionais, código 422280 da Carreira da Previdência, Saúde e Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 480670 do cargo acima mencionado, (processo nº 47525.000015/2019-31).</p><p>Nº 38 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal, a servidora ROSSANA CHRISTINI BASTOS ALVES PIACENTINI, matrícula SIAPE 574426, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 422203 da Carreira da Previdência, Saúde e Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 138329 do cargo acima mencionado., (processo nº 47525.000011/2019-52).</p><p>Nº 39 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal ao servidor SERGIO MENEGUZZI, matrícula SIAPE 1103323, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Técnico em Colonização, código 422380 da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido da vantagem pessoal nominalmente identificada - VPNI do artigo 62-A da Lei nº 8.112 de 1990, na redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45 de 2001 e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 201678 do cargo acima mencionado, (processo nº 47525.000019/2019-19).</p><p>Nº 40 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal a servidora THEREZINHA CARNIATO CITTADIN, matrícula SIAPE 576055, classe "S", padrão III, Nível Intermediário, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 422203 da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo e demais vantagens a que faz jus, declarando, em decorrência, a vacância da vaga nº 139519 do cargo acima mencionado, (processo nº 47525.000012/2019-05).</p><p>Nº 41 Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição de acordo com o disposto nos artigos 3º, incisos I, II e III, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 47/2005 e §18 do art. 40 da Constituição Federal ao servidor WILSON NUNES KRUGER, matrícula SIAPE nº 6144690, classe "S" padrão III, Nível Superior, ocupante do cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, código 239010, da carreira da Auditoria-Fiscal do Trabalho, do quadro permanente deste Ministério, com proventos mensais integrais e paridade correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido do Bônus de eficiência, instituído pela Lei 13.464/17, artigo 16, declarando em decorrência, a vacância da vaga nº 580541 do cargo acima mencionado, (processo nº 47525.000005/2019-03).</p><p class="assina">CLEY CAPISTRANO MAIA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>