<xml><article id="7666055" name="2002PRT1256A1271-CC-S2" idOficio="5189439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11483043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA-GERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.256<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>ANTÔNIA VALÉRIA MARTINS CORDEIRO do cargo de Diretora de Gestão de Pessoas da Secretaria de Administração da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5, a partir de 15 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.257<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MÁRCIA NEJAIM GALVÃO DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Promoção Internacional da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.258<strong>- EXONERAR</strong></p><p>RAIMUNDO DEUSDARÁ FILHO do cargo de Diretor-Geral do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.6.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.259<strong>- TORNAR SEM EFEITO</strong></p><p>a Portaria nº 791, de 24 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 25 de janeiro de 2019, Seção 2, página 2, referente à nomeação de RUY DE FREITAS CIARLINI, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Promoção Internacional da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.260<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PAULO CÉSAR BRASIL DO AMARAL, para exercer o cargo de Presidente do Instituto Brasileiro de Museus - IBRAM, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.261<strong>- NOMEAR</strong></p><p>BENJAMIN GOMES MARANHÃO NETO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Fomento à Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.262<strong>- EXONERAR</strong></p><p>ERIKA AKEMI KIMURA REIS do cargo de Secretária Adjunta da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a partir de 6 de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.263<strong>- EXONERAR</strong></p><p>ROBERTO VANDERLEI DE ANDRADE do cargo de Diretor do Departamento de Caracterização e Incorporação do Patrimônio da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União da Secretaria Especial de Desestatização e Desinvestimento do Ministério da Economia, código DAS 101.5, a partir de 6 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.264<strong>- EXONERAR</strong></p><p>ANDRÉA TAUIL OSLLER MALAGUTTI do cargo de Secretária-Executiva do Conselho Nacional de Educação do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.265<strong>- NOMEAR</strong></p><p>SILVIO GRIMALDO DE CAMARGO, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.266<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PAULO ROBERTO COSTA E SILVA, para exercer o cargo de Secretário-Executivo do Conselho Nacional de Educação do Ministério da Educação, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.267<strong>- EXONERAR</strong></p><p>MARIA DE FATIMA MARINHO DE SOUZA do cargo de Diretora do Departamento de Vigilância de Doenças e Agravos não Transmissíveis e Promoção da Saúde da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.268<strong>- NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO MARQUES MACÁRIO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Vigilância de Doenças e Agravos não Transmissíveis e Promoção da Saúde da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.269<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>MARTHA LYRA NASCIMENTO do cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Gabinete do Ministro de Estado de Minas e Energia, código DAS 101.4, a partir de 1º de fevereiro de 2019.</p><p>Nº 1.270<strong>- NOMEAR</strong></p><p>ROSA MARIA SCHOOL MARQUES DE ANDRADE MARCET DE OLIVEIRA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Parlamentar do Gabinete do Ministro de Estado de Minas e Energia, código DAS 101.4.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.271<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCIO DENYS PESSANHA GONÇALVES, para exercer o cargo de Diretor de Prevenção da Corrupção da Secretaria de Transparência e Prevenção da Corrupção da Controladoria-Geral da União, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>