<xml><article id="7755459" name="PORT 185 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5198612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2019" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="42" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11499035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 185, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 185, DE 26 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência delegada pelo art. 1o, inciso I, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, à vista do que consta do Processo nº 08666.006001/2012-98 e pelos fundamentos de fato e de direito apresentados pela Consultoria Jurídica, conforme PARECER nº 2/2019/BDA/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 15 de janeiro de 2019, e do DESPACHO nº 19/2019/CGPAD/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 22 de janeiro de 2019, aprovados pelo DESPACHO n. 01001/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 26 de fevereiro de 2019, proferido pelo Consultor Jurídico, que adota, e sob o fundamento dos arts. 127, inciso IV, e 134, combinados com o art. 132, incisos I, IV e XI, todos da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve</p><p>CASSAR A APOSENTADORIA de WALDOMIRO SANTOS FILHO, mat. SIAPE nº 1069935, aposentado no cargo de Policial Rodoviário Federal do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, por infringir o disposto nos arts. 117, inciso IX, e 132, incisos I, IV e XI, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinados com os arts. 9º, incisos I, e 11, caput e inciso I, ambos da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, ao valer-se do cargo para lograr proveito pessoal ou de outrem, em detrimento da dignidade da função pública, praticar crime contra a administração pública, praticar atos de improbidade administrativa e de corrupção, observando-se, em consequência, o disposto nos arts. 136 e 137, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>