<xml><article id="7475872" name="(01) Port Susp Dinorah de Olivei" idOficio="5171257" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00011:00008:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11451020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1-SSIP/10, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1-SSIP/10, DE 1º DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 2º, item IX, alínea"f", nº 3, da Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, publicada no Boletim do Exército nº 41, de 9 de outubro de 2015, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar público que DINORAH DE OLIVEIRA TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 04.642.601, CPF nº 670.410.437-20, pensionista civil, teve o pagamento de seu benefício suspenso na folha de JANEIRO/2019, por motivo de falta de recadastramento anual no mês de outubro/2018.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sita à Av. Alberto Nepomuceno, S/N, Centro, em Fortaleza/CE, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa nº 01/SEGEP/MPOG, de 10 de janeiro de 2013.</p><p>2.1. O crédito do pagamento, porventura restabelecido, será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (85) 3255.1725 ou pessoalmente, para comprovação de vida do titular do provento/benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita, observado o disposto no item 3.1 da presente Portaria.</p><p class="assina">Gen Div FERNANDO JOSÉ SOARES DA CUNHA MATTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>