<xml><article id="7730484" name="ATO PORTARIA Nº 233__164814" idOficio="5195921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2019" artClass="00016:00147:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="41" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11494476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 233, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 233, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria nº 2.387, de 22/08/2002, publicada no Diário Oficial da União em 26/08/2002 e; Considerando o que consta no Processo n° 23113.007086/2007-61/UFS; Considerando a Orientação da Controladoria Regional da União no Estado de Sergipe, através da Diligência n° 033, datada de 09/06/2008, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria n° 847 de 13 de julho de 2007, publicada no D.O.U, 18 de julho de 2007 que concedeu aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a servidora ONORINA SANTOS, matrícula SIAPE n° 425588, ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, lotada no Departamento de Química, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, onde se lê: "ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 13, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade", leia-se: "ocupante do cargo de Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Angelo Roberto Antoniolli</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>