<xml><article id="7641592" name="Portarias de 19.02" idOficio="5187127" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00016:00134:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11478916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, e a Portaria SEI n.º 116, de 18 de fevereiro de 2019, do Presidente da EBSERH, resolve:</p><p>Nº 181 - Dispensar o servidor RICARDO DO CARMO FILHO, Matrícula/SIAPE n.º 1129575, Professor do Magistério Superior, do encargo de Diretor Geral do Hospital Universitário - HU/UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, e considerando a Portaria SEI n.º 117, de 18 de fevereiro de 2019, do Presidente da EBSERH, resolve:</p><p>Nº 182 - Designar o servidor MICHEL COUTINHO DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE nº 1799904, Enfermeiro, para exercer o encargo de Diretor Geral do Hospital Universitário - HU/UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e considerando os incisos VIII e XXII do §1º do art. 25 do Estatuto da UFGD, resolve:</p><p>Nº 183 - Art. 1º Designar o servidor MICHEL COUTINHO DOS SANTOS, Matrícula/SIAPE nº 1799904, Enfermeiro, para exercer a função de Ordenador de Despesas da Unidade Gestora do Hospital Universitário da UFGD, filial EBSERH (UG 150248).</p><p>Art. 2º Designar a servidora SONIA APARECIDA VELASQUE DO NASCIMENTO, Matrícula/SIAPE nº 1568531, Técnica em Contabilidade, para substituir o Ordenador de Despesas da Unidade Gestora do Hospital Universitário da UFGD, filial EBSERH (UG 150248), nos casos de afastamentos e impedimentos legais do titular.</p><p>Art. 3º Revogar os seguintes atos:</p><p>I - portaria Nº 184, de 20 de março de 2018, do Reitor em exercício da UFGD; e</p><p>II - portaria n.º 325, de 20 de maio de 2018, da Reitora da UFGD.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, usando das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e considerando o art. 34 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 18 da Lei n.º 8.216 de 13 de agosto de 1991, resolve:</p><p>Nº 191 - Exonerar a pedido, o servidor RUI LEONARDO ALONSO CALADO, Matrícula/SIAPE n.º 3010977, ocupante do cargo de Assistente em Administração, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, usando das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e nos termos do inciso VIII do art. 33 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 192 - Declarar vacância do cargo de provimento efetivo de Assistente em Administração ocupado por TATIANE OLIVEIRA URZEDO QUEIROZ, Matrícula/SIAPE n.º 3012942, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na Faculdade de Educação - FAED, em virtude de posse em outro cargo inacumulável a partir de 15 de fevereiro de 2019.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, usando das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e nos termos do art. 35, inciso I da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 194 - Dispensar o servidor RAFAEL HENRIQUE DE TONISSI E BUSCHINELLI DE GOES, Professor Associado, Matrícula/SIAPE n.º 1544758, da Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Zootecnia/FCA.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 195 - Designar o servidor RAFAEL HENRIQUE DE TONISSI E BUSCHINELLI DE GOES, Professor Associado, Matrícula/SIAPE n.º 1544758, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Coordenador de Pesquisa/COPQ da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p>O VICE-REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pelo § 3º do art. 25 do Estatuto da UFGD e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 196 - Art. 1º Designar o servidor FABRICIO FAGUNDES PEREIRA, Matrícula/SIAPE n.º 2578629, Professor Associado, para substituir a Coordenadora de Ensino de Pós-Graduação - COPG/PROPP (CD-4), prof.ª Silvana de Paula Quintão Scalon, nos casos de afastamentos e impedimentos legais da titular e na vacância do cargo</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 778, de 25 de setembro de 2017, da Reitora da UFGD.</p><p class="assina">Marcio Eduardo de Barros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>