<xml><article id="7492586" name="PORTARIA N° 215-SECISM-SUBILOG-C" idOficio="5173219" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00011:00027:00183:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas/Chefia de Logística e Mobilização" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11454417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 215, DE 16 DE JANEIRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 215, DE 16 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE LOGÍSTICA E MOBILIZAÇÃO no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo contido no inciso V, do art. 23 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o Processo nº 60310.000300/2018-54, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho (GT) que tem por finalidade dar continuidade ao trabalhos relativos ao Projeto de Defesa Alimentar, bem como identificar estratégias para a sua implantação e implementação nas Forças Singulares.</p><p>Art. 2º Compete aos integrantes do GT:</p><p>I- elaborar o Regulamento de Defesa Alimentar das Forças Armadas;</p><p>II - participar das reuniões, discussões e demais atividades do GT com a finalidade de revisar e elaborar o documento citado no item I;</p><p>III - executar as atividades definidas pelo coordenador do GT, respeitando o cronograma de atividades proposto;</p><p>IV- elaborar minuta dos documentos, de acordo com o cronograma proposto pelo coordenador do grupo;</p><p>V- finalizar a revisão dos documentos;</p><p>VI - participar da atualização técnico-científica desses documentos, sempre que necessário;</p><p>VII - apoiar a produção de materiais educativos com base nos documentos produzidos; e</p><p>VIII - participar de eventos promovidos pelo Ministério da Defesa ou outras instituições para a divulgação dos documentos produzidos.</p><p>Art. 3º Compete ao coordenador do GT:</p><p>I - coordenar as reuniões do GT aprovando pautas, convocando reuniões, conduzindo o andamento dos trabalhos;</p><p>II - aprovar os documentos produzidos pelo GT;</p><p>III - submeter os documentos produzidos à avaliação do Chefe de Logística e Mobilização;</p><p>IV - manter sob sua guarda os documentos elaborados pelo GT; e</p><p>V- publicar e divulgar os documentos elaborados pelo GT.</p><p>Art. 4º O GT de que trata esta Portaria terá a seguinte composição:</p><p>I - Da Subchefia de Integração Logística:</p><p>- Cel Med EVANDRO SOUZA DE LIMA</p><p>- Cel QCO BEATRIZ HELENA FELÍCIO FUCK TELLES</p><p>- Maj Farm WILLIAN LYRA ROCHA</p><p>II - Escola Superior de Guerra:</p><p>- TC QCO FERNANDA CARVALHO PEIXOTO</p><p>III - Do Comando da Marinha:</p><p>- CF (S) JOSINETE MELLO DOS SANTOS</p><p>- CF (S) PAULA MEIRELES DOS REIS BARBOSA LIMA</p><p>IV - Do Comando do Exército:</p><p>- TC QCO JADER OLIVEIRA DA SILVA</p><p>- TC QCO FRANCISCO AUGUSTO PEREIRA DOS SANTOS</p><p>- TC QCO JOSÉ ROBERTO PINHO DE ANDRADE LIMA</p><p>- Cap QCO JACQUELINE ROBERTA SOARES SALGADO</p><p>- Cap QCO ÉRICA FERREIRA MAIA CAMPOS</p><p>- 2° Ten GISLANE CUSTÓDIO DAS DORES FRACALOSSI</p><p>V - Do Comando da Aeronáutica:</p><p>- Cap Int NATÁLIA DE BRITO OLIVEIRA LUIZ DA COSTA</p><p>- 2º Ten Nut ANGELA AGUIRRA FIORESE</p><p>- 2° Ten Nut CAROLINE NIQUINI DE ASSIS</p><p>Art. 5º Os trabalhos do GT serão coordenados pelo Subchefe de Integração Logística.</p><p>At. 6º Haverá reuniões bimestrais para alinhamento dos trabalhos e redistribuição de tarefas, ou inopinadas, sempre que necessárias.</p><p>Art. 7º O Coordenador do GT poderá solicitar o assessoramento técnico de órgãos ou entidades não vinculados ao Ministério da Defesa.</p><p>Art. 8º Este GT terá o prazo de 01 (um) ano para a conclusão do Projeto de Defesa Alimentar para as Forças Armadas, contados a partir da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 9º O Coordenador do GT apresentará as conclusões dos trabalhos ao Chefe de Logística e Mobilização.</p><p>Art. 10º A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros ou convidados e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 11º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Gen Ex LAERTE DE SOUZA SANTOS</p><p class="cargo">Chefe de Logística e Mobilização</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>