<xml><article id="7363559" name="PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 20" idOficio="5161248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="129" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=129" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11432951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, considerando o que consta do processo nº 00058.001920/2019-06, resolve:</p><p>Nº 286 - Exonerar PABLO DA ROSA RAMOS, matrícula SIAPE nº 1441342, do Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, da Gerência de Infraestrutura Tecnológica, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, Representação Regional do Rio de Janeiro (RJ), a contar de 24 de janeiro de 2019.</p><p>Nº 287 - Nomear REGINALDO LIRA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1737226, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT IV, na Gerência de Infraestrutura Tecnológica, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, em Brasília (DF), ficando exonerado do Cargo Comissionado que atualmente ocupa.</p><p>Nº 288 - Nomear FELIPE MOREIRA GUILHON, matrícula SIAPE nº 1681277, para exercer o Cargo Comissionado Técnico, código CCT III, na Gerência de Infraestrutura Tecnológica, da Superintendência de Tecnologia da Informação desta Agência, em Brasília (DF).</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>