<xml><article id="7546554" name="PORTARIA Nº 114 RECONDUZIR A JUN" idOficio="5178069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00006:00009:00011:03805:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Procuradoria-Geral Federal/Subprocuradoria-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11462529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº  114,  DE  6  DE  FEVEREIRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O SUBPROCURADOR-GERAL FEDERAL,</strong>no uso da competência de que trata o inciso VI, § 2º, do art. 11, da Lei nº 10.480, de 2 de julho de 2002, considerando o disposto no art. 143 e 152, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, de acordo com a Portaria PGF nº 526, de 27 de julho de 2016, publicada no D.O.U., de 11 de novembro de 2016, Seção 1, pagina 20, de acordo com a Portaria nº 19, de 08 de janeiro de 2019, do Advogado-Geral da União, publicada no D.O.U., de 10 de janeiro de 2019, Seção 2, página 6, e de acordo com a Portaria Conjunta PGF/CGAU nº 168, de 2 de junho de 2014 e, ainda, considerando o Termo de Cooperação nº 1601900, celebrado entre o Comando do Exército Brasileiro e a Corregedoria-Geral da Advocacia da União, prorrogado pelo Termo Aditivo nº 160190-1, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Junta Médica Pericial, designada pela Portaria nº 756, de 22 de outubro de 2018, publicada na Seção 2, do D.O.U., nº 208, de 29 de outubro de 2018, e reconduzida pela Portaria nº 883, de 04 de dezembro de 2018, publicada na Seção 2, do D.O.U., nº 237, de 11 de dezembro de 2018, para responder aos quesitos apresentados nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 00407.036430/2018-24, de acordo com Parecer nº 00167/2018/DAD/PGF/AGU, aprovado em 24 de junho de 2016.</p><p>Art. 2º A Junta Médica Pericial terá o prazo de 60 (sessenta) dias para ultimar os trabalhos periciais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">AVIO KALATZIS DE BRITTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>