<xml><article id="7597950" name="Portaria 191, 193, 195, 196, 197" idOficio="5182860" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11471416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 191 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º, I, II e III da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela: (Processo UFRPE nº 23082.024775/2018-41)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>MONICA MARIA CESAR FONSECA DA CRUZ</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>1038823</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Assistente em Administração</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297848</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - PROGEPE</p></td></tr></table><p>Art. 2º - declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Nº 193 Autorizar, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) VIVIAN LOGES, Matrícula SIAPE nº 2281282, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 23/03 a 07/04/2019, para promover programa de intercâmbio acadêmico, científico e tecnológico na Divisão de Assistência Técnica à Agricultura da Secretaria Regional de Agricultura e Pescas de Funchal, na Ilha da Madeira, Portugal, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no Processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.026399/2018-29).</p><p>Nº 195 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, ÉDER GALINARI FERREIRA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da redistribuição do(a) servidor(a) ULYSSES PAULINO DE ALBUQUERQUE, conforme Portaria nº 951/2017-MEC, de 11/04/2017, publicada no Diário Oficial da União em 12/04/2017, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 702610. Lotação no(a) Departamento de Biologia. (Processo UFRPE nº 23082.015138/2018-83, anexo o Processo UFRPE nº 23082.001151/2018-55).</p><p>Nº 196 Nomear em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior desta Universidade, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, JEAN CHEYSON BARROS DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da redistribuição do servidor(a) SAMI JORGE MICHEREFF, conforme Portaria nº 1.122/2018-GR, de 05/06/2018, publicada no Diário Oficial da União em 06/06/2018, a partir da publicação no Diário Oficial da União. Código da Vaga nº 999524. Lotação no(a) Departamento de Agronomia. (Processo UFRPE nº 23082.014146/2018-11).</p><p>Nº 197 Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo Integral de Contribuição, com fundamento no art. 3º da E.C. nº 47/2005. A aposentadoria será concedida com proventos correspondentes à última remuneração e com direito à paridade, na forma do art. 7º da E.C. nº 41/2003, a partir da data de publicação do ato concessório no Diário Oficial da União. Seguem informações do(a) servidor(a) em tela: (Processo UFRPE nº 23082.026390/2017-37)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Servidor(a)</p></td><td><p>VIRGINIA MARIA LOUREIRO XAVIER CORDEIRO</p></td></tr><tr><td><p>Nº Matrícula SIAPE</p></td><td><p>0384198</p></td></tr><tr><td><p>Cargo</p></td><td><p>Professor do Magistério Superior</p></td></tr><tr><td><p>Código de Vaga</p></td><td><p>297589</p></td></tr><tr><td><p>Lotação</p></td><td><p>Departamento de Educação - DED</p></td></tr></table><p>Art. 2º - declarar a vacância do cargo, na forma do art. 33, VII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990.</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>