<xml><article id="7575159" name="14 de fevereiro portarias 489 a " idOficio="5180700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/02/2019" artClass="00016:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11467489">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>Nº 489 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora RAQUEL ALMEIDA DE CASTRO, matrícula SIAPE N.º 1169006, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, em regime Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Psicologia -, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar Vago o referido cargo de código 748334 a partir de 18.02.2019.</p><p>Nº 491 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária por Idade ao servidor NILSON GOMES VIEIRA FILHO, matrícula SIAPE N.º 1134518, ocupante do cargo de Professor, Classe 7, em regime de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de Psicologia- FAPSI , do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 40, § 1º, Inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 41/2003.</p><p>Declarar Vago o referido cargo de código 703496 a partir de 18.02.2019.</p><p>Nº 492 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor WALFREDO SEBASTIÃO MOURA, matrícula SIAPE N.º 0399535, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado na Faculdade de Educação Física e Fisioterapia - FEFF , do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar Vago o referido cargo de código 310156 a partir da publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 493 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ANTÔNIO CARLOS DA SILVA, matrícula SIAPE N.º 0308579, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 6, em regime de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Saúde e Biotecnologia de Coari -ISB , do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar Vago o referido cargo de código 237651 a partir de 18.02.2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16.6.2017, resolve:</p><p>N° 503 - REVOGAR os termos da Portaria nº 2789/2017, datada de 23/11/2017, a contar de 12/12/2018, que autorizou a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH da servidora AUDRICLEA VIANA FROTA, ocupante do cargo de Enfermeira, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, em virtude da exoneração do cargo designado para a cessão.</p><p>N° 504 - I - EXONERAR, a pedido, a partir de 06/02/2019, o servidor JEFFERSON NONATO, matrícula SIAPE n.º 1383057, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, lotado na Faculdade de Educação - FACED da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Declarar Vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 00310771, revogadas as disposições em contrário.</p><p>N° 505 - I - EXONERAR, a pedido, a partir de 06/02/2019, o servidor ALEX DE SANTANA VIDAURRE, matrícula SIAPE n.º 1310056, ocupante do cargo de Médico-Área, lotado no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>II - Declarar Vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 0771383, revogadas as disposições em contrário.</p><p>N° 509 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor RAIMUNDO NONATO PEREIRA, matrícula SIAPE N.º 0401121, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 5, em regime de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de Artes, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar Vago o referido cargo de código 311602 a partir de 18.02.2019.</p><p>N° 510 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora FRANCINETE MASSULO CORRÊA, matrícula SIAPE N.º 0401005, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Faculdade de Educação -FACED, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005.</p><p>Declarar Vago o referido cargo de código 311500 a partir de 18.02.2019.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>