<xml><article id="7627171" name="19.02.2019 PRES" idOficio="5185669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2019" artClass="00022:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11476314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>N° 157-Designar a servidora LUIZA MAGALHÃES CARDOSO, matrícula nº 1818875, CPF nº 072.581.466-79, para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Minas Gerais e Espírito Santo-MG, no período de 25 de fevereiro a 1º de março de 2019, por motivo de vacância do cargo e férias do substituto eventual.</p><p>N° 158-Dispensar, a pedido, a servidora ISABEL SANTOS SARAIVA, matrícula nº 1817197, CPF nº 065.095.276-69, do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Atividades Culturais, código DAS 101.1, do Museu do Índio-RJ.</p><p>N° 162-Art. 1º Designar a servidora GLÍNIA CARDOSO NASCIMENTO, matrícula nº 3010683, CPF nº 651.474.303-00, para exercer o encargo de substituta do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Ribeirão Cascalheira-MT, no período de 18 de fevereiro a 04 de março de 2019, por motivo de férias da titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 18 de fevereiro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANKLIMBERG RIBEIRO DE FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>