<xml><article id="7393917" name="Portarias nº 303 e 310" idOficio="5163439" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2019" artClass="00016:00026:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11436936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 303, DE 30 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 303, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.000900/2019-82, resolve:</p><p>Conceder Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável ao servidor TIAGO GEORG PIKART, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 2326648, Identificação Única nº 23266481, ocupante do cargo de Professor Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível II, Grupo/Cargo 705/001, Código de Vaga nº 857439, lotada no Centro de Ciências Biológicas e da Natureza, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 06 de fevereiro de 2019.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 310, DE 30 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.029999/2018-13, resolve:</p><p>Designar a servidora LAURA COSTA SARKIS, Professora do Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível I, Matrícula SIAPE nº 1190566, para responder pela Coordenação do Curso de Pós-Graduação em Nível de Mestrado em Ciência da Computação, Símbolo FUC-0001, e o servidor RAONI SIMOES FERREIRA, Professor do Magistério Superior, Classe A, Denominação Adjunto - A, Nível I, Matrícula SIAPE nº 1770783, a contar da publicação no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Ficam REVOGADAS, a contar da publicação no DOU, as Portarias nº 046, de 08 de janeiro de 2019 e nº 4.192, de 27 de dezembro de 2018.</p><p class="assina">Josimar Batista Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>