<xml><article id="7540046" name="DOU COMISSÃO DE LICITAÇÃO 2017" idOficio="5177217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2019" artClass="00016:00057:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Campus Bom Jesus da Lapa" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11461363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, de 11 de Fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, de 11 de Fevereiro de 2019</p><p>O Diretor Geral Substituto do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCACAO, CIENCIA E TECNOLOGIA BAIANO - CAMPUS BOM JESUS DA LAPA no uso das atribuicoes legais e,</p><p>I CONSIDERANDO as diposicoes contidas no Decreto n. 5.450/2005, que estabelece diretrizes para o processo de aquisicao de bens e servicos no ambito da Adminitracao Publica.</p><p>II CONSIDERANDO a necessidade de equipe de apoio para coordenar os processos licitatorios, na modalidade pregao eletronico, desenvolvidos no Campus, resolve:</p><p>art. 1 DESIGNAR a servidora GISLANE DE OLIVEIRA COSTA SIMOES, Assistente em Administracao, Siape 1846005, para atuar como PREGOEIRA OFICIAL do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 2 DESIGNAR a servidora SANDRA MARIA DE BRITO PEREIRA, Assistente em Administracao, Siape 1891314, para atuar como PREGOEIRA e APOIO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 3 DESIGNAR a servidora TAME DANIELE RIBEIRTO ANDRADE, Assistente em Administracao, Siape 1889169, para atuar como PREGOEIRA e APOIO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 4 DESIGNAR o servidor EDVANIO CAMPOS MACEDO, Auxiliar em Administracao, Siape 2401388, para atuar como PREGOEIRO e APOIO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 5 DESIGNAR a servidora THYALA DO NASCIMENTO PINHEIRO, Administradora, Siape 1284937, para atuar como PREGOEIRA e APOIO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 6 DESIGNAR o servidor IVANILDO CLAUDINO DA SILVA, Tecnico em Agropecuaria, Siape 2395304, para atuar como APOIO TECNICO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 7 DESIGNAR a servidora LUCIANA SOUZA VIANA, Assistente de Aluno, Siape 2332869, para atuar como APOIO TECNICO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>art. 8 DESIGNAR o servidor WILDER MACHADO DA CRUZ, Analista de Tecnologia da Informacao, Siape 3043607, para atuar como APOIO TECNICO AO PREGOEIRO do Campus Bom Jesus da Lapa, de acordo com as deposicoes contidas na Lei 10.520/02 e Decreto 5.450/05;</p><p>III Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicacao e tera validade de 01 (um) ano.</p><p class="assina">ANTONIO HELDER RODRIGUES SAMPAIO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>