<xml><article id="7661985" name="PorCGGP.20fev2019" idOficio="5189222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente, pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 14-IBAMA, de 29 de junho de 2017, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente e, pela Portaria nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 545 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 477, de 12 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 15/02/2019, Edição 33, Seção 2, Página 60;</p><p>Art. 2º Alterar a Portaria nº 1.877, de 29.06.2018, publicada no Diário Oficial da União nº 125, de 02 de julho de 2018, seção 2, páginas 73 e 74: Onde se lê: "a partir de 18.06.2018", Leia-se: "a partir de 13.06.2018".</p><p>Nº 556 - Conceder, em virtude do falecimento do servidor BRASILIO ANTONIO UGOLINI, matrícula SIAPE nº 697955, aposentado no cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, da Carreira de Especialista em Meio Ambiente do IBAMA, a partir de 30 de janeiro de 2019, data do óbito, pensão vitalícia a ROSÁLIA BARBOSA LEMES, companheira, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I, e § 18, e no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com os artigos 2º, inciso I, e 5º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com o parágrafo único, do artigo 6º-A, da Emenda Constitucional nº 41, de 2003, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, e com os artigos 215, 217, inciso III, e 222, inciso VII, letra "b", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135, de 2015. (Processo nº 02049.000041/2019-93)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>