<xml><article id="7652819" name="Afastamento do país - 19.02.2019" idOficio="5188211" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/02/2019" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 19 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 de fevereiro de 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 7.689, de 2 de março de 2012, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 4º da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, autoriza o afastamento do País de:</p><p>LUCAS PEDREIRA DO COUTO FERRAZ, Secretário de Comércio Exterior, para participar de reunião de coordenação interna do Mercosul acerca das negociações comerciais entre Mercosul e União Europeia, em Buenos Aires, Argentina, no período de 24 a 27 de fevereiro 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 52100.100285/2019-71).</p><p>PEDRO HENRIQUE RINCON AMARAL, Analista de Comércio Exterior, para participar da Sessão informal e da reunião do Comitê do Acordo de Barreiras Técnicas ao Comércio (TBT) da OMC, em Genebra, Suíça, no período de 02 a 09 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 52100.100209/2019-66).</p><p>RENATO COELHO BAUMANN DAS NEVES, Diretor de Departamento, para participar da Reunião do Grupo da OCDE encarregado de Conduta Empresarial Responsável, em Paris, França, no período de 03 a 07 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 19971.100009/2019-89).</p><p>RAFAEL JACOMINI DE MELO E SOUZA, Analista de Comércio Exterior, para realizar verificação in loco nas empresas chinesas Tisco H.K. e Shanxi Taigang Stainless Steel (STSS), em Hong Kong e Taiyuan, China, no período de 10 a 24 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 52100.100237/2019-83).</p><p>THAÍS MESQUITA DONINELLI, Analista de Comércio Exterior, para realizar verificação in loco nas empresas chinesas Tisco H.K. e Shanxi Taigang Stainless Steel (STSS), em Hong Kong e Taiyuan, China, no período de 10 a 24 de março de 2019, incluindo trânsito, com ônus (Processo 52100.100237/2019-83).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>