<xml><article id="7653095" name="LAUDA SCCN DOU 20 Fevereiro" idOficio="5188254" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/02/2019" artClass="00043:00054:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11480503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS CPV  DE  5 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS CPV DE 5 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo PROAD nº 2109/2019, resolve:</p><p>Nº 22 - Exonerar GILBERTO ZEN, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, do cargo em comissão de Coordenador CJ-02, do mesmo Quadro, em virtude de aposentadoria.</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do artigo 3º da Resolução Administrativa nº 29/2017 e Processo PROAD nº 2109/2019, resolve:</p><p>Nº 23 - Nomear, nos termos do artigo 5º, da Lei nº 11.416/2006, RAYANA VIDAL ROSA DA SILVA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Coordenador CJ-02, do mesmo Quadro, em vaga decorrente da exoneração, por aposentadoria, de Gilberto Zen.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p><p class="identifica">ATOS CPV DE 12 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Protocolo PAE nº 87/2019, resolve:</p><p>Nº 31 - Exonerar MASSACO OKAMOTO ALBRECHT, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, do cargo em comissão de Diretor de Serviço CJ-02, do mesmo Quadro.</p><p>Nº 32 - Nomear, nos termos do artigo 5º, da Lei nº 11.416/2006, ALDENIR FRANCISCO WICHER, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão de Diretor de Serviço CJ-02, do mesmo Quadro, em vaga decorrente da exoneração de Massaco Okamoto Albrecht.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>