<xml><article id="7352683" name="PRT05A07SRTbPR2019" idOficio="5160287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00013:00048:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional no Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 5, de  25  de  JANEIRO  de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5, de 25 de JANEIRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO PARANÁ, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I artigo 1º. da portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e em face do que consta no processo 46319.001843/2018-88, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária para a servidora MARILEY MARTINS FERREIRA, Matrícula SIAPE 570273, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, da Carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com proventos mensais integrais, de acordo com o fundamento nos incisos I, II, III e parágrafo único do artigo 3º. da Emenda Constitucional nº. 47/2005.</p><p>Art.2º. declarar a vacância da vaga nº. 135970, do referido cargo.</p><p class="assina">Paulo Alberto Kroneis</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6, de 25 de JANEIRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO PARANÁ, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I artigo 1º da portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e em face do que consta no processo 46212.000086/2019-02, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária para a servidora ANAMARIA GROSSKLAGS LOCATELLI, Matrícula SIAPE 256064, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NI, da Carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com proventos mensais integrais, de acordo com fundamento nos incisos I, II e III, parágrafo único do artigo 3º. da Emenda Constitucional nº. 47/2005.</p><p>Art.2º declarar a vacância da vaga nº. 199091, do referido cargo.</p><p class="assina">Paulo Alberto Kroneis</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, de 25 de JANEIRO de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO PARANÁ, tendo em vista a competência que lhe foi subdelegada pela alínea "b" do inciso I artigo 1º da portaria nº 473, de 24 de julho de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 25 de julho de 2008, e face o que consta no processo 46212.000091/2019-15, resolve:</p><p>Art.1º Conceder aposentadoria voluntária para a servidora MÔNICA BILINOSKI FARET, Matrícula SIAPE 1103746, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão III, NS, da Carreira da Previdência da Saúde e do Trabalho, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com proventos mensais integrais, de acordo com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV, da Emenda Constitucional nº. 41/2003.</p><p>Art.2º declarar a vacância da vaga nº. 201689, do referido cargo.</p><p class="assina">Paulo Alberto Kroneis</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>