<xml><article id="7621200" name="Portaria_ republic. por inc. nom" idOficio="5185109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2019" artClass="00016:00133:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11475399">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 90, DE 18 DE FEVERERO DE 2019 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 90, DE 18 DE FEVERERO DE 2019 (*)</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, tendo em vista o que consta do Decreto nº 7.485, publicado no DOU de 19 de maio de 2011, CONSIDERANDO o que determina o art. 44, inciso VI, do Estatuto da UFERSA , resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus de Angicos, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, José de Brito Silva, classificado em 5º lugar, no Concurso Público de Provas e Títulos, homologado pelo Edital nº 52/2016, de 08/12/2016, publicado no Diário Oficial da União de 12/12/2016, para exercer o cargo de Professor de Magistério Superior, classe A, denominação conforme o § 2º do art. 1º da Lei nº 12.772/2012, alterado pela Lei n° 12.863/2013, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da vacância em virtude de posse em outro cargo público inacumulável de Henrique Renno Zanata, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 696, de 20/12/2018, publicada no D.O.U. de 27/12/2018, código da vaga nº 0873611. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste Ato no D.O.U.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p><p>Republicada por ter saído no DOU N° 34, de 18/02/2019, seção 2, página 45, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>