<xml><article id="7648304" name="Edital de Citação nº 03 - NUP 33" idOficio="5187684" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="21/02/2019" artClass="00099:00024:00020:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11479840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO Nº 3/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO Nº 3/2019</p><p>O Diretor do Hospital Federal dos Servidores do Estado, nomeado na forma da Portaria MS Nº 4199 de 26/12/2018, publicada no DOU/Nº 248, de 27/12/20 18, no uso das atribuições subdelegadas pela Portaria CGRH/SAA/SE/MS/Nº 1041/2009, publicada no DOU/N.º 209 de 03 de novembro de 2009, resolve:</p><p>1. Citar, pelo presente Edital, as pensionistas CLAUDIA CHRISTIANE DA SILVA GONÇALVES, matrícula SIAPE n°. 02111608; MARIA DE LOURDES PEREIRA, matrícula SIAPE n°. 01559494 e REGINA CÉLIA DA GRAÇA, matrícula SIAPE n°. 02006375; que não foram encontradas em seus endereços cadastrais, para, no prazo de até 10 (dez) dias a partir da publicação deste, comparecer à Unidade de Aposentadorias e Pensões, vinculada à Coordenação de Gestão de Pessoas deste Hospital, situado à Rua Sacadura Cabral, nº. 178, Anexo II, 2º andar, Cidade do Rio de Janeiro/RJ, no horário das 07:00 às 19:00 horas, para tomar ciência e apresentar recurso da Decisão referente ao Acórdão 2780/2016 - TCU - Plenário, garantindo o direito ao contraditório e à ampla defesa, acerca de irregularidade apontada pelo Tribunal de Contas da União no pagamento das respectivas pensões, a qual se não sanada ensejará no cancelamento do benefício. "Da decisão administrativa que suspender ou cancelar o benefício caberá recurso nos termos dos art. 56 e 65 da Lei 9.784/1999, a ser interposto no prazo de 10 (dez) dias contados a partir da ciência da decisão pela parte interessada, perante o próprio órgão ou entidade responsável pelo cancelamento da pensão".</p><p class="assina">WLADIMIR CORTEZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>