<xml><article id="7435197" name="PORTARIA N° 505-EMCFA-MD" idOficio="5167487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00011:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 505/EMCFA-MD, DE 31 DE JANEIRO DE 2019   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 505/EMCFA-MD, DE 31 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso I, art. 58 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e o Processo n° 60220.000021/2019-81, resolve:</p><p>Art. 1° Constituir Grupo Técnico de Trabalho (GT), no âmbito deste Ministério, com a finalidade de dar continuidade aos trabalhos relativos à implantação do IPv6, iniciados em 2016, com o escopo inicial de ratificar o relatório da fase I, implementar a estrutura inicial da rede de passagem, propor e planejar a integração dos serviços das redes de dados das Forças Armadas e do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Art. 2° O Grupo de Trabalho terá a seguinte composição:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>Capitão de Corveta MARCELLO DA SILVA FIGUEIREDO (Coordenador); e</p><p>Capitão de Mar e Guerra CLORIVALDO LAURINDO RIBEIRO (suplente).</p><p>II - do Comando da Marinha:</p><p>Primeiro-Tenente (MB) PEDRO KLARNER DE RESENDE (titular); e</p><p>Primeiro-Tenente (MB) CHARLES SOUZA SILVA (suplente).</p><p>III - do Comando do Exército:</p><p>Major (EB) JOSÉ EDUARDO FRANÇA (titular); e</p><p>Major (EB) MAX SILVA ALALUNA (suplente).</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>Major (FAB) RODRIGO ARAÚJO FREIRE (titular);</p><p>Major (FAB) ÉRICO ASANO DE MELLO (titular);</p><p>Capitão (FAB) RENATO BARRETO DOS SANTOS (suplente); e</p><p>Primeiro-Tenente (FAB) MARCO ANTONIO RIBERA PINHEIRO (suplente).</p><p>Art. 3° O Coordenador do GT poderá autorizar a participação de convidados especialmente qualificados em reuniões, atendendo a prévia solicitação de membro do Grupo, desde que o fato não onere o Ministério da Defesa.</p><p>Art. 4° O GT regulado por esta Portaria deverá concluir suas tarefas até 15 de novembro de 2019.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>