<xml><article id="7592118" name="PORT. CONJUNTAS" idOficio="5182332" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="18/02/2019" artClass="00007:00003:00059:00757:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo/Serviço de Apoio Administrativo/Seção de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11470133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 12 de fevereiro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DA SUPERINTENDÊNCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO - EM EXERCÍCIO, no uso da competência que lhe confere a Portaria Ministerial nº 2.158, publicada no DOU de 20/10/2016, a das atribuições que lhe confere o Art. 292, inciso VII, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria Ministerial no561, de 11/04/2018, publicada no D.O.U de 13/04/2018, resolve:</p><p>Nº 19 CONCEDER Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RUSTON GOUVEA, Matrícula SIAPE: 1086567, ocupante do Cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuária, Nível S, Padrão IV, Cod: 409010, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21018.000388/2019-48).</p><p>Nº 20 CONCEDER Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor GILSON GUEDES DOS SANTOS, Matrícula SIAPE: 0004487, ocupante do Cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuária, Nível S, Padrão IV, Cod: 409010, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21018.000285/2019-88).</p><p>Nº 21 CONCEDER Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor JOÃO JORGE DE FREITAS, Matrícula SIAPE: 0026124, ocupante do Cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Nível S, Padrão IV, Cod: 104002, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21018.000391/2019-61).</p><p>Nº 22 CONCEDER Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ALBERTO PESSANHA NEGRIS, Matrícula SIAPE: 32512, ocupante do Cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, Nível S, Padrão IV, Cod: 104002, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21018.000395/2019-40).</p><p class="assina">Flavio Marquini da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 28, de 15 de fevereiro de 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DA SUPERINTENDÊNCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO - EM EXERCÍCIO, no uso da competência que lhe confere a Portaria Ministerial nº 2.158, publicada no DOU de 20/10/2016, a das atribuições que lhe confere o Art. 292, inciso VII, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria Ministerial no561, de 11/04/2018, publicada no D.O.U de 13/04/2018, resolve:</p><p>CONCEDER Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor WALCEMIR RIBEIRO, Matrícula SIAPE: 4454, ocupante do Cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, Nível S, Padrão IV, Cod: 104001, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005 (Processo nº 21018.000459/2019-11).</p><p class="assina">Flavio Marquini da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>