<xml><article id="7482224" name="PORTARIA Nº 16 SECEX" idOficio="5172152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2019" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11452216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 16 DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16 DE 7 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE, no uso da delegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 282, de 20 de agosto de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 21 seguinte, e considerando o disposto no art. 93 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015, e ainda pelo Art. 60, Inciso IV, da Medida Provisória n° 870, de 1° de janeiro de 2019, art. 2°, da Lei n° 9.007, de 17 de março de 1995 e pela Lei nº 10.410, de 11 de janeiro de 2002, e demais informações que constam do Processo nº 02000.001492/2019-02, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor JESUS LUIS VARELA VAZQUEZ, Matrícula SIAPE nº 1565221, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Meio Ambiente, para exercício junto ao Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto nos arts. 4º e 6º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12 de junho de 2015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANA MARIA PELLINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>