<xml><article id="7588698" name="ATO GDGSET 55_2019_DISP_DESIG_BR" idOficio="5181878" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/02/2019" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="88" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=88" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 55, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 55, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 6, de 12/2/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado;</p><p>considerando o constante do memorando nº 9, de 13/2/2019, do Gabinete do Ex.mo Sr. Desembargador Convocado Roberto Nobrega de Almeida Filho, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor BRUNO NERES DE BRITO, código 47357, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Mauricio José Godinho Delgado, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar a servidora KARINA RAQUEL CARVALHO NEIVA, código 50030, Analista Judiciária, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Desembargador Convocado Roberto Nobrega de Almeida Filho, ficando dispensada, a pedido, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Maurício José Godinho Delgado.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>