<xml><article id="7344633" name="Port. APO - 218 - 219 - 220" idOficio="5149213" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00016:00119:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="117" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=117" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11410296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 218 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar JOSÉ CARLOS BALBINO, inscrição UFMG nº 00541X, matrícula SIAPE nº 0315318, ocupante do cargo de Vigilante, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotado no Departamento de Logística de Suprimentos e de Serviços Operacionais, com proventos integrais, por ter provado contar 47 (quarenta e sete) anos de contribuição.</p><p>Nº 219 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar ISABEL CRISTINA LEROY ALVES, inscrição UFMG nº 030457, matrícula SIAPE nº 0317269, ocupante do cargo Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada no Departamento de Desenvolvimento de Recursos Humanos, com proventos integrais, por ter provado contar 33 (trinta e três) anos de contribuição.</p><p>Nº 220 - Nos termos do art. 3º, da EC nº 47/2005, aposentar MARISA TEIXEIRA GOMES, inscrição UFMG nº 103128, matrícula SIAPE nº 0322769, ocupante do cargo Assistente Social, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, lotada no Departamento de Desenvolvimento de Recursos Humanos, com proventos integrais, por ter provado contar 38 (trinta e oito) anos de contribuição.</p><p class="assina">SANDRA REGINA GOULART ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>