<xml><article id="7587221" name="PT 52 a 56 SAO LUIZ" idOficio="5181666" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00013:00042:00237:00032:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em São Luís/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Chefe da Seção Operacional da Gestão de Pessoas da Gerência Executiva do INSS em São Luís/MA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 235, inciso I, alínea "a" e "b"do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU- Edição Extra nº 188 - A, de 29/09/2017, Seção I, pág. 1/23. resolve:</p><p>Nº 52 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Cecília Galvão Soares, matrícula SIAPE 0.889.956, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, código de vaga 0516147, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35078.000090/2019-38, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 53 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Rosa Maria Pinto, matrícula SIAPE 0.889.248, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código de vaga 0515665, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35078.000096/2019-13, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 55 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Elizabeth da Trindade Furtado Andrade, matrícula SIAPE 0.889.603, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código de vaga 0515881, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 36542.000661/2019-73, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 56 - Conceder aposentadoria voluntária integral à servidora Maria Helena Frazão Melo, matrícula SIAPE 0.889.237, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código de vaga 0515655, classe S, padrão IV, do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, observado o contido no Processo nº 35078.000248/2019-70, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">RAUL MANOEL LOBATO COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>