<xml><article id="7511074" name="UFVDOU0030-de 11.02.2019-portari" idOficio="5174723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2019" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11457040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando o que consta do Processo 000264/2019, resolve</p><p>Nº 133 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ACELINO COUTO ALFENAS, matrículas 2326-4/UFV e 0427830-8/Siape, ocupante da vaga no336460 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3o, incs. I, II e III, da Emenda Constitucional no47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 10/10 (dez décimos) da Função Gratificada FG-2; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 19/05/2015, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2015, considerando as Portarias do Ministério da Educação nos404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e 362, de 10/04/2012, publicada no DOU de 11/04/2012, e o que consta do Processo 23114.000798/2019, resolve</p><p>Nº 134 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado SÉRGIO HERMÍNIO BROMMONSCHENKEL, matrículas 6525-0/UFV e 0429927-5/Siape, no período de 21 de fevereiro a 3 de março de 2019, incluindo o trânsito, para participar de visitas técnicas a centros de pesquisa em Tsukuba, Saitama, Osaka e Tóquio, Japão, com ônus limitado.</p><p class="assina">NILDA DE FÁTIMA FERREIRA SOARES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>