<xml><article id="7426880" name="PORTARIA 68 - MARIA JOSE RODRIGU" idOficio="5166791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2019" artClass="00006:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11443082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 68, DE 18 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 68, DE 18 DE JANEIRO DE 2019</p><p><strong>O SECRETÁRIO-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 44, inciso XV, do Anexo da Portaria AGU nº 51, de 21 de fevereiro de 2013, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2013, e considerando o que consta no processo administrativo n° 00435.042312/2018-18, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a MARIA JOSE RODRIGUES GRANGENSE PEREIRA NUNES, matrícula Siape nº 6220357, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, código da vaga nº 93083, com fundamento no art. 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, combinado com o § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com proventos integrais e paridade, correspondentes ao vencimento básico do cargo efetivo, acrescido dos anuênios, de acordo com o art. 67 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 15 da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001, e do Ofício-Circular nº 36/SRH/MP/2001, da Gratificação de Desempenho de Atividade de Apoio Técnico-Administrativo, Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e da Gratificação Específica de Apoio Técnico Administrativo, Lei nº 10.907, de 15 de julho de 2004, declarando, em decorrência, a vacância do cargo.</p><p class="assina">MÁRCIO BASTOS MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>