<xml><article id="7711711" name="Port-459-2019-DPMM" idOficio="5193865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2019" artClass="00011:00009:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00016" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11490907">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 459/DPMM, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 459/DPMM, DE 25 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/DGPM, de 9 de março de 2017; nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90, de 6 de abril de 2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 8 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 44/DPMM, de 14 de janeiro de 2019, os Oficiais abaixo mencionados, por estarem realizando o Curso de Formação de Pilotos de Aeronaves de Asa Rotativa, no Centro de Instrução de Aviação do Exército (CIAvEx) - Taubaté - SP, ficando adidos ao Centro de Instrução e Adestramento Aeronaval Almirante José Maria do Amaral Oliveira:</p><p>Primeiro-Tenente DANILO FERREIRA RODRIGUES; e</p><p>Primeiro-Tenente (QC-CA) RAONE ACORSI DOS SANTOS.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 18 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 2490/DPMM, de 7 de dezembro de 2018, o Capitão de Corveta TIAGO DUARTE NEVES, por estar realizando o Mestrado em Sistemas e Computação, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 22 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 2493/DPMM, de 7 de dezembro de 2018, os Oficiais abaixo mencionados, por estarem realizando o Doutorado em Engenharia de Telecomunicações - Área de Concentração - Guerra Eletrônica em ênfase em Ciências e Tecnologias Espaciais, no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA) - São José dos Campos - SP, ficando adidos ao Centro de Coordenação de Estudos da Marinha em São Paulo:</p><p>Capitão de Corveta ROBSON RIBEIRO CARREIRA; e</p><p>Capitão de Corveta ALESSANDRO ROBERTO DOS SANTOS.</p><p>Art. 4º Alterar, a partir de 24 de janeiro de 2019, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro, do Capitão de Corveta MARCIEL NUNES FARIAS, constantes do art. 2º, da Portaria nº 472/DPMM, de 7 de março de 2016, de acordo com o contido na Portaria nº 2495/DPMM, de 7 de dezembro de 2018, por estar realizando o Mestrado em Engenharia de Telecomunicações - Área de Concentração - Guerra Eletrônica em ênfase em Ciências e Tecnologias Espacias, no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA) - São José dos Campos - SP, ficando adido ao Centro de Coordenação de Estudos da Marinha em São Paulo.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 24 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 380/MB, de 6 de dezembro de 2018, o Capitão-Tenente (IM) LEONARDO DA SILVA REIS, por estar realizando o Curso de Posgrado en Administración Naval - Puerto Belgrano (Argentina), ficando adido ao Adido Naval na Argentina.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 26 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 395/MB, de 19 de dezembro de 2018, o Capitão de Fragata ANDRÉ LYSÂNEAS TEIXEIRA CARVALHAES, por estar realizando os Cursos Stage Intensif de Langue Française e Cours d'École de Guerre - Paris (França), ficando adido ao Adido Naval na França e na Bélgica.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 28 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 2494/DPMM, de 7 de dezembro de 2018, o Capitão de Corveta LUIZ ALFREDO ZENON DA MATA CAFFÉ, por estar realizando o Mestrado em Informática com ênfase em Sistemas e Controle, no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA) - São José dos Campos - SP, ficando adido ao Centro de Coordenação de Estudos da Marinha em São Paulo.</p><p>Art. 8º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 29 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 338/MB, de 12 de novembro de 2018, o Capitão de Fragata AERTON RODRIGUES DE ALMEIDA, por estar realizando o Curso de Estado Mayor Naval - Montevidéu (Uruguai), ficando adido ao Adido de Defesa e Naval no Uruguai.</p><p>Art. 9º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 2492/DPMM, de 7 de dezembro de 2018, o Capitão-Tenente ANTÔNIO LUIZ CARLUCIO DONEDA, por estar realizando o Mestrado em Sistemas e Computação, Linha de Pesquisa: Sistemas de Computação, com ênfase em Computação Gráfica, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha.</p><p>Art. 10º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 31 de janeiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 207/DPMM, de 30 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente (EN) FILIPE POLETTO TEIXEIRA, por estar realizando o curso de Mestrado em Química, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Sistemas de Armas da Marinha.</p><p>Art. 11º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 1º de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 212/DPMM, de 30 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente (EN) CAIO CÉSAR DA MOTA SOUZA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia de Defesa - Linha de Pesquisa: Artilharia, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Sistemas de Armas da Marinha.</p><p>Art. 12º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 1º de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 134/DPMM, de 24 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente (EN) RAIMUNDO SALES DE MELO NETO, por estar realizando o Curso de Mestrado em Ciências Geodésicas, na Universidade Federal do Paraná (UFPR) - Curitiba - PR, ficando adido à Capitania dos Portos do Paraná.</p><p>Art. 13º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 2522/DPMM, de 12 de dezembro de 2018, o Capitão-Tenente (T) FLÁVIO ROBERTO MATIAS DA SILVA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Sistemas e Computação - Linha de Pesquisa: Banco de Dados, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha.</p><p>Art. 14º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 167/DPMM, de 28 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente THALES CURIONI RAIA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Guerra Eletrônica - Grande Área: Engenharia de Telecomunicações pelo Programa de Engenharia de Defesa com linha de pesquisa: Comunicações e Inteligência em Sistemas de Defesa, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido ao Centro de Guerra Eletrônica da Marinha.</p><p>Art. 15º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 1º de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 207/DPMM, de 30 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente (EN) ERICH CHRISTIANSEN REINOLD, por estar realizando o curso de Mestrado em Química, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Sistemas de Armas da Marinha.</p><p>Art. 16º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 4 de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 166/DPMM, de 28 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente DIEGO RESENDE MIRANDA DE SOUZA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Tecnologias Industriais - Tecnologias Desenvolvimento de Produtos - TDP, no Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial (SENAI) - Departamento Regional da Bahia - Salvador - BA, ficando adido ao Comando do 2º Distrito Naval.</p><p>Art. 17º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 5 de fevereiro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 177/DPMM, de 28 de janeiro de 2019, o Capitão-Tenente FÚLVIO DE FREITAS OLIVEIRA, por estar realizando o Curso de Pós-Graduação em Engenharia Elétrica e Computação - Área de Concentração: Micro-ondas e Eletro-óptica, no Instituto Tecnológico de Aeronáutica (ITA) - São José dos Campos - SP, ficando adido ao Centro de Coordenação de Estudos da Marinha em São Paulo.</p><p>Art. 18º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 19º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte RENATO RODRIGUES DE AGUIAR FREIRE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>