<xml><article id="7604505" name="1502PRT1190A1203-CC-S-2" idOficio="5183165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11472142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA-GERAL]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2 <u>o</u> do Decreto n <u>o</u> 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.190 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>WENDER CAMICO COSTA do cargo de Subchefe Adjunto Executivo da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.6.</p><p>Nº 1.191 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>ANTÔNIO JOSÉ BARRETO DE ARAÚJO JÚNIOR, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto Executivo da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.6, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.192 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EUNICE DE OLIVEIRA FERREIRA SANTOS, para exercer o cargo de Assessora Especial da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.5.</p><p>Nº 1.193 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>WESLEY CALLEGARI CARDIA, para exercer o cargo de Assessor Especial da Presidência da República da Secretaria Especial para o Senado Federal da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 102.6.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 1.194 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>DEBORAH MARIA DE VASCONCELOS GOMES SOARES, para exercer o encargo de substituta eventual do Subchefe Adjunto de Políticas Sociais da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.195 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FELIPE CASCAES SABINO BRESCIANI, para exercer o encargo de substituto eventual do Subchefe para Assuntos Jurídicos da Casa Civil da Presidência da República, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">SECRETARIA-GERAL</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.196 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>RAFAEL MOYA FERNANDES LOPES do cargo de Diretor do Departamento de Gestão Interna da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.197 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>VIRGÍNIA CRUZ DE ARAGÃO, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Gestão Interna da Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.198 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>CARLOS EDUARDO PORTELLA STURM do cargo de Diretor de Cadastro e Fomento Florestal do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p>Nº 1.199 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>PAULO HENRIQUE MAROSTEGAN E CARNEIRO, para exercer o cargo de Diretor de Concessão Florestal e Monitoramento do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIDADANIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.200 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO FLORES VIEIRA, para exercer o cargo de Ouvidor da Ouvidoria-Geral da Secretaria-Executiva do Ministério da Cidadania, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p>MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.201 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>RICARDO MACHADO VIEIRA do cargo de Secretário de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto do Ministério da Defesa, código DAS 101.6, a partir de 11 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.202 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>SÉRGIO NOGUEIRA SEABRA, para exercer o cargo de Chefe da Assessoria Especial de Controle Interno do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, código DAS 101.5.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 8.821, de 26 de julho de 2016, resolve:</p><p>Nº 1.203 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>GUILHERME WEHB SYRKIS do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado de Minas e Energia, código DAS 102.5, a partir de 18 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ONYX DORNELLES LORENZONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>