<xml><article id="7663249" name="PORTARIA 850 DE 20 DE FEVEREIRO " idOficio="5189347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2019" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11482801">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 850, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 850, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 8º, § 2º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, e com base na delegação conferida pela Portaria CGU nº 910, de 7 de abril de 2015, art. 5º, parágrafo único, inciso I, alterada pela Portaria nº 1.381, de 23 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Substituir AMANDA PATRÍCIA SOUSA DUTRA DE MELO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1659747, e RICARDO GARCIA DE SOUSA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1516161, por WESLEY ALMEIDA FERREIRA, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1577213, e CAMILLA DEL ISOLA E DINIZ, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1980428, da Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização designada pela 1.238, de 11 de maio de 2018, publicada no D.O.U. nº 97, Seção 2, p. 42, de 14 de maio de 2018, referente ao Processo nº 00190.105384/2018-01.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>