<xml><article id="7365061" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2019_6" idOficio="5161471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="210" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=210" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11433295">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870919, resolve:</p><p>Nº 1.115 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNA SOUZA ARAGÃO MENEZES, matrícula no213540, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870920, resolve:</p><p>Nº 1.116 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLÉA BATISTA SAMPAIO, matrícula no215846, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870921, resolve:</p><p>Nº 1.117 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FÁBIO LUIZ SANTOS, matrícula no224082, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870922, resolve:</p><p>Nº 1.118 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, HELBER BATISTA BASTOS, matrícula no224902, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870923, resolve:</p><p>Nº 1.119 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JESSICA SILVA FREITAS DOREA, matrícula no228713, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870924, resolve:</p><p>Nº 1.120 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOAO MARCUS SANTANA CAMPOS, matrícula no317230, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870925, resolve:</p><p>Nº 1.121 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ AMARILDO MENEZES, matrícula no250822, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870926, resolve:</p><p>Nº 1.122 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSE DE JESUS MATOS, matrícula no320332, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870927, resolve:</p><p>Nº 1.123 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSEANE DE SANTANA SOUZA, matrícula no175435, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870928, resolve:</p><p>Nº 1.124 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUZIMARIO CORREIA, matrícula no163949, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870929, resolve:</p><p>Nº 1.125 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARCOS KLEBER SANTANA SOUZA, matrícula no320241, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870930, resolve:</p><p>Nº 1.126 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA DA CONCEICAO SOARES ANCHIETA, matrícula no334306, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870931, resolve:</p><p>Nº 1.127 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NIULLY NAYARA SANTANA CAMPOS, matrícula no307856, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870932, resolve:</p><p>Nº 1.128 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA OLIVEIRA TEIXEIRA, matrícula no327429, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870933, resolve:</p><p>Nº 1.129 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RICARDO OLIVEIRA PRADO MENEZES, matrícula no263877, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870934, resolve:</p><p>Nº 1.130 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROBERTO CARDOSO DE DEUS CACHOEIRA, matrícula no222413, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870935, resolve:</p><p>Nº 1.131 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROGÉRIO CARVALHO RAIMUNDO, matrícula no243829, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870936, resolve:</p><p>Nº 1.132 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRA MARIA COSTA SANTOS, matrícula no164152, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870937, resolve:</p><p>Nº 1.133 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SÉRGIO JOSÉ COSTA NUNES, matrícula no164632, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870938, resolve:</p><p>Nº 1.134 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WESLEY ARAÚJO CARDOSO, matrícula no259278, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSACAR - Gabinete do Senador Antônio Carlos Valadares.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870939, resolve:</p><p>Nº 1.135 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EGLEYTON MOTA MONTARROYOS, matrícula no266210, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870940, resolve:</p><p>Nº 1.136 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IACI SILVEIRA HERNANDES, matrícula no235523, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870941, resolve:</p><p>Nº 1.137 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MILTRO FERREIRA DA SILVA, matrícula no235389, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870942, resolve:</p><p>Nº 1.138 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, AGUINALDO VIRIATO DE MEDEIROS FILHO, matrícula no332589, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870943, resolve:</p><p>Nº 1.139 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA MARQUES DA SILVA, matrícula no235961, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870944, resolve:</p><p>Nº 1.140 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ANTONIO DE MORAES, matrícula no314680, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870945, resolve:</p><p>Nº 1.141 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARMEN ROCHA DIDIER, matrícula no304168, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870946, resolve:</p><p>Nº 1.142 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CÍCERO VICENTE MARINHO XAVIER DE MORAES, matrícula no317886, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870947, resolve:</p><p>Nº 1.143 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CLAUDIO DA CUNHA CAVALCANTE SOBRINHO, matrícula no324532, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870948, resolve:</p><p>Nº 1.144 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EVALDO JOSÉ LOUREIRO AMORIM FILHO, matrícula no236096, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870949, resolve:</p><p>Nº 1.145 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO GOMES DA SILVA JÚNIOR, matrícula no263725, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870950, resolve:</p><p>Nº 1.146 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISADORA GUALTER BATISTA SAMPAIO, matrícula no261601, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870951, resolve:</p><p>Nº 1.147 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOÃO BATISTA DE MELO ALVES, matrícula no245838, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870952, resolve:</p><p>Nº 1.148 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEONARDO CAVALCANTI CALDAS, matrícula no327375, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870953, resolve:</p><p>Nº 1.149 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROSEANA ELOIA SALES, matrícula no246491, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870954, resolve:</p><p>Nº 1.150 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VIRGÍNIO FERREIRA DA SILVA FILHO, matrícula no263300, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSAMON - Gabinete do Senador Armando Monteiro.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870955, resolve:</p><p>Nº 1.151 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALEXANDRE LIMA DE ALVARENGA, matrícula no323606, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870956, resolve:</p><p>Nº 1.152 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDRÉ LUIZ OLIVEIRA LEITE, matrícula no308710, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870957, resolve:</p><p>Nº 1.153 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNA MOREIRA DIAS, matrícula no334057, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870958, resolve:</p><p>Nº 1.154 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DENIS WILLIAM SILVA PENHA, matrícula no333168, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870959, resolve:</p><p>Nº 1.155 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDIMAR FERREIRA PAZ, matrícula no248013, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSZPER - Gabinete do Senador Zezé Perrella.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870960, resolve:</p><p>Nº 1.156 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ DE MELO ALVARENGA NETO, matrícula no238433, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870961, resolve:</p><p>Nº 1.157 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NELTON DIAS DA COSTA, matrícula no164188, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870962, resolve:</p><p>Nº 1.158 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PEDRO HENRIQUE PESSOA FERREIRA BOAVENTURA, matrícula no240129, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870963, resolve:</p><p>Nº 1.159 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PLINIO RENAN CORRÊA MINUZZI, matrícula no306888, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870964, resolve:</p><p>Nº 1.160 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TÂNIA REGINA BISPO, matrícula no249078, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870965, resolve:</p><p>Nº 1.161 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TATIANE DANTAS DE SOUZA SILVA, matrícula no249110, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870966, resolve:</p><p>Nº 1.162 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TEREZINHA VILAS BOAS MACEDO, matrícula no245530, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870967, resolve:</p><p>Nº 1.163 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARABELA BRANDÃO PRATES VELOSO, matrícula no338520, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870968, resolve:</p><p>Nº 1.164 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BEATRIZ COELHO MORAIS DE SÁ, matrícula no331603, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870969, resolve:</p><p>Nº 1.165 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FATIMA ALVARENGA TRIGINELLI, matrícula no339626, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870970, resolve:</p><p>Nº 1.166 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FELIPE WILLER DE ARAUJO ABREU JUNIOR, matrícula no338531, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870971, resolve:</p><p>Nº 1.167 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO AÉCIO GOMES DA SILVA, matrícula no339614, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870972, resolve:</p><p>Nº 1.168 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISABEL MARIA DOS SANTOS, matrícula no331329, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870973, resolve:</p><p>Nº 1.169 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA APARECIDA MOREIRA, matrícula no248931, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870974, resolve:</p><p>Nº 1.170 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA HELOÍSA CARDOSO NEVES, matrícula no239190, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870975, resolve:</p><p>Nº 1.171 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MILIANE AMELIA DE AGUIAR, matrícula no338518, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870976, resolve:</p><p>Nº 1.172 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VALERIA WENCESLAU DA SILVA, matrícula no338490, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870977, resolve:</p><p>Nº 1.173 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WEBERT DE OLIVEIRA, matrícula no339997, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSANEV - Gabinete do Senador Aécio Neves.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870978, resolve:</p><p>Nº 1.174 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA MARIA CURADO, matrícula no176518, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870979, resolve:</p><p>Nº 1.175 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDREZA DAVID GUERRA, matrícula no323310, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870980, resolve:</p><p>Nº 1.176 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, APARECIDA NEIDE DA SILVA, matrícula no167104, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870981, resolve:</p><p>Nº 1.177 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ALBERTO PEREIRA, matrícula no324702, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870982, resolve:</p><p>Nº 1.178 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS ARNALDO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula no162714, do cargo, em comissão, de MOTORISTA, AP-04, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870983, resolve:</p><p>Nº 1.179 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS GERALDO DO AMARAL MAGAGNINI, matrícula no329130, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870984, resolve:</p><p>Nº 1.180 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DIVA MASCARENHAS BORGES, matrícula no162799, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870985, resolve:</p><p>Nº 1.181 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDSON ALEXANDRE DE SOUZA SILVA, matrícula no205476, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870986, resolve:</p><p>Nº 1.182 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FABRICIO DA MOTA ALVES, matrícula no191957, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870987, resolve:</p><p>Nº 1.183 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCISCO MARIANO DA SILVA MENDES, matrícula no323679, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870988, resolve:</p><p>Nº 1.184 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LAURA GOMES RIBEIRO, matrícula no323333, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870989, resolve:</p><p>Nº 1.185 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS KEIJI MAEDA, matrícula no329918, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870990, resolve:</p><p>Nº 1.186 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ CARLOS LIMA DE MENEZES, matrícula no234830, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870991, resolve:</p><p>Nº 1.187 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUIZ IRINEU SILVEIRA, matrícula no235973, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870992, resolve:</p><p>Nº 1.188 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ONÉSIA DE LOURDES CAETANO, matrícula no129395, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870993, resolve:</p><p>Nº 1.189 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ROGERIO NUNES CHAO, matrícula no169095, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870994, resolve:</p><p>Nº 1.190 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SANDRA MARIA BATISTA CHAVES, matrícula no262290, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870995, resolve:</p><p>Nº 1.191 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIDNEY LANCE, matrícula no244196, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870996, resolve:</p><p>Nº 1.192 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SIMONE DE FÁTIMA MOTA SOARES, matrícula no178679, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870997, resolve:</p><p>Nº 1.193 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SUSANA MENDES DE CARVALHO, matrícula no334203, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870998, resolve:</p><p>Nº 1.194 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TELMA DE MAURO SANTOS, matrícula no215275, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 870999, resolve:</p><p>Nº 1.195 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TEREZA CRISTINA FERRAZ FERRO COSTA, matrícula no212675, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871000, resolve:</p><p>Nº 1.196 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VICENTE DE PAULA DE OLIVEIRA, matrícula no324817, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSANUN - Gabinete do Senador Aloysio Nunes.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871001, resolve:</p><p>Nº 1.197 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, BRUNO BUFAIÇAL MARRA, matrícula no266260, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871002, resolve:</p><p>Nº 1.198 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CARLOS HENRIQUE LIMA DE SOUZA, matrícula no165016, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871003, resolve:</p><p>Nº 1.199 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, RAQUEL VIRGINIA TEIXEIRA DOS SANTOS, matrícula no267950, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871004, resolve:</p><p>Nº 1.200 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, TAISA FERREIRA E SILVA, matrícula no190140, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871005, resolve:</p><p>Nº 1.201 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VICTOR FLÁVIO BATISTA BERNARDES, matrícula no239309, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871006, resolve:</p><p>Nº 1.202 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANA RODRIGUES SILVA SANTOS, matrícula no335888, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871007, resolve:</p><p>Nº 1.203 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ALQUIMAR SOUSA ALMEIDA, matrícula no208003, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871008, resolve:</p><p>Nº 1.204 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA LOPES DA SILVA, matrícula no338130, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871009, resolve:</p><p>Nº 1.205 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDREIA CARNEIRO DE MELO, matrícula no327065, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871010, resolve:</p><p>Nº 1.206 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ARTUR RIBEIRO RODRIGUES, matrícula no307509, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871011, resolve:</p><p>Nº 1.207 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EZEQUIEL BRAZ DE LIMA, matrícula no340033, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871012, resolve:</p><p>Nº 1.208 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FIRELENIO WESLEY FRAGA, matrícula no328689, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871013, resolve:</p><p>Nº 1.209 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, FRANCINE HADDAD ARAUJO, matrícula no339237, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871014, resolve:</p><p>Nº 1.210 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, IGOR ALVES DE ARAUJO, matrícula no332735, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871015, resolve:</p><p>Nº 1.211 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JUCÉLIO FERREIRA BORGES DA SILVA, matrícula no335694, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871016, resolve:</p><p>Nº 1.212 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JULIANA SILVA OLIVEIRA, matrícula no336674, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871017, resolve:</p><p>Nº 1.213 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KATIUSCYA BARBOSA CHAVES CINTRA, matrícula no326310, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871018, resolve:</p><p>Nº 1.214 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KENNYA KELLI RANGEL OLIVEIRA, matrícula no339365, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871019, resolve:</p><p>Nº 1.215 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEILA LÚCIA DA SILVA BASTOS, matrícula no336662, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871020, resolve:</p><p>Nº 1.216 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LUCAS GREGORI BITTENCOURT MARTINELLO, matrícula no250330, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871021, resolve:</p><p>Nº 1.217 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA WALDENORA PEREIRA DE CARVALHO LOPES, matrícula no335384, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871022, resolve:</p><p>Nº 1.218 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NARCIONE PEREIRA NUNES, matrícula no335074, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 871023, resolve:</p><p>Nº 1.219 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PATRICIA GOMES LIMA, matrícula no335736, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSAOLI - Gabinete do Senador Ataídes Oliveira.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>