<xml><article id="7591156" name="PT 1293 a 1326" idOficio="5182202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2019" artClass="00024:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11469950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2019       ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 1.293 - Dispensar JOSÉ CARLOS ALVES TAVARES da função gratificada de Chefe do Setor de Celebração de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco, FG-2, código 50.0401.</p><p>Nº 1.294 - Dispensar HELENA MAGALHÃES PORTO LIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7011, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 1.295 - - Designar JOSÉ CARLOS ALVES TAVARES para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-7, código 7011, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 1.296 Dispensar, a partir de 4/2/2019, JOÃO BATISTA DE SIQUEIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2012, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 1.297 - Designar HELENA MAGALHÃES PORTO LIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2012, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 1.298 Dispensar VITAL AMILCA SILVA NETO da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4053, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 1.299 - Designar FERNANDO LUIZ CASTRO DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4053, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 1303 - Dispensar ANTÔNIO ALVES DE ARAÚJO da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4045, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas.</p><p>Nº 1304 - Designar WANDERLEY NERY DA GAMA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4045, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas.</p><p>Nº 1.305 - Dispensar WANDERLEY NERY DA GAMA da função gratificada de Chefe da Seção de Execução Orçamentária e Financeira da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas, FG-1, código 50.0144.</p><p>Nº 1.306 - Designar JOAQUIM MARQUES DOS SANTOS NETO para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Execução Orçamentária e Financeira da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas, FG-1, código 50.0144.</p><p>Nº 1.313- Dispensar LEILA SANTOS LIMA da função gratificada de Chefe do Setor de Celebração de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia, FG-2, código 50.0200.</p><p>Nº 1.317 - Dispensar RÔMULO MARTINS TEOBALDO da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Minas Gerais, FCPE-101.2, código 50.0287.</p><p>Nº 1.318 - Designar LUIS VALARINI FILHO para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Engenharia de Saúde Pública da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Minas Gerais, FCPE-101.2, código 50.0287.</p><p>Nº 1.319 - Dispensar ANA MARIA DA SILVA MARTIN da função gratificada de Chefe do Setor de Comunicação Social da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Acre, FG-2, código 50.0102.</p><p>Nº 1.320 - Dispensar, a pedido, a partir de 7/2/2019, MESSIAS DE SOUZA FREIRE da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas, FCPE-101.2, código 50.0143.</p><p>Nº 1.323 - Designar PATRÍCIA CLEUDA DE CASTRO FREITAS para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Amazonas, FCPE-101.2, código 50.0143.</p><p>Nº 1.325 - Dispensar, a partir de 26/1/2019, RAFAEL ABRAÃO RODRIGUES LAGO da função gratificada do Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde, FG-1, código 50.0059.</p><p>Nº 1.326 - Designar SERGIO LUIZ DE CASTRO para exercer a função gratificada no Departamento de Administração da Fundação Nacional de Saúde, FG-1, código 50.0059.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>