<xml><article id="7683462" name="ATOS DA REITORIA N. 233 E 235 DE" idOficio="5191349" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/02/2019" artClass="00016:00129:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11486165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 21 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 21 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições e tendo em vista a Portaria Normativa SRH/MPOG n. 7, de 24/8/1999, e a Instrução Normativa SGP/MPDG n. 2, de 12/9/2018, e considerando o constante dos autos do processo nº 23106.024062/2018-61; resolve:</p><p>Nº 233 - Alterar o regime de trabalho da servidora Cristiana Mara Nagashima Diniz, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília, com lotação no Hospital Universitário de Brasília, de 20 horas semanais para 40 horas semanais, a partir do primeiro dia do mês seguinte ao mês da assinatura do Ato.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o art. 93 da Lei n. 8.112/1990, alterado pela Lei n. 8.270/1991, regulamentado pelo Decreto n. 9.144/2017, c/c o art. 3º da Portaria MEC n. 404, publicada no Diário Oficial da União de 7 de maio de 2009, resolve:</p><p>Nº 235 - Art. 1º Autorizar a seguinte cessão do servidor pertencente ao quadro de pessoal desta Fundação, na forma abaixo indicada: Servidor: Wiliam Ferreira da Cunha; SIAPE: 1702412; Cargo: Professor do Magistério Superior; Para: Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE; Função/cargo: Assessor do Presidente, símbolo DAS 102.4; Ônus: Órgão cessionário (art. 93, I, da Lei n. 8.112/1990); Processo: 23106.015739/2019-51; Art. 2º Caberá ao órgão cessionário providenciar a apresentação imediata do servidor a esta Fundação na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança; Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Fundação e Art. 4º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>