<xml><article id="7518258" name="Res Port077_2019 - DOU - Exonera" idOficio="5174456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2019" artClass="00043:00015:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas/Secretaria do Tribunal/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11456187">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 77, de 5 de fevereiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 77, de 5 de fevereiro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAZONAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>considerando o disposto no art. 35, inciso I e no art. 9º, inciso II e parágrafo único c/c o art. 38, §1º, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, com redação dada pela Lei n. 9.527, de 10.12.1997;</p><p>considerando a aplicação extensiva do disposto no art. 9º, inciso II e parágrafo único, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, alterado pela Lei n. 9.527, de 10.12.1997, com a finalidade de promover a designação de servidor para ter exercício, interinamente, em Função Comissionada, combinando, in casu, com as disposições do art. 38, §1º;</p><p>considerando a indicação do Excelentíssimo Desembargador Marco Antonio Pinto da Costa, Membro titular da Corte do TRE/AM, contida no documento nº 7577/2019 do Processo Administrativo Digital - PAD nº 1014/2019,</p><p>considerando a indicação da Excelentíssima Desembargadora Giselle Falcone Medina Pascarelli Lopes, Membro titular da Corte do TRE/AM, contida no documento nº 11936/2019 do Processo Administrativo Digital - PAD nº 1448/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a contar de 1º.02.2019, o servidor efetivo ERIC CARVALHO DE ALBUQUERQUE, Analista Judiciário - Área Administrativa, do Cargo em Comissão de Assessor I do Gabinete dos Juízes e do Procurador Regional Eleitoral - GABJU5, nível CJ-1.</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 1º.02.2019, o servidor efetivo LELAND BARROSO DE SOUZA, Analista Judiciário - Área Judiciária, do Cargo em Comissão de Assessor I do Gabinete dos Juízes e do Procurador Regional Eleitoral - GABJU3, nível CJ-1.</p><p>Art. 3º. Nomear, a contar de 1º.02.2019, o servidor efetivo LELAND BARROSO DE SOUZA, Analista Judiciário - Área Judiciária, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor I do Gabinete dos Juízes e do Procurador Regional Eleitoral ­ GABJU5, nível CJ­1, lotando-o naquela unidade.</p><p>§1º Na condição de interino, no período compreendido entre a data de 1º.02.2019, inclusive, até a data de publicação do presente ato.</p><p>§2º Na condição de titular, a contar da data de publicação do presente ato, até ulterior deliberação.</p><p>Art. 4º. Nomear, a contar de 1º.02.2019, o servidor efetivo DEOMÁRCIO REIS DA SILVA, Analista Judiciário - Área Judiciária, para exercer o Cargo em Comissão de Assessor I do Gabinete dos Juízes e do Procurador Regional Eleitoral ­ GABJU3, nível CJ­1, lotando-o naquela unidade.</p><p>§1º Na condição de interino, no período compreendido entre a data de 1º.02.2019, inclusive, até a data de publicação do presente ato.</p><p>§2º Na condição de titular, a contar da data de publicação do presente ato, até ulterior deliberação.</p><p class="assina">Des. JOÃO DE JESUS ABDALA SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>