<xml><article id="7353181" name="Aposentadorias de 01-02-2019" idOficio="5160319" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="01/02/2019" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="133" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=01/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=133" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11430812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de janeiro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 31 de janeiro de 2019</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso de suas atribuições subdelegadas pelo inciso XIV do art. 2º da Portaria SAA/SE/MJ nº 48, de 22 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 21: Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, aposentadoria voluntária integral à REGINA MACHADO, matrícula SIAPE nº 0748902, Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08003.000442/2018-75).</p><p>Nº 22: Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária integral a ADELIA MARIA CAVALCANTE PEDROSA, matrícula SIAPE nº 0161106, Agente de Portaria, Nível NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08012.003216/2018-37).</p><p>Nº 23: Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, aposentadoria voluntária integral à MARIA ROSINALVA ALVES MIGUEL, matrícula SIAPE nº 0160955, Datilógrafo, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08007.005443/2018-76).</p><p>Nº 24: Conceder, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, aposentadoria voluntária integral a MARIA DANIELLA DE VASCONCELLOS PRAXEDES SILVA, matrícula SIAPE nº 0436875, Agente Administrativo, Nível NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo nº 08007.000156/2019-51).</p><p class="assina">JOSE DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>