<xml><article id="7437853" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-123-UNI-PGR-00" idOficio="5167813" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2019" artClass="00039:00007:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2019&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" idMateria="11444467">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 123, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 123, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria SG/MPF nº 291, de 10 de maio de 2018, e tendo em vista o disposto nos artigos 35 inciso - I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00037145/2019, resolve:</p><p>1. Dispensar ESTEVAO HELOU AMORESE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 17419, da função de confiança de Chefe do Núcleo de Desenvolvimento e Sustentação de Soluções 12, FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>2. Dispensar GUSTAVO MARCELO CORREA DA COSTA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 23244, da função de confiança de Chefe do Núcleo de Desenvolvimento e Sustentação de Soluções 13, FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar PATRICIA AMANCIO DO PRADO SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 19769, para exercer a função de confiança de Chefe do Núcleo de Desenvolvimento e Sustentação de Soluções 12, FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>4. Designar ESTEVAO HELOU AMORESE, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Apoio Técnico-Administrativo/Tecnologia da Informação e Comunicação, matrícula nº 17419, para exercer a função de confiança de Chefe do Núcleo de Desenvolvimento e Sustentação de Soluções 13, FC-3, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELOÁ TODARELLI JUNQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>