<xml><article id="17119840" name="Ports__2R7G3W" idOficio="6112485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074960">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   de 11 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo 23104.029864/2020-01, resolve:</p><p>Nº 976 - 1. Dispensar, a pedido, ANA CAROLINA DA SILVA MONTEIRO, matrícula Siape nº 3356386, da Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG-1), da Divisão de Produção Jornalística da Agência de Comunicação Social e Científica.</p><p>2. Designar ROSE MARA PINHEIRO, matrícula Siape nº 2319964, para exercer cumulativamente a Função Gratificada de Chefe de Divisão (FG-1), da Divisão de Produção Jornalística da Agência de Comunicação Social e Científica.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, em atendimento à Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido no Processo nº 23455.000452/2020-09 resolve:</p><p>Nº 977 - 1. Dispensar, a partir do dia 16 de novembro de 2020, BRUNA DINIZ RIOS, matrícula Siape nº 3144778, da Função Gratificada de Secretária (FG5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul;</p><p>2. Designar, a partir do dia 16 de novembro de 2020, ANDRESSA FERREIRA DOMINGOS, matrícula Siape nº 3036718, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23455.000452/2020-09, resolve:</p><p>Nº 978-RTR/UFMS - 1. Dispensar, a partir de 16 de novembro de 2020, ANDRESSA FERREIRA DOMINGOS, matrícula Siape nº 3036718, da Função Gratificada de Coordenadora (FG1) da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul.</p><p>2. Designar ANDERSON ABREU DE JESUS, matrícula Siape nº 1639057, para exercer a Função Gratificada de Coordenador (FG1) da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul, a partir de 16 de novembro de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>