<xml><article id="17287766" name="DOU - portaria PRE 267" idOficio="6129692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13103125">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 267, DE 23 DE NOVEMBRO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 267, DE 23 DE NOVEMBRO 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MARLON CARDOSO MELO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 045ª Zona Eleitoral, de Bom Despacho, nos termos do Doc. nº 1038023, do Processo SEI nº 0000089-74.2020.6.13.8045.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 13/10/2020.</p><p>Art. 2º Designar LUCIANA ARAÚJO DE OLIVEIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 045ª Zona Eleitoral, de Bom Despacho, nos termos do Doc. nº 1038023, do Processo SEI nº 0000089-74.2020.6.13.8045.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 13/10/2020.</p><p>Art. 3º Dispensar SÉRGIO HENRIQUE BATISTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 264ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 1085525, do Processo SEI nº 0000031-93.2020.6.13.8264.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2020.</p><p>Art. 4º Designar MILTON JOSÉ FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 264ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 1085525, do Processo SEI nº 0000031-93.2020.6.13.8264.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1º/11/2020.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>