<xml><article id="17014568" name="PORTARIA N 917 a 919" idOficio="6101728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13056283">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 917, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 917, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em conformidade com o disposto no art. 17, alínea "e", do Regimento do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - Senai, aprovado pelo Decreto nº 494, de 10 de janeiro de 1962, resolve:</p><p>Art. 1º Designar WANDEMBERG VENCESLAU ROSENDO DOS SANTOS e SÉRGIO RICARDO CALDERINI ROSA, respectivamente como membros titular e suplente, para representarem o Ministério da Educação - MEC no Conselho Nacional do Serviço Nacional de Aprendizagem Industrial - Senai, em substituição a Ariosto Antunes Culau e Celina Pereira.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 918, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em conformidade com o disposto no art. 13, inciso IV, do Regulamento do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - Senac, aprovado pelo Decreto nº 61.843, de 5 de dezembro de 1967, com redação dada pelo Decreto nº 5.728, de 16 de março de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar WANDEMBERG VENCESLAU ROSENDO DOS SANTOS e SÉRGIO RICARDO CALDERINI ROSA, respectivamente como membros titular e suplente, para representarem o Ministério da Educação - MEC no Conselho Nacional do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - Senac, em substituição a Ariosto Antunes Culau e Celina Pereira.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 919, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, tendo em vista o disposto no art. 3º, § 1º, do Decreto nº 7.855, de 5 de dezembro de 2012, e considerando o que consta do Processo nº 23000.017895/2013-40, resolve:</p><p>Art. 1º Designar WANDEMBERG VENCESLAU ROSENDO DOS SANTOS e SÉRGIO RICARDO CALDERINI ROSA, respectivamente como membros titular e suplente, para representarem o Ministério da Educação - MEC no Conselho Deliberativo de Formação e Qualificação Profissional, em substituição a Ariosto Antunes Culau e Celina Pereira, designados pela Portaria MEC nº 1.896, de 31 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>