<xml><article id="17069325" name="PortsGR4587 a 4592-20Retif Exo D" idOficio="6107886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13067165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  7 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 7 de novembro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, resolve:</p><p>Nº 4.587 - Art. 1º - Retificar os termos da Portaria GR 1.988, de 10 de novembro de 2016, que passa a contar com a seguinte redação:</p><p>"A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve: Art. 1º - Nomear o Prof. Dr. JOÃO BATISTA FERNANDES, ocupante da classe de Professor Titular da Universidade Federal de São Carlos, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Pesquisa desta Universidade, com CD nível 2. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data."</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 4.588 - Art. 1º - Retificar os termos da Portaria GR 1.989, de 10 de novembro de 2016, que passa a contar com a seguinte redação:</p><p>"A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve: Art. 1º - Nomear a Profa. Dra. AUDREY BORGHI E SILVA, ocupante da classe de Professor Titular da Universidade Federal de São Carlos, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Pós-Graduação desta Universidade, com CD nível 2. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data."</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 4.589 - Art. 1º - Retificar os termos da Portaria GR 1.991, de 10 de novembro de 2016, que passa a contar com a seguinte redação:</p><p>"A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve: Art. 1º - Nomear o Prof. Dr. MARCIO MERINO FERNANDES, ocupante da classe de Professor Associado da Universidade Federal de São Carlos, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Administração desta Universidade, com CD nível 2. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data."</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 4.590 - Art. 1º - Retificar os termos da Portaria GR 1.992, de 10 de novembro de 2016, que passa a contar com a seguinte redação:</p><p>"A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve: Art. 1º - Nomear o Prof. Dr. ITAMAR APARECIDO LORENZON, ocupante da classe de Professor Associado da Universidade Federal de São Carlos, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Gestão de Pessoas desta Universidade, com CD nível 2. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data."</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 4.591 - Exonerar, a partir de 10/11/2020, a Profa. Dra. CLÁUDIA BUTTARELLO GENTILE MOUSSA da função da Pró-Reitora de Graduação Adjunta da Pró-Reitoria de Graduação (CD-3).</p><p>Nº 4.592 - Designar, a partir de 10/11/2020, a Profa. Dra. CLÁUDIA BUTTARELLO GENTILE MOUSSA, ocupante da classe de Professor Associado da Universidade Federal de São Carlos, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Graduação, com CD nível 2.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>