<xml><article id="17209137" name="PORTARIA N 1656" idOficio="6121814" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério das Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13090160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.656, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.656, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.055938/2020-44, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, SUZANA SILVA RODRIGUES do cargo comissionado de Assessoria, código CA-II, com função de Assessora na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, ANDRÉ GARCIA PENA do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor da Superintendente Executiva/SUE.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, JOSÉ BORGES DA SILVA NETO do cargo comissionado de Gerência Executiva, código CGE-II, com função de Gerente de Controle de Obrigações de Universalização e de Ampliação do Acesso/COUN.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, LEANDRO SOUZA COSTA do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor na Superintendência de Controle de Obrigações/SCO.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, LUIS RENATO GIFFONI RODRIGUES do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, RODRIGO SANTANA DOS SANTOS do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, KARINE BRAGA MONTEIRO do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, REGINA AGUIAR NASCIMENTO do cargo comissionado de Assessoria, código CA-II, com função de Assessora no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e nomear ANDRÉ GARCIA PENA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, MARCUS VINICIUS PAOLUCCI do cargo comissionado de Assessoria, código CA-II, com função de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e nomear JOSÉ BORGES DA SILVA NETO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, BARBARA CRISTINA NETTO DE SOUZA do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB, e nomear LEANDRO SOUZA COSTA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 19/11/2020, IVETE DIAS MACEDO do cargo comissionado técnico, código CCT-V, com função de Assessora no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e nomear ANDRÉ MOTA DE ABREU IWASA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Nomear, a partir de 19/11/2020, SUZANA SILVA RODRIGUES no cargo comissionado de Assessoria, código CA-I, com função de Assessora no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB.</p><p class="assina">EMMANOEL CAMPELO DE SOUZA PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>