<xml><article id="17129625" name="Dispensa e designacao de Coorden" idOficio="6113972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13077434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal de Alfenas, usando de suas atribuições legais e tendo em vista o resultado da eleição para Coordenado e Vice-Coordenador do Curso de Ciências Econômicas com Ênfase em Controladoria, deliberado em reunião do Colegiado do Curso, realizada em 29-10-2020 e, em conformidade com o Regimento Interno do Colegiado do Curso, aprovado pelo Colegiado da Prograd por meio da Resolução nº 063/2017, resolve:</p><p>Nº 1.696 - Dispensar o servidor Fernando Batista Pereira, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1744342, da função comissionada de Coordenador do Curso de Ciências Econômicas com Ênfase em Controladoria-FCC, desta Universidade, designado por meio da Portaria nº 1471/2020 (Processo nº 23087.016390/2020-84). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 1.698 - Designar a servidora Nildred Stael Fernandes Martins, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula Siape nº 1984343, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Ciências Econômicas com Ênfase em Controladoria-FCC, desta Universidade, pelo mandado de 2 (dois) anos (Processo nº 23087.016390/2020-84). Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>