<xml><article id="17254443" name="port" idOficio="6126619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13098014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs De 19 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs De 19 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 29 da Portaria nº 762, RTR, de 16 de agosto de 2020, na Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23448.003736/2020-38, resolve:</p><p>Nº 992 - Autorizar o afastamento de EDUARDO SALINAS CHAVEZ, matrícula Siape nº 3056669, Professor Visitante do Câmpus de Três Lagoas, para realização de atividades em programa de Pós-Graduação, intercâmbio acadêmico, pesquisa e elaboração de publicações na Faculdade de Turismo da Universidade de Havana, ministração de palestra, e visita de trabalho ao Instituto de Geografia Tropical do Ministério da Ciência, Tecnologia e Meio Ambiente de Cuba, em Havana, Cuba, no período de 20 de dezembro de 2020 a 15 de janeiro de 2021, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, em cumprimento à Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido no Processo 23455.000452/2020-09, resolve:</p><p>Nº 993 - 1. Dispensar:</p><p>- ANDRESSA FERREIRA DOMINGOS, matrícula Siape nº 3036718, da Função Gratificada de Secretária (FG-5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul; e</p><p>- SIMONE BARROS VIEGAS, matrícula Siape nº 1651090, da Função Gratificada de Assistente (FG-4), de Assistente da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul.</p><p>2. Designar:</p><p>- ANDRESSA FERREIRA DOMINGOS, matrícula Siape nº 3036718, para exercer a Função Gratificada de Assistente (FG-4), de Assistente da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul; e</p><p>- SIMONE BARROS VIEGAS, matrícula Siape nº 1651090, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG-5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica do Câmpus de Chapadão do Sul.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>