<xml><article id="17149820" name="PORTARIA 550 - dispensa FC-6 - D" idOficio="6115883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00045:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13080185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 550, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 550, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXX do Regimento Interno deste Tribunal, e considerando o contido no Processo Administrativo Digital nº 15241/2020, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR do exercício da função comissionada as seguintes servidoras do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>- DÉBORA BEATRIZ MACHADO LOPES, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do exercício da função comissionada de Chefe da Seção de Atendimento aos Sistemas Administrativos e Contratações Diretas, FC-6;</p><p>- SANDRA MARA KOVALSKI DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, do exercício da função comissionada de Assistente I da Seção de Atendimento aos Sistemas Administrativos e Contratações Diretas, FC-1.</p><p>Art. 2º DESIGNAR para o exercício da função comissionada as seguintes servidoras do Quadro de Pessoal deste Tribunal:</p><p>- SANDRA MARA KOVALSKI DOS SANTOS, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Chefe da Seção de Atendimento aos Sistemas Administrativos e Contratações Diretas, FC-6;</p><p>- MARIA ALMERINDA VENTURA, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente I da Seção de Atendimento aos Sistemas Administrativos e Contratações Diretas, FC-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. TITO CAMPOS DE PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>