<xml><article id="16998313" name="Port933-2020-DPCvM-Concede-Pensa" idOficio="6100595" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053946">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 933/DPCvM, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 933/DPCvM, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a RAQUEL DE LIMA COSTA, 20.0205.62, CPF 006.003.197-25, viúva do Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, NA-S-I, 86.3464.07, Matrícula SIAPE 0975147, OTAVIANO SOUZA COSTA, de acordo com o art. 215, c/c inciso II do art. 219 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 22 da Lei nº 13.846, de 18 de junho de 2019, observado o disposto no inciso I do art. 217 da citada Lei nº 8112/1990, alterada pelo art. 3º da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, c/c o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 28 de setembro de 2020, data do requerimento (Processo nº 63410.016352/2020-27, do SVPM/DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>