<xml><article id="17295466" name="PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6131117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13105531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.015335/2020-07, resolve:</p><p>Nº 1.467 Art. 1º Dispensar o servidor WANDER WILSON DE LIMA CARDOSO, matrícula SIAPE 2271258, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função Coordenador do Curso Técnico em Informática do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.468 Art. 1º DESIGNAR o servidor MÁRCIO VALÉRIO DE OLIVEIRA FAVACHO, matrícula SIAPE 1825295, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017125/2020-80, resolve:</p><p>Nº 1.469 Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, ROGÉRIO RODRIGUES MELO, matrícula SIAPE 2330113, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir 26/09/2020, primeiro dia subsequente ao final do prazo de vigência da Portaria nº 1818/2018/GAB., publicada no D.O.U. de 26/09/2018, seção 2, página 18.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.012712/2020-18, resolve:</p><p>Nº 1.470 Art. 1º AUTORIZAR o afastamento do servidor FRANCISCO MARCELO BESSA, matrícula 2383020, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico deste Instituto, lotado no Campus Castanhal, para prestar colaboração ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás - IFG - Campus Goiânia Oeste, durante o período de 04 (quatro) anos, de acordo com o disposto no Art. 30, Inciso II da Lei nº 12.772/2012.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no D.O.U.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019227/2020-71, resolve:</p><p>Nº 1.471 Art. 1º Designar o servidor ÍTALO WANDERLEY ALMEIDA, matrícula SIAPE 3149904, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação do Campus Óbidos deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.019109/2020-56, resolve:</p><p>Nº 1.472 Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, JOSÉ RIBAMAR DA CRUZ FREITAS JÚNIOR, matrícula SIAPE 2576434, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso de Engenharia de Pesca do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir 25/10/2020, primeiro dia subsequente ao final do prazo de vigência da Portaria nº 2041/2018/GAB., publicada no D.O.U. de 25/10/2018, seção 2, página 16.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>