<xml><article id="16996841" name="Portaria 512-4" idOficio="6100369" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053612">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 512 - Exonerar a servidora ILCE DE OLIVEIRA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1123270, CPF nº 191.331.893-15, do cargo de Diretora da Faculdade de Engenharia, do Campus Universitário de Várzea Grande/UFMT, Código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir 13 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.081281/2020-42).</p><p>Nº 513 - Nomear, Pro Tempore, o servidor DIOGO HENRIQUE DUARTE BEZERRA, matrícula SIAPE nº 1135514, CPF nº 067.952.904-76, para o cargo de Diretor da Faculdade de Engenharia, do Campus Universitário de Várzea Grande/UFMT, Código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos no período de 22/10/2020 a 31/12/2020. (Processo Nº 23108.081281/2020-42).</p><p>Nº 515 - Exonerar o servidor, MAURO LÚCIO NAVES OLIVEIRA matricula SIAPE nº 1528422, CPF nº 393.525.526-87, do cargo de Pró-Reitor do Campus Universitário de Várzea Grande, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-03, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria cona seus eitos a partir de 13 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.068197/2020-33).</p><p>Nº 516 - Nomear a servidora ILCE DE OLIVEIRA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1123270, CPF nº 191.331.893-15, para o cargo de Pró-Reitor do Campus Universitário de Várzea Grande, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-03, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria cona seus eitos a partir de 14 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.068197/2020-33).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 520, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Exonerar a pedido, a servidora PATRICIA SILVA OSORIO, matrícula SIAPE nº 1665306, do exercício do cargo de Pró-Reitor de Pesquisa - PROPEQ da Universidade Federal de Mato Grosso, Código CD-02, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 28 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.082691/2020-19).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>