<xml><article id="17317088" name="Portaria n 108.787" idOficio="6133605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00015:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108.787, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 108.787, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Comitê de Regulação e Fiscalização dos Mercados Financeiro, de Capitais, de Seguros, de Previdência e Capitalização (Coremec), no uso da competência que lhe foi atribuída pelo § 3º do art. 3º do Decreto nº 10.465, de 18 de agosto de 2020, e tendo em vista as indicações constantes da Portaria BCB nº 108.701, de 13 de novembro de 2020, dos Ofícios ns. 58/2020/CVM/PTE, de 21 de setembro de 2020, e 2062/2020/PREVIC, de 24 de setembro de 2020, e do Ofício Eletrônico nº 441/2020/SUSEP, de 1º de outubro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes membros e respectivos suplentes para comporem o Comitê de Regulação e Fiscalização dos Mercados Financeiro, de Capitais, de Seguros, de Previdência e Capitalização (Coremec):</p><p>I - representantes do Banco Central do Brasil:</p><p>a) o Diretor de Organização do Sistema Financeiro e de Resolução, JOÃO MANOEL PINHO DE MELLO, como suplente do Diretor de Fiscalização, PAULO SÉRGIO NEVES DE SOUZA; e</p><p>b) o Diretor de Regulação, OTÁVIO RIBEIRO DAMASO, na condição de membro titular, e o Diretor de Política Monetária, BRUNO SERRA FERNANDES, como seu suplente;</p><p>II - representantes da Comissão de Valores Mobiliários:</p><p>a) o Presidente, MARCELO BARBOSA, na condição de membro titular, e o Diretor GUSTAVO MACHADO GONZALEZ, como seu suplente; e</p><p>b) o Diretor HENRIQUE BALDUINO MACHADO MOREIRA, na condição de membro titular, e a Diretora FLÁVIA MARTINS SANT'ANNA PERLINGEIRO, como sua suplente;</p><p>III - representantes da Superintendência Nacional de Previdência Complementar:</p><p>a) o Diretor-Superintendente, LUCIO RODRIGUES CAPELLETTO, na condição de membro titular, e o Diretor de Orientação Técnica e Normas, JOSÉ CARLOS SAMPAIO CHEDEAK, como seu suplente; e</p><p>b) o Diretor de Fiscalização e Monitoramento, CARLOS MARNE DIAS ALVES, como membro titular, e o Coordenador-Geral de Inteligência e Gestão de Riscos, JORGE LUIZ FONSECA FRISCHEISEN, como seu suplente;</p><p>IV - representantes da Superintendência de Seguros Privados:</p><p>a) a Superintendente, SOLANGE PAIVA VIEIRA, na condição de membro titular, e o Diretor da Diretoria Técnica 4, EDUARDO FRAGA LIMA DE MELO, como seu suplente; e</p><p>b) o Diretor da Diretoria Técnica 3, VINICIUS RATTON BRANDI, como membro titular, e o Coordenador-Geral de Regulação Prudencial, CESAR DA ROCHA NEVES, como seu suplente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO NEVES DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>