<xml><article id="17059837" name="Portaria 143 2020" idOficio="6106347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00046:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Contabilidade do Espirito Santo" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13064479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  CRCES nº 143, de 5 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria CRCES nº 143, de 5 de novembro de 2020</p><p>A Presidente do CRCES, no uso de suas atribuições legais e regimentais; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear a comissão responsável pela alienação dos bens móveis e imóveis do CRCES, com as seguintes atribuições:</p><p>§1º - Esta comissão será responsável por apoiar o certame, buscar documentos necessários para a comissão e formalização do processo, realizar juntada dos documentos respectivos e julgar os questionamentos que, porventura, sejam levantados no decorrer do leilão e posteriormente ao certame;</p><p>§2º - A Comissão de alienação de bens móveis e imóveis atuará nos processos de leilão administrativo de bens móveis e imóveis, bem como, nos processos de doação de bens do CRCES.</p><p>Art. 2º - INSTITUIR a Comissão de alienação de bens móveis e imóveis do CRCES, com a seguinte composição: Eduardo Darós Fonseca , Amanda Dessaune Ruas Darós e Roberto Luciano Soares Gomes.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando-se as disposições em contrário, em especial a Portaria CRCES n.º 034/2016.</p><p class="assina">Carla Cristina Tasso</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>