<xml><article id="17271008" name="PORTARIA CRN7 N 89 - PREGOEIRO E" idOficio="6128142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00046:00417:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRN-7 Nº 89, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRN-7 Nº 89, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583 de 20 de outubro de 1978, regulamentada pelo Decreto-Lei nº 84.444 de 30 de janeiro de 1980; CONSIDERANDO Considerando a necessidade de designação e nomeação de Comissão de Pregoeiro do CRN-7, nos termos do art. 3º, IV da Lei nº 10.520/2002; resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os funcionários: Breno Vinícius Moraes Sousa - Como Pregoeiro, Hellem do Socorro Vieira Sousa e Jessyca Joyce Dias Pena - como membros da equipe de apoio, para compor a Comissão do Processo nº 021/2020-CRN7/Pregão Eletrônico nº 001/2020-CL-CRN7, cuja investidura observará o período de 30 (trinta) dias, podendo ser prorrogado por igual período, observando os princípios básicos da legalidade, da impessoalidade, da moralidade, da igualdade, da publicidade, da probidade administrativa, da eficiência, da vinculação ao instrumento convocatório, do julgamento objetivo e dos atos que lhes são correlatos.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">Fábio Costa de Vasconcelos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>