<xml><article id="17359193" name="NOV 30 port DOU 1.0" idOficio="6137399" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 25 de Novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 25 de Novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96 , resolve:</p><p>Nº 3.480 - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, ANGELITA PEREIRA DE LIMA, Matrícula nº 1359711/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o cargo de Diretora da Faculdade de Informação e Comunicação, CD-3, por um mandato de quatro anos. ( Processo nº 23070.040940/2020-65)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.481 - Conceder pensão vitalícia a APARECIDA CONCEIÇÃO DE JESUS, portadora do CPF nº 309.348.341-72, viúva do ex-servidor JOSE PEREIRA PONTES, Matrícula nº 0301811/SIAPE, Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, falecido em 07/11/2020, conforme Certidão de Óbito do Cartório 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria por incapacidade permanente que o servidor teria direito na data do óbito, nos termos do art. 217, inciso I, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 13.135/2015 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. ( Processo nº 23070.051506/2020-19)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>Nº 3.482 - Designar DANIEL CHRISTINO, Matrícula nº 2300934/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Vice-Diretor da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de quatro anos, a partir da data da posse. ( Processo nº 23070.040940/2020-65)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.485, publicado no D.O.U. de 19/05/2011, resolve:</p><p>Nº 3.492 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, VANUILDO SILVA DE CARVALHO, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 63, publicado no D.O.U. de 25/11/2020, para provimento do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação no Instituto de Física, na vaga decorrente da aposentadoria de Orlando Afonso Valle do Amaral, conforme Portaria nº1576, publicada no D.O.U. de 21/03/2018, código 230689. ( Processo nº 23070.043783/2019-14)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p>Portarias de 27 de Novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE GOIÁS, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista o disposto no art. 37, inciso II, da Constituição Federal, no Decreto nº 7.232, publicado no D.O.U. de 20/07/2010, resolve:</p><p>Nº 3.500 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, GABRIEL HERNANNES REZENDE, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, retificado no D.O.U. de 06/01/2020 e 04/06/2020, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Gabriela Silva Domiciano, conforme Portaria nº 3000/2020, publicada no D.O.U. de 08/10/2020, código nº 231663. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.501 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, ANA PAULA DA CRUZ, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, retificado no D.O.U. de 06/01/2020 e 04/06/2020, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Ricardo Araujo Baz, conforme Portaria nº 3122/2020, publicada no D.O.U. de 22/10/2020, código nº 867042. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.502 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, TASIA CARDOSO LUCAS, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, retificado no D.O.U. de 06/01/2020 e 04/06/2020, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Karina Araujo Watanabe, conforme Portaria nº 3160/2020, publicada no D.O.U. de 23/10/2020, código nº 229584. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.503 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, MARLENE DA SILVA LUCAS, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, retificado no D.O.U. de 06/01/2020 e 04/06/2020, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por posse em outro cargo inacumulável de Larissa Nunes Mota, conforme Portaria nº 3393/2020, publicada no D.O.U. de 19/11/2020, código nº 213533. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.504 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, JOÃO PAULO FLORINTINO DE MISQUITA, candidato com deficiência, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, retificado no D.O.U. de 06/01/2020 e 04/06/2020, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por óbito de Gisele De Castro e Silva Lobo, conforme Portaria nº 3442/2020, publicada no D.O.U. de 23/11/2020, código nº 301935. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.506 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, LARA MARIA VELOSO ANDRADE, candidata negra, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da exoneração de Erlan Lopes da Costa, conforme Portaria nº 3118/2020, publicada no D.O.U. de 20/10/2020, código nº 904344. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.507 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, LUCAS JORGE DOS SANTOS, candidato negro, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por óbito de Jose Pereira Pontes, conforme Portaria nº 3339/2020, publicada no D.O.U. de 12/11/2020, código nº 232338. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.508 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, EMERSON PEREIRA DA SILVA, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Técnico em Artes Gráficas, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da aposentadoria de Sergio Bagmanian Neto, conforme Portaria nº 2896/2019, publicada no D.O.U. de 28/05/2019, código nº 232123. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.509 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, HENRIQUE DALPIAN, habilitado em Concurso Público, homologado através do Edital nº 26, publicado no D.O.U. de 13/12/2019, para provimento do cargo de Economista, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga redistribuída conforme Portaria/MEC nº 1320/2019, publicada no D.O.U. de 16/07/2019, código nº 61744. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>Nº 3.510 - Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, RACHEL CAMPÊLO FERES, habilitada em Concurso Público, homologado através do Edital nº 75, publicado no D.O.U. de 29/06/2017, para provimento do cargo de Médico/Área, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, na vaga decorrente da vacância por óbito de Emivaldo Soares Martins, conforme Portaria nº 1641/2020, publicada no D.O.U. de 03/06/2020, código nº 636694. (Processo nº 23070.015613/2016-99)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>