<xml><article id="17271083" name="Portarias 2916-2920 de 20.11.202" idOficio="6128147" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100454">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.916 - Art. 1º Dispensar a servidora Jurema Pires de Carvalho Rocha Machado, matrícula SIAPE 1837139, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Folha de Pagamento - COFP/PROGEP, código FG-01, Reitoria.</p><p>N° 2.917 - Art. 1º Dispensar a servidora Jurema Pires de Carvalho Rocha Machado, matrícula SIAPE 1837139, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do encargo de substituta eventual do Chefe de Departamento de Administração de Pessoal - DAP/PROGEP, código CD-03, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 2.918 - Art. 1º Designar o servidor Pedro Henrique Soares Rodrigues, matrícula SIAPE 1179183, ocupante do cargo de Tecnólogo-Formação, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Folha de Pagamento, código FG-01, Reitoria.</p><p>N° 2.919 - Art. 1º Designar o servidor Kleber Souza da Silva, matrícula SIAPE 2215044, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, para o encargo de substituto eventual do Chefe de Departamento de Administração de Pessoal - DAP/PROGEP, código CD-03, Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p></p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos a partir de 16.11.2020.</p><p>N° 2.920 - Art. 1º Designar o servidor Necéssio Adriano Santos, matrícula SIAPE 2800596, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para substituir, no período de 12/11/2020 a 01/12/2020, o Chefe do Departamento de Assuntos Administrativos - DAAD/DEXEC/Reitoria, servidor Diego Rodrigues da Silva Santos, código CD-03, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>