<xml><article id="17046751" name="Portaria 661 a 664 - nomeacao - " idOficio="6105577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063319">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, tendo em vista o que consta no Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010; considerando o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade; considerando o Processo Administrativo n° 23091.009707/2020-98, que trata de aproveitamento de concurso público, resolve:</p><p>N° 661 Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus Caraúbas, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, Elder Ramon Chaves da Costa, classificado em 21º lugar nas vagas destinadas aos deficientes, no Concurso Público realizado pela Universidade Federal da Paraíba, homologado pelo Edital n° 82/2019, publicado no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2019, o qual teve o prazo de validade suspenso, conforme Portaria UFPB/GAB nº 40, de 28/05/2020, publicada no D.O.U. de 02/06/2020, retificada pela Portaria UFPB/GAB nº 173, de 02/10/2020, publicada no D.O.U. de 05/10/2020, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em vaga decorrente da redistribuição de Alex Andrade, conforme Portaria MEC/SESU nº 97, de 26/09/2019, publicada no D.O.U. de 27/09/2019, o código de vaga nº 0477303. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p>N° 662 Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus Caraúbas, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, Francisco Hélio Sarmento Filho, classificado em 18º lugar nas vagas destinadas aos deficientes, no Concurso Público realizado pela Universidade Federal da Paraíba, homologado pelo Edital n° 82/2019, publicado no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2019, o qual teve o prazo de validade suspenso, conforme Portaria UFPB/GAB nº 40, de 28/05/2020, publicada no D.O.U. de 02/06/2020, retificada pela Portaria UFPB/GAB nº 173, de 02/10/2020, publicada no D.O.U. de 05/10/2020, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em vaga decorrente da vacância por falecimento de Antônio Dantas Neto, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 13, de 13/01/2020, publicada no D.O.U. de 14/01/2020, o código de vaga nº 0307180. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p>N° 663 Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus Caraúbas, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, Suzy Emanuella de Araújo, classificado em 47º lugar nas vagas destinadas aos negros, no Concurso Público realizado pela Universidade Federal da Paraíba, homologado pelo Edital n° 82/2019, publicado no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2019, o qual teve o prazo de validade suspenso, conforme Portaria UFPB/GAB nº 40, de 28/05/2020, publicada no D.O.U. de 02/06/2020, retificada pela Portaria UFPB/GAB nº 173, de 02/10/2020, publicada no D.O.U. de 05/10/2020, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em vaga decorrente da aposentadoria voluntária de Lúcia Maria de Araújo, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 381, de 28/08/2020, publicada no D.O.U. de 31/08/2020, o código de vaga nº 0306874. A posse da servidora ora nomeada ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p>N° 664 Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus Caraúbas, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, Bruno Cabral de Souto, classificado em 19º lugar nas vagas destinadas aos deficientes, no Concurso Público realizado pela Universidade Federal da Paraíba, homologado pelo Edital n° 82/2019, publicado no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2019, o qual teve o prazo de validade suspenso, conforme Portaria UFPB/GAB nº 40, de 28/05/2020, publicada no D.O.U. de 02/06/2020, retificada pela Portaria UFPB/GAB nº 173, de 02/10/2020, publicada no D.O.U. de 05/10/2020, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em vaga decorrente da aposentadoria voluntária de Alaete Roberto Júnior, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 173, de 27/02/2020, publicada no D.O.U. de 28/02/2020, o código de vaga nº 0307230.A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p class="assina">Roberto Vieira Pordeus</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>