<xml><article id="17207044" name="2020 11 17 - Portarias" idOficio="6121465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13089723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Pró Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 2.480 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 13/07/2021, a prorrogação do contrato de MARIANA CORREA DE AZEVEDO, contrato 146/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Sociologia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.011272/2019-17)</p><p>Nº 2.481 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 13/07/2021, a prorrogação do contrato de contrato KAUÊ AVANZI, contrato 143/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.011090/2019-46)</p><p>Nº 2.482 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de WILLIAN RIBEIRO VALENCIA DA SILVA, contrato 28/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.003053/2020-06)</p><p>Nº 2.483 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 11/02/2021, a prorrogação do contrato de FERNANDA DE SOUZA SEZERINO, contrato 16/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Desenvolvimento Territorial e Sustentável, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001111/2019-15)</p><p>Nº 2.484 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 13/07/2021, a prorrogação do contrato de FABIO LUCIANO IACHTECHEN, contrato 147/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em História, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.010911/2019-27)</p><p>Nº 2.485 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 13/07/2021, a prorrogação do contrato de LUCIANA REUSING, contrato 151/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciência, Tecnologia e Sociedade, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.010846/2019-30)</p><p>Nº 2.486 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 01/03/2021, a prorrogação do contrato de CARMELA BARDINI, contrato 07/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Educação, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.000902/2020-61)</p><p>Nº 2.487 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 11/02/2021, a prorrogação do contrato de PATRICIA DE OLIVEIRA, contrato 17/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Administração de Empresas e Sustentabilidade, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001132/2019-31)</p><p>Nº 2.488 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 13/07/2021, a prorrogação do contrato de MARÍLIA SENE DE LOURENÇO, contrato 148/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Antropologia Social, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.011342/2019-37)</p><p>Nº 2.489 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 28/02/2021, a prorrogação do contrato de MICHEL FELIPE LIMA DE ARAUJO, contrato 32/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Engenharia e Tecnologia Espaciais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.002804/2020-69)</p><p>Nº 2.490 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 21/07/2021, a prorrogação do contrato de JOANA KARIN FINKLER, contrato 42/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Zootecnia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.002881/2020-19)</p><p>Nº 2.491 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 21/07/2021, a prorrogação do contrato de ERICA DE FREITAS GONÇALVES, contrato 104/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.007427/2019-11)</p><p>Nº 2.492 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 21/07/2021, a prorrogação do contrato de contrato JULIANA COPETTI HICKMANN, contrato 11/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Artes Visuais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.001169/2020-01)</p><p>Nº 2.493 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 21/07/2021, a prorrogação do contrato de LUANA CAGOL, contrato 46/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Zootecnia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Foz do Iguaçu. (Processo: 23411.003286/2020-09)</p><p class="assina">Fabiana dos Santos Jorge da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>