<xml><article id="17257306" name="PORTARIA PROGEP 2326...." idOficio="6126999" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  PROGEP/SCRF DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.326 - I - Dispensar OTAVIO MACHADO LOPES DE MENDONÇA, Matrícula Siape 6337975, CARGO EM COMISSÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no INSTITUTO UFPB DE DESENVOLVIMENTO DA PARAÍBA, da função de Presidente do Instituto de Desenvolvimento da Paraíba/IDEP/UFPB/CD-3.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098163/2020-97).</p><p>Nº 2.327 - I - Dispensar MARISETE FERNANDES DE LIMA, Matrícula Siape 338068, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTAÇÃO DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, da função de Diretora da Diretoria Administrativo Financeira/IDEP/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098163/2020-97).</p><p>Nº 2.328 - I - Dispensar CARLOS ALBERTO DE ALMEIDA GADELHA, Matrícula Siape 2141377, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA MOLECULAR, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, da função de Diretor da Diretoria Científico, Tecnológico e de Integração com a Sociedade/IDEP/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098163/2020-97).</p><p>Nº 2.329 - I - Dispensar EDUARDO RAMALHO RABENHORST, Matrícula Siape 337320, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE DIREITO PRIVADO, do CENTRO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS, da função de Coordenador da Comissão Permanente do Fórum Universitário/GR/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098163/2020-97).</p><p>Nº 2.330 - I - Dispensar PETRONIO FILGUEIRAS DE ATHAYDE FILHO, Matrícula Siape 1227933, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, da função de Presidente da Agência de Inovação Tecnológica/INOVA/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098163/2020-97).</p><p>Nº 2.331 - I - Dispensar HENRY IURE DE PAIVA SILVA, Matrícula Siape 1890044, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Presidente da Agência UFPB de Cooperação Internacional/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098163/2020-97).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>