<xml><article id="17310892" name="ATO PORTARIA N 977" idOficio="6132512" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00018:00083:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13107431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 977, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 977, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do artigo 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Portaria nº 4067/MEC, de 29/12/2003, tendo em vista o que consta no Processo nº 23065.020671/2020-56, e CONSIDERANDO que a Portaria nº 930, de 25 de julho de 2019, publicada em 30/07/2019, RECONDUZIU o mandato por mais 2 (dois) anos; CONSIDERANDO que a recondução trata-se da renovação de mandato, ou seja, continuidade do Mandato que findou em 25/11/2018; CONSIDERANDO que o mandato vigente encerra-se no dia 25 de novembro de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar ADRIANO NASCIMENTO SILVA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2474569, do exercício do cargo de Corregedor -Seccional da Universidade de Federal de Alagoas - UFAL, código CD-04.</p><p>Art. 2º Nomear, pro tempore, DANIEL LUIZ DE MELO GOMES CORDEIRO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2029807, para exercer o cargo de Corregedor -Seccional da Universidade de Federal de Alagoas - UFAL, código CD-04, até ulterior deliberação da CGU, conforme Portaria nº 1182 de 10 de junho de 2020-CGU.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>