<xml><article id="17338651" name="ATO PORTARIA PRESIDENCIA N 219" idOficio="6135719" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00045:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113264">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 219, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PRESIDÊNCIA Nº 219, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e regimentais, de acordo com o disposto no art. 17, inciso XI, do Regimento Interno deste Tribunal, e tendo em vista as deliberações contidas no Processo Administrativo SEI 0005299-94.2020.6.07.8006, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder à servidora ESTER FARIAS DE OLIVEIRA, matrícula 1447, ocupante do cargo efetivo de Analista Judiciário, Área de Atividade - Judiciária, Classe "C", Padrão 13, criado pela Lei nº 11.202/2005, aposentadoria voluntária com proventos integrais e paridade, com fulcro art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, assegurada pelo art. 3º c/c o seu §1º da EC 103/2019, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Os proventos de aposentadoria da Servidora são compostos das seguintes verbas:</p><p>I - vencimento do cargo efetivo, acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária - GAJ (art. 11, da Lei nº 11.416/2006, alterada pela Lei nº 13.317/2016);</p><p>II - Adicional por Tempo de Serviço (art. 67 da Lei nº 8.112/90, em c/c o art. 6° da Lei nº 9.624, de 2 de abril de 1998 e inciso II do art. 15 da Medida Provisória nº 2.225-45, de 4 de setembro de 2001), no importe de 11% (onze por cento);</p><p>III - Adicional de Qualificação decorrente de pós-graduação (art. 15, inciso III, da Lei nº 11.416/2006) no percentual de 7,5% (sete vírgula cinco por cento);</p><p>IV - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI (art. 3º da Lei nº 8.911/94, c/c o art. 62-A da Lei nº 8.112/90, inserido pelo art. 3º da MP nº 2.225-45/2001), correspondente a 4/5 de FC-02;</p><p>V - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI (art. 3º da Lei nº 8.911/94, c/c o art. 62-A da Lei nº 8.112/90, inserido pelo art. 3º da MP nº 2.225-45/2001), correspondente a 1/5 de FC-03, que deve ser transformada em "Parcela Compensatória" a ser absorvida por quaisquer reajustes futuros, consoante decidido pelo STF no RE 638.115/CE.</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo referido no art. 1º desta Portaria.</p><p class="assina">Des. HUMBERTO ADJUTO ULHOA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>