<xml><article id="17105479" name="11112020__DK7MQX" idOficio="6111342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00013:00043:00012:00050:00004:00030:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Estado-Maior/Subchefia de Recursos Humanos/Divisão de Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13072472">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA COMGEP Nº 1.236/1SC2, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.236/1SC2, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67009.003610/2020-16, resolve:</p><p>Designar o 3S QESA BEP Refm WALMIR MOREIRA DE AMORIM (Nr Ord 1244981), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no MUSEU AEROESPACIAL, como Auxiliar da Seção de Segurança, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.237/1SC2, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67009.003735/2020-38, resolve:</p><p>Designar o SO BEP R/1 SANDER JOSÉ DA SILVA ROQUE (Nr Ord 2223686), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no MUSEU AEROESPACIAL, como Auxiliar da Seção de Restauração, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.238/1SC2, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67004.000821/2020-39, resolve:</p><p>Designar o Ten Cel Esp Met R/1 ARTUR GONÇALVES FERREIRA (Nr Ord 0800295), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, na ASSESSORIA DE SEGURANÇA OPERACIONAL DO CONTROLE DO ESPAÇO AÉREO, como Chefe da Assessoria do Sistema de Gestão da Qualidade, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.239/1SC2, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67107.007156/2020-56, resolve:</p><p>Designar o SO TCO Refm PEDRO IGNACIO MIRANDA DOS SANTOS (Nr Ord 0321320), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, em caráter excepcional e mediante aceitação voluntária, no GRUPAMENTO DE APOIO DO GALEÃO, como Auxiliar da Gerência de Subsistência, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p><p class="identifica">PORTARIA COMGEP Nº 1.240/1SC2, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE-GERAL DO PESSOAL, de acordo com o disposto na ICA 35-13, aprovada pela Portaria nº 727/GC3, de 2 de julho de 2020, e considerando o que consta no Processo nº 67614.072543/2019-08, resolve:</p><p>Designar o Cap Esp Aer CTA R/1 UBIRAJARA FURTADO BRAGA (Nr Ord 2022761), para a PRESTAÇÃO DE TAREFA POR TEMPO CERTO, mediante aceitação voluntária, no DESTACAMENTO DE CONTROLE DO ESPAÇO AÉREO DE FORTALEZA, como Chefe da Assessoria de Investigação e Prevenção de Acidentes e Incidentes do Controle do Espaço Aéreo de Fortaleza, pelo prazo de 24 meses, a contar da data da publicação desta Portaria no Boletim do Comando da Aeronáutica.</p><p class="assina">Ten Brig Ar LUIS ROBERTO DO CARMO LOURENÇO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>