<xml><article id="17255905" name="AFASTAMENTOS 20.11.2020_" idOficio="6126811" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/11/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13098796">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 147, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 147, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, alterada pela Portaria nº 577, de 26 de outubro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Agente de Polícia Federal CLÁUDIO DE FIGUEIREDO PARADAS, lotado no Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Divisão de Operações de Repressão a Drogas da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas, Armas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar de missão policial na Unidade de Operações de Repressão a Drogas da Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai, no âmbito do Termo de Cooperação Interinstitucional entre a Polícia Federal do Brasil e a Secretaria Nacional Antidrogas do Paraguai - Senad/PY, a realizar-se em Assunção, Paraguai, no período de 23 de novembro a 23 de dezembro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005297/2020-88).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>