<xml><article id="17107520" name="RESOLUCAO EDITADA__DKEXOE" idOficio="6111740" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="12/11/2020" artClass="00046:00128:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO CEARÁ" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13073133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO CRCCE Nº 746, de 26 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO CRCCE Nº 746, de 26 de outubro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE CONTABILIDADE DO CEARÁ, no exercício de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o previsto no art. 8º, parágrafo único, da Resolução CRCCE nº 584/2012, que aprovou o novo Regimento Interno do CRCCE;</p><p>CONSIDERANDO o previsto na Resolução CRCCE nº 0735/2020;</p><p>CONSIDERANDO que o atual Delegado do CRCCE da Delegacia de Quixadá, solicitou sua exoneração;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de manter a representatividade do CRCCE no Interior do Estado do Ceará, facilitando o acesso dos profissionais às atividades institucionais;</p><p>CONSIDERANDO a aprovação de indicação realizada pelo Conselho Diretor do CRCCE, em 21 de setembro de 2020; resolve:</p><p>Art. 1.º - Nomear para ocupar o cargo de Delegado do CRCCE na Delegacia do CRCCE em Quixadá-CE o CONTADOR JOSÉ ERISMÁ NOBRE DA SILVEIRA FILHO - CRCCE Nº 19.402. Art. 2º - O cargo de Delegado do CRCCE não cria vínculo empregatício, previdenciário ou quaisquer outras obrigações de ordem financeira, junto ao Conselho Regional de Contabilidade do Ceará. Art. 3º - As atribuições e competências do Delegado, ora nomeado, estão dispostas na Resolução CRCCE nº 0735/2020. Art. 4º - Esta Resolução entra em vigor nesta data, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">ROBINSON PASSOS DE CASTRO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>