<xml><article id="17069298" name="PORTARIA 2665" idOficio="6107902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00028:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13067111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.665, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.665, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 13, inciso IX, e o artigo 29 do Decreto n° 9.681, de 3 de janeiro de 2019, e o artigo 30, inciso I, da Instrução Normativa CGU n° 13, de 8 de agosto de 2019, com fundamento na Lei nº 8.313, de 23 de dezembro de 1991, e considerando ainda o disposto no artigo 8º, § 2º, da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar DANY ANDREY SECCO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1538586, e RENATA COSTA BANDEIRA DE MELLO, Auditora Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1460084, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, sob o nº 00190.103466/2020-28, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados a partir da designação efetuada por via da Portaria CRG nº 1.101, de 08 de maio de 2020, publicada no D.O.U. nº 88, Seção 2, p. 37, de 11 de maio de 2020, destinado à apuração de supostas irregularidades praticadas pelas empresas Almeida, Rotemberg e Boscoli - Sociedade de Advogados, CNPJ 61.074.555/0001-72, e Rabello Entretenimento Eireli, CNPJ 21.029.498/0001-95, constantes do Processo Administrativo nº 00190.106578/2019-05.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GILBERTO WALLER JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>