<xml><article id="17299357" name="Portaria n 23.990 de 23.11.2020_" idOficio="6131619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00015:00046:02424:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23.990, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23.990, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO ACRE, DA SECRETARIA DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições previstas no art. 44, Inciso I do Regimento Interno da SPU, aprovado pela Portaria nº 335, de 2 de outubro de 2020, tendo em vista o disposto no art. nº 9 do Decreto-Lei 9.760, de 5 de setembro de 1946, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores: I - Diego Pinheiro de Menezes, geógrafo, SPU/AC, SIAPE nº 1405961; II - Antonio Carlos Galdino da Silva Sobrinho, engenheiro cartógrafo, SPU/UC, SIAPE nº 2518580; III - Carlos Sérgio Pessoa Nogueira, engenheiro florestal, SPU/AM, SIAPE nº 2980447; IV - Daniel Fonseca e Silva, geógrafo, SPU/ES, SIAPE nº 1279211; V - Paulo Henrique Arifa dos Santos, engenheiro civil, SPU/MT, SIAPE nº 2354340, membros, para, sob a presidência do primeiro, que em caso de impedimento será substituído pelo segundo, constituírem a Comissão de Identificação e Demarcação das áreas inalienáveis da União, existentes nas 37 Glebas Públicas do estado do Acre, destacadas a seguir: Afluente (Partes A e B); Bom Jardim; Arez (Partes A e B); Campinarana I; Campinarana II; Formoso; Formoso (Perímetro); Luzeiro; Mário Lobão; Mutunga; Oriente I; PA Triunfo; PDS Cachoeira do Oriente; PDS Campo Alegre; PDS Nova Promissão; Porto Luiz (Matrícula 513); Porto Luiz (Matrícula 846); Porto Luiz (Matrícula 847); Porto Peters; Sacado; Santarém Novo Mundo; Santo Antônio; Santo Antônio (Perímetro); Seringal Baturité (Parte); Seringal Boa Vista (Parte); Seringal Catuaba (Perímetro); Seringal Cruzeiro; Seringal Livre-nos-Deus; Seringal Novo Destino; Seringal Porto Central; Seringal Porto Mamuriú; Seringal Prainha (Parte); Seringal Riozinho (Perímetro); Seringal Sagado/Ipiranga; Seringal Santa Clara; Seringal Validade; e Seringal Veneza.</p><p>Art. 2º - A conclusão dos trabalhos dar-se-á no prazo de até 12 (doze) meses, contado da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANA VIDEL DE MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>