<xml><article id="17067061" name="Portaria 09.11.2020__51GK6V" idOficio="6107620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13066636">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>N° 2.047 - Processo nº 23156.001512/2020-57 - Art. 1º Conceder, a partir de 16.10.2020, Pensão Vitalícia a MARIA DOS ANJOS OLIVIERA SILVESTRE, viúva do ex-servidor do Ifes JAYME CELIO FURTADO DOS SANTOS, com fundamento no § 4º do Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com os artigo 16 inciso I, artigo 74 e artigo 77, § 2º inciso V, alínea c, item 6, da Lei nº 8.213/1991. E os cálculos em conformidade com o disposto no Caput do Art. 23 da EC nº 103. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 2.055 - Processo nº 23150.001694/2020-02 - Dispensar, ALEXANDRE MAIA FERREIRA, matrícula SIAPE 2113122, da Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Aracruz do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2060, de 05.09.2019, publicada no DOU em 06.09.2019.</p><p>N° 2.056 - Processo nº 23150.001695/2020-72 - Art. 1º Art. 1º Designar ANDERSON MARIQUITO, matrícula SIAPE 1790267, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC -, do curso Técnico em Química, da Estrutura Administrativa do Campus Aracruz do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>