<xml><article id="17333448" name="Portaria n 555-2020" idOficio="6134912" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar/Serviço de Veteranos e Pensionistas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13111404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 555/SVPM, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 555/SVPM, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO SERVIÇO DE VETERANOS E PENSIONISTAS DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência prevista no art. 2º, inciso II, do anexo F, da Portaria nº 24, de 09/03/2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com a decisão proferida pelo Tribunal Regional Federal da 2ª Região, referente ao Processo nº 0169443-38.2014.4.02.5117 (2014.51.17.169443-8), transitado em julgado e encaminhado para cumprimento por intermédio do Ofício nº 01807/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria da União da 2ª Região, resolve:</p><p>Art. 1° Alterar os termos do ato de reforma do CB-Ref°-MC-83.3775.31 JOÃO BATISTA DE OLIVEIRA, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria n° 0678/1999, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado, na graduação que ocupava quando na ativa, com os proventos integrais calculados com base na mesma graduação, a partir de 25 de junho de 2015, nos termos do disposto nos art. 104, inciso II; 106, inciso II; 108, inciso VI; e 111, inciso II, da Lei n° 6.880/80, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2º Os atrasados devidos ao autor e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do disposto no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">CMG (IM) FRANCISCO JOSÉ RAPOSO DE ALENCAR MARQUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>