<xml><article id="17125755" name="PORTARIAS CADE DE 11 DE NOVEMBRO" idOficio="6113353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00020:00036:00017:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Conselho Administrativo de Defesa Econômica/Diretoria de Administração e Planejamento/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas/Serviço de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13076053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs CADE DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs CADE DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO ADMINISTRATIVO DE DEFESA ECONÔMICA, no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 10, inciso IX da Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Nº 370 - Dispensar da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), órgão setorial, nível intermediário, a servidora MAISA LIMA BRITO, Agente Administrativa, matrícula SIAPE nº 2168364, em exercício na Coordenação de Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Logística da Diretoria de Administração e Planejamento do Conselho Administrativo de Defesa Econômica.</p><p>Nº 371 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Planejamento e de Orçamento Federal (SIPOF), órgão setorial, nível intermediário, à servidora CRISTIANE ANDRADE SOUSA LACERDA, Agente Administrativa, matrícula SIAPE nº 2170136, em exercício na Coordenação de Finanças da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Logística da Diretoria de Administração e Planejamento do Conselho Administrativo de Defesa Econômica.</p><p class="assina">ALEXANDRE BARRETO DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>