<xml><article id="17101231" name="Marcos Antonio_12_11" idOficio="6110641" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00013:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13071520">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 88 IIR - SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 23 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 88 IIR - SSIM/SAP/1-RIO/SSIP/1, de 23 de outubro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o no5 da alínea d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento de decisão judicial que transitou em julgado em 08 JUN 2020, no Processo nº 5067535-22.2019.4.02.5101/RJ, do 15º Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro - RJ, que declara a inexistência de relação jurídica que autoriza a incidência do Imposto de Renda e determina a restituição dos valores recolhidos, a título de imposto de renda, observada a prescrição quinquenal referente às parcelas que ultrapassem os cinco anos anteriores ao ajuizamento desta ação, de acordo com o Parecer de Força Executória contido no OFÍCIO SEI Nº 258417/2020/ME, de 14 OUT 2020, da Procuradoria-Regional da Fazenda Nacional na 2ª Região, resolve</p><p>CONCEDER em favor do Sd MARCOS ANTONIO GONÇALVES DE ALBUQUERQUE, Prec/CP 96/1409002, Idt 011.345.214-8 MD/EB, CPF 028.642.967-56, o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), a partir de 01 OUT 19, de acordo com o DIEx nº 5185-SeçDU/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 15 OUT 20, em face da incapacidade do militar inativo ter sido motivada por doença capitulada em lei, com fulcro no inciso XIV, do art. 6º, da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 1988.</p><p>O ressarcimento de valores anteriores referentes ao Imposto de Renda, inclusive sobre o Adicional Natalino, deverá ser requerido pelo interessado junto à respectiva Unidade da Receita Federal, se for o caso.</p><p class="assina">Gen Div ANDRÉ LUIZ SILVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>