<xml><article id="16981060" name="Portarias de 03 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6099040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   DE  3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.187 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, ANDRE FIGUEIREDO MORAES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 6390785, do cargo de Diretor de Administração de Planejamento, código CD-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.188 - Art. 1º - EXONERAR ALEXANDRE CARDOSO QUINTANILHA, Contador, matrícula SIAPE nº 2380016, do cargo de Chefe do Departamento de Gestão Orçamentária, da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.189 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora MARINA PEREIRA DANCOUR DE PINHO, ocupante do cargo de Administrador, matrícula SIAPE nº 2268233, da função de Chefe da Divisão de Planejamento e Controle Orçamentário, do Departamento de Gestão Orçamentária, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.192 - Art. 1º - NOMEAR o servidor ALEXANDRE CARDOSO QUINTANILHA, Contador, matrícula SIAPE nº 2380016, para o cargo de Diretor de Administração e Planejamento, código CD-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.193 - Art. 1º - NOMEAR a servidora MARINA PEREIRA DANCOUR DE PINHO, Administrador, matrícula SIAPE nº 2268233, para o cargo de Chefe do Departamento de Departamento de Gestão Orçamentária, da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.190 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor ALEXANDRE CARDOSO QUINTANILHA, ocupante do cargo de Contador, matrícula SIAPE nº 2380016, do encargo de substituto eventual do Diretor de Administração e Planejamento, código CD-03.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.191 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora MARINA PEREIRA DANCOUR DE PINHO, ocupante do cargo de Administrador, matrícula SIAPE nº 2268233, do encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Gestão Orçamentária, da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>