<xml><article id="16930013" name="ATO GDGSET 339_2020_A CONTAR DE " idOficio="6094197" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 339, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 339, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 20, de 27/10/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor JOSE ELIAS CABRAL JUNIOR, código 29475, Técnico Administrativo, requisitado do Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis-IBAMA, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar a servidora JULIANA DOS SANTOS VIEIRA, código 51529, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora NORMA CECILIA PALHARES PETTENGILL, código 58593, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar a servidora FRANCINE MIRANDA GRIMALDI DE PASCALE, código 63486, Técnica Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região-MG, removida para esta Corte, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Ives Gandra da Silva Martins Filho, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>