<xml><article id="17319378" name="Portaria n 453 - 2020" idOficio="6133877" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00027:00020:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13110110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 453, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 453, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL - IPHAN, no uso das atribuições que lhe são legalmente conferidas, tendo em vista o disposto no art. 26, V, do Anexo I do Decreto no. 9.238, de 15 de dezembro de 2017, que dispõe sobre a Estrutura Regimental do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, e</p><p>Considerando que o item 11.4 do Edital de Seleção do Mestrado Profissional em Preservação do Patrimônio Cultural para Servidores e Empregados Públicos dos Quadros Permanentes Federais e Estaduais, Cargos de Nível Superior - 2020, o qual estabelece que a seleção final dos candidatos caberá a uma Comissão de Homologação;</p><p>Considerando que cabe à Comissão de Homologação a classificação final dos candidatos, tomando como base as atas das comissões anteriores e o conjunto de procedimentos previsto neste Edital, conforme os critérios apresentados no Anexo 5 do Edital;</p><p>Considerando que essa Comissão será formada pela presidente do IPHAN, ou um representante por ela indicado; pelo Diretor do Departamento de Cooperação e Fomento (DECOF), ou um representante por ele indicado; e por um representante da Coordenação do Mestrado;</p><p>Considerando o constante dos autos do processo nº 01458.000102/2020-71;, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Homologação do Processo Seletivo do Edital de Seleção do Mestrado Profissional em Preservação do Patrimônio Cultural do IPHAN - Servidores Efetivos do IPHAN, Cargos de Nível Superior - 2020, que será composta pelos seguintes membros:</p><p>I - Representante da Presidência do IPHAN - Renata Palatucci Menezes - Matrícula SIAPE nº 2577847;</p><p>II - Representante do Centro Lucio Costa - Beatriz Adams Landau - Matrícula SIAPE 223641;</p><p>III - Representante do Departamento de Coordenação e Fomento - Paulo Moura Peters - Matrícula SIAPE 1800135.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LARISSA PEIXOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>