<xml><article id="16975892" name="repub - Portaria 639_ nomeacao -" idOficio="6098344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13050121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA UFERSA/GAB Nº 639, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020  (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA UFERSA/GAB Nº 639, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020 (*)</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, tendo em vista o que consta no Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, considerando o que determina o Inciso VI, Artigo 44 do Estatuto da Universidade; considerando o Processo Administrativo n° 23091.009707/2020-98, que trata de aproveitamento de concurso público, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, com lotação no Campus Angicos, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, publicada no D.O.U. de 12/12/1990, José Armando Camilo dos Santos, classificado em 46º lugar nas vagas destinadas aos negros, no Concurso Público realizado pela Universidade Federal da Paraíba, homologado pelo Edital n° 82/2019, publicado no Diário Oficial da União, de 13 de agosto de 2019, o qual teve o prazo de validade suspenso conforme Portaria UFPB/GAB nº 40, de 28/05/2020, publicada no D.O.U. de 02/06/2020, retificada pela Portaria UFPB/GAB nº 173, de 02/10/2020, publicada no D.O.U. de 05/10/2020, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 1, do Quadro Permanente desta Instituição, em regime de 40 horas semanais, nos termos do Regime Jurídico Único dos Servidores Públicos Civis da União e do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em vaga decorrente da aposentadoria voluntária de Maria do Socorro Amorim, conforme Portaria UFERSA/GAB nº 0212/2020, de 19 de março de 2020, publicada no DOU de 23/03/2020, retificada no Diário Oficial da União N° 59, de 26 de março de 2020, seção 2, pág. 27, código de vaga nº 0306891. A posse do servidor ora nomeado ocorrerá no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no D.O.U.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p><p class="nota">Republicada por ter saído no DOU N° 209, de 03 de novembro de 2020, seção 2, página 36, com incorreção no original.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>