<xml><article id="17271381" name="PORT 23.11 presi" idOficio="6128212" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 2.694 - Designar o servidor ANTONIO AUGUSTO AGUIAR FERREIRA, matrícula SIAPE n. 1511425, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe do Serviço de Regularização Ambiental, código DAS 101.1, da Coordenação de Licenciamento Ambiental de Transportes da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental de Empreendimentos Lineares Terrestres da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.695 - Designar a servidora RAQUEL DA SILVA SOBRAL, matrícula SIAPE n. 687057, para o encargo de substituta da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão Técnico-Ambiental, código FCPE 101.2, da Superintendência em Roraima, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 29/12/2020 a 31/01/2021.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>