<xml><article id="16973275" name="PORTARIA CONPORTOS N 09 - Retifi" idOficio="6097924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00020:00034:00526:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Segurança Pública/Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13049526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 9, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 9, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO NACIONAL DE SEGURANÇA PÚBLICA NOS PORTOS, TERMINAIS E VIAS NAVEGÁVEIS - CONPORTOS, no uso de suas atribuições e conforme o disposto no Decreto nº 9.861, de 25 de junho de 2019, e no Regimento Interno da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis - CONPORTOS, aprovado pela Portaria nº 30, de 29 de janeiro de 2020, do Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, e considerando o disposto na Resolução nº 53 - CONPORTOS, de 04 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 172, Seção 1, de 08 de setembro de 2020, assunto disposto em ata da 139ª Reunião Ordinária da Conportos, processo SEI/MJSP nº 08020.003495/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros da Comissão Estadual de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis do Estado da Paraíba - Cesportos-PB, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pelo Ministério da Justiça e Segurança Pública / Polícia Federal:</p><p>a) Titular - Gustavo Paulo Leite de Souza;</p><p>b) Substituto - Rosilene Gleice Duarte Santiago.</p><p>II - Pela Ministério da Defesa / Capitania dos Portos da Paraíba:</p><p>a) Titular - Rodrigo Amaral Godoy;</p><p>b) Substituto - Luiz Alberto de Souza Araújo.</p><p>III - Pelo Ministério da Economia / Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil:</p><p>a) Titular - Paulo Sérgio Costa;</p><p>b) Substituto - Daniel Reis de Almeida.</p><p>IV - Pela Agência Nacional de Transportes Aquaviários - Antaq:</p><p>a) Titular - Giovanni Giuseppe da Nóbrega Marinho;</p><p>b) Substituto - Fábio Alecsandro de Melo Bonifacio.</p><p>V - Pelo Governo de Estado da Paraíba / Secretaria de Estado da Segurança e da Defesa Social:</p><p>a) Titular - Tiago Aragão de Almeida;</p><p>b) Substituto - Antonio da Silveira.</p><p>VI - Pela Autoridade Portuária da Paraíba:</p><p>a) Titular - Gilmara Pereira Temóteo;</p><p>b) Substituto - Fernando Saulo Dornelas de Figueiredo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga a Portaria nº 1, de 14 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 97, Seção 2, Página 28, de 22 de maio de 2020.</p><p class="assina">MARCELO JOÃO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>