<xml><article id="17149290" name="Portaria n 511 - Substituicao - " idOficio="6115846" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00007:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13080082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 511, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 511, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 7º, incisos I e II, do Anexo I do Decreto n° 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU de 21 de fevereiro de 2020 e, ainda, com fulcro nos artigos 8º e 10, parágrafo 3º, da Lei n° 12.846, de 1º de agosto de 2013, no Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015 e na Portaria nº 122, de 18 de junho de 2019, publicada no DOU nº 177, de 19 de junho de 2019, tendo em vista o que consta no Processo nº 21000.052424/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar LEOPOLDO DE BERREDO REIS DE SOUSA, Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, matrícula SIAPE nº 1726930, para, em substituição a MARINA JORGE COSTA, Auditora Fiscal Federal Agropecuária, matrícula SIAPE nº 2171270, compor a Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica, no processo nº 21000.052424/2020-81.</p><p>Art. 2º - Dispensar do controle de frequência de ponto eletrônico do servidor LEOPOLDO DE BERREDO REIS DE SOUSA em virtude da necessidade de dedicação exclusiva, conforme Portaria nº 1895, de 07 de novembro de 2018, c/c art. 1º, 6º e 11 da Portaria nº 181/2019, e em analogia ao disposto no art. 152, § 1°, da Lei nº 8.112/90, até a conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">NÉLIO DO AMPARO MACABU JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>