<xml><article id="17047405" name="P8RIBEIRAOPRETO63__JOHXP6" idOficio="6105662" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00015:00052:00100:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Ribeirão Preto" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DELEGADO SUBSTITUTO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM RIBEIRÃO PRETO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 364 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284 de 27 de julho de 2020 publicada no Diário Oficial da União de 27 de julho de 2020:, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao servidor JAIR NOGUEIRA DOS SANTOS, Analista-Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SiapeCad nº 5456, no período de 01/10/2020 a 30/11/2020 para praticar os atos previstos no artigo 361 e 366 do Regimento Interno da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 27 de julho de 2020, atribuídos ao Agente da Receita Federal do Brasil em Jaboticabal, em razão da inexistência de titular e aposentadoria do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Determinar que em todos os atos praticados em função das competências ora delegadas, sejam mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3º Ficam convalidados os atos praticados pelo Servidor, no uso das atribuições acima elencadas, até a publicação da presente portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ARMANDO VICENTE MEDEIROS BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>