<xml><article id="17265899" name="Portarias 20.11.2020 - Zanatta" idOficio="6127243" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099383">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 20 de novembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 978 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Paranaguá, na Coordenadoria de Ensino, BRUNO FELIPE VENANCIO, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 265035.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 980 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Paranaguá, na Coordenadoria de Ensino, TATIANA OLIVEIRA COUTO SILVA, habilitada em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2020, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 459441.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 981 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Palmas, na Coordenadoria de Ensino, MAYCKEL DA SILVA BARRETO, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 265619.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 982 - Art. 1º Declarar culpado o servidor GABRIEL PEREIRA AVILA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1580561, lotado no Campus Paranaguá, pela infração ao Art. 138 da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Aplicar ao servidor GABRIEL PEREIRA AVILA a penalidade de DEMISSÃO, a partir de 01 de dezembro de 2020, nos termos do Art. 132, inciso II, da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria Nº 973, de 19 de novembro de 2020.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>