<xml><article id="17255484" name="Portaria_PATRICIA HELENA LUCAS P" idOficio="6126759" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13098702">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.873 - Nomear, em caráter efetivo, FERNANDO RIEGEL, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 50/2019 de 15 de Julho de 2019, homologado em 17 de julho de 2019 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Enfermagem Médico-Cirúrgica da Escola de Enfermagem, em vaga decorrente de falecimento previsto no Art. 33º da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990da Professora Elisabeth Gomes da Rocha Thome, código nº 277315, ocorrida em 28 de Dezembro de 2019, conforme Portaria nº.582 de 16/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 17/01/2020. Processo nº. 23078.526534/2018-09.</p><p>Nº 5.874 - Nomear, em caráter efetivo, EDUARDO ZILLES BORBA, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 25/2020 de 25/08/2020, homologado em 27/08/2020 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, em vaga decorrente da aposentadoria da professoraNILDA APARECIDA JACKS, vaga nº 277293, ocorrida em 27/03/2019,conforme Portaria nº. 2674 de 26/03/2020, publicada no Diário Oficial da União de 27/03/2020. Processo nº. 23078.516472/2019-08.</p><p class="assina">PATRICIA HELENA LUCAS PRANKE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>