<xml><article id="17046008" name="PORTARIA N 383" idOficio="6105453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00011:00041:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Agência Espacial Brasileira/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 383, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 383, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO SUBSTITUTO DA AGÊNCIA ESPACIAL BRASILEIRA, no uso das atribuições que lhe foi delegada pela Portaria nº 102, de 26 de junho de 2015, publicada no Boletim Interno da Agência Espacial Brasileira de 30 de junho de 2015, com base na Portaria nº 184, de 1º de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 3 de junho de 2020 , de acordo com o Artigo 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar como Pregoeiros da Agência Espacial Brasileira os servidores JOSÉ SÉRGIO MARQUES DOS SANTOS, CPF nº ***.323.048-** e matrícula SIAPE nº 2.317.103, JOSIVAL LÚCIO DE SOUSA , CPF nº ***.980.051-** e matrícula SIAPE nº 0.158.372, e ANTONIO CRISTOVÃO DOS SANTOS, CPF nº ***.792.341-** e matrícula SIAPE nº 1.757.414, devidamente capacitados nos termos da legislação vigente.</p><p>Art.2º. Designar como membros da Equipe de Apoio aos Pregoeiros da Agência Espacial Brasileira os servidores, EDIVALDO DE SOUSA GONÇALVES, CPF nº ***.277.101.** e matrícula SIAPE nº 6.094.457, JUNIO NETTO DE CASTRO, CPF nº ***.386.991-** e matrícula SIAPE nº 1.956.988 e JEAN CARLOS BORGES BRITO, CPF nº ***.236.511-** e matrícula SIAPE nº 1.148.434.</p><p>Art. 3º. Delegar competência aos Pregoeiros para assinar e divulgar os Editais de Pregão, observado o disposto no art. 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 4º. O encargo desta designação não desobriga os servidores do regular exercício de suas atribuições funcionais.</p><p>Art. 5º. Fica revogada a Portaria nº 356-AEB, de 12 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 6º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Danilo Melo Gonçalves Alves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>