<xml><article id="16936264" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6095165" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13045100">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 98.782, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98.782, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei n. 8.112/1990, a nomeação de ANA PAULA DE SOUZA MAMBRÍ, para o cargo de Técnico de Laboratório/Biologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria N. 98.724, publicada no DOU de 23 de outubro de 2020. (Processo n. 040810/2020-01)</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, tendo em vista o que consta do Decreto n. 7.232, publicado no DOU de 20 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 98.792-TORNAR SEM EFEITO, com base no parágrafo 6º do artigo 13 da Lei nº 8.112/1990, a nomeação de ANA LÚCIA ANVERSA SEGATTO para o cargo de Técnico de Laboratório/Biologia, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, nomeado(a) através da Portaria n. 98.722, publicada no DOU de 23 de outubro de 2020. (Processo n. 040798/2020-27)</p><p>Nº 98.793-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, CARLA VELLOSO GIANNI, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 93º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293225. (Processo n. 047927/2020-16)</p><p>Nº 98.794-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, MARIA EDUARDA GALLARRETA DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 94º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 293784. (Processo n. 047926/2020-63)</p><p>Nº 98.795-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, DIANA TOMAZI MURATT, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 17º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Técnico de Laboratório/Química, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 571996. (Processo n. 047928/2020-52)</p><p>Nº 98.796-NOMEAR, em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal desta Instituição, de acordo com o item I, do artigo 9º, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, HENRIQUE FACCIN, habilitado(a) em Concurso Público, classificado(a) em 3º lugar, pela ampla concorrência, para Santa Maria, para exercer o cargo de Químico, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga pertencente ao QRSTA desta Instituição, código de vaga n. 689726. (Processo n. 047929/2020-05)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>