<xml><article id="17166548" name="publicacao RDC novembro-1" idOficio="6117376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00019:00032:00101:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional em Pernambuco/Seção de Administração e Finanças/Setor de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.526, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.526, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DE PERNAMBUCO DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 1º da Portaria do Diretor- Geral desta Autarquia, nº 4.004, de 01 .de julho de 2020, publicada no D.O.U de 07 de julho de 2020, Seção 1, pág. 150; e tendo em vista o constante do processo nº 50604.006.016/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR o Analista Administrativo ARIVALDO MARQUES DE AMORIM, matr. DNIT nº 3259-0 e os Analistas em Infraestrutura em Transportes, BRUNO LEZAN BITENCOURT, matr. DNIT nº 4189-0 e GENIVAL ANDRADE DE OLIVEIRA, matr. DNIT n .5113-6;.para, sob a Presidência do primeiro, constituírem Comissão do RDC no âmbito desta Superintendência Regional do DNIT em Pernambuco, para realização dos procedimentos licitatórios nesta modalidade, nos termos do Art. 1º, incisos IV e VIII da Lei 12.461/11; e, como membros substitutos, o Analista Administrativo, EDUARDO DA COSTA PEREIRA DE OLIVEIRA, matr. DNIT nº 5.162-4; o Analista em Infraestrutura em Transportes, LINCOLIN ROBSON DE SOUZA OLIVEIRA, matr. DNIT nº 4188-2; e a Analista em Infraestrutura em Transportes, CRISTIANE SOARES LOPES, matr. DNIT nº 5594-8.</p><p>Art. 2º. Por força da recomendação contida no Acordão 2065/2013-TCU Plenário, informamos que os servidores acima designados não terão dedicação exclusiva a esta função.</p><p>Art. 3º. Fica Revogada a Portaria nº 2.681/20, publicada no DOU em 11 de maio de 2020, Seção 2, pág. 31.</p><p>Art. 4º. Esta Portaria é válida pelo período de 01 (um) ano a contar da data de sua publicação.</p><p class="assina">CACILDO DE MEDEIROS BRITO CAVALCANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>