<xml><article id="17257315" name="PORTARIA N 3814-EMCFA-MD" idOficio="6127001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  3.814/EMCFA-MD, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.814/EMCFA-MD, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 2º da Portaria nº 3320/GM/MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e os Processos nº 09243.000272/2020-83, nº 60080.000253/2019-81, nº 60080.000922/2018-33 e nº 64536.001961/2019-94, resolve:</p><p>ALTERAR, as portarias abaixo relacionadas, referentes à designação de militares para exercerem função de natureza militar na Missão das Nações Unidas do Sudão do Sul (UNMISS), conforme o seguinte:</p><p>a) na Portaria n° 3.179/EMCFA-MD, de 23 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 146, de 31 de julho de 2019, seção 2, página 10, e suas alterações, referente à designação do Coronel PAULO GERALDO MADUREIRA ROCHA, do Comando do Exército:</p><p>Onde se lê: "no período de 6 de agosto de 2019 a 7 de novembro de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 6 de agosto de 2019 a 14 de novembro de 2020".</p><p>b) na Portaria nº 4.422/EMCFA-MD, de 12 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 241, de 17 de dezembro de 2018, seção 2, página 8, e suas alterações, referente à designação da Capitão (FAB) JEANNE DE AQUINO ARAUJO DOS SANTOS, do Comando da Aeronáutica:</p><p>Onde se lê: "no período de 29 de junho de 2019 a 23 de outubro de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 29 de junho de 2019 a 27 de outubro de 2020".</p><p>c) na Portaria n° 1.214/EMCFA-MD, de 15 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 53, de 19 de março de 2019, seção 2, página 14, e suas alterações, referente à designação do Capitão (EB) BRUNO ANGRIZANI GONZAGA, do Comando do Exército:</p><p>Onde se lê: "no período de 16 de junho de 2019 a 23 de outubro de 2020";</p><p>Leia-se: "no período de 16 de junho de 2019 a 13 de novembro de 2020".</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>