<xml><article id="17163917" name="Portaria n 107-Reversao-13 NOV 2" idOficio="6116879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 107, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 107, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0194753935) DANILO SILVA MAIA, a contar de 23 de agosto de 2020.</p><p>b. Por término do Curso de Direção Político-Estratégica e Defesa, Chile, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 1º de agosto de 2020:</p><p>1) o Cel Inf (1274707734) LUIZ CARLOS DUQUE DA SILVA;</p><p>2) o Cel Art (0203895545) ALEXANDER DE SÁ VILELA;</p><p>3) o Cel Inf (0203911045) GUILHERME MOTINHA NUNES;</p><p>4) o Cel Inf (0203932041) ROBERVAL DE ALMEIDA; e</p><p>5) o Cel Inf (0203935242) SERGIO MURILO PEREIRA DA SILVA.</p><p>c. Por término do Curso de Política e Estratégia, Nigéria, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0202904843) RUBENS RIBEIRO GUIMARÃES JUNIOR, a contar de 8 de agosto de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Assessor da Subsecretaria de Serviços de Assessoramento (SSA) da Junta Interamericana de Defesa (JID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0187465638) SERGIO BORGES MEDEIROS DA SILVA, a contar de 25 de agosto de 2020.</p><p>e. Por término do Curso de Estratégia, Administração e Operações Militares, Portugal, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0203325741) LÚCIO ANDERSON DE AZEVEDO ROCHA, a contar de 8 de agosto de 2020.</p><p>f. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior Geral, México, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel QMB (0113979744) VINICIUS JOSÉ NEGRINI SOARES, a contar de 2 de agosto de 2020.</p><p>g. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior Geral e, em prosseguimento, Instrutor do Curso de Comando e Estado-Maior Geral na Escola Superior de Guerra, México, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Int (0113999148) NOÉ BISPO DA SILVA, a contar de 1º de agosto de 2020.</p><p>h. Por término da Missão de Segurança da Embaixada do Brasil no Congo e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0100145051) VINICIUS MELQUÍADES CUNHA, a contar de 1º de agosto de 2020.</p><p>i. Por término da Missão de Observador Militar e Oficial de Ligação na Força Tarefa Argentina nº 54 na Força de Manutenção da Paz das Nações Unidas no Chipre (UNFICYP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Cav (0100378553) FELIPE FRYDRYCH, a contar de 30 de agosto de 2020.</p><p>j. Por término do Curso de Aperfeiçoamento de Capitães de Intendência, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap Int (0100585959) LEONARDO DA SILVA LIMA, a contar de 24 de julho de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Monitor Desportivo do Ministério da Defesa do Suriname e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Sau (0130722648) WOTTSON PEÇANHA OLIVEIRA, a contar de 1º de agosto de 2020.</p><p>b. Por término da Missão de Segurança da Embaixada do Brasil no Congo e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Art (0435376942) MARCOS VINICIUS AUGUSTO, a contar de 1º de agosto de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>