<xml><article id="17141980" name="3098 (DOU de 16.11.2020)" idOficio="6111603" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/11/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13073008">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.098,  DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.098, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 017424/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e,</p><p>Considerando a dispensa, por motivo de aposentadoria, do servidor Inaldo Falcão da Gama da função comissionada de Chefe de Núcleo, código STM-FC-05, conforme Ato nº 1980673;</p><p>Considerando a Apostila nº 1364205, que lotou Romulo Rocha Coe junto à Assessoria Jurídica do Presidente;</p><p>Considerando a Apostila nº 1376947, que lotou Francisco Lucchesi Bastos Jurema junto à Assessoria Jurídica do Presidente, resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR o Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ROMULO ROCHA COE, matrícula 9418, para exercer, em decorrência da dispensa de Inaldo Falcão da Gama, a função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, junto ao Núcleo de Gerenciamento de Precedentes, da Assessoria Jurídica do Presidente. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, FRANCISCO LUCCHESI BASTOS JUREMA, matrícula 1191, para exercer, em decorrência da dispensa de Romulo Rocha Coe, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, da Seção de Apoio Administrativo, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, do Núcleo de Apoio ao Presidente.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>