<xml><article id="17181125" name="PORT 808 A 816 E 818 A 824" idOficio="6118577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 808, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 808, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar SONDOVALDO CARNEIRO OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, FCPE-101.1, código nº 20.0024, do Departamento de Saúde da Família, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 809, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar LEONARDO ALVES FERREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Apoio Diagnóstico e Terapêutico, FCPE-101.1, código nº 05.0469, do Hospital Federal da Lagoa, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Secretaria Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 810, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar NATALIA BRAGA DE CARVALHO, para substituir, no dia 17/02/2020, e nos períodos de 04/05 a 14/05/2020, de 13/07 a 22/07/2020, e de 13/10 a 21/10/2020, o Chefe da Divisão de Perícia Oficial em Saúde, FCPE-101.2, código nº 05.0102, da Coordenação de Atenção à Saúde do Servidor, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, por motivo de licença médica e férias da titular do cargo.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 811, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar NATALIA BRAGA DE CARVALHO, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Perícia Oficial em Saúde, FCPE-101.2, código nº 05.0102, da Coordenação de Atenção à Saúde do Servidor, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 812, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei n° 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25017.002401/2020-06, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores abaixo relacionados, em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Maxaranguape, no Estado do Rio Grande do Norte, conforme o Convênio SUS n° 38/2020, publicado no Diário Oficial da União n° 214, Seção 3, de 10 de novembro de 2020, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Maxaranguape, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de Maxaranguape, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União n° 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MATRICULA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0481001</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ALDO SILVA DA CÂMARA JÚNIOR</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Guarda de Endemias</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509932</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>JOSÉ MARCOS BARBOSA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509735</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LUIZ CARLOS ROCHA DE SOUZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509901</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MÁRIO SÉRGIO FERREIRA DA CRUZ</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0469363</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PEDRO ROBERTO DE PAIVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Auxiliar de Saneamento</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0515181</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SÉRGIO MANOEL DA SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Auxiliar de Laboratório 8 Horas</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509256</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>GERALDO GABRIEL DE ASSIS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509484</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FRANCISCO DE ASSIS CARVALHO PEREIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509527</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VALDECI MARTINS DA SILVA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>0509868</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITAL LEITE CARDOSO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Agente de Saúde Pública</p></td></tr></table><p>PORTARIA Nº 813, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 16/11/2020, MARIA CALOU DE SÁ SILVA do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Gestão Administrativa, FCPE-101.1, código nº 05.0382, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 814, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25017.002408/2020-10, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor JOSÉ MONTEIRO FILHO, matrícula SIAPE n° 0509727, cargo Agente de Saúde Pública, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de São Miguel do Gostoso, no Estado do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio SUS n° 41/2020, publicado no Diário Oficial da União, n° 213, Seção 3, de 9 de novembro de 2020, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São Miguel do Gostoso, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de São Miguel do Gostoso, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 815, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP 25016.006824/2019-63, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor RAIMUNDO EDUARDO CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 0469861 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 0865/2016, publicado no Diário Oficial da União, nº 230, de 01 de dezembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Bela Cruz Ceará, no Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Prefeitura Municipal de Bela Cruz Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 816, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP 25016.000212/2020-09, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSE EDIVAN DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0478825 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 1118/2017, publicado no Diário Oficial da União, nº 111, de 12 de junho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte - Ceará, no Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Prefeitura Municipal de Juazeiro do Norte no Estado do Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 818, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar INGRID MELO POL FERREIRA para exercer o encargo de substituta eventual do chefe da Divisão de Tomada de Contas Especial, FCPE-101.2, código nº 05.0221, da Coordenação de Contabilidade, da Coordenação-Geral de Execução Orçamentária, Financeira e Contábil, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria Executiva, ficando dispensado HELVIO LOBATO DA CUNHA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 819, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar IBELZA MARIA DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão de Conformidade das Aquisições de Insumos Estratégicos para Saúde, FCPE-101.2, código nº 05.0234, da Coordenação de Licitações e Análise de Mercado de Insumos Estratégicos para Saúde, da Coordenação-Geral de Aquisições de Insumos Estratégicos para Saúde, do Departamento de Logística em Saúde, da Secretaria-Executiva, ficando dispensada ROSILENE DOS SANTOS OLIVEIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 820, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela portaria n° 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar JAMIR ALVES FERREIRA, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe da Casa de Saúde Indígena - Sinop, FCPE-101.1, código 35.0191, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Xingu, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 821, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela portaria n° 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>I. Dispensar JAMIR ALVES FERREIRA do encargo de substituto eventual do Coordenador Distrital de Saúde Indígena, DAS-101.4, código 35.0183, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Xingu, da Secretaria Especial de Saúde Indígena;</p><p>II. Dispensar JAMIR ALVES FERREIRA do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0186, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Xingu, da Secretaria Especial de Saúde Indígena;</p><p>III. Dispensar JAMIR ALVES FERREIRA do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Atenção à Saúde Indígena, FCPE-101.2, código 35.0188, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Xingu, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 822, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar IANE ANDRADE NEVES, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador-Geral de Atenção Hospitalar e Domiciliar, DAS-101.4, código nº 25.0039, do Departamento de Atenção Hospitalar, Domiciliar e de Urgência, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p>PORTARIA Nº 823, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar LÍVIA DORNELAS DE ALMEIDA, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Financiamento da Atenção Primária, DAS-101.4, código nº 20.0025, do Departamento de Saúde da Família, da Secretaria de Atenção Primária à Saúde.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 824, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MARIA DAS GRAÇAS SIMOES DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituta eventual do chefe do Serviço de Controle Interno e Gestão da Qualidade, FCPE-101.1, código nº 25.0209, do Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva, da Secretaria de Atenção Especializada à Saúde, ficando dispensada, a pedido, ROBERTA ANACHE DE CARVALHO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>