<xml><article id="16996790" name="PORTARIA DE PENSAO NOVEMBRO" idOficio="6100379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053562">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias  de 4 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de novembro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 23.004 - Art. 1º - Conceder pensão a LUZAMIRA MOREIRA DA SILVA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor MARIO ROCHA DA SILVA FILHO, Matricula nº 694087, Ativo do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente Administrativo, Classe "S", Padrão "III", e demais vantagens, a partir de 25.09.2020, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do Art. 2º da Lei nº 10887 de 2004, Art. 215, Art. 217, inciso I, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redação dada pela 13.135 de 17 de junho de 2015, Art. 23 e Art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019 (Processo nº 19975.123799/2020-74).</p><p>Nº 23.034 - Art. 1º - Conceder pensão a OLANDINA FRANCISCA DE OLIVEIRA BARBOSA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor SEBASTIÃO CIRILO BARBOSA, Matrícula nº 2394584, do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III e demais vantagens, a partir de 16.09.2020, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.122686/2020-51).</p><p>Nº 23.088 - Art. 1º - Conceder pensão a MARIA LIVINA DE OLIVEIRA(vitalícia), cônjuge do ex-servidor JUVENIL DE OLIVEIRA, Matricula nº 700217, Aposentado do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente de Portaria, Classe "S", Padrão "III", e demais vantagens, a partir de 05.08.2020, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do Art. 2º da Lei nº 10887 de 2004, Art. 215, Art. 217, inciso I, art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, Art. 23 e Art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019 (Processo nº 19975.122376/2020-37).</p><p>Nº 23.090 - Art. 1º - Conceder pensão a CLEODOANA ALMEIDA DE SOUZA(vitalícia), companheira do ex-servidor DONIZETI ANICETO DE LIMA, Matricula nº 2386125, Aposentado do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe "D", Nível "404", e demais vantagens, a partir de 25.06.2020, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10887 de 2004, Art. 215, Art. 217, inciso III, Art. 218 e Art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, Art. 23 e Art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019 (Processo nº 19975.114499/2020-02).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>