<xml><article id="16933861" name="3086 3087 (DOU de 3.11.2020)" idOficio="6094793" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/11/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13043749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.086, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.086, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 016135/20-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DECLARAR a vacância, a contar de 13 de outubro de 2020, do cargo de Técnico Judiciário, área Administrativa do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, ocupado pela servidora RAYANNE RAMOS DA SILVA, matrícula 1400, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Alte de Esq. MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.087, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 016861/20-00.240 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa de Emanuel Patricio Beserra Garioli, por meio do Ato nº 3073/2020 (1969598);</p><p>Considerando a apostila de lotação nº 1973813, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, SHEILA FERNANDES RUFINO LOPES, matrícula 1059, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar Carlos Augusto Amaral Oliveira.</p><p>Art. 2º Designar o Maj MAURO SANTOS DA SILVA, matrícula 1506, para exercer, em decorrência da dispensa de Sheila Fernandes Rufino Lopes, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar Carlos Augusto Amaral Oliveira.</p><p>Art. 2º Designar a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, SHEILA FERNANDES RUFINO LOPES, matrícula 1059, para exercer, em decorrência da dispensa de Emanuel Patricio Beserra Garioli, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar Carlos Augusto Amaral Oliveira.</p><p class="assina">Alte de Esq. MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>