<xml><article id="17113120" name="621 2020 SE" idOficio="6112424" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00026:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074865">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 621, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 621, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 120, publicada no Diário Oficial da União nº 14, de 21 de janeiro de 2020, na forma do disposto no Decreto n° 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, no Decreto n° 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo nº 25000.174991/2019-13, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar, excepcionalmente, o afastamento do País da servidora MARTA ROBERTA SANTANA COÊLHO, matrícula SIAPE nº 1016783, Tecnologista em exercício na Coordenação-Geral de Informações e Análises Epidemiológicas, da Secretaria de Vigilância em Saúde, com a finalidade de participar de Doutorado em Saúde Internacional no Programa de Pós-Graduação stricto sensu em Ciências e Tecnologias em Saúde da Universidade Nova de Lisboa, em Portugal, no período de 9 de novembro de 2020 a 1º de dezembro de 2023, inclusive trânsito, com ônus limitado, ou seja, apenas manutenção dos vencimentos.</p><p>Art. 2º A servidora deverá comunicar à Secretaria de Vigilância em Saúde (SVS), imediatamente, quaisquer intercorrências que porventura prejudiquem o usufruto do afastamento concedido.</p><p class="assina">JORGE LUIZ KORMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>