<xml><article id="17275145" name="PORTARIA 1928 e outras" idOficio="6128862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00133:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13101921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.928, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.928, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.015621/2020-57, resolve:</p><p>CONCEDER Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável ao servidor ELOILSON DA COSTA RODRIGUES, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 3140185, Identificação Única nº 31401856, ocupante do cargo de Técnico em Telecomunicação, Classe D, Nível I, Padrão 01, Grupo/Cargo 701/264, Código de Vaga nº 324882, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 23 de novembro de 2020.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1929, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.015525/2020-17, resolve:</p><p>CONCEDER Vacância de Cargo Público em decorrência de posse em outro cargo inacumulável ao servidor DEILTON DANIEL ANASTACIO, do quadro funcional efetivo da Universidade Federal do Acre, Matrícula SIAPE nº 1915786, Identificação Única nº 19157861, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível IV, Padrão 06, Grupo/Cargo 701/200, Código de Vaga nº 902615, lotado no Centro de Educação, Letras e Artes, desta Instituição Federal de Ensino Superior - IFES, com base no art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a contar de 26 de novembro de 2020.</p><p>Declaro vago, em decorrência, o cargo acima citado.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.930, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.015288/2020-86, resolve:</p><p>Art. 1º PRORROGAR até ulterior deliberação, o prazo da Portaria nº 1564, de 24 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União - DOU, nº 103, Seção 2, página 28, de 30 de maio de 2018, que designou a servidor KLEBER ANDOLFATO DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 03, Matrícula SIAPE nº 2039769, para responder pela Coordenação do Curso do Curso de Bacharelado em Engenharia Agronômica, do Campus de Cruzeiro do Sul, Símbolo FUC-001, e a servidora SONAIRA SOUZA DA SILVA, Professora do Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, Nível 02, Matrícula SIAPE nº 1988449, para exercer função de Vice-Coordenadora do referido Curso, a contar de 07 de maio de 2018.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor, a contar da publicação no DOU.</p><p class="assina">MARGARIDA DE AQUINO CUNHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>