<xml><article id="16959753" name="EXTRATOPORTARIA DOU 03.11 Rosy 2" idOficio="6096428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00148:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de  30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 496 Art. 1º Retificar, em parte, a Portaria/Reitoria nº 394, de 03.09.2020, publicada no DOU de 04.09.2020, Seção 2, página 32, que concedeu aposentadoria a servidora ELLEN SILVA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1821514, o que se faz da seguinte forma: Onde se lê "(...) Padrão 406 (...)"; Leia-se: "(...) Padrão 407 (...)". (Processo nº 23122.008481/2020-72)</p><p>Nº 497 Art. 1º Retificar a Portaria/Reitoria nº 218, de 25 de maio de 2020, publicada no DOU em 26 de maio de 2020, Seção 2, página 26, que nomeou a servidora ADRIANA AMORIM DA SILVA para exercer o cargo de Chefe de Assessoria Especial para Regulação e Pesquisas Institucionais, em seu parágrafo único, onde se lê:</p><p>"A Assessoria Especial para Regulação e Pesquisas Institucionais tem por finalidade realizar a interlocução entre o Ministério da Educação e a UFSJ, pelas informações inseridas no e-MEC, por acompanhar os processos nos sistemas oficiais de regulação e supervisão da Educação Superior, os processos avaliativos vinculados ao CONAES, SINAES e INEP, o Censo Anual da Educação Superior e chefiar o Setor de Regulação e Legislação da Educação Superior (SERLE) e realizar outras atribuições delegadas pela Reitoria."</p><p>Leia-se:</p><p>"A Assessoria Especial para Regulação e Pesquisas Institucionais tem por finalidade realizar a interlocução entre o Ministério da Educação e a UFSJ, pelas informações inseridas no e-MEC, por acompanhar os processos nos sistemas oficiais de regulação e supervisão da Educação Superior, os processos avaliativos vinculados ao CONAES, SINAES e INEP, o Censo Anual da Educação Superior e chefiar o Setor de Regulação e Legislação da Educação Superior (SERLE) e realizar outras atribuições delegadas pela Pró-Reitoria de Ensino de Graduação."</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ROSY IARA MACIEL DE AZAMBUJA RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>