<xml><article id="16941053" name="Portaria 284-2020-DG" idOficio="6095770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00019:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Aquaviários" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 284/DG, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 284/DG, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE TRANSPORTES AQUAVIÁRIOS - ANTAQ, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 20, incisos IV e VII, do Regimento Interno, tendo em vista o disposto no art. 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 20, da Lei nº 13.326, de 29 de julho de 2016, e considerando o que consta nos processos SEI nº 50300.015009/2020-61 e nº 50300.018743/2020-81, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora FABIANE FERNANDES HANONES MALAN, ocupante do cargo de Especialista em Regulação de Serviços de Transportes Aquaviários, Matrícula SIAPE nº 1823074, pertencente ao quadro de pessoal da ANTAQ, para exercer suas atividades no Tribunal Administrativo do Conselho Administrativo de Defesa Econômica - Cade, conforme requisição constante do OFÍCIO nº 7426/2020/GAB-PRES/PRES/CAD, para composição de força de trabalho daquele Conselho, com base no artigo 93, inciso II, da Lei n. 8.112/90 e no art. 122 da Lei n. 12.529/2011.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração do servidor é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Cumpre ao requisitante comunicar a frequência do servidor, mensalmente à requisitada.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente à requisitada ao término da requisição.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FRANCISVAL DIAS MENDES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>