<xml><article id="17366866" name="ATO GDGSET 372_2020_DISP_DESIG_D" idOficio="6138409" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 372, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 372, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante dos memorandos nºs 29, 30 e 31, de 27/11/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora DANIELA MACEDO CUNHA MOURAO, código 61098, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar o servidor THIAGO PEREIRA NEVES, código 63000, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar a servidora GABRIELA ZAVADINACK, código 63234, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alexandre de Souza Agra Belmonte.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>