<xml><article id="17018178" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-486-UNI-PGR-" idOficio="6102308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13057066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 486, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 486, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto no artigo 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00413306/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 26 de outubro de 2020, ANDRÉ BRITO DE SOUSA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 30164, do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão Orçamentária e Financeira, CC-2, da Secretaria do Programa de Saúde e Assistência Social do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar MAGNA MARIA DOS SANTOS NASCIMENTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5008, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe da Divisão Orçamentária e Financeira, CC-2, da Secretaria do Programa de Saúde e Assistência Social do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar MAGNA MARIA DOS SANTOS NASCIMENTO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5008, para substituir, pelo período de 26 de outubro a 8 de novembro de 2020, o Chefe da Divisão Orçamentária e Financeira, CC-2, da Secretaria do Programa de Saúde e Assistência Social do Ministério Público Federal, por motivo de cargo vago.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>