<xml><article id="17188072" name="pORTARIA-JANIO JORGE" idOficio="6119802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00019:00002:00153:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Planejamento, Orçamento e Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13086850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.226, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.226, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 3.250, de 11 de outubro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de outubro de 2018, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, na Lei nº 8.878, de 11 de maio de 1994, no art. 5º do Decreto 6.077, de 10 de abril de 2017, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.029495/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar, por prazo indeterminado, o exercício do empregado público anistiado JANIO JORGE AQUINO FONSECA, CPF nº 384.400.916-72, do Quadro de Pessoal desta Pasta, na Universidade Federal de Juiz de Fora/MG.</p><p>Art. 2º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do empregado público mensalmente, ao Órgão ou Entidade cedente.</p><p>Art. 3º O empregado público deverá apresentar-se ao Órgão requisitante no prazo de até 30 dias. Caso não seja possível cumprir esse prazo em decorrência da atual situação de emergência pública, deverá encaminhar justificativa, de preferência, por meio eletrônico.</p><p>Art.4º O ônus pela remuneração é do Órgão cedente.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO BERGAMASCHI FELIZOLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>