<xml><article id="17063947" name="ATO GP 407_2020_Processo 504.852" idOficio="6107082" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/11/2020" artClass="00045:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13065419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 407, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 407, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante dos autos do Processo Administrativo TST nº 504.852/2016-8, resolve:</p><p>Nomear, nos termos do inciso I do art. 9º da Lei nº 8.112/1990, os candidatos, abaixo relacionados, aprovados em concurso público realizado por este Tribunal, para exercerem, em caráter efetivo, o cargo da Carreira Judiciária de Analista Judiciário, Área Judiciária, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal da Secretaria deste Tribunal:</p><p>JULIANA CALLADO LOPES, 14º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Daniel Ramos Cortes;</p><p>JHONE FRANCIS DRAGO BERNARDI, 15º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Inês Marina de Albuquerque;</p><p>LUIZA GENTILINI DA SILVA MEDINA, 17º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Herminia Pfeilsticker Gonçalves de Oliveira;</p><p>GUILHERME FRANCIS DANDREA, 18º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Ana Rita Queiroz Lacerda da Silva;</p><p>FELIPE SANTOS SOUZA DA CUNHA, 5º lugar da lista de candidatos negros, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Luciana Paula Leite Muller;</p><p>RAISSA RIBEIRO, 19º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Rui do Carmo;</p><p>MARCO TULIO DO PRADO E PAULO, 20º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Claudia Cristina Soter da Silveira;</p><p>MARIANA PAIXÃO LINHARES HURTADO RODRIGUEZ, 21º lugar, em vaga originária da vacância, por posse em outro cargo inacumulável, do cargo anteriormente ocupado por Renata Queiroz Dutra;</p><p>THAIS FERREIRA DE SOUZA, 22º lugar, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Claudia Marcela Perazzo Lemos; e</p><p>SHIRLEI PEREIRA SANTOS, 6º lugar da lista de candidatos negros, em vaga originária da vacância, por aposentadoria, do cargo anteriormente ocupado por Mauro Barata de Alencar Osorio.</p><p class="assina">Min. MARIA CRISTINA IRIGOYEN PEDUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>