<xml><article id="17002223" name="PortsGR4568 a 4569 e 4572 a 4573" idOficio="6101142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  3 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de novembro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO os termos da Resolução CoAd nº 18, de 26 de outubro de 2020, que dispõe sobre a adequação da estrutura administrativa do Gabinete da Reitoria, resolve:</p><p>Nº 4.568 - Exonerar a servidora JULIANA NAYARA AGUIAR DOS SANTOS da função de Secretária da Secretaria Executiva do Gabinete da Reitoria (FG-1), a partir de 02/11/2020.</p><p>Nº 4.569 - Exonerar a servidora MARIA ANGELA COELHO DE MELLO da função de Subchefe de Gabinete do Gabinete da Reitoria Adjunto (FG-1), a partir de 02/11/2020.</p><p>Nº 4.572 - Designar a servidora JULIANA NAYARA AGUIAR DOS SANTOS para exercer a função de Secretária do Gabinete da Reitoria, com atribuição de Função Gratificada nível 1, a partir desta data.</p><p>Nº 4.573 - Designar a servidora MARIA ANGELA COELHO DE MELLO para exercer a função de Subchefe do Gabinete da Reitoria, com atribuição de Função Gratificada nível 1, a partir desta data.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>