<xml><article id="17307917" name="PORTARIA N 3760 SE-ME DE 24.11.2" idOficio="6131924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE / ME Nº 3.760, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE / ME Nº 3.760, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo único do art. 19 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e, tendo em vista o que dispõe a Portaria SEDGG/ME nº 21.566, de 30 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída Comissão Especial responsável pelo Processo Seletivo Simplificado, para contratar por tempo determinado o quantitativo máximo de 100 (cem) profissionais, para atender a necessidade temporária de excepcional interesse público, nos termos da alínea "i" do inciso VI do art. 2º da Lei nº 8.745, de 9 de dezembro de 1993, conforme autorizado pela Portaria nº 21.566, de 30 de setembro de 2020, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia.</p><p>Art. 2º Ficam designados como membros da Comissão Especial os seguintes servidores:</p><p>I - Representante da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia:</p><p>a) Denise Gomes dos Santos Barbosa Medeiros - Assistente da Subsecretaria de Supervisão e Estratégia (SUPE) - matrícula 1221224 - titular; e</p><p>b) Henrique Eduardo Medeiros Aquino - Assessor da Secretaria de Políticas Públicas de Emprego (SPPE) - matrícula 1741884 - suplente;</p><p>II - Representante da Coordenação-Geral de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia (CGDEP/DGP/SGC):</p><p>a) Rodrigo de Oliveira Alves - Coordenador-Geral de Desenvolvimento e Movimentação de Pessoal - matrícula 1808731 - titular; e</p><p>b) Daniel Pires de Castro - Coordenador de Provimento e Dimensionamento de Pessoas - matrícula 1750497 - suplente; e</p><p>III - Representante da Coordenação-Geral de Legislação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa da Secretaria Executiva do Ministério da Economia (CGLEJ/DGP/SGC):</p><p>a) Iris Francisca Alves de Sousa - Chefe da Divisão de Normas, Direitos e Deveres de Pessoal - matrícula 1161699 - titular; e</p><p>b) Débora Ribeiro Martins - Agente Administrativo - matrícula 1182305 - suplente.</p><p>Art. 3º A Comissão Especial será presidida e coordenada pelo representante da CGDEP/DGP/SGC.</p><p>Art. 4º A Comissão Especial se reunirá sempre que convocada por seu Presidente, com antecedência mínima de um dia útil.</p><p>§ 1º O quórum de reunião da Comissão Especial é de maioria absoluta.</p><p>§ 2º As deliberações da Comissão Especial serão tomadas por maioria simples.</p><p>§ 3º Além do voto ordinário, o Presidente terá o voto de qualidade em caso de empate.</p><p>§ 4° Poderão ser convidados a participar das reuniões representantes de outros órgãos, a critério da Comissão Especial.</p><p>§ 5º Se necessária a participação de servidores lotados em localidades fora de Brasília, esta se dará por meio de videoconferência.</p><p>§ 6º A participação na Comissão Especial será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 5º Compete à Comissão Especial praticar todos os atos necessários à realização do processo seletivo simplificado de que trata o art. 1º.</p><p>Art. 6º A Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria de Gestão Corporativa (DGP/SGC) prestará apoio administrativo às atividades da Comissão Especial.</p><p>Art. 7º A Comissão Especial realizará suas atividades pelo prazo de até 90 (noventa) dias, prorrogáveis por iguais períodos.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>