<xml><article id="17001101" name="PORTARIA DE PESSOAL N 2944" idOficio="6101000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055165">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.944, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.944, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto nos Processos nºs 12100.106171/2020-54 e 19975.123779/2020-01, resolve:</p><p>Art. 1° Transferir a reparação econômica, de caráter indenizatório, em prestação mensal, permanente e continuada, à senhora RITA DE CASSIA BONFIM, na condição de cônjuge do ex-anistiado político IVANILDO BATISTA BONFIM, com fundamento no art. 13 da Lei nº 10.559, de 2002, combinado com os arts. 217, inciso I e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990 e Portaria/MJ nº 1.135, publicada no DOU de 04 de agosto de 2015, com vigência a contar de 20 de março de 2015, data do julgamento proferido pela Comissão de Anistia.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>