<xml><article id="17232524" name="PORTARIA DGP N 1316 DE 18 DE NOV" idOficio="6124445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13094469">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DGP Nº 1.316, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DGP Nº 1.316, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, e tendo em vista os documentos acostados no Processo nº 08662.014551/2020-21, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o art. 1º da Portaria DGP nº 1276, de 13 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de novembro de 2020, Seção 2, Página 32, da seguinte forma: onde se lê "Designar TARSO MARTINS CARDOSO, matrícula nº 1370999, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-3, da Delegacia em Jataí/GO, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás"; leia-se "Designar TARSO MARTINS CARDOSO, matrícula nº 1370999, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-3, da Delegacia em Jataí/GO, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>