<xml><article id="17163914" name="Portaria n 106-Agregacao-13 NOV " idOficio="6116879" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 106, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-DCEM/DGP/C Ex Nº 106, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Política e Estratégia, Nigéria, o Cel Art (0202904843) RUBENS RIBEIRO GUIMARÃES JUNIOR, a contar de 2 de setembro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Military Assistant to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) o Cel Art (0194764437) MARIO EDUARDO MOURA SASSONE, a contar de 5 de agosto de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Francesa, também acreditado junto ao Governo do Reino da Bélgica, o Cel Art (0203509344) MARCOS JOSÉ MARTINS COELHO, a contar de 28 de agosto de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Military Assistant to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) o Cel Inf (1051233235) MARCELO DA SILVA PINTO, a contar de 5 de agosto de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Oficial de Ligação na Área Cultural e Doutrina, Portugal, o Cel Inf (0203707849) WELTON GOMES MAIA JUNIOR, a contar de 22 de agosto de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Mestrado em Direção Estratégica, México, o Cel Inf (0200851947) FERNANDO AUGUSTO COSTA BASTOS, a contar de 1º de agosto de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Técnico com o objetivo de prestar assessoria militar à Missão Permanente do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos (OEA), EUA, o Cel Com (0203693742) GILSON LOURIVAL DE SOUZA, a contar de 25 de agosto de 2020.</p><p>h. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior Geral, México, o Ten Cel QMB (0113979744) VINICIUS JOSÉ NEGRINI SOARES, a contar de 1º de agosto de 2019.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Estado-Maior das Forças Armadas e instrutor na Escola Superior das Forças Armadas, Espanha, o Ten Cel Cav (0317573947) ÉDERSON SASSO DA SILVA, a contar de 24 de agosto de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Aide de Camp to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) o Cap Inf (0100659754) FELIPE VIEIRA DO NASCIMENTO, a contar de 5 de agosto de 2020.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adjunto da Comissão do Exército Brasileiro em Washington (CEBW), EUA, o Cap Int (0100302959) GUSTAVO GODOY RIBEIRO DA SILVA, a contar de 12 de setembro de 2020.</p><p>l. De acordo com o inciso XIV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter se candidatado a cargo eletivo de natureza política, o Cap QAO (0148326630) LUIZ CLAUDIO FERREIRA, a contar de 15 de agosto de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão Protection to Force Commander na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), a contar de 5 de agosto de 2020:</p><p>a. o 1º Sgt Inf (0435150446) RONDINEI CARVALHO NOGUEIRA; e</p><p>b. o 1º Sgt Eng (0435084140) MARCOS BITENCOURT.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>