<xml><article id="16998436" name="121 -R-2020" idOficio="6100646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13054003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.426, DE  22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.426, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor SANDRO JOSÉ FROEHNER - 2306283, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Engenharia Ambiental, FG-01, do Setor de Tecnologia, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.440, de 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 1430/REITORIA, de 22 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 23 de outubro de 2020, seção 2, pág. 24, que designou a servidora ALINE SINARIA GONÇALVES RODRIGUES - 3148672, como substituta eventual da servidora GABRIELLA DA CRUZ RUPPERT - 3014584, na função gratificada de Secretária, FG-03, da Comissão Permanente de Pessoal Docente da Universidade Federal do Paraná, tendo em vista o que consta no Processo nº 23075.002909/2020-86.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.441 - Exonerar, a pedido, a partir de 31 de outubro de 2020, o servidor FLAVIO SHIGUERU JOJIMA - 1738656, da função gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Veterinárias, FG-03, do Setor Palotina.</p><p>Nº 1.443 - I. Exonerar, a pedido, nos termos do Art. 34 da Lei nº 8.112/90, a partir de 03 de dezembro de 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, o servidor JOÃO RAFAEL DA COSTA MAGALHÃES - 2179027, ocupante do cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, lotado na Agência UFPR Internacional. II. Declarar aberta a vaga.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>