<xml><article id="16929650" name="reitoria 105" idOficio="6094115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00086:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 105, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 105, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Campina Grande, no uso de suas atribuições legais conferidas pelo Decreto de 14 de fevereiro de 2013, publicado no Diário Oficial da União de 15 de fevereiro de 2013, Seção 2, Página 1, e considerando o disposto no § 1º do art. 80 do Decreto-Lei Nº. 200, de 25 de fevereiro de 1967, publicado no Diário Oficial da União de 27 de fevereiro de 1967, e em obediência ao art. 43 do Decreto Nº. 93.872, de 23 de dezembro de 1986, publicado no Diário Oficial da União de 24 de dezembro de 1986 e Processo SEI Nº 23096.043993/2020-40, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANTONIO FERNANDES FILHO, CPF Nº. 981.448.984-00, matrícula SIAPE Nº 1514508-3, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, pertencente ao quadro permanente de pessoal da Universidade Federal de Campina Grande, lotado na Unidade Acadêmica de Enfermagem do Centro de Formação de Professores - CFP, Campus de Cajazeiras, da função de Ordenador de Despesa - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158197, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar JOSE WANDERLEY ALVES DE SOUSA, CPF Nº. 468.239.724-91, Matrícula SIAPE Nº. 1031185-6, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, lotado na Unidade Acadêmica de Letras do Centro de Formação de Professores - CFP, Campus de Cajazeiras, para exercer a função de Ordenador de Despesa - Titular da Unidade Gestora SIAFI Nº. 158197, desta Universidade.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a portaria de Nº. 088, de 11 de junho de 2014.</p><p class="assina">VÂNIA SUELI GUIMARÃES ROCHA</p><p class="cargo">Reitora em Exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>