<xml><article id="16992887" name="ATO GDGSET 343_2020_DISP_DESIG_P" idOficio="6099735" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13052701">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 343, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 343, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 13, de 29/10/2020, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor CLAUDIO BORGES PENA, código 38895, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do referido Gabinete.</p><p>2 - Designar o servidor RAFAEL ZOLET MARTINS, código 43868, Analista Judiciário, Área Judiciária, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar o servidor LUCIANO BEZERRA, código 36854, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>4 - Designar o servidor PAULO ANTONIO SILVA, código 48031, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.moSr. Ministro Augusto César Leite de Carvalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>