<xml><article id="17084030" name="Port 1633" idOficio="6109111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00041:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.633, de 10 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1.633, de 10 de outubro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, na Presidência do Colégio de Procuradores do Trabalho, tendo em vista o disposto no artigo 94, III, da Lei Complementar nº 75/93, no artigo 3º, V, da Resolução nº 78, de 13.11.2008, do Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, e em virtude de abertura de vaga do quinto constitucional reservada ao Ministério Público do Trabalho no Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, com sede em Belo Horizonte/MG; e considerando o que consta do PGEA 20.02.0001.0008684/2020-87, resolve:</p><p>Art.1º Constituir Comissão Eleitoral e Apuradora, com a seguinte composição:</p><p>I - o Subprocurador-Geral do Trabalho Fábio Leal Cardoso, Presidente;</p><p>II - o Procurador Regional do Trabalho Adélio Justino Lucas, Membro;</p><p>III - a Procuradora Regional do Trabalho Adriana Silveira Machado, Membra;</p><p>IV - a Procuradora Regional do Trabalho Soraya Tabet Souto Maior, Suplente.</p><p>Art. 2º A eleição, por meio do Sistema Eletrônico de Votação, mediante voto plurinominal, facultativo e secreto, será realizada conforme estabelecer a Comissão Eleitoral e Apuradora, observando-se a competência e os procedimentos fixados na referida Resolução.</p><p>Art. 3º O Departamento de Tecnologia da Informação/PGT indicará 1 (um/uma) servidor ou servidora para assessorar os trabalhos da Comissão Eleitoral e Apuradora.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>