<xml><article id="16959906" name="PORTARIA N 31-E1_CMDO CMS DE 27 " idOficio="6096611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00044:00015:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/Comando do Comando Militar do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13047182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 31-E1/CMDO CMS, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31-E1/CMDO CMS, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO SUL, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>a. Exonerar, - a pedido, o Cel R/1 (019000601-5) CLEBER DE ASSIS FOURNIER, Prec-CP 96 160557, do Cmdo do 3º Gpt Log (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de outubro de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R/1 (052596043-1) JORGE HUGO CAMINHA SEVERO, Prec-CP 96 1584416, do Cmdo da 5ª Bda C Bld, (Ponta Grossa/PR), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R/1 (023122053-4) ESTARCK PEREIRA MOTTA, Prec-CP 96 1826130, do Cmdo da 5ª RM (Curitiba-PR), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (031762683-6) ROGÉRIO GASPAR KONZEN HEITLING, Prec-CP 96 1826809, do Hospital Militar de Área de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de outubro de 2020, de acordo com a letra b), do inciso II do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (034666202-6) CARLOS GARI RODRIGUES GOMES, Prec-CP 96 1623867, do Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- a pedido, o Cap R/1 (056385513-9) VICTOR LUIZ MALISKY, Prec-CP 96 1807593, do Cmdo da 5ª RM (Curitiba-PR), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (038520032-4) GALDINO MOREIRA DE BRUM, Prec-CP 96 1659069, do CA-Sul (Santa Maria-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (030229982-1) MIGUEL FERNANDO FIGUEIRO GONÇALVES, Prec-CP 96 1731025, da PclinMPA (Porto Alegre-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (031199583-1) ADELMO SILVA DAL POZZOLO, Prec-CP 96 1765312, da Ba Adm Gu SM (Santa Maria-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (056376823-3) PEDRO ODAIR LAURIANO JUNIOR, Prec-CP 96 1721273, do Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (056403673-9) EDSON SCHIMANSKI, Prec-CP 96 1790559, do Cmdo da 5ª Bda C Bld (Ponta Grossa-PR), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo. (Retifica a portaria nº 29-E1/CMDO CMS, de 29/9/2020, publicada no DOU 191, de 05/10/2020).</p><p>- ex officio, o S Ten R/1 (031291123-3) DITTMAR EGON MUSSKOPF, Prec CP 96 1659259, da PclinMPA (Porto Alegre-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o S Ten R/1 (033550523-6) JOSÉ WLADIMIR DA SILVA SCHLOTFELDT, Prec-CP 96 1605179, do CI Bld (Santa Maria-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 2º Sgt R/1 (036973263-1) DAMIÃO AUGUSTO TÂMARA DE TÂMARA, Prec-CP 96 1692763, do 7º RC Mec (Santana do Livramento-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 3º Sgt R/1 (053971523-5) OSNI SAIBERT, Prec-CP 96 1667823, do Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 3º Sgt R/1 (036851583-9) EDSON LUIZ DOS SANTOS RODRIGUES, Prec-CP 96 1573054, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), a partir de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. Nomear</p><p>- o Cel R/1 (052596043-1) JORGE HUGO CAMINHA SEVERO, Prec-CP 96 1584416, no Cmdo da 5ª Bda C Bld, (Ponta Grossa-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de gestão do Cmdo da 5ª Bda C Bld, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cel R/1 (023122053-4) ESTARCK PEREIRA MOTTA, Prec-CP 96 1826130, no Cmdo da 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor do inspetor de saúde da 5ª Região Militar, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cel R/1 (031170563-6) RAUL KLEBER DE SOUZA BOENO, Prec-CP 10 1475722, no Cmdo da 5ª DE (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor do COMDEFESA da 5ª Divisão de Exército (Comitê de Industria de Defesa e Segurança) no Estado do Paraná, a pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (034666202-6) CARLOS GARI RODRIGUES GOMES, Prec-CP 96 1623867, no Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor de gestão de risco, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (038520032-4) GALDINO MOREIRA DE BRUM, Prec-CP 96 1659069, no CA-Sul (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor na área de documentação do Grupo de Gerenciamento e Acompanhamento do Projeto CA-Sul, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (030229982-1) MIGUEL FERNANDO FIGUEIRO GONÇALVES, Prec-CP 96 1731025, na PclinMPA (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de chefe do setor de recepção e acolhimento (marcação de consulta/call center) da PclinMPA, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (049875123-9) MIGUEL ESPOSITO BARREIRO, Prec-CP 12/1345339, na Ba Adm Gu SM (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor administrativo, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (056376823-3) PEDRO ODAIR LAURIANO JUNIOR, Prec-CP 96 1721273, no Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor administrativo na seção do serviço de assistência social da 5ª RM, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (056403673-9) EDSON SCHIMANSKI, Prec-CP 96 1790559, no Cmdo da 5ª Bda C Bld (Ponta Grossa-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de gestor de contratos e aquisições para o Posto Médico, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (056419013-0) LAURO RODRIGUES DA VEIGA, Prec-CP 96 1894369, no Cmdo 5ª DE (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de gestor das atividades administrativas de mudanças estruturais e organizacionais no Comando da 5ª Divisão de Exército, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (020364054-5) EVERSON FERNANDES ATHAYDE, Prec-CP 96/1889062, na Ba Adm Gu SM (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor no órgão de inativos e pensionistas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (036719853-8) JOÃO SALDANHA NUNES, Prec-CP 34 2002467, no Cmdo da 3ª RM (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de analista e auditor do CADBEN/FuSEx na Seção de Inativos e Pensionistas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 1º Ten R/1 (031273153-2) JOSÉ ANTÔNIO ZACARIAS CARDOZO, Prec-CP 96 1805472, no Comando da 2ª Brigada de Cavalaria Mecanizada (Uruguaiana/RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de adjunto da seção de inativos e pensionistas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o S Ten R/1 (031291123-3) DITTMAR EGON MUSSKOPF, Prec-CP 96 1659259, na PclinMPA (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de apoio técnico especializado em Fisioterapia na Clínica de Medicina Física e Reabilitação, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o S Ten R/1 (033550523-6) JOSÉ WLADIMIR DA SILVA SCHLOTFELDT, Prec-CP 96 1605179, no CI Bld (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor do comando na gestão de projetos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (030829634-1) PAULO SERGIO MILER, Prec-CP 96 1859149, na Ba Adm Gu SM (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar de processos de exercícios anteriores, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (036973263-1) DAMIÃO AUGUSTO TÂMARA DE TÂMARA, Prec-CP 96 1692763, no 7º RC Mec (Santana do Livramento-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar da seção de aquisições, licitações e contratos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (031827254-9) JÚLIO CESAR GOMES DE OLIVA ARAÚJO, Prec-CP 96 1879253, no Cmdo 3ª DE (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar do Serviço de Aprovisionamento, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (030987034-3) CARLOS AUGUSTO PASINI, Prec-CP 96 1876093, no 9º B Log (Santiago-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar de gestão de manutenção e logística de viaturas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 2º Sgt R/1 (036787743-8) MIGUEL JESUS CASTRO AGUIRRE, Prec-CP 34 0855288, no 7º RC Mec (Santana do Livramento-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar técnico de manutenção da frota de viaturas do Regimento, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 3º Sgt R/1 (053971523-5) OSNI SAIBERT, Prec-CP 96 1667823, no Cmdo 5ª RM (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar administrativo da SIP/5, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o 3º Sgt R/1 (036851583-9) EDSON LUIZ DOS SANTOS RODRIGUES, Prec-CP 96 1573054, no Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar da seção de fiscalização de produtos controlados, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p></p><p class="assina">Gen Ex VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>