<xml><article id="17085484" name="PORTARIAS PENSAO MES DE NOVEMBRO" idOficio="6109383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13069108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de novembro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 23.311 - Art. 1º - Conceder pensão a ROLDÃO LELIS(vitalícia) cônjuge da ex-servidora MARIA SOARES PANTOJA LELIS, Matrícula nº 2340051, Aposentada do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 031.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.120729/2020-64).</p><p>Nº 23.314 - Art. 1º - Conceder pensão a PAULO PEDRO(vitalícia), cônjuge da ex-servidora FRANCISCA DA CONCEIÇÃO SANT'ANNA PEDRO, Matrícula nº 697945, Aposentada do Quadro de Pessoal em extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 202, e demais vantagens, a partir de 04.10.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.124191/2020-67).</p><p>Nº 23.319 - Art. 1º - Conceder pensão a GLAYSON JORGE GIMAQUES DE OLIVEIRA(temporária), na condição de filho maior inválido da ex-servidora TEREZA GIMAQUES DE OLIVEIRA, Matrícula Siape nº 2297833, Ativa do Quadro em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, no cargo de Agente de Portaria, com fundamento no Art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art.217, inciso IV, alínea "d", e art. 222 da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, com vigência a partir de 26.06.2020(Processo nº 19975.116337/2020-09).</p><p>Nº 23.381 - Art. 1º - Conceder pensão a MARIA REGINA DE OLIVEIRA LOPES(vitalícia)cônjuge do ex-servidor ADEMIR FERREIRA LOPES, Matrícula nº 697584, Ativo do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Motorista Oficial, Classe S, Padrão III, e demais vantagens, a partir de 28.09.2020, com fundamento no art. 40, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso I, art. 218 e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.122945/2020-44).</p><p>Nº 23.382 - Art. 1º - Conceder pensão a MARINETE RIBEIRO ALMEIDA(vitalícia)compamheira do ex-servidor ANTONIO JOSE LIZARDO, Matrícula nº 695021, Aposentado do Quadro de Pessoal em Extinção do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota familiar de 50%, acrescida da cota do dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente de Polícia Civil, e demais vantagens, a partir de 18.07.2020, com fundamento no art. 40, § 8º da Constituição Federal de 1988, combinado com o inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, art.215, art. 217, inciso III, art. 218 e art.222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112 de 1990, com redações dadas pela Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, art. 23 e art. 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019. (Processo nº 19975.116752/2020-54).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DO SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>