<xml><article id="17317818" name="Portaria Designa Servidor" idOficio="6133701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00014:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Secretaria Nacional de Habitação" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109781">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.949, de 24 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.949, de 24 de novembro de 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE HABITAÇÃO DO MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 5º da Portaria nº 730, de 25 de março de 2020:</p><p>CONSIDERANDO o previsto no Decreto nº 10.426, de 16 de julho de 2020, quanto às determinações legais para realização de celebração de termo de execução descentralizada;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 59000.024386/2020-40, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores públicos como Gestor e Fiscal do Termo de Execução Descentralizada nº 03/2020, na forma a seguir especificada:</p><p>I - Rhaiana Bandeira Santana - SIAPE nº 1082503 - Gestor;</p><p>II - Antonio Euripes Rosa - Siape nº 1578921 - Fiscal.</p><p>Art. 2º Ao Gestor caberá as seguintes atribuições:</p><p>a. convocar e coordenar reunião inicial, registrada em ata, com a participação da contratada e dos fiscais, a fim de serem alinhados os procedimentos de acompanhamento da execução contratual e da forma de apresentação dos documentos exigíveis para pagamento mensal ou eventual;</p><p>b. manter em sua unidade cópia do contrato e de suas atualizações e disponibilizá-la aos fiscais para conhecimento das regras estabelecidas, com vistas à devida e adequada gestão e fiscalização do contrato;</p><p>c. avaliar eventuais atrasos nos prazos de entrega ou ocorrências que possam gerar dificuldades à conclusão do objeto contratado e submetê-las à autoridade superior para deliberação;</p><p>d. controlar o prazo de vigência do contrato para que a execução seja tempestiva;</p><p>e. encaminhar aos seus superiores a decisão de providências relativas ao contrato que ultrapassarem a sua competência/atribuição, para a adoção tempestiva das medidas cabíveis.</p><p>Art. 3º Ao Fiscal caberá as seguintes atribuições:</p><p>a. participar das reuniões inicial, de trabalho e de conclusão da execução contratual;</p><p>b. verificar se, na entrega de material ou na prestação de serviço, a especificação, valor unitário ou total, a quantidade e prazos de entrega estão de acordo com o estabelecido no instrumento contratual;</p><p>c. anotar, em processo específico, quando autuado para esse fim, todas as ocorrências relativas à execução do contrato;</p><p>d. registrar e informar ao gestor as atividades desempenhadas e todas as pendências constatadas na execução do contrato;</p><p>e. submeter ao gestor a manifestação de prorrogação sobre a execução/entrega do objeto contratual;</p><p>f. elaborar, quando exigido, relatórios e pareceres das atividades de fiscalização da execução do contrato;</p><p>g. acompanhar o saldo das notas de empenho e, quando necessário, requerer os respectivos reforços, mantendo o financeiro informado acerca dos pagamentos eventualmente pendentes.</p><p>Art. 4º Em caso de necessidade eventual de substituição, será emitida Portaria específica para este fim.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALFREDO EDUARDO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>