<xml><article id="16977748" name="11-04" idOficio="6098682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00123:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.306, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.306, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, tendo em vista o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e o que consta no Processo nº 23086.011614/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora Adriane Rodrigues Gaia, matrícula SIAPE nº 1932125, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri, para exercício junto ao Ministério da Saúde.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DOS VALES DO JEQUITINHONHA E MUCURI, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 2.307 - Exonerar, a pedido, ERINALDO BARBOSA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, do cargo de PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS - CD 2, a partir de 4 de novembro de 2020.</p><p>Nº 2.308 - Exonerar MARIA DE FÁTIMA AFONSO FERNANDES, Assistente em Administração, do cargo de DIRETORA DE SELEÇÃO E DESENVOLVIMENTO DE PESSOAS - CD 4, a partir de 3 de novembro de 2020.</p><p>Nº 2.309 - Nomear MARIA DE FÁTIMA AFONSO FERNANDES, Assistente em Administração, para exercer o cargo de PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS - CD 2.</p><p class="assina">Janir Alves Soares</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>