<xml><article id="16988216" name="PORTARIA 137-20" idOficio="6083821" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13026442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 137, de 22 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 137, de 22 de outubro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO a decisão do Órgão Especial deste Tribunal nos autos do Processo PROADNº 11830/2019, conforme consta da Resolução Administrativa Nº 27/2019, de 19 de setembro de 2019; e CONSIDERANDO que o Tribunal Pleno do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, em sessão administrativa ordinária plenária telepresencial realizada em 28 de setembro de 2020, aprovou, por maioria, o pedido de permuta dos Juízes do Trabalho Substitutos Mateus Brandão Pereira, deste Regional, e Karime Loureiro Simão, do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, nos autos do Processo PROAD Nº 82.050/2020, resolve:</p><p>I - PROVER a Doutora KARIME LOUREIRO SIMÃO no cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional do Trabalho da Primeira Região, a partir de 5 de novembro de 2020, em vaga decorrente da remoção, por permuta, com o Doutor MATEUS BRANDÃO PEREIRA para o cargo de Juiz do Trabalho Substituto do Tribunal Regional da Segunda Região, nos termos do inciso VIII-A, do artigo 93, da Constituição Federal, e da Resolução Administrativa Nº 32/2011, de 4 de agosto de 2011, do Órgão Especial deste Tribunal.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor no dia 5 de novembro de 2020.</p><p class="assina">Des. JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>