<xml><article id="17336442" name="Of. 294 - Portaria 583- ANTONIO " idOficio="6135456" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00145:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13112089">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GR/UNIR nº 538, de 25 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GR/UNIR nº 538, de 25 de novembro de 2020</p><p>A REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei nº 7.011, de 08 de julho de 1982; o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, p.1;</p><p>Considerando o art. 22 da Lei de Introdução às normas de Direito Brasileiro que determina considerar os obstáculos e as dificuldades reais do gestor e as exigências das políticas públicas a seu cargo, sem prejuízo dos direitos dos administrados, na interpretação de normas sobre gestão pública;</p><p>Considerando os art. 45 e 67 da Lei nº 9.784/1997 que autoriza a adoção de medidas acauteladoras em caso de risco iminente e a suspensão de prazos pela Administração Pública;</p><p>Considerando a declaração pública da pandemia pela OMS, de 11 de março de 2020;</p><p>Considerando as limitações para realização de processo eleitoral;</p><p>Considerando a suspensão das atividades presenciais; e</p><p>Considerando o que consta no Processo nº 23118.001957/2020-11;, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor docente ANTONIO GIL DA COSTA JUNIOR, SIAPE nº 1284477, para a função de Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Engenharia de Produção, do Campus de Cacoal, Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), pelo prazo de 90 (noventa) dias, de 27/11/2020 até 25/02/2021, período no qual deverá ser realizado o processo eleitoral para escolha de Chefe e de Vice-Chefe deste departamento.</p><p>Art. 2º Designar a servidora docente RAFAELA FERREIRA AFONSO, SIAPE nº 1076723, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Engenharia de Produção, do Campus de Cacoal, pelo prazo de 90 (noventa) dias, de 27/11/2020 até 25/02/2021.</p><p>Art. 3º Convalidar os atos praticados pelo servidor ANTONIO GIL DA COSTA JUNIOR, de 19/11/2020 a 26/11/2020, período em que respondeu pelo Departamento Acadêmico de Engenharia de Produção, em virtude da vacância simultânea do Chefe e da Vice-Chefe.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Marcele Regina Nogueira Pereira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>