<xml><article id="17335596" name="Portarias de 26.11" idOficio="6135304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13111922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, resolve:</p><p>Nº 690 Art. 1º Tornar sem efeito as convocações constantes da Portaria Nº 650, 12 de novembro de 2020, publicada no DOU n.º 217, de 13 de novembro de 2020, seção 2, pág. 28, para assumir a função pública de PROFESSOR VISITANTE, conforme segue:</p><p>I - ISABELLE CRISTINA OLIVEIRA NEVES;</p><p>II - PAULO R. HIGASSIARAGUTI ROCHA.</p><p>Nº 691 Art. 1º Tornar sem efeito, as convocações mencionadas abaixo, para assumir a função pública de PROFESSOR SUBSTITUTO, conforme segue:</p><p>I - Constante da Portaria n.º 181, de 11 de março de 2020, publicada no DOU n.º 49, de 12 de março de 2020, seção 2, pág. 44, de contratação de Wagner Souza Goulart, por desistência da vaga;</p><p>II - Constante da Portaria Nº 616, de 23 de outubro de 2020, publicada no DOU n.º 205, de 26 de outubro de 2020, seção 2, pág. 26, de contratação de Claudio Rodrigues da Silva, por não preencher os requisitos legais necessários para efetivação da contratação;</p><p>III - Constante da Portaria Nº 672, de 18 de novembro de 2020, publicada no DOU n.º 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, pág. 35, de Contratação de Fernando Henrique Martins da Silva, por não ter se apresentado, com toda a documentação necessária, dentro do prazo;</p><p>IV - Constante da Portaria Nº 672, de 18 de novembro de 2020, publicada no DOU n.º 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, pág. 35, de Contratação de Natany Dayani de Souza Assai, por não ter se apresentado, com toda a documentação necessária, dentro do prazo;</p><p>V - Constante da Portaria Nº 672, de 18 de novembro de 2020, publicada no DOU n.º 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, pág. 35, de Contratação de Rosemeri Bernieri de Souza, por não ter se apresentado, com toda a documentação necessária, dentro do prazo;</p><p>VI - Constante da Portaria Nº 672, de 18 de novembro de 2020, publicada no DOU n.º 221, de 19 de novembro de 2020, seção 2, pág. 35, de Contratação de Tatiane Agueiro Sanabria Rodrigues, por não ter se apresentado, com toda a documentação necessária, dentro do prazo.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>