<xml><article id="17246521" name="PORTARIA SAP-MAPA N 274 DE 19 DE" idOficio="6125384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00007:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Aquicultura e Pesca" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13096271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAP/MAPA Nº 274, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAP/MAPA Nº 274, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE AQUICULTURA E PESCA DO MINISTÉRIO AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das competências estabelecidas no inciso XIII do Art. 29 do Anexo I ao Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, com base no disposto no Decreto nº 5.231, de 6 de outubro de 2004, e CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 21000.058928/2020-13, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituída, no âmbito da Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Comissão, de caráter consultivo, com a finalidade de selecionar pessoa física ou jurídica de direito privado interessada na apresentação de Estudos que subsidiem a modelagem da concessão dos Terminais Pesqueiros Públicos qualificados no âmbito do Programa de Parcerias de Investimento da Presidência da República (PPI/PR), bem como avaliar e aprovar os Estudos elaborados, observado o disposto no Edital de Chamamento Público nº 1, de 29 de outubro de 2020, que dispõe sobre o respectivo Procedimento de Manifestação de Interesse (PMI).</p><p>Art. 2º À Comissão compete:</p><p>I - Selecionar, com base no regramento definido no item 9 do Edital de Chamamento Público de Estudos (CPE nº 1/2020), pessoa física ou jurídica de direito privado interessada na apresentação de Estudos que subsidiem a modelagem da concessão dos Terminais Pesqueiros Públicos das seguintes localidades: Aracaju (SE); Belém (PA); Cananéia (SP); Manaus (AM); Natal (RN); Santos (SP) e Vitória (ES);</p><p>II - Avaliar e aprovar os Estudos de Viabilidade e o Modelo de Concessão elaborados pela pessoa selecionada, de acordo com o item 14 do Edital de Chamamento Público de Estudos (CPE nº 1/2020); e</p><p>III - Julgar os recursos administrativos eventualmente propostos pelos participantes do certame, observando o que dispõe o item 15 do CPE nº 1/2020.</p><p>Art. 3º A Comissão será composta pelos seguintes representantes:</p><p>I - Pela Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento (SAP/MAPA):</p><p>a) Flávio Augusto Modesto e Silva, que atuará como Presidente;</p><p>b) Rafaell Rocha Lobato Miguel, que atuará como Presidente Substituto, nos impedimentos do titular; e</p><p>c) Clecius Nerby Almeida da Rocha.</p><p>II - Pela Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos do Ministério da Economia (SEPPI/ME):</p><p>a) Leonardo Rafael Machado de Freitas Maciel; e</p><p>b) Mário Dirani.</p><p>§ 1º O quórum de reunião da Comissão é de maioria simples dos seus membros.</p><p>§ 2º A Comissão se reunirá sempre que convocada por seu Presidente.</p><p>Art. 4º O encerramento dos trabalhos da Comissão ficará condicionado à aprovação dos Estudos, elaborados pela pessoa física ou jurídica de direito privado selecionada previamente.</p><p>Art. 5º A participação na referida Comissão não ensejará qualquer remuneração para os seus membros representantes.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE SEIF JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>