<xml><article id="17108875" name="Port_1929_MT" idOficio="6111948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00007:00058:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.929, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.929, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL, EM EXERCÍCIO, DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA-INCRA, NO ESTADO DE MATO GROSSO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Artigo 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de março de 2020, combinado com o Artigo 118, Inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria/INCRA/P/nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial de 24, de março de 2020 e,</p><p>Considerando a recente movimentação de servidores nas Unidades internas da Superintendência do Incra em Mato Grosso;</p><p>Considerando a necessidade de reformulação da Portaria que designa a equipe de Licitação da SR13/MT;, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora CRISTIANE ALENCAR DE OLIVEIRA FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1615911, lotada na Procuradoria Regional Especializada, como Pregoeira Oficial da Superintendência Regional do Incra em Mato Grosso/SR-13/MT, para realizar todos os pregões para aquisições de bens e serviços comuns, a níveis da Sede desta Superintendência Regional e das Unidades Avançadas do INCRA sediadas no interior do Estado de Mato Grosso, pelo período de um ano, a partir da publicação desta Portaria. (Art.16, Inc.I, § 2º, Decreto 10.024/2019);</p><p>Art. 2º - Designar para comporem a equipe de apoio os servidores: NELSON JUVENAL DA SILVA FILHO ocupante do cargo de Ténico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matricula SIAPE nº 1548024, lotado no Serviço de Administração e Serviços Gerais e LUIZ CLAUDIO MACEDO DE CARVALHO , ocupante do cargo efetivo de Analista Administrativo, matrícula SIAPE nº 1553266, lotado no Serviço de Orçamento e Finanças;</p><p>Art. 3º - Estabelecer que a Pregoeira Oficial, a seu critério poderá requisitar servidores lotados nas Unidades/Divisões interessadas na requisição do material ou serviço a serem contratados por indicação da chefia imediata, para acompanhar na elaboração de Editais, Termos de Referência, prestar assessoria ao Pregoeiro e Equipe de Apoio no que lhe couber através de pareceres técnicos sobre o objeto da licitação;</p><p>Art. 4º - Esta Portaria substituirá a nº 932 de 14 de maio de 2020 e entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial. Terá vigência de doze meses, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">MARINA REIS SOUZA</p><p class="cargo">Substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>