<xml><article id="16987401" name="0311PRT214A219-GSI-DGES-S2" idOficio="6099091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00006:00012:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA<strong>S DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</strong></p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 214 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 1º SG MB GLEISON PEREIRA SANTANA<strong></strong>da Gratificação de Representação de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 30 de outubro de 2020.</p><p>Nº 215 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o<strong></strong>SO MB DEMETRIO RESENDE CORDEIRO para a Gratificação de Representação de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 216 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados da Gratificação de Representação de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 4 de novembro de 2020:</p><p>- SO MB LEANDRO FREITAS BENEVIDES;</p><p>- SO MB SANDRO LUIZ DE CARVALHO;</p><p>- 1º SG MB ROGÉRIO AUGUSTO DOS SANTOS; e</p><p>- 1º SG MB LUCIANO ALVES SILVA.</p><p>Nº 217 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o SO MB JONY ENDERSON VIANA MATOS<strong></strong>da Gratificação de Representação de SUPERVISOR, Código GR V, na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 4 de novembro de 2020.</p><p>Nº 218 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para a Gratificação de Representação de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 1º SG MB ANAXIMANDRO HONÁRIO DA SILVA VICTOR;</p><p>- 2º SG MB WALLACE NUNES FERRÃO;</p><p>- 2º SG MB PRYSCILA SILVA COUTO; e</p><p>- 3º SG MB LINEKER DE ASSIS DIAS.</p><p>Nº 219 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o SO MB ALAN DA SILVA FONSECA<strong></strong>para a Gratificação de Representação de SUPERVISOR, Código GR V<strong>,</strong>na Secretaria de Coordenação de Sistemas do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>