<xml><article id="16990246" name="Publicacao para Gestor Financeir" idOficio="6099255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00007:00034:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Meteorologia/Coordenação-Geral de Apoio Operacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13052098">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 121, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO INSTITUTO NACIONAL DE METEOROLOGIA, DA SECRETARIA DE INOVAÇÃO, DESENVOLVIMENTO RURAL E IRRIGAÇÃO, DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 64 do Anexo I do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, em consonância com as atribuições legais estabelecidas no Regimento Interno do INMET via Portaria nº 522 de 5 de abril de 2018, publicada no DOU em 6 de abril de 2018;</p><p>CONSIDERANDO: O disposto no artigo 12 do Decreto-Lei N.º 200, de 25 de fevereiro de 1967; O disposto no Decreto N.º 83.937, de 06 de setembro de 1979; O disposto na IN/STN N.º 6, de 31 de outubro de 2007, resolve:</p><p>Art. 1º delegar competência aos servidores deste INMET, lotados na Coordenação Geral de Apoio Operacional - CGAO/INMET, para atuarem como Gestores Financeiros no âmbito desta Unidade Gestora 130011, na forma abaixo especificada:</p><p>- EDIGAR TEIXEIRA DA SILVA, SIAPE nº 23660, CPF nº 222.352.801-53 na condição de Titular com Competência Delegada como Gestor Financeiro e, JANDIRA COSTA OLIVEIRA, SIAPE nº 6455948, CPF nº 280.974.241-34 na condição de Suplente com Competência Delegada de Gestora Financeira.</p><p>Art. 2. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Carlos Edison Carvalho Gomes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>