<xml><article id="17170746" name="P7RF973" idOficio="6118093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00015:00052:00099:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13084413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 973, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 973, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 7ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso VI, do art. 359 e os incisos I e II do art. 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, no Decreto Legislativo nº 6, de 20 de março de 2020, na Portaria RFB nº 420, de 27 de fevereiro de 2019, na Portaria SRRF07 nº 210, de 2 de abril de 2020, na Instrução Normativa SGP/ME nº 19, de 12 de março de 2020, alterada pela Instrução Normativa SGP/ME nº 21, de 16 de março de 2020, na Portaria RFB nº 4261, de 28 de agosto de 2020, na Instrução Normativa RFB nº 1983, de 21 de outubro de 2020, e na Nota Cogea nº 38, de 18 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º O atendimento ao contribuinte nas unidades da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB) na 7ª Região Fiscal será realizado em conformidade com o disposto nesta Portaria até 31 de dezembro de 2020, ou enquanto perdurar o estado de emergência de saúde pública decorrente do coronavírus (Covid-19), de que trata a Lei nº 13.979, de 6 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º O atendimento presencial, no âmbito da 7ª Região Fiscal, ficará restrito à prestação dos seguintes serviços:</p><p>I - atos cadastrais de pessoas físicas, inclusive orientações sobre situação cadastral;</p><p>II - emissão de cópia de documentos relativos à Declaração de Ajuste Anual do Imposto sobre a Renda da Pessoa Física (DIRPF) e aos rendimentos informados em Declaração do Imposto sobre a Renda Retido na fonte (Dirf);</p><p>III - recepção de documentos, requerimentos, defesas e recursos cujo protocolo por meio da internet seja facultativo ou inexistente;</p><p>IV - parcelamentos não disponíveis no site da RFB, na internet;</p><p>V - emissão de documentos de arrecadação não disponíveis no site da RFB, na internet; e</p><p>VI - consulta de débitos e pendências fiscais de pessoa física e do Microempreendedor Individual (MEI).</p><p>§ 1º O chefe da unidade de atendimento poderá autorizar, em caráter excepcional, o atendimento presencial de serviço não relacionado no caput.</p><p>§ 2º As atividades previstas neste artigo:</p><p>I - poderão ser excluídas ou alteradas ou poderá haver a inclusão de novas atividades, por meio de ato da Coordenação-Geral de Atendimento (Cogea); e</p><p>II - serão prestadas com observância dos atos normativos que disciplinam a obrigatoriedade de utilização de canais de atendimento virtuais.</p><p>§ 3º Todos os atendimentos prestados pelas unidades de atendimento deverão ser registrados no Sistema de Apoio ao Gerenciamento do Atendimento (Saga).</p><p>Art. 3º A pessoa jurídica tributada com base no lucro real, presumido ou arbitrado deverá, em relação à entrega de documentos e solicitação de serviços, observar o disposto nas Instruções Normativas RFB nº 1.782, de 11 de janeiro de 2018, e nº 1.783, de 11 de janeiro de 2018.</p><p>Art. 4º O autoatendimento orientado deverá ser prestado com observância dos atos normativos vigentes, de forma a evitar a interação do estagiário com o público externo e a formação de aglomerações.</p><p>Art. 5º As unidades de atendimento presencial poderão implementar balcão de atendimento para respostas imediatas às demandas do contribuinte ou para recebimento de documentos por envelopamento para processamento posterior, os quais serão tratados internamente sem contato com o público externo.</p><p>Art. 6º O atendimento virtual por meio de endereço de correio eletrônico (Caixa Corporativa RF07) deverá obedecer às regras definidas na Portaria SRRF07 nº 210, de 2 de abril de 2020, bem como aos demais atos normativos aplicáveis.</p><p>Parágrafo único. Salvo disposição de ato normativo em contrário, a abrangência dos serviços atendidos pela Caixa Corporativa RF07 fica condicionada à vigência do Art. 1º da Instrução Normativa RFB nº 1931, de 2 de abril de 2020, ou de outra norma que venha a suspender ou extinguir a necessidade de apresentação de documento original para autenticação de cópias simples apresentadas à Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil.</p><p>Art. 7º Os servidores e empregados públicos constantes no Anexo I desta portaria integrarão a equipe de atendimento virtual da Caixa Corporativa RF07, com dedicação integral até 31 de dezembro de 2020 ou enquanto perdurar o estado de emergência de saúde pública decorrente do coronavírus (Covid-19), de que trata a Lei nº 13.979, de 6 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 8º Os servidores públicos constantes no Anexo II desta portaria integrarão a equipe de atendimento virtual do Chat RFB, com dedicação integral até 31 de dezembro de 2020 ou enquanto perdurar o estado de emergência de saúde pública decorrente do coronavírus (Covid-19), de que trata a Lei nº 13.979, de 6 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 9º Os servidores e empregados públicos com exercício nas unidades de atendimento cumprirão jornada diária de atendimento presencial de 4 (quatro) horas ininterruptas. Nas outras 4 (quatro) horas consecutivas, trabalharão diariamente na Caixa Corporativa RF07 ou no encaminhamento e análise de dossiês digitais originários da Caixa Corporativa RF07 e das unidades de atendimento presencial.</p><p>Art. 10. A alocação dos demais servidores e empregados públicos não constantes nos Anexos I e II desta portaria e em situação de risco direto e indireto, conforme atos normativos em vigência, favorecerá prioritariamente o canal virtual Chat RFB e subsidiariamente a Caixa Corporativa RF07.</p><p>Art. 11. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FLÁVIO JOSÉ PASSOS COELHO</p><p>ANEXO I</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ana Beatriz Tavares</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MADUREIRA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ana Flavia Belgues dos Reis Ameida</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - ARF RIO BONITO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Aristides Cascalho Pereira dos Santos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC CENTRO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carlos Augusto da Mota Martins</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PSE/SERPRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MADUREIRA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Carlos Vinicius Coutinho de Andrade</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF VITÓRIA - CAC VITÓRIA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cristina de Oliveira de Lima</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PSE/SERPRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MADUREIRA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Dayse Solange Melo Alves Silva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF VITÓRIA - CAC VITÓRIA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Deize Pereira Moura Sales</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MADUREIRA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Elton Neiva Pissurno</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC CAMPO GRANDE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Francislei da Silva Câmara Botelho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF VOLTA REDONDA - ARF ANGRA DOS REIS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Jaime Gomes Duarte Filho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - CAC NITERÓI</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Luiz Claudio Pereira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - CAC NITERÓI</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Marcela Maia Palma</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NOVA IGUAÇU - ARF PETRÓPOLIS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Marciete Portela Guimarães</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PSE/SERPRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - IRF CAMPOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Marco Antonio Coelho de Almeida</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - ARF SÃO GONÇALO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Maria Cristina de Almeida</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF VOLTA REDONDA - ARF BARRA DO PIRAÍ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Odilia da Silva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC CAMPO GRANDE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Paulina de Fátima Rodrigues Torres</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - ARF ITAPERUNA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rafaela Marconi Pecly</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - IRF CAMPOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Regina Coeli Couri Barbosa</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - IRF CAMPOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Rosangela das Graças Caitano</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF VITÓRIA - CAC VITÓRIA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sergio Ricardo Mendes Carvalho</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MÉIER</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Silvia Fernandes Silva</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF VOLTA REDONDA - ARF BARRA DO PIRAÍ</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Teresinha Ribeiro Sardinha</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>PSE/SERPRO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NITERÓI - IRF CAMPOS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Wamber Pereira Ferreira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC CENTRO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Wilson Guilherme Andries Chaves</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC CENTRO</p></td></tr></table><p>ANEXO II</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Demetrius Moises L. M. Lima</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC CIDADÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Maria da Conceição F. Rabelo</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC CIDADÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Marta de Mello Ribeiro dos Santos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC CIDADÃO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Sylvio José Marques N. Junior</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC IPANEMA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Renata da Mota Ferreira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC IPANEMA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Alexandre Magalhães de Queiroz</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO I - CAC TIJUCA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Deize Pereira Moura Sales</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MADUREIRA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ana Beatriz Tavares</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MADUREIRA</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Katia Alves Justino</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TSS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF RIO DE JANEIRO II - CAC MEIER</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>José Renato Mangaba Reis Pontes</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATRFB</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NOVA IGUAÇU - ARF CAXIAS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Monica Parreira dos Santos</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ATA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NOVA IGUAÇU - ARF CAXIAS</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Roberto Oliveira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>AG ADM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>DRF NOVA IGUAÇU - ARF ITAGUAÍ</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>