<xml><article id="17183019" name="PORT PRESI 13.11" idOficio="6118790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00022:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527 de 10/12/1997, resolve:</p><p>Nº 2.659. Designar o servidor GUILHERME VENDRAMINI PEREIRA, matrícula SIAPE n. 1713169, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Licenciamento Ambiental de Dutos e Sistemas de Transmissão de Energia, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental de Empreendimentos Lineares Terrestres da Diretoria de Licenciamento Ambiental, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2.660. Designar o servidor MATHEUS CARVALHO ALVES DE PAULA, matrícula SIAPE n. 2053077, para o encargo de substituto do Cargo em Comissão de Coordenador de Gerenciamento de Contratos, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, deste Instituto, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, no período de 09/11/2020 a 16/11/2020.</p><p>Nº 2.661. Dispensar, a pedido, o servidor RAPHAEL SOUZA DE MELO, matrícula SIAPE n. 1973572, do encargo de substituto do Cargo em Comissão de Chefe da Divisão de Apoio à Auditoria Interna, código DAS 101.2, da Auditoria Interna, deste Instituto, a partir de 03/11/2020.</p><p class="assina">EDUARDO FORTUNATO BIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>