<xml><article id="16980009" name="2020_11_04_vacancia Emerson_reve" idOficio="6098874" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.176,  DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.176, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019;</p><p>considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 22 de outubro de 2020, a Emerson Marques da Silva, SIAPE n° 3150486, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, lotado no Campus Nova Andradina do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.185, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o art. 25 da Lei n. 8.112/90; considerando o Decreto n. 3.644/00; resolve</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria - Reitoria 1056/2019 - PORTA/RT-GABIN/RT/IFMS de 20 de setembro de 2019, publicada no DOU em 23.09.2020 seção 2, pág.29.</p><p>Art. 2º Promover a reversão da servidora inativa, aposentado por invalidez, WILMARA APARECIDA RIOS, SIAPE nº 1818176, ocupante do cargo efetivo de Programador Visual, Classe E, nível 306, a fim de que retome as atividades que são inerentes a seu cargo, na Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>