<xml><article id="17191354" name="ATO GDGSET 357_2020_DISP_DESIG_C" idOficio="6120372" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="18/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 357, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 357, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 67, de 16/11/2020, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor FABIO SCRAMIM RIGO, código 55671, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Arquitetura de Sistemas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>2 - Designar o servidor CARLOS AUGUSTO TOSTES BORGES, código 54100, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Arquitetura de Sistemas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>3 - Designar o servidor DANIEL SAVIO GONÇALVES JARDIM, código 62596, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Gestão e Apoio ao Desenvolvimento de Sistemas, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>