<xml><article id="17233827" name="Portaria 990 991 994 995 997 (DO" idOficio="6124717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00018:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13095266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 990 - NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Assistente A, PEDRO LÉO ALVES COSTA, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de HULDA HELENA CORACIARA STADTLER, conforme Portaria nº 415/2019-GR, de 03/04/2019, publicada no DOU de 05/04/2019, Seção 02, página 62, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 713680. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.010953/2020-80)</p><p>Nº 991 - NOMEAR em caráter efetivo, para provimento de cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "A", Nível 01, denominação Adjunto A, CARLOS HENRIQUE DOS ANJOS DOS SANTOS, habilitado(a) em Concurso Público de Provas e Títulos, em Regime de Dedicação Exclusiva, na vaga decorrente da Aposentadoria de ATHIE JORGE GUERRA SANTOS, conforme Portaria nº 1.497/2018-GR, de 07/12/2018, publicada no DOU de 10/12/2018, Seção 02, página 21, a partir da publicação no Diário Oficial da União - DOU. Código da Vaga nº 297755. Lotação no(a) Unidade Acadêmica de Serra Talhada - UAST. (Processo UFRPE nº 23082.010951/2020-37)</p><p>Nº 994 - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-06) de Chefe da Seção de Manutenção dos Sistemas Elétrico, Hidráulico, Mecânico e de Cabeamento Estruturado (SMANUT) do Departamento de Logística e Serviços, o(a) servidor(a) LUCIANO EVANGELISTA RAMALHO JUNIOR, Matrícula SIAPE n° 2199664, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme Despacho nº 774/2020 - GR - UFRPE, de 18/11/2020. (Processo UFRPE nº 23082.015143/2020-52)</p><p>Nº 995 - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-06) de Secretário(a) do Departamento de Química, o(a) servidor(a) ARIELLA RAYDER GOMES DE SOUZA CAHU DOBOSZEWSKI, Matrícula SIAPE n° 1754638, a partir de 01/04/2019, conforme Despacho nº 769/2020 - GR - UFRPE, de 17/11/2020. (Processo UFRPE nº 23082.014995/2020-71)</p><p>Nº 997 - Art. 1º - DESIGNAR para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Curso de Bacharelado em Economia Doméstica da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação - PREG, o(a) servidor(a) JAQUELINE FERREIRA HOLANDA DE MELO, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 2964150, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União - DOU.</p><p>Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.112/2018-GR, de 03/09/2018, publicada no DOU de 04/09/2018, Seção 02, página 28, e dispensar o(a) servidor(a) HORTÊNCIA CRUZ DE ALBUQUERQUE, Matrícula SIAPE nº 1257089, da referida Função. (Processo UFRPE nº 23082.014589/2020-72)</p><p class="assina">MARCELO BRITO CARNEIRO LEÃO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>