<xml><article id="16992038" name="Atos 940 ao 948" idOficio="6099589" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13052455">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  3 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 3 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 940 - Dispensar EDSON RIBEIRO DA SILVA, Vigilante, matrícula SIAPE no. 1167797, da Função Gratificada FG-02, de Chefe da Divisão de Serviços Gerais do Colégio Técnico de Bom Jesus - PI, a partir de 28/10/2020. (considerando o Processo no. 23111.042014/2020-03).</p><p>Nº 941 - Designar MANOEL ZOROASTE SANTOS PEREIRA, Vigilante, matrícula SIAPE no. 1167798, para exercer a Função Gratificada FG-02, de Chefe da Divisão de Serviços Gerais do Colégio Técnico de Bom Jesus - PI, a partir de 29/10/2020. (considerando o Processo no. 23111.042013/2020-30).</p><p>Nº 942 - Declarar vago, a partir de 16/09/2020, o cargo de Vigilante D - 416, em decorrência do falecimento de ANTONIO LUIZ RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE no. 422006, com lotação na Divisão de Vigilância/PREUNI. (considerando o Artigo 33, Inciso IX, da Lei no. 8.112/90; o Processo no. 23111.040132/2020-86).</p><p>Nº 943 - Conceder, em decorrência do falecimento de Gil Asarias Cavalcante, ex-servidor desta IFES, matrícula SIAPE no. 1167561, pensão vitalícia a WALMIRA PORTELA CAVALCANTE, viúva, na forma do Art. 217, I, da lei 8.112/90 combinado com o Art. 222, VII, "b", 6 e Art. 2o, I, da Lei 10.887/04, observado o art. 3o da Emenda Constitucional no 103/2019 e a Súmula no 284 do Tribunal de Contas da União. (considerando o Processo no. 23111.029069/2020-27).</p><p>Nº 944 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a APOLÔNIA MARIA TAVARES NOGUEIRA, matrícula SIAPE 0423015, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe C, denominação Adjunto, nível 4, com Mestrado, em regime de 20 (vinte) horas semanais, lotada no Departamento de Nutrição/CCS, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3o da EC 47/2005. (considerando o Processo no 23111.027917/2020-91).</p><p>Nº 945 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA DO ROSÁRIO DE FÁTIMA E SILVA, matrícula SIAPE no 0423416, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, classe E, denominação Titular, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Serviço Social/CCHL, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3o da EC 47/2005. (considerando o Processo no 23111.023038/2020-98).</p><p>Nº 946 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a MARIA RITA DE MORAIS CHAVES SANTOS, matrícula SIAPE 1167321, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Titular, nível "1", em regime de Dedicação Exclusiva, lotada no Centro de Tecnologia/Engenharia dos Materiais, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3o da EC 47/2005. (considerando o Processo no 23111.003576/2020-26).</p><p>Nº 948 - Declarar vago, a partir de 06/09/2020, o cargo de Vigilante D - 416, em decorrência do falecimento de FRANCISCO DAS CHAGAS SOUSA, matrícula SIAPE no. 421963, com lotação na Divisão de Vigilância/PREUNI. (considerando o Artigo 33, Inciso IX, da Lei no. 8.112/90; o Processo no. 23111.041641/2020-83).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>