<xml><article id="17033702" name="PORT1860-2020-DPMM" idOficio="6103916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  1.860/DPMM, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.860/DPMM, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o disposto na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, do Diretor-Geral do Pessoal da Marinha, e em conformidade com a antecipação de tutela deferida, nos autos do Processo no1008588-75.2018.4.01.3300, em trâmite no Juízo da 13aVara Federal Cível da Seção Judiciária da Bahia, encaminhado para cumprimento por meio do Ofício nº 00406/2020/GEASM/BA/PUBA/PGU/AGU, da Procuradoria da União no Estado da Bahia, resolve:</p><p>Art. 1oAlterar os termos do ato de reforma do 1ºSG-ET 86.7966.91 ANTONIO BENÍCIO COSTA DOS REIS, inicialmente estabelecida administrativamente por intermédio da Portaria no1426/DPMM, de 27 de junho de 2017, para, nos termos do presente ato, considerá-lo reformado, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base na mesma graduação, a partir de 27 de outubro de 2020, data da intimação da União, conforme disposto nos art. 104; art. 108, inciso IV; art. 109; da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, após o trânsito em julgado.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>