<xml><article id="17125926" name="2020 11 11 - Portarias" idOficio="6113381" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13076070">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Pró Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>N° 2.417 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 21/04/2021, a prorrogação do contrato de ANDREIA SEBEN, contrato 79/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.005647/2019-18)</p><p>N° 2.418 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 15/04/2021, a prorrogação do contrato de DOUGLAS ALEXANDRE BOSCHINI, contrato 76/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Sociais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.005055/2019-98)</p><p>N° 2.419 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 06/03/2021, a prorrogação do contrato de FLAVIA CANDIDO DA SILVA, contrato 41/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Sociais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.002891/2019-11)</p><p>N° 2.420 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/05/2021, a prorrogação do contrato de FRANCISCO LUIZ GRASSI, contrato 166/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Direitos Humanos, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.014693/2019-08)</p><p>N° 2.421 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de GABRIEL BOTH BORELLA, contrato 45/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.003012/2020-10)</p><p>N° 2.422 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de JOANA NERES DA CRUZ BALDISSERA, contrato 119/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Genética e Melhoramento, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.009712/2019-76)</p><p>N° 2.423 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de PEDRO RODOLFO NIELSEN FILHO, contrato 120/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Didática e Docência no Ensino Superior, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.009557/2019-98)</p><p>N° 2.424 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 17/02/2021, a prorrogação do contrato de PRYCILA RODRIGUES FEITOZA, contrato 92/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.005946/2019-44)</p><p>N° 2.426 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 01/01/2021 até 30/06/2021, a prorrogação do contrato de TAISE FATIMA MATTEI, contrato 156/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Gestão e Desenvolvimento Regional, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.012194/2019-78)</p><p>N° 2.427 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 16/04/2021, a prorrogação do contrato de PRISCILA LOUISE LEYSER SANTIN, contrato 06/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Informática, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Pinhais. (Processo: 23411.019537/2019-25)</p><p>N° 2.428 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 28/02/2021, a prorrogação do contrato de PAULO FRANZ JUNIOR, contrato 14/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciência Política, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Pinhais. (Processo: 23411.000829/2020-28)</p><p>N° 2.429 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 16/04/2021, a prorrogação do contrato de EMILIA LAUDICEIA MOREIRA, contrato 114/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Letras, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Pinhais. (Processo: 23411.009665/2019-61)</p><p>N° 2.430 Contratar KAITE ZILÁ WROBEL LUZ, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 951150, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Educação, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: História, para prestar serviço junto ao Campus Irati, até 06/02/2021 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.012409/2020-94)</p><p class="assina">Fabiana dos Santos Jorge da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>