<xml><article id="16940695" name="1452 A 1455" idOficio="6095709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei nº 8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.452 - Designar EDIVAR FERREIRA DE NORONHA JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 1025137, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>VICTOR GODOY VEIGA</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>No1.453 - Dispensar ROZANE DE JESUS BARBOSA MENDES RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 39662, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No1.454 - Exonerar WEBER GOMES, Matrícula SIAPE nº 1740141, do cargo de Chefe de Serviço, Código DAS-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>No1.455 - Designar WEBER GOMES, Matrícula SIAPE nº 1740141, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>