<xml><article id="17048975" name="Portaria.GME.373.2020.16302.7200" idOficio="6105722" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063649">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA ME N°  373, DE 6  DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA ME N° 373, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no art. 1o, inciso I, do Decreto no3.035, de 27 de abril de 1999, com fundamento no artigo 132, inciso IV, da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 16302.720049/2016-93, resolve:</p><p>DEMITIR JOSÉ GERALDO MARTINS FERREIRA, à época dos fatos Auditor Tributário da Receita Federal do Brasil, Matrícula SIAPE nº 0097470, por ato de improbidade administrativa, com restrição de retorno ao serviço público federal, nos moldes do artigo 137, parágrafo único, da Lei no8.112, de 1990. Observando-se que os efeitos práticos da presente penalidade disciplinar serão conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial do interessado no Processo Administrativo Disciplinar nº 16302.000021/2013-93, que resultou na sua demissão anterior, conforme Portaria MF nº 5, de 9 de janeiro de 2015, publicada no DOU de 12 de janeiro de 2015, Seção 2, p. 32.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>