<xml><article id="17037103" name="Edital de Concurso de Promocao" idOficio="6104246" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="09/11/2020" artClass="00099:00041:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060615">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE 30 DE OUTUBRO 2020CONCURSO DE PROMOÇÃO para o cargo de Procurador de Justiça Militar]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE 30 DE OUTUBRO 2020CONCURSO DE PROMOÇÃO para o cargo de Procurador de Justiça Militar</p><p>O PROCURADOR-GERAL DE JUSTIÇA MILITAR, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o contido nos artigos 199, 200 e 201, todos da Lei Complementar nº 75, de 20/5/1993, resolve:</p><p>Art. 1º Declarar aberto Concurso de Promoção, por merecimento, para o cargo de Procurador de Justiça Militar, objetivando o preenchimento de uma vaga na Procuradoria de Justiça Militar em Recife/PE, decorrente da promoção, por antiguidade, do Doutor SAMUEL PEREIRA, ao cargo de Subprocurador-Geral da Justiça Militar, conforme Portaria PGR nº 145, de 5/10/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 7/10/2020, Seção 2, página 38.</p><p>Parágrafo único. A movimentação, para a Procuradoria de Justiça Militar em Recife/PE, do membro promovido, ficará condicionada à lotação e ao exercício de, ao menos, dois membros na unidade de origem, observada a realização de concurso de remoção de Promotores de Justiça Militar ou, ainda, a nomeação dos aprovados no 12º Concurso Público para Promotor de Justiça Militar.</p><p>Art. 2º Os interessados em participar do presente concurso deverão apresentar pedido singular de promoção, mediante formulário eletrônico disponível no endereço http://sistemas.mpm.mp.br/corem/ ou, ainda, na página da intranet deste Órgão, no link "concurso remoção/promoção para membros", no prazo de quinze dias, a contar do dia útil seguinte à publicação deste Edital.</p><p>Parágrafo único. As inscrições ou declarações de não interesse na vaga deverão ser efetivadas até as 18 horas, horário de Brasília, do último dia do prazo.</p><p>Art. 3º Os pagamentos de ajuda de custo e de indenização de transporte ao Membro promovido serão efetuados tão logo haja disponibilidade orçamentária e financeira.</p><p class="assina">ANTÔNIO PEREIRA DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>