<xml><article id="16992796" name="Ports" idOficio="6099745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13052591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  28 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 de outubro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.028489/2020-73, resolve:</p><p>Nº 937-RTR/UFMS Conceder, a contar de 8 de outubro de 2020, pensão por morte a TANIA APARECIDA DE SOUZA BISPO, matrícula Siape nº 06522386, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento a que fazia jus o ex-Servidor inativo Ronal Chaves Mercado, matrícula nº Siape 0432511, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso II do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.027570/2020-36, resolve:</p><p>Nº 939-RTR/UFMS Conceder, a contar de 17 de setembro de 2020, pensão por morte a IONE CABRAL CAPRIATA, matrícula nº 06522581, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-servidor inativo ELIO CAPRIATA, matrícula nº 0431818, integrante da carreira do Magistério Superior, do quadro de pessoal desta Universidade no cargo de Professor, Classe Titular, Nível 01, com Mestrado, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.022380/2020-22, resolve:</p><p>Nº 940-RTR/UFMS Conceder, a contar de 2 de agosto de 2020 pensão por morte a YONE ISHIGE DE FREITAS, matrícula nº 06519610, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Luiz Carlos de Freitas, matrícula Siape nº 0432920, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Adjunto, Nível 4, com Mestrado, em regime de Dedicação Exclusiva.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso III do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.027771/2020-33, resolve:</p><p>Nº 942-RTR/UFMS Conceder, a contar de 19 de setembro de 2020, pensão por morte a PAULO AUGUSTO, matrícula Siape nº 06522408, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus a ex-Servidora inativa Maria das Dores de Lima, matrícula Siape nº 0431980, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 1, Padrão 14.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.028100/2020-90, resolve:</p><p>Nº 943-RTR/UFMS Conceder, a contar de 1º de outubro de 2020, pensão por morte a JOVINA FELICIA CORREA, matricula Siape nº 06522378, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Luciano Correa da Silva, matrícula Siape nº 0432899, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Técnico em Anatomia e Necropsia, Classe D, Nível de Capacitação 1, Padrão 9.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no inciso VIII do art. 33 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 23104.027590/2020-15, resolve:</p><p>Nº 944-RTR/UFMS Declarar vago, a contar de 22 de outubro 2020, o cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 2, Padrão 2, ocupado pelo Servidor GABRIEL TIRINTAN JORDANI, matrícula Siape nº 14148301, código da vaga nº 341061, em decorrência de posse em outro cargo inacumulável nesta Universidade, para o qual foi nomeado conforme Portaria nº 860, publicada no DOU, de 24 de setembro de 2020.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>