<xml><article id="17142031" name="3108 (DOU de 16.11.2020)" idOficio="6114346" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="16/11/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13077947">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.108,  DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.108, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 017577/20-00.02 do Sistema Eletrônico de Informações; e</p><p>Considerando a dispensa da servidora Nara Regina Sousa da Silva da função comissionada de Chefe de Núcleo, código STM-FC-05, que exercia junto ao Núcleo de Apoio ao Diretor-Geral, da Diretoria-Geral, conforme Ato nº 3081/2020 (1979300), resolve:</p><p>DESIGNAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Economia, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JOSÉ HENRIQUE DE SOUSA NASCIMENTO, matrícula 9240, para exercer, em decorrência da dispensa de Nara Regina Sousa da Silva, a função comissionada de CHEFE DE NÚCLEO, código STM-FC-05, junto ao Núcleo de Apoio ao Diretor-Geral, da Diretoria-Geral. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à Seção de Gerência Orçamentária, da Coordenadoria de Programação Orçamentária e Financeira, da Diretoria de Orçamento e Finanças.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>