<xml><article id="17110208" name="Portarias 11.11" idOficio="6112135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 746 - Art. 1º - Dispensar a servidora, BARBARA DOUKAY CAMPANINI, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2421395, da função de Coordenadora do Curso de Pedagogia do Campus de Arraias, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 01 de novembro de 2020.</p><p>Nº 747 - Art. 1º - Dispensar a servidora, BETÂNIA MARIA BARBOSA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2313633, da função de Coordenadora de Desenvolvimento, Informações e Suporte Acadêmico da Pró-Reitora de Graduação, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 03 de novembro de 2020.</p><p>Nº 748 - Art. 1º - Designar a servidora, ANA PAULA DOS SANTOS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1895600, para exercer a função de Coordenadora de Desenvolvimento, Informações e Suporte Acadêmico da Pró-Reitora de Graduação, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 749 - Art. 1º - Designar o servidor, WILLIAN DOUGLAS GUILHERME, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2316758, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pedagogia do Campus de Arraias, função gratificada (FCC), até a data de 28 de abril de 2021.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 750 - Art. 1º - Nomear DÊNIS CARDOSO PARENTE - que obteve a 2ª colocação na vaga 2018.1/PMS/0032, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 08/03/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 020/2018, publicado no DOU de 06/07/2018 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de 20 horas semanais, no curso de Arquitetura e Urbanismo, com lotação na cidade de Palmas, no código de vaga n° 314372. Código de Vaga oriundo da exoneração da 1ª colocada na vaga, servidora Elizabeth Hernandez Zubeldia, DOU de 27/05/2020.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 751 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, a partir de 03/03/2020, nos termos do artigo 34 da Lei 8.112/90, o servidor RAYDEL LORENZO REINALDO, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2119346, lotado no Campus Universitário de Palmas, do quadro de pessoal da Fundação Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 03 de março de 2020.</p><p>Nº 752 - Art. 1º - Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pela servidora SUELEN SABRINE ALENCAR CAMELO FAQUINE, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2162196, lotada na Coordenação de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - Reitoria, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 09/11/2020.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 09 de novembro de 2020.</p><p>Nº 753 - Art. 1º - Retificar a portaria nº 736, de 06/11/2020, publicada no DOU nº 213, de 09/11/2020, seção 2, pág. 39, onde se lê: "até 13/05/2020", leia-se: "até 13/05/2021".</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>