<xml><article id="17366596" name="ATOS DA REITORIA N. 1242 DE 27.1" idOficio="6138389" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 1.242, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 1.242, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.002993/2020-23, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Administração (DAF): I. designar VIVIANE ALVES COSTA para exercer o encargo de substituta eventual da DECANA DE ADMINISTRAÇÃO, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar GABRIELA PEREIRA COTA para exercer o encargo de substituta eventual da ASSESSORA DO DAF, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar VANIA FONSECA VIEIRA para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE ANÁLISE E CONFORMIDADE PROCESSUAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar ANTÔNIO MARCIO LOPES BEZERRA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar DANIEL DE MACEDO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE GESTÃO DE MATERIAIS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar DEBORAH DE CASTRO SOARES para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE IMPORTAÇÃO E EXPORTAÇÃO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar ALDO DE QUEIROZ E SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE COMPRAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar FABRÍCIO CARLOS ARAÚJO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>Art. 2º Os Atos de substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Administração (DAF) anteriores a este ficam revogados.</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>