<xml><article id="17359001" name="128R" idOficio="6137372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 1.463, de  12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.463, de 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear, tendo em vista o que consta no Art. 39 do Estatuto desta Universidade, a servidora MIRIAM APARECIDA NIMTZ - 1981321, Professora do Magistério Superior, lotada no Departamento de Enfermagem do Setor de Ciências da Saúde, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a Função Gratificada, FG-1, de Chefe do Departamento de Enfermagem do citado Setor, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.531 - Declarar vago, a partir de 25 de novembro de 2020, o cargo de Auxiliar de Biblioteca, ocupado por THAYS LUCIANA BARBOSA DE FARIAS - 1751479, lotada na Biblioteca de Ciências Humanas e Educação do Sistema de Bibliotecas, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Nº 1.532 - I. Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora LAUREN MACHADO PINTO - 3758632, Coordenadora da Coordenadoria de Apoio ao Estudante e às Entidades Estudantis da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, como substituta eventual da servidora MARIA RITA DE ASSIS CESAR - 2303058, no Cargo de Direção, CD-2, de Pró-Reitora de Assuntos Estudantis da UFPR. II. Esta Portaria cessa, a partir da data de publicação em DOU, os efeitos da Portaria nº 1.004/REITORIA, de 20 de maio de 2020, publicada no DOU de 26.05.2020, Seção 2, pág. 22, que designou a servidora LAUREN MACHADO PINTO - 3758632, como substituta eventual do servidor FERNANDO SURECK LEAL - 2194014, no Cargo de Direção, CD-4, de Coordenador da Coordenadoria de Assistência Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.533 - I. Declarar vago, a partir de 01 de dezembro de 2020, o cargo de Assistente em Administração, ocupado por PATRICIA HAENDEL DE OLIVEIRA MOTA - 2961091, lotada na Seção de Administração das Atividades Docentes do Setor de Educação Profissional e Tecnológica, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 1.534 - I. Declarar vago, a partir de 01 de dezembro de 2020, o cargo de Assistente em Administração, ocupado por MIRIAN NATALI BLEZINS MOREIRA - 1059578, lotada na Coordenadoria dos Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, de acordo com o disposto no Artigo 33 da Lei nº 8.112/90. II. Considerando que a servidora não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da citada Lei.</p><p>Nº 1.535 - Cessar, a partir de 22 de novembro de 2020, os efeitos da Portaria nº 993/REITORIA, de 18 de maio de 2020, publicada no DOU de 19.05.2020, Seção 2, pág. 17, referente à designação do servidor HUGO GUSTAVO VIEIRA BERALDI - 3040508, ocupante do cargo de Contador, como substituto eventual da servidora ADELIA JUNGLOS ALVES - 343897, no Cargo de Direção, CD-4, de Coordenadora da Coordenadoria de Apoio aos Estudantes e às Entidades Estudantis da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, tendo em vista o que consta na Portaria nº 1.518/REITORIA, de 19 de novembro de 2020.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 1.537 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, RICARDO THIESSEN,habilitado em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Engenheiro Área/Civil, nível de Classificação E, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 264162.</p><p>Nº 1.538 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, ALEX SANDER PEREIRA,habilitado em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Assistente em Administração, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Matinhos/PR, na vaga de código nº 263010.</p><p>Nº 1.539 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, MARIANA DIGIOVANNI PECHEBEA, habilitada em concurso público de provas e títulos, homologado em 27.11.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Assistente A, nível I, em regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, na área de conhecimento: Emergências Pediátricas, para o Departamento de Pediatria do Setor de Ciências da Saúde, na vaga de código nº 264903.</p><p>Nº 1.540 - Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; considerando o que consta no artigo 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; autorizado pelo Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no DOU de 20.07.2010; e, Portaria Interministerial nº 111, de 02 de abril de 2014, publicada no DOU de 03.04.2014, CAMILA MARIA SITKO MEIRA DOS SANTOS,habilitada em concurso público realizado por essa instituição, homologado em 02.07.2018, para o cargo de Técnico de Laboratório/Física, nível de Classificação D, nível de Capacitação I, padrão de Vencimento 01, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotação em Curitiba/PR, na vaga de código nº 869994.</p><p>Nº 1.541 - I. Exonerar, a pedido, a partir de 28 de fevereiro 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, WESLLEY MENEZES GUIMARAES - 1763895, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, lotado no Departamento de Engenharia Mecânica do Setor de Tecnologia. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 1.542 - Designar a servidora MELISSA MILLEO REICHEN - 1455982, Técnica de Laboratório - Área, lotada na Seção de Atendimento ao Público da Pró-Reitoria de Graduação e Educação Profissional, para substituir a servidora ADRIANE PORTELLO VIEIRA - 2207011, nos períodos de 06 de novembro de 2020 a 04 de maio de 2021; 05 de maio de 2021 a 03 de junho de 2021; e, 07 de junho de 2021 a 06 de julho de 2021, na Função Gratificada, FG-3, de Chefe da Seção de Atendimento ao Público, da citada Pró-Reitoria.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.546, de 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear em caráter efetivo, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 1.427/MEC, de 06 de agosto de 2019, publicada no DOU de 07.08.2019; o que consta no Art. 9º, inciso I da Lei nº 8.112/90; Decreto nº 7.485, de 18.05.2011, publicado no DOU de 19.05.2011, atualizado pelo Decreto nº 8.259, de 20.05.2014, publicado no DOU de 30.05.2014; Lei nº 12.772/2012 e suas alterações, FABIANO YOKAICHIYA, habilitado em concurso público de provas e títulos, homologado em 30.08.2019, para o cargo de Professor na carreira de Magistério Superior, classe A, Adjunto A, nível I, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, na área de conhecimento: Física Experimental uma das seguintes especialidades - Cristalografia, Materiais Magnéticos e Propriedades Magnéticas; Propriedades Térmicas da Matéria Condensada; Propriedades Ópticas e Espectroscopia da Matéria Condensada; Superfícies, Interfaces, Filmes Finos e Estruturas de Baixa Dimensionalidade, para o Departamento de Física do Setor de Ciências Exatas, na vaga de código nº 641748.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>