<xml><article id="16930007" name="ATO GDGSET 337_2020_A CONTAR DE " idOficio="6094197" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 337, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 337, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 68, de 20/10/2020, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor LAWRENCE ROCHA DE SEIXAS, código 32701, Analista Judiciário, Área Administrativa, da Função Comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>2 - Designar a servidora ANGELA FERNANDES BRESOLIN VASCONCELOS, código 52562, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer a Função Comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>3 - Dispensar o servidor LAWRENCE ROCHA DE SEIXAS, código 32701, Analista Judiciário, Área Administrativa, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Qualidade de Vida e Cidadania, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas.</p><p>4 - Designar a servidora ANGELA FERNANDES BRESOLIN VASCONCELOS, código 52562, Analista Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Qualidade de Vida e Cidadania, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Pessoas, em seus impedimentos e afastamentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>