<xml><article id="17263942" name="2011PRT562A567-CC-S2" idOficio="6127139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099251">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA ECONOMIA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA ECONOMIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 562<strong>- NOMEAR</strong></p><p>RODOLFO GOMES BENEVENUTO, para exercer o cargo de Subsecretário de Inteligência Econômica e de Monitoramento de Resultados da Secretaria de Desenvolvimento da Infraestrutura da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade do Ministério da Economia, código DAS 101.5, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 563<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GUSTAVO FERREIRA BECHELANY, para exercer o cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado da Educação, código DAS 102.5.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DAS RELAÇÕES EXTERIORES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 564<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>LUIZ MARIA PIO CORRÊA do cargo de Diretor do Departamento de China da Secretaria de Negociações Bilaterais na Ásia, Pacífico e Rússia da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5.</p><p>Nº 565<strong>- NOMEAR</strong></p><p>CLAUDIA VIEIRA SANTOS, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de China da Secretaria de Negociações Bilaterais na Ásia, Pacífico e Rússia da Secretaria-Geral das Relações Exteriores do Ministério das Relações Exteriores, código DAS 101.5, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DO MEIO AMBIENTE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 566<strong>- EXONERAR</strong></p><p>ANGELA MARIA SANTANA CARVALHO do cargo de Diretora do Departamento de Educação e Cidadania Ambiental da Secretaria de Biodiversidade do Ministério do Meio Ambiente, código DAS 101.5.</p><p>Nº 567<strong>- NOMEAR</strong></p><p>EDUARDO SORIANO FOZ, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Educação e Cidadania Ambiental da Secretaria de Biodiversidade do Ministério do Meio Ambiente, código DAS 101.5.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>