<xml><article id="17329186" name="DOU - Portaria PRE 269" idOficio="6134098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13110328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 269, DE 25 DE NOVEMBRO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 269, DE 25 DE NOVEMBRO 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar IVAN BRAGA DE OLIVEIRA LINO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 309ª Zona Eleitoral, de Três Marias, nos termos do Doc. nº 1003209, do Processo SEI nº 0000084-36.2020.6.13.8309.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 14/9/2020.</p><p>Art. 2º Designar LUCIVÂNIA NASCIMENTO DE FREITAS E SILVA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 309ª Zona Eleitoral, de Três Marias, no período de 14/9/2020 a 12/10/2020 nos termos do Doc. nº 1003209, do Processo SEI nº 0000084-36.2020.6.13.8309.</p><p>Art. 3º Designar IVAN BRAGA DE OLIVEIRA LINO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 309ª Zona Eleitoral, de Três Marias, nos termos do Doc. nº 1084042, do Processo SEI nº 0000084-36.2020.6.13.8309.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 13/10/2020.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação .</p><p class="assina">ALEXANDRE VICTOR DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>