<xml><article id="17017176" name="2020-11-03 - Portaria 1177-1178 " idOficio="6102197" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00132:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13056857">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 03 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 03 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 211, de 06/04/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 67, de 09/04/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 874, de 17/08/2020, publicada no DOU nº 158 de 18/08/2020, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 1.177 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.149, publicada no DOU nº 205, de 26/10/2020, Seção 2, página 29, que autorizou a contratação de Claudia Terezinha Kniess, por motivo de desistência da vaga.</p><p>Art.2º Autorizar a contratação por tempo determinado, nos termos da Lei nº 8.745/93, de KELLY CRISTINA DE LIRA LIXANDRÃO, 6ª classificada no processo seletivo simplificado objeto do Edital nº 52/2019, publicado no DOU nº 97, de 22/05/2019, Seção 3, página 107, homologado pelo Edital nº 133/2019, publicado no DOU nº 222, de 18/11/2019, Seção 3, página 90, para provimento do cargo de PROFESSOR VISITANTE, com salário correspondente à classe de Professor Adjunto A, nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, pelo período de 01 (hum) ano. Área: Engenharia de Gestão, subárea(s): Planejamento, Qualidade, Custos, Análise Econômica e Logística de Operações.</p><p>Nº 1.178 - Autorizar a contratação por tempo determinado, nos termos da Lei nº 8.745/93, de PAULO HENRIQUE DA SILVA GREGÓRIO, 1º classificado no processo seletivo simplificado 69/2020, publicado no DOU nº 129, de 08/07/2020, Seção 3, página 72, homologado pelo Edital nº 86/2020, publicado no DOU nº 207, de 28/10/2020, Seção 3, página 62, para provimento do cargo de PROFESSOR VISITANTE, com salário correspondente à classe de Professor Adjunto A, nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, pelo período de 01 (hum) ano. Área: Letras: Língua inglesa e Letramentos, subárea: Educação Linguística em língua inglesa, Letramentos em língua inglesa, estudos linguísticos e literários em inglês.</p><p class="assina">Eduardo Scorzoni Ré</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>