<xml><article id="17183742" name="P7DEMAC76" idOficio="6118914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00015:00052:00099:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 7ª Região Fiscal/Delegacia de Maiores Contribuintes da Receita Federal do Brasil no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085748">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 76, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 76, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA DELEGACIA DE MAIORES CONTRIBUINTES DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RIO DE JANEIRO - DEMAC/RJO, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 360 e 364 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284 de 27 de julho de 2020, publicada na edição extra do Diário Oficial da União, de 27 de julho de 2020, e o disposto nos artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 06 de setembro de 1979, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência ao AFRFB Arnaldo de Almeida Júnior, matrículas Siape nº 2335407 e SiapeCad nº 00089153, para:</p><p>I - Assinar e expedir Ofícios, Memorandos, Despachos, etc à Órgãos Internos e Externos, inclusive ao Ministério Público, Justiça Federal e Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional solicitando ou prestando informações relacionadas às atividades de competência da DEMAC/RJO;</p><p>II - Receber, encaminhar, acompanhar e responder Mandados e Intimações Judiciais; e</p><p>III - Arquivar ou desarquivar processos junto ao Arquivo Geral da SAMF/RJ.</p><p>Art. 2° Determinar que em todos os expedientes expedidos, em função da presente delegação de competência, sejam mencionados o número e a data da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ALEXANDRE HILDEBRANDT PISCITELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>