<xml><article id="17229654" name="Portaria 34 - AL" idOficio="6123833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00027:00020:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Alagoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13093666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 34, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 34, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM ALAGOAS - IPHAN/AL, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelas Portarias nº 197, de 11 de abril de 2013, e nº 673, de 16 de outubro de 2009, e tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Permanente de Licitação, no âmbito da Superintendência do IPHAN em Alagoas, integrada pelos seguintes servidores: Mayara Bittencourt de Oliveira Wanderley, matricula SIAPE 1796790 - Presidente; Maicon Fernando Marcante, matrícula SIAPE nº 3128032 - Membro; Davi Prates Oliveira Barbosa, matrícula SIAPE nº 2086468 - Membro; Rute Ferreira Barbosa, matrícula SIAPE nº 1264497 - Membro; Valmarx Negromonte Correia, matrícula SIAPE nº 984028 - Membro; Érico Albuquerque de Oliveira, matrícula SIAPE nº 3150135 - Membro; Natália Barbosa Barros, matrícula SIAPE nº 3146344 - Membro; Thalianne de Andrade Leal Guerreiro, matrícula SIAPE nº 2882602 - Membro; Izael Gomes da Silva, matrícula SIAPE nº 2086504 - Membro; Maria Gardênia Nascimento Santos, matrícula SIAPE nº 1121395 - Membro; Maria Sônia de Oliveira, matrícula SIAPE nº 0224562 - Membro; Maristela Pedrosa de Oliveira, matrícula SIAPE nº 1495289 - Membro.</p><p>Art. 2° Designar o servidor Maicon Fernando Marcante, matrícula SIAPE nº 3128032, substituto da Presidente em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3° Os procedimentos licitatórios deverão contar, obrigatoriamente, com a presença mínima de 03 (três) servidores da equipe designada.</p><p>Art. 4° Tornar sem efeito a partir dessa data a Portaria IPHAN-AL nº 27, de 23 de julho de 2020, publicada no DOU nº 141, seção 2, página 31.</p><p>Art. 5° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá a validade de 1 (um) ano.</p><p class="assina">SANDRO GAMA DE ARAÚJO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>