<xml><article id="17152921" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-503-UNI-PGR-00" idOficio="6116360" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00041:00010:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13081336">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 503, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 503, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "p", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto nos artigos 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00431390/2020, resolve:</p><p>1. Apostilar a designação de JOANETE SOUZA VASCO, cedida ao Ministério Público Federal pelo Ministério da Economia, matrícula nº 4623, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliane de Albuquerque Oliveira Recena, realizada originalmente pela Portaria PCR/MPF nº 3, de 9 de fevereiro de 1996, publicada no BS de 15 de fevereiro de 1996, para considerar a designação para exercer a função de confiança de Assistente Nível I, FC-1, da Chefia de Gabinete da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar FRANCINE SILVA FIGUEIREDO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 5705, para exercer a função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Eliane de Albuquerque Oliveira Recena.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>