<xml><article id="16979229" name="Portarias DOU." idOficio="6098808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, e o que consta no Processo nº 23395.001067/2020-22, resolve:</p><p>Nº 870 - Exonerar, o servidor FABIO FERREIRA PINTO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2173873, SIAPECAD nº 01953023, do cargo de Diretor(a) do Departamento de Administração e Planejamento, código CD - 04, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 871 - Nomear o servidor RALPH JOSE NEVES DOS SANTOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1815080, SIAPECAD nº 01594260, para ocupar cargo de Diretor(a) do Departamento de Administração e Planejamento, código CD - 04, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 872 - Exonerar, a contar de 03/11/2020, o servidor WALLACE MAGALHAES TRINDADE, SIAPE nº 1025743, SIAPECAD nº 01803764, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD - 04, do Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 873 - Nomear o servidor ALESSANDRO CARNEIRO RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1130920, SIAPECAD nº 01958592, para ocupar cargo de Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD - 04, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 874 - Exonerar, o servidor ALESSANDRO CARNEIRO RIBEIRO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1130920, SIAPECAD nº 01958592, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD - 04, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 877 - Nomear o servidor MARLOS DE SOUZA LACERDA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1815064, SIAPECAD nº 01594240, para substituir o(a) Diretor(a) do Departamento de Ensino, código CD - 04, do(a) Campus Pirapora, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>