<xml><article id="17061079" name="PORTARIAS M. DE FATIMA e JOSE GE" idOficio="6106588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13064787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DIGEP/RR/PENSÃO/ME DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DIGEP/RR/PENSÃO/ME DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX- TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 2 nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 23.257 - Conceder pensão vitalícia à MARIA DE FÁTIMA RODRIGUES DA SILVA, na qualidade de companheira, com fundamento legal no art.8°, inciso I da Lei nº 7.284/1984 c/c art.37, inciso I e art. 40 da Lei nº 10.486/02, cota parte integral, beneficiária do ex-militar JOSÉ GERALDO PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0714675, Soldado CBM/PM, pertencente ao quadro do ex-Território Federal de Roraima (Processo nº 19975.116910/2020-76).</p><p>Nº 23.265 - Conceder pensão civil à GERALDO LUCIO DA COSTA, na qualidade de companheiro da ex-servidora LEONILIA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 07705461, Agente de Portaria, Classe "S", Padrão III-NI, pertencente ao ex - Território Federal de Roraima, cota parte integral, com fundamento na Lei nº 8.112/90, arts. 215, 217, inciso III e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, com redação dada pela Lei 13.135 de 18 de junho de 2015, consubstanciada no art. 40, § 7º, I, CF, com redação dada pela EC nº 41/2003, regulamentado pelo art. 2º, I, c/c art. 15 da Lei nº 10.887/04, de 18/06/2004 e com valor do benefício calculado conforme o art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U de 13 de novembro de 2019, com efeitos financeiros a partir de 30 de junho de 2020, data do óbito da ex-servidora ( Processo nº 19975.116196/2020-16).</p><p class="assina">OIAMA TEIXEIRA DE CASTRO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>