<xml><article id="17020394" name="DOU-05-11-2020" idOficio="6102717" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13057514">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR PRO TEMPORE DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 3.558 - Designar a servidora TAIS LEITE RAMOS, matrícula SIAPE nº 1789679, para a função de Coordenadora de Materiais Didáticos do Centro de Referência em Formação e Educação a Distância/ CERFEAD - FG1.</p><p>Nº 3.559 - Dispensar, a partir de 27/10/2020, o servidor JOÃO GOULART JUNIOR, matrícula SIAPE nº 277881, da função de Coordenador de Infraestrutura do Departamento Acadêmico de Eletrônica (DAELN) do Câmpus Florianópolis - FG4.</p><p>Nº 3.560 - Exonerar o servidor JAMES SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 1031617, do cargo de Chefe do Departamento Acadêmico de Eletrotécnica do Câmpus Florianópolis - CD4.</p><p>Nº 3.561 - Dispensar o servidor EDISON ANTONIO CARDOSO ARANHA NETO, matrícula SIAPE nº 2045734, da função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Elétrica do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 3.562 - Dispensar o servidor DANIEL TENFEN, matrícula SIAPE nº 2286916, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas de Energia - FCC.</p><p>Nº 3.563 - Nomear o servidor EDISON ANTONIO CARDOSO ARANHA NETO, matrícula SIAPE nº 2045734, para o cargo de Chefe do Departamento Acadêmico de Eletrotécnica do Câmpus Florianópolis - CD4.</p><p>Nº 3.564 - Designar o servidor DANIEL TENFEN, matrícula SIAPE nº 2286916, para a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Elétrica do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 3.565 - Designar o servidor MURILO REOLON SCUZZIATO, matrícula SIAPE nº 2287843, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas de Energia do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 3.566 - Prorrogar a Comissão de Sindicância Investigativa instaurada pela Portaria n. 3.001, de 11.9.2020 (DOU 14.9.2020) e retificada pela Portaria n. 3067, de 18.9.2020 (DOU 21.9.2020) devendo a Comissão ultimar os seus trabalhos no prazo de 60 (sessenta) dias, mantendo-se os seus membros.</p><p class="assina">ANDRE DALA POSSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>