<xml><article id="17295253" name="Portaria-103-SS3.1_Concessao_REF" idOficio="6131082" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="25/11/2020" artClass="00013:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13105513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 103-SS3.1/SSIP/3ª RM, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 103-SS3.1/SSIP/3ª RM, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, de acordo com os incisos II do art. 104, II do art. 106, III do art. 108 e 109 da Lei nº 6.880, de 9 dezembro de 1980 e tendo em vista cumprimento de decisão proferida nos autos do Processo nº 5000669-54.2017.4.04.7103/RS, que tramitou na 2ª Vara Federal de Uruguaiana/RS resolve:</p><p>1 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº 128-DCIPAS/REFM-33.4, de 10 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial nº 70, de 12 de abril de 2018, que concedeu a Reforma provisoriamente ao Soldado ELIO FERNANDO COLARES DOS SANTOS. 2 - REFORMAR, definitivamente, a contar de 28 de setembro de 2016, ELIO FERNANDO COLARES DOS SANTOS (Idt 030104495-4, CPF 011.453.420-94) na graduação de Soldado, com a remuneração calculada com base no soldo correspondente ao mesmo grau hierárquico que possuía na ativa, conforme decisão judicial transitada em julgado em 8 de outubro de 2020, de acordo com o Ofício nº 04032/2020/OFÍCIO/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 9 de novembro de 2020, expedido pela Procuradoria-Geral da União e o contido no DIEx nº 257-AsseJurdAdj11/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 17 de novembro de 2020, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>