<xml><article id="17330497" name="5968 5967 5970... 2020__ZY3W6W" idOficio="6134382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13110738">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.968 - Nomear a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, CARLA MARIA DAL SASSO FREITAS, matrícula SIAPE 0351477, para exercer o cargo de Diretora do Instituto de Informática, Código SRH 26, código CD-3, com vigência a partir de 20/12/2020 até 19/12/2024, por ter sido reeleita. Processo nº 23078.542867/2020-91.</p><p>Nº 5.967 - Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Associado, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIANO PASCHOAL GASPARY, matrícula SIAPE nº 2243014, lotado no Departamento de Informática Aplicada, para exercer a função de Vice-Diretor do Instituto de Informática, Código SRH 162, código FG-1, com vigência a partir de 20/12/2020 até 19/12/2024, por ter sido reeleito. Processo n° 23078.542867/2020-91.</p><p>Nº 5.970 - Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, JOAO JULIO KLUSENER, do cargo de Superintendente de Infraestrutura, Código SRH 835, Código CD-3, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 4968/2020, de 29/09/2020 publicada no Diário Oficial da União de 30/09/2020. Processo nº 23078.544135/2020-36.</p><p>Nº 5.972 - Nomear o ocupante do cargo de Engenheiro-área, do Quadro de Pessoal desta Universidade, REGINALDO DOS SANTOS LOPES, matrícula SIAPE 2260492, para exercer o cargo de Superintendente de Infraestrutura, Código SRH 835, Código CD-3, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.544135/2020-36.</p><p>Nº 5.971 - Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, REGINALDO DOS SANTOS LOPES, do cargo de Vice-Superintendente de Manutenção da SUINFRA, Código SRH 72, Código CD-4, da Universidade Federal do Rio Grande do Sul, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 5154/2020, de 07/10/2020 publicada no Diário Oficial da União de 09/10/2020. Processo nº 23078.544135/2020-36.</p><p>Nº 5.973 - Nomear o ocupante do cargo de Engenheiro-área, do Quadro de Pessoal desta Universidade, EDINEI RUDIMAR RODRIGUES VARGAS, matrícula SIAPE 3003387, para exercer o cargo de Vice-Superintendente de Manutenção da SUINFRA, Código SRH 72, Código CD-4, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.544135/2020-36.</p><p class="assina">CARLOS ANDRE BULHOES MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>