<xml><article id="17112484" name="UFVDOU0140-11.11.2020-portarias " idOficio="6112353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 506 - Reconduzir o Professor REINALDO FRANCISCO TEÓFILO, matrículas 10026-9/UFV e 1623886-1/Siape, à função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Química, FUC-001, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas. (Processo SEI 23114.909605/2020-38)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.911200/2020-60, resolve</p><p>Nº 510 - Declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação III e padrão de vencimento 03, código de vaga 339620, ocupado pela servidora DANIELLE DE CARVALHO ARAÚJO, matrículas 12419-2/UFV e 2391489-3/Siape, a partir de 16 de novembro de 2020.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 98, § 3o, da Lei no8.112/1990, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.902178/2020-67, resolve</p><p>Nº 511 - Alterar, de acordo com o Laudo Médico Pericial nº 100.167/2020, a jornada de trabalho da servidora VIRGÍNIA RAMOS PIZZIOLO, matrículas 8820-X/UFV e 1650578-9/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, lotada no Departamento de Bioquímica e Biologia Molecular, de 40 (quarenta) horas semanais e 8 (oito) horas diárias para 20 (vinte) horas semanais e 4 (quatro) horas diárias, com remuneração integral, a partir de 4 de novembro de 2020.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.911299/2020-08, resolve</p><p>Nº 512 - 1. Exonerar o servidor RAPHAEL DA FONSECA APOLINÁRIO, matrículas 11698-X/UFV e 2107336-1/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção-Serralheria e Usinagem, FG-7, da Diretoria de Manutenção de Edificações, da Pró-Reitoria de Administração; 2. designar o servidor ROMILDES ANTÔNIO DIAS DE MELO, matrículas 7521-3/UFV e 1096176-6/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>