<xml><article id="17002280" name="04 de novembro s2 portarias 1572" idOficio="6101176" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055441">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo do Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.572 - Art. 1º. SUSPENDER, tão somente pelo período de 06 de maio de 2020 a 1° de novembro de 2020, os efeitos da Portaria GR Nº 1837/2018, datada de 29 de agosto de 2018, que autorizou o afastamento integral da servidora THISSIANE GOUVEA MAROSTEGONE, lotada no Instituto de Saúde e Biotecnologia, para cursar Doutorado em Fisioterapia na Universidade do Porto da cidade do Porto - Portugal, no período compreendido entre 14/09/2018 e 14/09/2020.</p><p>Art. 2º. AUTORIZAR, a partir de 02 de novembro de 2020, o retorno ao afastamento anteriormente concedido ao(à) servidor(a).</p><p>Art. 3º. ESTABELECER a data de 10 de março de 2021 como prazo para o término do afastamento autorizado.</p><p>Nº 1.574 - TORNAR SEM EFEITO, a nomeação da candidata abaixo listada, aprovada em concurso público, objeto do Edital n.º 044/2019, nomeada pela Portaria GR nº 1.482 de 08/10/2020, publicada no DOU de 09/10/2020, conforme segue:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOCAL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA ALDENICE COELHO FERNANDES SIDOU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>TÉCNICO EM ENFERMAGEM</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MANAUS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>310914</p></td></tr></table><p>Nº 1. 575 - NOMEAR, em caráter efetivo no quadro de pessoal da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Art. 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a candidata a seguir relacionada, habilitada em Concurso Público de Provas objeto do Edital nº. 45/2019, para provimento de Cargo da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - TAE, Nível E (Nível Superior), em regime de 40 (quarenta) horas semanais:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>NOME</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>LOCAL</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CÓDIGO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>MARIA ALDENICE COELHO FERNANDES SIDOU</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>ENFERMEIRO/ÁREA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>MANAUS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>769593</p></td></tr></table><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p><p>PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, no exercício do cargo do Reitor, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.579 - CONCEDER, Pensão Por Morte nos termos do Artigo 217, inciso IV, alínea "a", Artigo. 222, Inciso IV da lei 8.112/90, nova redação Lei nº 13.135/2015, a RAAB DE SOUZA GUIMARÃES na condição de filha, do Ex-servidor falecido em 03.10.2020, o senhor Ricardo Aparício Guimarães, do quadro de pessoal dos servidores ativos da Fundação Universidade do Amazonas, observando o que descreve a Lei mencionada, com prazo temporário, previsão de término dia 06.11.2024, e Artigo 23, incisos I, II, III, e IV, do § 2º do Artigo 24, c/c o § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.580 - Art. 1º. - EXONERAR, a pedido, a partir de 03/11/2020, a servidora MARINA THOME BEZZI, matrícula SIAPE n.º 3155468, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de História - IFCHS, - da Universidade Federal do Amazonas, nos termos do Artigo 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º. - DECLARAR vago, para fins de direito, o cargo acima referido, código de vaga n.º 311372, revogadas as disposições em contrário.</p><p class="assina">JACOB MOYSES COHEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>