<xml><article id="17047705" name="PORTARIAS DIREG 06-11-2020" idOficio="6105674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00044:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063538">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no artigo 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e considerando a necessidade de regularização das alterações ocorridas no ato concessório inicial para atendimento do disposto no Acórdão n° 1.599/2019-TCU-Plenário, conforme a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no Processo n° 00200.015466/2019-71, resolve:</p><p>Nº 2.520 - alterar a Portaria da Diretoria-Geral n° 7.925, de 2019, publicada na página 53, Seção II, do Diário Oficial da União de 3 de outubro de 2019, que aposentou voluntariamente, com proventos integrais, o servidor FRANCISCO DE ASSIS FREITAS PIRES DE SABOIA, Analista Legislativo/Administração, Nível III, Padrão S-45, para excluir a vantagem prevista no artigo 193 da Lei n° 8.112, de 1990, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.017945/2001-01 e anexos, resolve:</p><p>Nº 2.628 - fundamentado no inciso IV do art. 222 da Lei n° 8.112/90, por perda da qualidade de beneficiária, por haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota de 50% (cinquenta por cento) da pensão concedida em caráter temporário a KARINE DE ALENCAR WENSING, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, II, da Lei n° 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida cota para MARIA ELIZETE DE ALENCAR, na condição de companheira, alterando a cota da pensão em caráter vitalício de 50% (cinquenta por cento) para 100% (cem por cento), concedida pelo Ato do Diretor-Geral n° 2148/2001, dos proventos que percebia o ex-servidor NARDI WENSING, matrícula 125730, a partir da data da maioridade, 8/11/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1°, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral n° 33, de 2017, combinado com a Resolução n° 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo n° 00200.018825/2019-42, resolve:</p><p>Nº 2.646 - fundamentado no § 1° do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103/2019, por perda da qualidade de beneficiário, em razão de haver completado 21 (vinte e um) anos de idade, cancelar a cota da pensão concedida em caráter temporário a LUIZ GUSTAVO CARDOSO DE ANDRADE RODRIGUES FONSECA, na condição de filho menor de 21 (vinte e um) anos, e recalcular a cota do benefício concedido em caráter vitalício a CELSO SILVA FONSECA, na condição de cônjuge, nos termos do caput do art. 23 da Emenda Constitucional n° 103/2019, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pela ex-servidora acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos que percebia a ex-servidora VALÉRIA RODRIGUES MOTTA, mat. 46477, a partir da data da maioridade, 31/10/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937785, resolve:</p><p>Nº 2.708 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, GUILHERME RONES DA SILVA CHAVES, matrícula no350099, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937819, resolve:</p><p>Nº 2.709 - exonerar IRIS CHAVES DA COSTA ALMEIDA, matrícula no348275, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, do órgão GABSEN/GSWEVERT - Gabinete do Senador Weverton Rocha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABLID/BLSENIND - Bloco Parlamentar Senado Independente.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937860, resolve:</p><p>Nº 2.710 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VIRGINIA LOMONACO NOGUEIRA SCIASCIA, matrícula no347039, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSEGIRAO - Gabinete do Senador Eduardo Girão.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937501, resolve:</p><p>Nº 2.714 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANA CLAUDIA MENDES MILHOMEM PAIVA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937657, resolve:</p><p>Nº 2.715 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MAELVY DE SOUZA MORAES para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937837, resolve:</p><p>Nº 2.716 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, LUCIO SANTOS PEREIRA FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCPORT - Gabinete do Senador Carlos Portinho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937656, resolve:</p><p>Nº 2.717 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JACIRA MARIA ALVES DE SOUZA, matrícula no167293, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937895, resolve:</p><p>Nº 2.718 - exonerar MARCUS VINICIUS DE SOUSA BRAGA, matrícula no359224, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937900, resolve:</p><p>Nº 2.719 - exonerar MARCOS AUGUSTO OLIVEIRA DA CUNHA, matrícula no312281, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSSTHRON - Gabinete da Senadora Soraya Thronicke, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>