<xml><article id="17257060" name="PORT 1515 A 1519" idOficio="6126957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.515 - Dispensar EDIVAR FERREIRA DE NORONHA JÚNIOR, Matrícula SIAPE nº 1025137, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Juliana Grande Pousa Fidelis, do Gabinete da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.516 - Designar MARIA ELISÂNGELA LIRA COSTA, Matrícula SIAPE nº 3206987, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Juliana Grande Pousa Fidelis, do Gabinete da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, pelo Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, pelo Decreto nº 8.977, de 30 de janeiro de 2017, bem como pela Portaria MEC n° 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.517 - Dispensar JULIO CESAR PIFFERO DE SIQUEIRA, SIAPE 2181281, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, DAS 101.4, da Coordenação Geral de Programas Estratégicos - CGPE, da Diretoria de Programas e Bolsas no País - DPB, da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - CAPES, conforme processo 23038.019178/2020-54.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1o da Portaria MEC no 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.518 - Designar BETÂNIA SEVERINO BOTELHO, Matrícula SIAPE no1779975, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Gilson Ricardo Daniel, da Coordenação-Geral de Fomento aos Sistemas de Ensino de Educação, Profissional e Tecnológica da Diretoria de Articulação e Fortalecimento da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 6.317, de 20 de dezembro de 2007, e no uso da competência que lhe foi subdelegada na alínea "d" do inciso I do art. 1º da Portaria/MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.519 - Designar HELCICLEVER BARROS DA SILVA, matrícula nº 1734709, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Diretor, código DAS-101.5, da Diretoria de Avaliação da Educação Básica, do Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, no período de 19 de novembro de 2020 a 22 de dezembro de 2020, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>