<xml><article id="17107300" name="2020-590-591 PORTARIAS DISPENSA " idOficio="6111685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13073085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL DE   11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 590 - Art. 1º Dispensar a servidora ALESSANDRA CAVALCANTI DE ALBUQUERQUE E SOUZA, matricula SIAPE 1648663, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO CURSO DE TERAPIA OCUPACIONAL (FCC) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor a partir da data de sua publicação, revogando-se a Portaria de Pessoal nº 971, de 09/11/2018, do Vice-Reitor Pro Tempore, publicada no DOU de 12/11/2018.</p><p>Nº 591 - Art. 1º Designar a servidora FABIANA CAETANO MARTINS SILVA E DUTRA, SIAPE 1619632, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO CURSO DE TERAPIA OCUPACIONAL (FCC) desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>