<xml><article id="17318538" name="portarias-R DOU 24 e 25.11.20 en" idOficio="6133780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109921">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.448 - Designar RAIMUNDO CARLOS SILVERIO FREIRE JUNIOR, matrícula nº 1338331, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Mecânica, do Centro de Tecnologia - CT, para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.082087/2020-99)</p><p>Nº 1.450 - Designar GABRIELLE FRANCINNE DE SOUZA CARVALHO TANUS, matrícula nº 1132649, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Biblioteconomia, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.085586/2020-38)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.457 - Designar RAQUEL CARMONA TORRES FELIX, matrícula nº 1193310, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Extensão da Escola de Música, FCC. (Processo n.º 23077.089668/2020-51)</p><p>Nº 1.468 - Exonerar, a pedido, a contar de 20 de novembro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Ciências Sociais - Bacharelado, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), o(a) servidor(a) RODRIGO FIGUEIREDO SUASSUNA, matrícula nº 1012850, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.091629/2020-14)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.459 - Reconduzir MARCOS ROBERTO GONZAGA, matrícula nº 2002253, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Demografia, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para um mandato de 02 (dois) anos, a partir de 26/11/2020. (Processo n. º 23077.090675/2020-04)</p><p>Nº 1.466 - Designar CLELIA DE OLIVEIRA LYRA, matrícula nº 2149611, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Nutrição, do Centro de Ciências da Saúde - CCS, para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.091517/2020-63)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o art. 50, § 7º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.091105/2020-23, resolve:</p><p>Nº 1.461 - Designar ANTONIO SERGIO MACEDO FONSECA, matrícula nº 1149394, Professor Assistente, do Quadro de Pessoal da Universidade, para responder pela função de Chefe do Departamento de Pediatria, FG-01, Pro-Tempore, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), devendo, no prazo de até 90 (noventa) dias, a contar de 16 de novembro de 2020, ser providenciada a escolha e a designação dos novos Chefe e Vice-Chefe.</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>