<xml><article id="17069826" name="P 1145 A 1150-2020-GR-DOU Dispen" idOficio="6107947" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13067229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE PERNAMBUCO, nomeado pelo Decreto de 13 de abril de 2020, publicado no DOU de 13 de abril de 2020, seção 2, página 1, Edição Extra A, em conformidade com a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.145- Dispensar, a pedido da Direção-Geral do Campus, a servidora JÚLIA MARION FERNANDES, matrícula SIAPE nº 1494640, CPF nº 964.557.640-72, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada de Coordenadora de Contratos e Convênios - Campus Ipojuca desta Instituição Federal de Educação, código FG-2, a contar de 29/10/2020. (Ofício nº 074/2020-DGCI/IFPE).</p><p>Nº 1.146- Designar, a pedido da Direção-Geral do Campus, a servidora EMANUELLE CRISTINA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 3161621, CPF nº 068.972.464-09, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Contratos e Convênios - Campus Ipojuca desta Instituição Federal de Educação, código FG-2, a contar de 29/10/2020. (Ofício nº 074/2020-DGCI/IFPE).</p><p>Nº 1.147- Dispensar, a pedido, a servidora WEDNA PEREIRA BARBOSA, matrícula SIAPE nº 2418148, CPF nº 044.268.714-17, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada de Chefe da Divisão de Compras, Licitações e Contratos - Campus Jaboatão dos Guararapes desta Instituição Federal de Educação, código FG-1, a contar de 03/11/2020. (Ofício nº 099/2020-DGJBG/IFPE).</p><p>Nº 1.148- Dispensar, a pedido, o servidor ALFREDO DE MELO MESQUITA FILHO, matrícula SIAPE nº 2171116, CPF nº 026.770.384-80, ocupante do cargo de Administrador, da função gratificada de Coordenador de Execução Orçamentária e Financeira - Campus Jaboatão dos Guararapes desta Instituição Federal de Educação, código FG-2, a contar de 03/11/2020. (Ofício nº 099/2020-DGJBG/IFPE).</p><p>Nº 1.149- Designar, a pedido da Direção-Geral do Campus, o servidor MARCELO REVOREDO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3162359, CPF nº 065.102.624-52, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de Chefe da Divisão de Compras, Licitações e Contratos - Campus Jaboatão dos Guararapes desta Instituição Federal de Educação, código FG-1, a contar de 03/11/2020. (Ofício nº 099/2020-DGJBG/IFPE)</p><p>Nº 1.150- Designar, a pedido da Direção-Geral do Campus, a servidora LETÍCIA DA CONCEIÇÃO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 2224951, CPF nº 078.782.034-23, ocupante do cargo de Técnica em Contabilidade, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Execução Orçamentária e Financeira - Campus Jaboatão dos Guararapes desta Instituição Federal de Educação, código FG-2, a contar de 03/11/2020. (Ofício nº 099/2020-DGJBG/IFPE).</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS DE SÁ JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>