<xml><article id="17309855" name="1533" idOficio="6132322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13107211">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.533, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.533, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo inciso XVIII do art. 1º e art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, nos termos do art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o contido no Processo nº 08650.011823/2020-70, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento, do exercício do cargo e do País, do servidor JOÃO GUILHERME CASQUEIRO MARTINEZ, matrícula SIAPE nº 2194207, ocupante do cargo efetivo de Policial Rodoviário Federal, do Quadro Permanente da Polícia Rodoviária Federal, para participar do "Máster Universitario en Estrategias Anticorrupción y Políticas de Integridad de la Universidad de Salamanca", a realizar-se em Salamanca, Espanha, no período de 17 de setembro de 2020 a 13 de agosto de 2021, inclusive trânsito, com ônus.</p><p>Art. 2º Fica revogada a Portaria nº 1.154, de 4 de setembro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>