<xml><article id="17288789" name="PORT1163-2020" idOficio="6129871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13103387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.163, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.163, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23490.001595/2020-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor SAMUEL ALVES SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2407911, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Tecnologia em Telemática, do campus de Tauá, Código FCC, para a qual fora designado mediante a Portaria n° 105/DG, de 22 de agosto de 2017(DOU de 23/08/2017 - Pg. 15 - Seção 2).</p><p>Art. 2º Designar JEFFERSON CALIXTO FIGUEIREDO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2066628, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso de Tecnologia em Telemática, do campus de Tauá, Código FCC.</p><p>Art. 3º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>