<xml><article id="17046142" name="Portarias 2659-2661de 05.11.2020" idOficio="6105491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.659 - Art. 1º Dispensar o servidor Theo Martins Lubliner, matrícula SIAPE 1265088, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadoria de Pesquisa e Extensão - COPEX, código FG-4, Campus Tobias Barreto.</p><p>N° 2.660 - Art. 1º Designar o servidor Dorivaldo Rosa França, matrícula SIAPE 1176010, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadoria de Pesquisa e Extensão, código FG-4, Campus Tobias Barreto.</p><p>N° 2.661- Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Júlio César Pacheco Ribeiro, matrícula SIAPE 2334553, ocupante do cargo de Técnico em TI, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador Geral de Tecnologia da Informação, código FG-1, Reitoria.</p><p>Art. 2° Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>