<xml><article id="17251701" name="1651 - TRANSITO ANA CRISTINA DES" idOficio="6126194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00041:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13097513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1.651, de 20 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1.651, de 20 de novembro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e considerando os dados e informações constantes do PGEA 20.02.2300.0001055/2020-89, e</p><p>Considerando que a Procuradora Regional do Trabalho ANA CRISTINA DESIRÉEBARRETO FONSECA TOSTES RIBEIRO, inicialmente lotada na PRT/10ª Região, foi promovida para o referido cargo com lotação na PRT/20ª Região (Portaria PGR n° 84/2020);</p><p>Considerando que a Procuradora Regional do Trabalho ANA CRISTINA DESIRÉEBARRETO FONSECA TOSTES RIBEIRO foi removida da PRT/20ª Região para a PRT/15ª Região (Portaria PGT 637.2020);</p><p>Considerando que a Procuradora Regional do Trabalho ANA CRISTINADESIRÉE BARRETO FONSECA TOSTES RIBEIRO foi removida da PRT/15ªRegião para a PRT/23ª Região (Portaria PGT 1383.2020);</p><p>Considerando que o Procurador Regional do Trabalho VALDIR PEREIRA DA SILVA foi removido da PRT/23ª Região para a PRT/18ª Região (Portaria PGT 1383.2020)</p><p>Considerando que o Procurador Regional do Trabalho ALESSANDRO SANTOS DEMIRANDA foi removido da PRT/18ª Região para a PRT/10ª Região (Portaria PGT1383.2020);</p><p>Considerando o encargo de Secretária Jurídica Adjunta da Secretaria Jurídica do Gabinete do Procurador-Geral do Trabalho ocupado pela Procuradora Regional do Trabalho ANA CRISTINA DESIRÉE BARRETO FONSECA TOSTES RIBEIRO (Portaria nº PGT 933.2020);</p><p>Considerando o encargo de membro auxiliar na Corregedoria Nacional do Ministério Público ocupado pelo Procurador Regional do Trabalho ALESSANDRO SANTOSDE MIRANDA (Portaria CNMP nº 143/2019);</p><p>Considerando que os Procuradores Regionais do Trabalho ANA CRISTINADESIRÉE BARRETO FONSECA TOSTES RIBEIRO e ALESSANDRO SANTOSDE MIRANDA não estão em atuação perante as Regionais, é possível excepcionalmente, afastar o requisito do § 6º da Portaria PGT 1833/2020, uma vez que não haverá alteração fática nas Regionais envolvidas, sendo necessário apenas ajustes nas titularidades dos Ofícios, permitindo a movimentação imediata do Requerente, neste caso; , resolve:</p><p>Art. 1º Fixar o período de trânsito de 15 (quinze) dias, a contar de 23 de novembro de 2020, para a entrada em exercício, do Procurador Regional Trabalho Valdir Pereira da Silva, na Procuradoria Regional do Trabalho da 18ª Região, em razão da remoção efetivada pela Portaria PGT nº 1383, 16 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 18 de setembro de 2020.</p><p>Art. 2º Determinar que os períodos de trânsito dos Procuradores Regionais do Trabalho Ana Cristina Desirée Barreto Fonseca Tostes Ribeiro e Alessandro Santos de Miranda se iniciarão, se cabível, no dia útil subsequente ao término do exercício de seus encargos.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>