<xml><article id="17342311" name="AR 1061" idOficio="6136087" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113971">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 1.061, de 19 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO nº 1.061, de 19 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>1. Exonerar todos os ocupantes de Cargos de Direção e Funções Gratificadas, de livre nomeação do Reitor, a partir de 20.11.2020. 2. Excetuar de tais exonerações os Cargos de Direção dos titulares da Unidade Seccional de Correição - ADRIANNA DE ALENCAR SETÚBAL SANTOS; da Auditoria Interna -- EDILSON CORREIA ALVES LIMA, Assessoria Especial do Reitor - EDMAR LUIZ FILHO DA SILVEIRA BONA, Órgão de Execução da Procuradoria-Geral Federal junto à UFPI - LUCIANO DOS SANTOS REZENDE e VIRGOLINO DA SILVA COÊLHO NETO, cujas atribuições, por sua natureza, não podem sofrer descontinuidade, considerando a relevância inerente ao objeto dos processos com os quais lidam os detentores dos referidos cargos, sobretudo, tendo em vista a observância de rígidos prazos determinados nas normas legais e infralegais vigentes. 3. Os titulares dos cargos, citados no item 1, devem permanecer à disposição da nova gestão desta Universidade para realizar a transição administrativa, visando à observância do princípio da continuidade do serviço público.</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>