<xml><article id="17042908" name="Portaria 524-2" idOficio="6105130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13061966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 524, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 524, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nomear MARIA AUXILIADORA DE ARRUDA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1542043, CPF nº 551.689.731-91, para exercer, pró-tempore, o cargo de Pró-Reitora de Pesquisa/PROPEQ, da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, Código CD-02, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de 28 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.083378/2020-90).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 531 - Exonerar a pedido, a servidora Maria Auxiliadora de Arruda Campos, matrícula SIAPE nº 1542043, do exercício do cargo de Coordenadora de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pesquisa - PROPEQ da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, cessando-lhe a gratificação correspondente. Esta portaria conta seus efeitos a partir do dia 28 de outubro de 2020.</p><p>Nº 532 Nomear a servidora Verônica Hirata, matrícula SIAPE nº 1834097 e CPF nº 710.772.511-49, para o exercício do cargo de Coordenadora de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pesquisa - PROPEQ da Universidade Federal de Mato Grosso-UFMT, código CD-04, atribuindo-lhe a gratificação correspondente. Esta portaria conta seus efeitos a partir do dia 28 de outubro de 2020. (Processo nº 23108.084870/2020-82).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>