<xml><article id="17276137" name="PORTARIA SEDGG 23542 - Designa s" idOficio="6129031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00015:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEDGG/ME Nº 23.542, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEDGG/ME Nº 23.542, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo § 2º do art. 2º da Portaria Conjunta ME-Enap nº 254, de 23 de junho de 2020, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes representantes para o Grupo de Desenvolvimento de Líderes do Futuro nos termos da Portaria Conjunta ME-Enap nº 254, de 23 de junho de 2020:</p><p>I - Da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital, Eduardo Viana Almas, Matrícula SIAPE 3125112 e Bruno Bondarovsky, Matrícula SIAPE, 3164921, como Titulares e, Camila Pinheiro Pozzer, Matrícula SIAPE 1747441 e Thiago Bezerra Vilar, Matrícula SIAPE, 1423951, como Suplentes, respectivamente; e</p><p>II - Da Fundação Escola Nacional de Administração, Samuel Antunes Antero, Matrícula SIAPE 3310754, como Titular e, Cinara Dias Custódio, Matrícula SIAPE 1087751, como Suplente.</p><p>Art. 2º Fica designado como presidente do Grupo de Desenvolvimento de Líderes do Futuro nos termos do § 1º do art. 2º da Portaria Conjunta ME-Enap nº 254, de 23 de junho de 2020, Eduardo Viana Almas, Matrícula SIAPE 3125112.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 16.104, de 09 de julho de 2020</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CAIO MARIO PAES DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>