<xml><article id="16960128" name="portarias_para_DOU (32) ARQUIVO " idOficio="6096010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.830 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a ANGELA TEREZA DE OLIVEIRA CORREA, Matrícula SIAPE nº 1260960, ocupante do cargo de PROFESSOR ENS BASICO TECN TECNOLOGICO, Classe DIV, Nível IV, em regime de Dedicação Exclusiva, com RSC-III + Mestrado, Código de vaga: 696495, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 6º, incisos I, II, III e IV, paragrafo único da Emenda Constitucional nº41/03 e do § 5º do Art.40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda contitucional nº103 de 12 de novembro de 2019 Art. 4º, § 4º incisos III.</p><p>Nº 2.840 - Conceder aposentadoria por invalidez permanente, com proventos proporcionais a ZILAH THEREZINHA DE SOUZA ARAUJO, Matrícula SIAPE nº 4214705, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe A, com Denominação de Professor ASSISTENTE A, Nível 501, em regime de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com MESTRADO, código de vaga: 855107 pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, com fundamento no inciso I, § 1ºdo artigo 40 da Constituição Federal de 1988, com a Nova redação dada pelo Art.10, da emenda constitucional n º103/2019, cc com o §2ºdo Art. 26 e § 4º do Art.11 da Emenda constitucional nº103 de 13 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>