<xml><article id="17276747" name="DESPACHORFB RUNES MOURA" idOficio="6129075" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/11/2020" artClass="00015:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 23 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 23 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência delegada pelo inciso I do art. 17 da Portaria ME nº 40, de 31 de janeiro de 2020, e observado o disposto no art. 350 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, com fulcro na Lei nº 8112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 18 do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na IN SGP/SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019 e na Portaria RFB nº 128, de 4 de fevereiro de 2013, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RUBENS MOURA DE CARVALHO, matrícula Siapecad no 01218015, lotado na Superintendência Regional da Receita Federal do Brasil - 1ª Região Fiscal e em exercício na Divisão de Fiscalização - Difis, Serviço Regional de Programação, Avaliação e Controle da Atividade Fiscal - Sepac, tendo em vista a sua participação no Programa de Pós-Graduação, stricto sensu, Doutorado em Ciências Contábeis, denominado Programa Doutoral em Contabilidade (3º Ciclo), promovido pela Universidade de Aveiro - Portugal, no período de 30 de novembro de 2020 a 2 de julho de 2021 (incluído o período de trânsito), com ônus limitado para a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil - RFB, considerando a manifestação favorável da Comissão de Pós-graduação (CPG) no e-Processo nº 10166.727750/2019-10.</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>