<xml><article id="17357807" name="Publicar em 30.11.2020" idOficio="6137095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00026:00002:00021:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS, DA SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, DA SECRETARIA-EXECUTIVA, DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, resolve:</p><p>Nº 456 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor CARLOS ALBERTO LIMA DE ARAÚJO, ocupante do cargo de Psicólogo, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 225164, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.151689/2020-12)</p><p>Nº 457 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ENEIDA ROCHA FURTADA BATISTA, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 528162, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.144349/2020-35)</p><p>Nº 458 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GERALDO BERNARDO SOBRINHO, ocupante do cargo de Agente de Vigilância, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 528123, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>(NUP: 25000.143177/2020-82)</p><p>Nº 459 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora LUZIA RITA PEREIRA SILVA, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 528360, com carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e a Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada (VPNI), de acordo com art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p>(NUP: 25000.152710/2020-05)</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>