<xml><article id="17037115" name="Portaria n 104-Agregacao-6 NOV 2" idOficio="6104311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCEM/DGP/C Ex Nº 104, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCEM/DGP/C Ex Nº 104, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (0147091938) BADDY MITRE, a contar de 18 de setembro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso da Escola de Guerra do Exército - Army War College Course, EUA, o Cel Inf (0203503347) ARLINDO JOSE DA CRUZ NETO, a contar de 19 de junho de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Segurança Nacional e Estratégia de Recursos - Eisenhower School for National Security and Resource Strategy, EUA, o Cel Inf (0203910344) GELSON DE SOUZA, a contar de 11 de julho de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso do Programa de Contraterrorismo para Parceiros Internacionais - International Counterterrorism Fellows Program Course, EUA, o Cel Inf (0203355243) FÁBIO NEGRÃO DE SOUZA, a contar de 11 de julho de 2020.</p><p>e. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Estagiário do Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, o Cel Cav (0203907746) FÁBIO CORDEIRO PACHECO, a contar de 2 de setembro de 2020.</p><p>f. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Adido de Defesa, Naval, do Exército e Aeronáutico junto à Representação Diplomática do Brasil no Canadá o Cel Art (0194753935) DANILO SILVA MAIA, a contar de 15 de outubro de 2020.</p><p>g. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Estagiário do Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, o Cel Art (0194759536) LUIZ MARCELO CHAN FOCK DE OLIVEIRA, a contar de 2 de julho de 2019.</p><p>h. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Ministério da Defesa (MD), o Cel Inf (1179160336) ALEXANDRE GUERRA, a contar de 26 de outubro de 2020.</p><p>i. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão United Nations Military Observer na Missão das Nações Unidas para a Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO) o Ten Cel Art (0114811748) ÁLVARO VASCONCELOS STUDART, a contar de 22 de julho de 2020.</p><p>j. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Comando e Estado-Maior, EUA, o Ten Cel Art (0114832744) LEONARDO DE ANDRADE ALVES, a contar de 24 de julho de 2020.</p><p>k. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão de Estado-Maior da Brigada Espanhola junto à Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL), a contar de 20 de novembro de 2019:</p><p>1) o Ten Cel Inf (0925863946) ALEXANDRE GRANGEIRO DE LIMA;</p><p>2) o Cap Inf (0100383959) VICTOR MACHADO SILVEIRA; e</p><p>3) o Cap Int (0100376458) CARLOS EDUARDO RIBEIRO PACHECO FILHO.</p><p>l. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão Staff Officer (U5) Plans na Força de Manutenção da Paz das Nações Unidas no Chipre (UNFICYP) o Cap Inf (1139387342) JULIANO DILL DE ALMEIDA CARDOSO, a contar de 26 de julho de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Curso de Sargento Maior - US Sergeant Major Course, EUA, o 1º Sgt Inf (0434916649) RICARDO HENRIQUE SOARES DAMASCENO, a contar de 24 de julho de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Missão de Estado-Maior da Brigada Espanhola junto à Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL), a contar de 20 de novembro de 2019:</p><p>1) o 1º Sgt Inf (1028792644) FLÁVIO FERREIRA DA SILVA;</p><p>2) o 1º Sgt Com (0434912440) DIOGENES REIS DE SOUZA; e</p><p>3) o 1º Sgt Inf (0400054854) RAMON VILAS BOAS FERREIRA.</p><p>c. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 1º Sgt Eng (0434938049) MARCELO MAIA DA MOTA, a contar de 19 de junho de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>