<xml><article id="17291003" name="PORT2001-2020-DPMM" idOficio="6130338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13103944">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.001/DPMM, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.001/DPMM, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, em conformidade com a decisão proferida pelo Superior Tribunal de Justiça no Recurso Especial no1.675.493 - RJ (2017/0128377-0), transitada em julgado, referente ao Processo no0002117-04.2014.4.02.5101, em trâmite no Juízo da 26aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, encaminhada para cumprimento por meio do Ofício no21036/2020 da Procuradoria Regional da União no Estado do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1oTornar sem efeito a Portaria no909/2015, desta Diretoria, publicada no Bol. 10/2015 - Tomo II, p/214, que agregou o 1oSG-MA 87.1301.31 VAGNER OLIVEIRA DA SILVA.</p><p>Art. 2oReformar, por força de decisão judicial, o 1oSG-MA 87.1301.31 VAGNER OLIVEIRA DA SILVA, na graduação que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Segundo-Tenente, nos termos do disposto no art. 108, inciso V, c/c art. 110,§§ 1oe 2o, alínea b, da Lei no6.880/80, a partir de 11 de fevereiro de 2014.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, observada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>