<xml><article id="16981279" name="Portaria_Publicacao_DOU_138_a_13" idOficio="6099068" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00060:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Congonhas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051822">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIAS DE  3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS CONGONHAS, nomeado pela Portaria do IFMG nº 1.164, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Páginas 09 e 10, e conforme Portaria do IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17, retificada pela Portaria nº 805 de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06/07/2016, Seção 2, pág. 22 e considerando a Portaria n° 1078 de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, seção 2, pág. 20; resolve:</p><p>Nº 138 - Art. 1º. DISPENSAR a servidora THADYANARA WANESSA MARTINELLI OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2123349, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Letras: Português/Inglês do IFMG Campus Congonhas, Função de Coordenação de Curso - Código FUC-001.</p><p>Nº 139 - Art. 1º. DESIGNAR o servidor BRUNO DE ASSIS FREIRE DE LIMA, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1409917, para a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Letras: Português/Inglês do IFMG Campus Congonhas, Função de Coordenação de Curso - Código FUC-001.</p><p>Art. 2º. Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Robert Cruzoaldo Maria</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>