<xml><article id="17001842" name="PORTARIAS EXONERACAO NOMEACAO DE" idOficio="6101085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00060:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Governador Valadares" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE  3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS GOVERNADOR VALADARES, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.331, de 22/09/2015, publicada no DOU de 23/09/2015, Seção 2, pág. 19, tendo em vista o Termo de Posse do dia 24/09/2015, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22; e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção2, pág.20; e pela Portaria IFMG nº 1174, de 20 de setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de setembro de 2019, Seção 2, pág.29, e Termo de Posse do dia 24/10/2019, resolve:</p><p>Nº 152 Art. 1º. DISPENSAR a servidora CLARA REGINA AGOSTINI OLIVEIRA ocupante do cargo de pedagoga matrícula SIAPE nº 2753734 da função de Coordenadora Pedagógica - FG 1, a partir do dia 03 de novembro de 2020.</p><p>Nº 154 Art. 1º. DESIGNAR, a servidora MIRIAN PASCOAL DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de técnico em enfermagem, Matrícula no SIAPE nº 2411365, para a função de Chefe de Setor de Planejamento de Ensino do IFMG Campus Governador Valadares, Função Gratificada - FG-1, a partir do dia 03 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Willerson Custódio da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>