<xml><article id="17014565" name="DECISAO - Timothy Martin Mulholl" idOficio="6101728" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13056284">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs De  4 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOs De 4 de novembro de 2020</p><p>Processo nº: 23123.001039/2020-13</p><p>Interessado: Timothy Martin Mulholland.</p><p>Assunto: Recurso hierárquico interposto contra decisão ministerial referente ao Processo Administrativo Disciplinar nº 00190.042643/2009-87 (Projeto Inclusão Digital das Comunidades Rurais do DF), dirigido ao Senhor Presidente da República, via Ministério da Educação.</p><p>DECISÃO: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência, e com fulcro no Parecer nº 01248/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, de 21 de outubro de 2020, da Consultoria Jurídica, e no Despacho nº 1452/2020/CHEFIA/SE/SE-MEC, de 28 de outubro de 2020, da Secretaria-Executiva, ambas deste Ministério, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, recebo o recurso interposto, mas indefiro o seu encaminhamento, por ser incabível recurso hierárquico contra decisão proferida por Ministro de Estado, quando este atua na condição de autoridade disciplinar máxima no âmbito de sua Pasta, por delegação do Presidente da República, conforme exposto no supramencionado Parecer.</p><p>Processo nº: 23123.000603/2019-39</p><p>Interessados: Henrique Duque de Miranda Chaves Filho e Carlos Elizio Barral Ferreira.</p><p>Assunto: Pedidos de Reconsideração interpostos em face de Decisão Ministerial sancionatória relativa a irregularidades em processo licitatório na Universidade Federal de Juiz de Fora.</p><p>DECISÃO: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência, e com fulcro no Parecer nº 00974/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, de 24 de setembro de 2020, da Consultoria Jurídica, e no Despacho nº 1386/2020/CHEFIA/SE/SE-MEC, de 16 de outubro de 2020, da Secretaria Executiva, ambas do Ministério da Educação, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, acolho as recomendações e conheço dos Pedidos de Reconsideração, previstos no art. 106 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, mas os indefiro, no mérito, diante de óbices jurídicos a tal outorga, mantendo, consequentemente, a decisão sancionatória expedida no Despacho de 12 de junho de 2020, publicado no Diário Oficial da União - DOU de 15 de junho de 2020, Seção 2, página 12. Indefiro também o encaminhamento dos recursos hierárquicos ao Senhor Presidente da República, conforme razões expostas no supramencionado Parecer.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>