<xml><article id="16959381" name="47.2 - Port_104-2020-SECIRM-Miss" idOficio="6096192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046723">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  104/SECIRM, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 104/SECIRM, DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VI do § 1odo art. 5odo anexo I da Portaria nº 237/MB/2016, resolve:</p><p>Art. 1oDesignar a SO-EF 86.2411.17 ADRIANA DE ALVARENGA SANTOS para realizar missão no exterior:</p><p>Missão: participar da equipe de cadastramento e catalogação dos equipamentos da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF).</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Antártica.</p><p>Período: de 17 de janeiro a 13 de março de 2021, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 2 de janeiro de 2021, embarcará no NPoAlteMaximiano, na cidade de Rio Grande (RS), e iniciará, a partir de 3 de janeiro, quarentena de 14 dias no porto, em regime de viagem, a fim de cumprir os protocolos de segurança da COVID-19 em vigor;</p><p>b) Em 17 de janeiro, desatracará com o navio da cidade de Rio Grande (RS), com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado nos dias 24 e 25 de janeiro;</p><p>c) Em 26 de janeiro, desatracará com o navio da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>d) Em 30 de janeiro, desembarcará do NPoAlteMaximiano para a EACF, por ocasião do fundeio nas imediações da Estação;</p><p>e) Em 7 de março, embarcará no NPoAlteMaximiano fundeado nas imediações da EACF;</p><p>f) Em 8 de março, suspenderá com o navio das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), onde permanecerá atracado no período de 12 a 14 de março; e</p><p>g) Em 13 de março de 2021, desembarcará do navio na cidade de Punta Arenas (Chile) e embarcará em aeronave da FAB, pelo 6ovoo de apoio, retornando ao Brasil, neste mesmo dia.</p><p>Art. 2oA missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3o, inciso VI e alínea c do §1odo art. 5o, alínea c do inciso III do art. 23 e inciso III do art. 25 da Lei no5.809/1972, regulamentada pelo Decreto no71.733/1973, e em consonância com o art. 4.6 do anexo M do volume II da SGM-302 (5aRevisão).</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ANTONIO CESAR DA ROCHA MARTINS-Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>