<xml><article id="17366358" name="PORTARIA 305__VCHRY4" idOficio="6138351" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00046:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Biologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117761">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 305, de 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 305, de 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE BIOLOGIA - CFBio, Autarquia Federal, com personalidade jurídica de direito público, criado pela Lei nº 6.684, de 3 de setembro de 1979, alterada pela Lei nº 7.017, de 30 de agosto de 1982 e regulamentada pelo Decreto nº 88.438, de 28 de junho de 1983, no uso de suas atribuições legais em consonância com os artigos 51 e 54 do Regimento do CFBio;</p><p>Considerando a Resolução CFBio nº 569, de 25 de novembro de 2020;</p><p>Considerando o aprovado na 17ª Sessão Plenária Extraordinária do CFBio, realizada no dia 25 de novembro de 2020; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a Bióloga DEISE OLIVEIRA DOS SANTOS BONORA, CRBio 098746/04-D, CPF nº 690.935.551/20 para exercer o Cargo em Comissão, de livre provimento e exoneração, de Assessor Técnico, de nível superior, criado no Plano de Cargos e Salários - PCS do Conselho Federal de Biologia, conforme parágrafo único do art. 15 da Resolução CFBio nº 569, de 25 de novembro de 2020, com base na parte final do inciso II, do art. 37 da Constituição Federal, com as atribuições descritas na alínea "F", do Apêndice II, nível 18 do quadro de Analista, Apêndice IV, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA EDUARDA LACERDA DE LARRAZÁBAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>