<xml><article id="17167136" name="DOU Portaria 393 - GT Operadoras" idOficio="6117454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 393, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 393, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR - ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 de junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e a Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições que lhe conferem o disposto no art. 11 da Lei nº 9.961, de 28 de janeiro de 2000; e no art. 29, inciso II c/c no art. 21, inciso I, alínea b, ambos da Resolução Regimental, nº 1 de 17 de março de 2017; resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho para discutir temas específicos acerca da regulação das operadoras e planos exclusivamente odontológicos.</p><p>Art. 2º Designar os servidores a seguir indicados para atuarem, no âmbito de suas diretorias ou órgãos vinculados, no referido Grupo de Trabalho:</p><p>I - Diretoria de Normas e Habilitação das Operadoras: Washington Oliveira Alves e Tatiana de Campos Aranovich;</p><p>II - Diretoria de Normas e Habilitação dos Produtos: Gislaine Afonso de Souza e Heitor Franco Werneck;</p><p>II - Diretoria de Fiscalização: André Unes e Simone Krause;</p><p>III - Diretoria de Desenvolvimento Setorial: Pedro da Silveira Villela e Rosana Vieira das Neves;</p><p>IV - Diretoria de Gestão: Maria Thereza Carolina de Souza Gouveia e Luciana Massad Fonseca;</p><p>V - Procuradoria Federal junto à ANS: Daniel Junqueira de Souza Tostes;</p><p>VI - Presidência: João Paulo Dias de Araújo e Maria Rachel Jasmim de Aguiar.</p><p>Parágrafo único. A coordenação dos trabalhos será exercida pela Chefe de Gabinete da Presidência da ANS e pela Diretora-Adjunta de Normas e Habilitação dos Produtos e assessoradas pela Gerente-Geral de Análise Técnica da Presidência e Gerente-Geral de Regulação da Estrutura dos Produtos.</p><p>Art. 3º A critério da Coordenação, poderão participar extraordinariamente do Grupo de Trabalho, convidados de reconhecida capacidade técnica e administrativa, para o desenvolvimento do trabalho, quando as matérias tratadas no grupo exigirem conhecimento técnico complementar.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>