<xml><article id="17165952" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL SGC 3.0" idOficio="6117276" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 7º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, bem como o que consta no Processo nº 11597.100524/2020-13, resolve:</p><p>Nº 3.002 - Art. 1º Designar GILVAN FELICIANO CORDEIRO, Técnico em Contabilidade, matrícula Siape nº 0115296, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, na Gerência Regional de Administração no Estado do Mato Grosso do Sul, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.003 - Art. 1º Designar ALBERTO WILLIANS BAPTISTA DE OLIVEIRA, Auxiliar em Administração, matrícula Siape nº 0433371, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Gerência Regional de Administração no Estado do Mato Grosso do Sul, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.005 - Art. 1º Designar THELMA ELITA MIRANDA DE ASSIS, Agente Administrativo, matrícula Siape nº 0044720, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Gerência Regional de Administração no Estado do Mato Grosso do Sul, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>