<xml><article id="17341779" name="Toronto SIAFI 26-11-20" idOficio="6136042" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00025:00083:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Toronto" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM TORONTO, nos termos dos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do rol de responsáveis do Posto, como Unidade Gestora 240249 no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Confirmar a ministra de primeira classe WANJA CAMPOS DA NÓBREGA, CPF 151.766.811-53, para a função de Ordenadora de Despesas, titular, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 2º Dispensar o ministro de segunda classe ADEMAR SEABRA DA CRUZ JUNIOR, CPF 874.509.097-15, da função de Ordenador de Despesas, substituto, da Unidade Gestora 240249.</p><p>Art. 3º Dispensar o conselheiro LEONARDO MOURÃO COELHO DE SOUZA, CPF 563.518.106-63, da função de Gestor Orçamentário e Financeiro, substituto, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 4º Designar o conselheiro LEONARDO MOURÃO COELHO DE SOUZA, CPF 563.518.106-63, como Ordenador de Despesas, substituto, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 5º Confirmar a oficial de chancelaria INGRID STEIN VIEIRA, CPF 832.446.381-04, como Gestora Orçamentária e Financeira, titular, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 6º Designar a oficial de chancelaria GABRIELA DRUMMOND AFONSO PERFEITO, CPF 765.938.351-53, como Gestora Orçamentária e Financeira, substituta, da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 7º Confirmar a oficial de chancelaria MARIA JOSINA AFONSO RODRIGUES, CPF 446.516.516-15, como Responsável, titular, pela conformidade dos Registros de Gestão da Unidade Gestora 240249;</p><p>Art. 8º Confirmar a assistente de chancelaria ZENAIDE DE OLIVEIRA ESTEVES, CPF 220.501.591-53, como Responsável, substituta, pela conformidade dos Registros de Gestão da Unidade Gestora 240249.</p><p class="assina">WANJA CAMPOS DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>