<xml><article id="17275011" name="50603-4-2020 - Ato 338-2020 cess" idOficio="6128878" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/11/2020" artClass="00045:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13101876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 338, de 23 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 338, de 23 de novembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no capítulo XV - Provimento dos Cargos, item 9, do Edital nº 1 - Abertura de Inscrições do Concurso Público 2017,</p><p>CONSIDERANDO o Edital nº 4 - Resultado Final do Concurso Público, publicado no Diário Oficial da União - Seção 3 do dia 05/03/2018,</p><p>CONSIDERANDO que, para o cargo de Analista Judiciário - área Apoio Especializado - Análise de Sistemas, foram convocados quatro candidatos aprovados na listagem da ampla concorrência e um candidato aprovado na listagem de negros,</p><p>CONSIDERANDO que, em cumprimento às regras editalícias, o candidato classificado em 5º lugar da listagem da ampla concorrência foi cedido para aproveitamento no TRT da 1º Região,</p><p>CONSIDERANDO que, em cumprimento às regras editalícias, o candidato classificado em 6º lugar da listagem da ampla concorrência apresentou requerimento de desistência do concurso público vigente no TRE-RJ, conforme consta no processo SEI nº 2020.0.000050603-4,</p><p>CONSIDERANDO que, em cumprimento às regras editalícias, os candidatos classificados em 7º e 8º lugares da listagem da ampla concorrência manifestaram desinteresse em serem nomeados para o TRT da 1º Região, optando, assim, em aguardar convocação no TRE-RJ, conforme consta no processo SEI nº 2020.0.000050603-4 e</p><p>CONSIDERANDO o que consta do processo SEI nº 2020.0.000050603-4;, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão do candidato Cleber Dos Santos Farinazzo Junior, classificado em 9º lugar no Concurso Público realizado pela Consulplan para o cargo de Analista Judiciário - área Apoio Especializado - Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para aproveitamento pelo Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região.</p><p>Art. 2º Este ato entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLÁUDIO BRANDÃO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>