<xml><article id="16964495" name="Portaria n 103-Reversao-30 OUT 2" idOficio="6097040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13048229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCEM/DGP/C Ex Nº 103, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCEM/DGP/C Ex Nº 103, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por ter sido dispensado da Escola Superior de Guerra (ESG) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Eng (0194764338) MARCUS BASTOS LOPES, a contar de 16 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término do Curso de Estudos de Defesa e Estratégia, China, e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, a contar de 25 de julho de 2020:</p><p>1) o Cel Art (0203506449) CARLOS HENRIQUE DA SILVA MARTINS;</p><p>2) o Cel Com (0368738936) MARCELO EDUARDO ANACLETO;</p><p>3) o Cel Inf (0203703145) PEDRO HENRIQUE CORRÊA NETTO; e</p><p>4) o Cel Inf (0203337241) WILSON ROGÉRIO PINHEIRO.</p><p>c. Por término da Missão Deputy Chief of Staff - Personnel, Evaluation and Training (DCOS-PET) na Missão das Nações Unidas no Sudão do Sul (UNMISS), e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Cav (0254527237) TAYLOR DE CARVALHO NETO, a contar de 15 de setembro de 2020.</p><p>d. Por término da Missão de Instrutor do Curso de Segurança Cibernética (Cyber Security) no Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Com (0134569425) JOÃO MARINONIO ENKE CARNEIRO, a contar de 1º de julho de 2020.</p><p>e. Por término da Missão de Estagiário do Colégio Interamericano de Defesa (CID), EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Art (0194759536) LUIZ MARCELO CHAN FOCK DE OLIVEIRA, a contar de 3 de julho de 2020.</p><p>f. Por término do Curso da Escola de Guerra - Terra, França, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0113974745) FRANCISCO EDUARDO CAVALCANTE HOLANDA, a contar de 21 de julho de 2020.</p><p>g. Por término do Estágio de Idioma Alemão e, em prosseguimento, Curso de Comando e Estado-Maior Internacional, Alemanha, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0203582747) BRUNO BARBOSA FETT DE MAGALHÃES, a contar de 18 de julho de 2020.</p><p>h. Por término do Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto, Portugal, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0187745336) LUIZ EDUARDO SANTOS CERÁVOLO, a contar de 25 de julho de 2020.</p><p>i. Por término do Curso de idioma Inglês, em prosseguimento, Curso de Comando e Estado-Maior e Advanced Military Studies Program - AMSP, EUA, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (0113994743) FLAVIO CAÚLA AMÉRICO DOS REIS, a contar de 10 de julho de 2020.</p><p>j. Por término da Missão de Estado-Maior da Brigada Espanhola junto à Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (0113994842) GEORGE ALBERTO GARCIA DE OLIVEIRA, a contar de 8 de julho de 2020.</p><p>k. Por término da Missão de Instrutor na Escola de Equitação, Peru, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Cav (0369593736) CÁSSIO DIOGO CUNHA DO AMARAL, a contar de 20 de dezembro de 2018.</p><p>l. Por término da Missão de Instrutor na École Nationale des Officers d'Active (ENOA), Senegal, e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Maj Inf (0100143155) DANIEL HENRIQUE AGUILAR PEREIRA, a contar de 13 de setembro de 2020.</p><p>m. Por término de Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cap QAO (0498892934) ANÉRCIO SILVA BARROS, a contar de 9 de fevereiro de 2011.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término da Missão de Auxiliar de Adido do Exército junto à Representação Diplomática do Brasil na República Italiana e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Av/Mnt (0113569040) ANGELO FUKAGAWA DA SILVA, a contar de 9 de setembro de 2020.</p><p>b. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o 2º Sgt Inf (0401554357) RODRIGO DE ALMEIDA GUERRA, a contar de 14 de agosto de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>