<xml><article id="16940662" name="Portaria de Pessoal 31_2020__H35" idOficio="6095739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00023:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046044">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 31, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 31, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL INTERINO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 9º, incisos II e V, da Estrutura Regimental aprovada pelo Decreto nº 2.455, de 14 de janeiro de 1998 e do inciso III, art. 83, do anexo I, da Portaria nº 265, de 10 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE DE SOUZA GROSSI, CHEFE DE GABINETE DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, para autorizar no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, a concessão de diárias, passagens e restituições nacionais e internacionais, no perfil de ordenador de despesa.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CRISTIANE ZULIVIA DE ANDRADE MONTEIRO, CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, para autorizar no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens - SCDP, a concessão de diárias, passagens e restituições nacionais e internacionais, no perfil de ordenador de despesa, nos afastamentos e impedimentos legais e regulamentares do servidor ALEXANDRE DE SOUZA GROSSI.</p><p class="assina">RAPHAEL NEVES MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>