<xml><article id="17108511" name="Ato 965 ao 975" idOficio="6111853" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13073966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 10 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 10 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais; resolve:</p><p>Nº 965 - Designar ELAINE APARECIDA DA SILVA, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em desenvolvimento e Meio Ambiente (Doutorado em rede), com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 05.11.2020. (considerando o Memorando Eletrônico n° 69/2020 - CPSS/PRPG).</p><p>Nº 966 - Dispensar, a pedido, EVERTON JOSÉ FERREIRA DE ARAÚJO, da Função de Coordenador da Farmácia Escola da UFPI. (considerando o Memorando Eletrônico n° 48/2020 - FARMA)</p><p>Nº 967 - Dispensar, a pedido, JOSÉ PETRÚCIO DE FARIAS JÚNIOR, da Função de Coordenador do Programa de Pós Gradação em Educação, Doutorado Interinstitucional -DINTER UFPI/UFU. (considerando o Memorando Eletrônico n° 8/2020 - DIEUFU)</p><p>Nº 970 - Suspender os efeitos do Ato da Reitoria 902/20 de 23.10.2020, publicado no D.O.U de 28.10.2020, referente à nomeação de VANESSA NUNES DOS SANTOS, para o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Nível 1, Adjunto A, em regime de Dedicação Exclusiva, para a área de Didáticas/Educação Inclusiva, com lotação no Departamento de Ciências Sociais e da Educação, Campus "Ministro reis Velloso", Parnaíba - PI. (considerando o Memorando Eletrônico n° 341/2020 - GAB; o Ofício n°. 947/2020-PF-UFPI/PGF/AGU; Parecer de Força Executória enviado pelo Ofício n°. 05715/2020/GCM - PRF1/ER-EDU-PRF1/PGF/AGU; o Processo n° 1031469-12.2020.4.01.4000 da Justiça Federal da Primeira Região).</p><p>Nº 971 - Autorizar cessão de MICHELLE CHINTIA RODRIGUES DE SOUSA, SIAPE n°. 3314273, para exercer a Chefia da Unidade de Atenção à Saúde da Mulher (GF 0027), junto à Superintendência da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - HU/UFPI/EBSERH. (considerando o Ofício - Sei n° 487/2020/SDR/CAP/DGP - EBSERH).</p><p>Nº 974 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a FRANCISCO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE no. 0421926, ocupante do cargo de Vigilante - D 4 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado na Divisão de Vigilância/PRAD, desde que atendidos os requisitos insculpidos no Art. 3o da EC 47/2005. (considerando o Processo no 23111.030435/2020-05)</p><p>Nº 975 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria n° 770/20, publicado no D.O.U. de 22/09/2020, referente à nomeação de FRANCISCO ARMANDO AVELINO DE OLIVEIRA, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Classe D, com lotação no Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus - PI, Código de Vaga no 332422, em virtude do não comparecimento, no prazo de 30 (trinta) dias, para sua posse. (considerando o Art. 13, § 1o. da Lei no. 8112/1990; o Processo no 23111.015262/2020-45).</p><p class="assina">JOSÉ ARIMATÉIA DANTAS LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>