<xml><article id="17133312" name="Port 114 - Comissao Permanente d" idOficio="6114504" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00027:00020:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Departamento de Planejamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13078214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 114, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 114, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 341, de 15 de junho de 2020, o Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009 e alterações posteriores, e tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, no Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019, no Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, alterado pelo Decreto nº 3.693, de 20 de dezembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitações, que terá como atribuição, dentre outras, a de receber, examinar e julgar todos os documentos e procedimentos relativos às licitações, no âmbito do IPHAN-SEDE.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes servidores para compor a Comissão Permanente de Licitações e, suas respectivas funções, quais sejam: CÍCERO RAMOS DE ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 224268 - Presidente; LUCIANO SIQUEIRA CORTEZ, matrícula SIAPE nº 1226521 - Membro e Presidente Substituto nos eventuais impedimentos do Presidente Titular; LINCON RODRIGO HENKE, matrícula SIAPE nº 1683777 - Membro; ALINE BRITO MEDEIROS, matrícula SIAPE nº 3123762 - Membro; GIANNINI VERAS MAGALHÃES, matrícula SIAPE nº 3126950 - Membro; PAULO LIMA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 3147996 - Membro; LUISA GONÇALVES DE OLIVEIRA MAESTRALI, matrícula SIAPE nº 3123770 - Membro.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade de 12 meses.</p><p class="assina">ARTHUR LÁZARO LAUDANO BREGUNCI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>