<xml><article id="17184108" name="Materia INCOM. Portaria Comissao" idOficio="6119045" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00020:00002:00013:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 474, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 474, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR GERAL DE LICITAÇÕES E CONTRATO SUBSTITUTO DA SUBSECRETÁRIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº. 37, de 10 de novembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2020 e, tendo em vista os artigos 67 e 73 da Lei nº 8.666/93 e alterações posteriores resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Comissão Especial de Licitação para realizar procedimento licitatório referente ao Processo nº 08004.000491/2019-89, na modalidade Tomada de Preços, tipo "Menor Preço", com vistas à contratação de empresa para prestação de serviços de recuperação estrutural das vigas da pérgola do jardim de inverno e desplacamento percebido na face inferior da borda da laje de cobertura do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Art. 2º Designar, para composição da Comissão Especial de Licitação, os seguintes servidores: LIDIANNY ALMEIDA DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 1331129 - Presidente; ANA PAULA DE OLIVEIRA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1745212 - Vice Presidente; ALEXANDRA LACERDA FERREIRA, Matrícula SIAPE n° 1723308 - Membro; EDUARDO DE OLIVEIRA ROSA, Matrícula SIAPE nº 1824038 - Membro; HALISSON LUCIANO CHAVES A. DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 1901794 - Membro.</p><p>Art. 3º A Presidente, em suas férias, licenças, faltas e impedimentos, será substituída pela Vice-Presidente e esta, por qualquer um dos membros que for servidor titular de cargo efetivo.</p><p>Art. 4º As análises sobre as especificações e condições de natureza técnica do objeto serão realizadas pela Comissão com subsídio da Coordenação Geral de Arquitetura e Engenharia.</p><p>Art. 5º. Fica revogada a Portaria CGL nº 225, de 15 de junho de 2020.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GUSTAVO HENRIQUE CORREA DE PAULA MACIEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>