<xml><article id="17307407" name="PORTARIA N 097 - J098 e 099 - OS" idOficio="6131837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00013:00044:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97-SSIP/CMDO 10ª RM, de 23 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97-SSIP/CMDO 10ª RM, de 23 de novembro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, em virtude do novo entendimento do Tribunal de Contas da União acerca do benefício de Melhoria de Reforma concedido a militar reformado, aduzido por meio dos Acórdãos nº 2225/2019-TCU-Plenário, de 18 de setembro de 2019 e nº 11167/2020-TCU - 2ª Câmara, de 6 de outubro de 2020, resolve:</p><p>1. REVOGAR a Portaria nº 090-SMI.3/SSIP/CMDO 10ª RM, de 23 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 168, de 30 de agosto de 2018, por meio da qual o Comandante da 10ª Região Militar concedeu os benefícios de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e de Auxílio Invalidez ao Soldado Reformado (Idt 104404772-6 MD/EB) JOSÉ JESILON DE FREITAS, vinculado ao Comando da 10ª Região Militar.</p><p>2. CONCEDER ao Soldado Reformado (Idt 104404772-6 MD/EB) JOSÉ JESILON DE FREITAS, a contar de 21 de maio de 2018, o benefício de Auxílio Invalidez previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001 e art. 1° da Lei n° 11.421, de 21 de dezembro de 2006, alterado pelo art. 55 da Lei n° 12.702, de 7 de agosto de 2012, em virtude de o referido militar ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de assistência direta e permanente ao paciente", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 7365/2018, sessão nº 49/2018-MPGu II/Fortaleza (HGeF), de 21 de maio de 2018, Ata Homologatória nº 33/2018, sessão 41/2018-JISR/10ª RM (HGeF), de 7 de agosto de 2018 e o Parecer Técnico nº 120 / 2018-SSR/10, de 17 de agosto de 2018.</p><p class="assina">MÁRCIO ROBERTO BEZERRA MORGADO - Cel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98-SSIP/CMDO 10ª RM, de 23 de novembro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, em virtude do novo entendimento do Tribunal de Contas da União acerca do benefício de Melhoria de Reforma concedido a militar reformado, aduzido por meio dos Acórdãos nº 2225/2019-TCU-Plenário, de 18 de setembro de 2019 e nº 11167/2020-TCU - 2ª Câmara, de 6 de outubro de 2020, resolve:</p><p>1. REVOGAR a Portaria nº 135-SMI.3/SSIP/CMDO 10ª RM, de 17 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, por meio da qual o Comandante da 10ª Região Militar concedeu o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato ao Cabo Reformado (Idt 101040864-7 MD/EB) JOSÉ ERINILSON DE SOUSA, vinculado ao Comando da 10ª Região Militar.</p><p class="assina">MÁRCIO ROBERTO BEZERRA MORGADO - Cel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 99-SSIP/CMDO 10ª RM, de 23 de novembro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, em virtude do novo entendimento do Tribunal de Contas da União acerca do benefício de Melhoria de Reforma concedido a militar reformado, aduzido por meio dos Acórdãos nº 2225/2019-TCU-Plenário, de 18 de setembro de 2019 e nº 11167/2020-TCU - 2ª Câmara, de 6 de outubro de 2020, resolve:</p><p>1. REVOGAR a Portaria nº 067-SMI.3/SSIP/CMDO 10ª RM, de 4 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 130, de 9 de julho de 2018, por meio da qual o Comandante da 10ª Região Militar concedeu os benefícios de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e de Auxílio Invalidez ao Tenente Coronel Reformado (Idt 100006350-1 MD/EB) IDALÉCIO NOGUEIRA DIÓGENES, falecido em 16 de outubro de 2019.</p><p>2. CONSIDERAR que o Tenente Coronel Reformado (Idt 100006350-1 MD/EB) IDALÉCIO NOGUEIRA DIÓGENES, falecido em 16 de outubro de 2019, fez jus ao benefício de Auxílio Invalidez previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001 e art. 1° da Lei n° 11.421, de 21 de dezembro de 2006, alterado pelo art. 55 da Lei n° 12.702, de 7 de agosto de 2012, pelo período de 2 abril de 2018 a 16 de outubro de 2019, em virtude de o referido militar ter sido julgado, em vida, "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 190 /2018, sessão nº 28 / 2018-MPGu IV / Fortaleza (HGeF), de 2 de abril de 2018, Ata Homologatória nº 24/2018, sessão nº 20/2018-JISR/10ª RM (HgeF), de 27 de abril de 2018.</p><p class="assina">MÁRCIO ROBERTO BEZERRA MORGADO - Cel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>