<xml><article id="17290844" name="Port_2017_RJ" idOficio="6130301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00007:00058:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13103893">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.017, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.017, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, nomeado pela Portaria INCRA/P/Nº 1.299, de 19 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 25 de junho de 2019, no uso da competência de que trata o art. 118, do Anexo I da Portaria 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 24 de março de 2020, que aprova a Estrutura Regimental desta Autarquia,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no artigo 19 da Instrução Normativa INCRA/P/Nº 83, de 30 de julho de 2015, publicada no DOU n° 149, de 06 de agosto de 2015, que regulamenta as atribuições da Câmara Técnica;, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar para coordenar a Câmara Técnica da Superintendência Regional do Incra no Estado do Rio de Janeiro ANDRÉ LUIS DE OLIVEIRA E SILVA, Engenheiro Agrônomo, SIAPE 1474777, como titular, e ADIERSON GILVANI EBELING, Engenheiro Agrônomo, SIAPE 2051112, como suplente.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando disposições em contrário.</p><p class="assina">CASSIUS RODRIGO DE ALMEIDA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>