<xml><article id="17202779" name="PORTARIA DIR N 774 - 2020 - DG -" idOficio="6120785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00039:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº DIR-774/20, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº DIR-774/20, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA DE MINAS GERAIS, autarquia de regime especial vinculada ao Ministério da Educação, usando de suas atribuições legais, considerando: (i) a emergência de saúde pública declarada pela Organização Mundial de Saúde, em razão da propagação do novo coronavírus (COVID-19); (ii) o comprometimento das atividades referentes ao projeto de pesquisa do estágio pós-doutoral do Prof. Carlos Wagner Moura e Silva devido à excepcionalidade da situação apresentada e a observação dos prazos legais; (iii) as inseguranças e incertezas em relação à viagem de retorno para o Brasil do ponto de vista de marcação de voos, segurança sanitária, controle de fronteiras, etc; (iv) os recursos institucionais despendidos para a realização do estágio pós-doutoral; (v) os limites estabelecidos pelo parágrafo 1, do artigo 95 da Lei 8112/1190 quanto ao prazo de afastamento do país; (vi) o teor do Processo nº 23062. 023442/2019-13, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Autorizar a prorrogação do afastamento do país do servidor Carlos Wagner Moura e Silva, matrícula SIAPE nº 1812120, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no período de 01 de janeiro de 2021 a 31 de julho de 2021, trânsito incluso, para participação em curso de pós-graduação, nível pós-doutorado, promovido pela Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, com ônus limitado para o CEFET-MG.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Flávio Antônio dos Santos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>