<xml><article id="17254626" name="DF - Portaria n 531 e 632 de 18." idOficio="6126630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13098085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVESIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFOCNIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, nomeado pela Portaria da Reitoria no 535, de 10/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) no 90, de 11/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria no 885, de 03/08/2018, publicada no DOU no 183 de 07/08/2018, no uso das atribuições a ele conferidas, considerando o que consta no Processo, resolve:</p><p>Nº 531 - Art.1º Designar a servidora, ANNE DANIELLE MOTA FERRAZ, matrícula SIAPE nº 1262275, para assumir as funções de Gerente da Divisão de Contabilidade, código FG-01, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares da titular, LUDMILA GONÇALVES LOPES FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2144653.(Processo nº 23282.411068/2020-59)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>Nº 632 - Art.1º Designar o servidor EDGAR SOARES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2180193, para assumir as funções de Chefe do Serviço de Tecnologia da Informação, código FG-03, nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, ALISSON SARAIVA BEZERRA PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 2164390. (Processo Nº 23282.411506/2020-89)</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">Antonio Adriano Semião Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>