<xml><article id="17204802" name="RTF - Presidencia - aleatorios__" idOficio="6121106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00022:00038:05038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade/Gerência Regional Sudeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13089244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O GERENTE REGIONAL SUDESTE - GR 04 DO INSTITUTO CHICO MENDES DE CONSERVAÇÃO DA BIODIVERSIDADE, nomeado pela portaria nº 203 de 11 de maio de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 12 de maio de 2020, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como PREGOEIRO OFICIAL e EQUIPE DE APOIO, de acordo com o Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000 e Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, os servidores na forma abaixo:</p><p>PREGOEIRO OFICIAL:</p><p>NERO AUGUSTO SILVA, matrícula SIAPE n° 110934.</p><p>EQUIPE DE APOIO:</p><p>LEONARD SCHUMM, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 1513263;</p><p>JOÃO FELIPE HEEREMA MARTINS, Analista Ambiental, matrícula SIAPE nº 1851282.</p><p>Art. 2º - Delegar competência aos Pregoeiros para assinar e divulgar os Editais de Pregão, na forma dos dispositivos do art. 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 3º - Designar que os pregoeiros que não tiverem presidindo a licitação, façam parte da equipe de apoio.</p><p>Art. 4º - Determinar que a Equipe de Apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros.</p><p>Art. 5º - Os Pregoeiros deverão convidar servidores especializados para assessorá-los nos certames de caráter específico.</p><p>Art. 6º - Para os fins previstos na Lei nº. 10.520/02, a autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o GERENTE REGIONAL SUDESTE - GR4.</p><p>Art. 7º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">LIDERALDO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>