<xml><article id="16938422" name="PORTARIA N 5084 FUNASA-PRE" idOficio="6095461" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00026:00038:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Departamento de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13045601">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.084, de 26 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.084, de 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO, DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16, do Estatuto aprovado pelo Decreto n.º 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 191, de 4 de outubro de 2016, Seção I, com as alterações contidas no Decreto nº 10.476, de 27 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 166, de 28 de agosto de 2020, Seção I, e tendo em vista a Portaria nº 728 de 4 de dezembro de 2009, publicada no D.O.U. nº de 7.12.2009, da Secretária do Tesouro Nacional, do então Ministério da Fazenda, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Contabilidade Federal, Nível Superior, ao servidor JORGE ROBERTO GABRIEL, ocupante do cargo de Contador, Matrícula Siape nº 1740637, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e cedido a esta Funasa por meio da portaria nº 2147, publicada no DOU nº 205, de 26.10.2020.</p><p class="assina">BRUNO HENRIQUE LINS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>