<xml><article id="17210627" name="Portaria_ dispensa designacao-68" idOficio="6122085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13090541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 681, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 681, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, art. 44, do Estatuto da Universidade; o que determina o § 2º, art. 189, do Regimento da Universidade; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 594/2017, de 29 de setembro de 2017 e PORTARIA UFERSA/CCA Nº 6/2018; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 26/2020 - DCAF, de 13 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Dispensar, a partir de 6 de dezembro de 2020, as servidoras docentes Lindomar Maria da Silveira e Eulene Francisco da Silva da função de Chefe e Vice-Chefe, respectivamente, do Departamento de Ciências Agronômicas e Florestais do Centro de Ciências Agrárias -CCA da UFERSA. Dispensar, a partir de 6 de dezembro de 2020, a servidora docente Lindomar Maria da Silveira, matrícula SIAPE n° 2652583, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, da função gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Agronômicas e Florestais do Centro de Ciências Agrárias - CCA da UFERSA, código FG-01. Designar, a partir de 6 de dezembro de 2020, as servidoras docentes Rejane Tavares Botrel e Jailma Suerda Silva de Lima para exercerem, respectivamente, a função de Chefe e Vice-chefe do Departamento de Ciências Agronômicas e Florestais do Centro de Ciências Agrárias -CCA da UFERSA. Designar, a partir de 6 de dezembro de 2020, a servidora docente Rejane Tavares Botrel, matrícula SIAPE nº 1647296, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função gratificada de Chefe do Departamento de Ciências Agronômicas e Florestais do Centro de Ciências Agrárias -CCA da UFERSA, código FG-01. As servidoras acima designadas deverão exercer mandato de 2 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, nos termos do § 2º, art. 189, do Regimento da Universidade. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>