<xml><article id="16978521" name="PORTARIAS DE 03 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6098732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051202">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013326/2020-27, resolve:</p><p>Nº 1.339 - Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, REGIANA BARBOSA CARVALHO, matrícula SIAPE 3003602, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir 20/04/2020, primeiro dia subsequente ao final do prazo de vigência da Portaria nº 735/2018/GAB., publicada no D.O.U. de 20/04/2018, seção 2, página 16.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013325/2020-54, resolve:</p><p>Nº 1.340 - Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, JERÔNIMO CARVALHO MARTINS, ocupante do cargo de Professor EBTT, matrícula SIAPE 1120307, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir 20/03/2020, primeiro dia subsequente ao final do prazo de vigência da Portaria nº 481/2018/GAB., publicada no D.O.U. de 20/03/2018, seção 2, página 23.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.013324/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1.341 - Art. 1º RECONDUZIR, de acordo com o disposto no Artigo 7º da Resolução nº 212/2017/CONSUP/IFPA, KAZUO DE ALMEIDA KAMIZONO, matrícula SIAPE 2164382, ocupante do cargo de Professor EBTT, à função de Coordenador do Curso Técnico em Segurança do Trabalho do Campus Abaetetuba deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir 06/09/2019, primeiro dia subsequente ao final do prazo de vigência da Portaria nº 2321/2017/GAB., publicada no D.O.U. de 06/09/2017, seção 2, página 25.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.018087/2020-05, resolve:</p><p>Nº 1.342 - Art. 1º Dispensar, a partir de 27 de outubro de 2020, o servidor PEDRO PAULO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2314868, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Diretor de Ensino, Pesquisa, Extensão, Pós-graduação e Inovação do Campus Parauapebas deste Instituto, código CD-04.</p><p>Nº 1.343 - Art. 1º Designar o servidor RAFAEL PIRES PINHEIRO, matrícula SIAPE 2318280, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Diretor de Ensino, Pesquisa, Pós-graduação, Inovação e Extensão do Campus Parauapebas deste Instituto, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017930/2020-73, resolve:</p><p>Nº 1.344 - Art. 1º Dispensar, a partir de 3 de novembro de 2020, o servidor ANDSON PEREIRA FERREIRA, matrícula SIAPE 1574578, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Parauapebas deste Instituto, código FG-01.</p><p>Nº 1.345 - Art. 1º Designar o servidor DAVID DURVAL JESUS VIEIRA, matrícula SIAPE 2314956, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador de Ensino e Políticas Educacionais do Campus Parauapebas deste Instituto, código FG-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.017928/2020-30, resolve:</p><p>Nº 1.346 - Art. 1º Dispensar o servidor WILLIE DUARTE TEIXEIRA, matrícula SIAPE 1828314, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Eletrotécnica Industrial do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.347 - Art. 1º DESIGNAR o servidor RODRIGO VEIGA DA SILVA, matrícula SIAPE 2271327, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso de Tecnologia em Eletrotécnica Industrial do Campus Marabá Industrial deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>