<xml><article id="17365045" name="Portarias 27.11" idOficio="6138131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 800 - Art. 1º - Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pelo servidor FILIPE DOS SANTOS ANDRADE, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 3146240, lotado na Coordenação de Legislação e Normas/Reitoria, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 24/11/2020.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 24 de novembro de 2020.</p><p>Nº 801 - Art. 1º - Nomear JACIANE ARAUJO CAVALCANTE - 2ª colocada na vaga 2019.2/PMS/0009, na Ampla Concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2019, publicado no DOU de 19/09/2019, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 012/2020, publicado no DOU de 15/09/2020 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Enfermagem, com lotação na cidade de Palmas, no código de vaga n° 931195. Código oriundo da vacância da servidora Daniella Pires Nunes, DOU de 21/02/2020.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>