<xml><article id="17187037" name="PORTARIA 142 DOU DCT" idOficio="6119591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00013:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13086609">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCT/C Ex Nº 142, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCT/C Ex Nº 142, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, e no DIEx nº 5582-3.1/3/SIP/DCIPAS, de 7 de julho de 2020, resolve:</p><p>1. EXONERAR, a. a pedido, a Cel R/1 (062333094-1) LINDALVA DE CASTRO REIS, PREC CP 96 1890235, do Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. a pedido, o Cap R/1 (063336182-9) FRANCISCO ANTONIO DE ANDRADE, PREC CP 96 1602333, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1º de dezembro de 2020, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o Cap R/1 (011641463-2) LUIZ CARLOS SCHUINDT BORGES, PREC CP 96 1765536, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de janeiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR, a. Por proposta do Comandante de Defesa Cibernética, o Cel R/1 (067028312-6) ÁLVARO MÁRCIO MOREIRA SANTOS, PREC CP 96 1638618, no Comando de Defesa Cibernética (ComDCiber), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de supervisor do Programa de Defesa Cibernética na Defesa Nacional, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1° de janeiro de 2021.</p><p>b. Por proposta do Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Cap R/1 (105003153-1) TOMAZ NETO TELES CARNEIRO, PREC CP 96 1855246, no Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor técnico da Seção de Pessoal do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, para assuntos relacionados à ciência e tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de janeiro de 2021.</p><p>c. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o Cap R/1 (011641463-2) LUIZ CARLOS SCHUINDT BORGES, PREC CP 96 1765536, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de coordenar e implementar o novo sistema de pagamento (SIPPES), bem como acompanhar e qualificar o pessoal do Setor de Pagamento quanto a utilização do SIPPES, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de janeiro de 2021.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div DECÍLIO DE MEDEIROS SALES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>