<xml><article id="17089882" name="5688 5689 5690 2020" idOficio="6110099" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13070765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.688 - Retificar a Portaria n° 5602/2020, de 03/11/2020, publicada no Diário Oficial da União de 05/11/2020, que exonerou PATRICIA DE OLIVEIRA LUZ, Psicólogo-área, com exercício no Núcleo Pedagógico do Campus Litoral Norte, do cargo de Diretora Administrativo do Campus Litoral Norte. Processo nº 23078.540530/2020-40.</p><p>Onde se lê: "...Exonerar, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, PATRICIA DE OLIVEIRA LUZ,...",</p><p>leia-se: "...Exonerar, a pedido, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, PATRICIA DE OLIVEIRA LUZ,...", ficando ratificados os demais termos.</p><p>Nº 5.690 - Nomear a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARIA DE LURDES FURNO DA SILVA, matrícula SIAPE 1095481, para exercer o cargo de Diretora da FCE, Código SRH 33, código CD-3, com vigência a partir de 21/12/2020 até 20/12/2024. Processo nº 23078.540139/2020-45.</p><p>Nº 5.689 - Designar o ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Titular, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDRE MOREIRA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1373343, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, para exercer a função de Vice-Diretor da FCE, Código SRH 230, código FG-1, com vigência a partir de 21/12/2020 até 20/12/2024, sem prejuízo e cumulativamente com a função de Coordenador da Comissão de Pesquisa da Faculdade de Ciências Econômicas. Processo n° 23078.540139/2020-45.</p><p class="assina">CARLOS ANDRE BULHOES MENDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>