<xml><article id="17353408" name="Portarias de 26 de novembro de 2" idOficio="6136370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00026:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSTITUTO EVENTUAL DA CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 1.143 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ WASHINGTON DA COSTA, matrícula SIAPE 471.643, cargo Auxiliar de Saneamento, código 223174, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e DA Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.000995/2020-12).</p><p>Nº 1.145 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a RAIMUNDO NONATO NOGUEIRA NOBRE, matrícula SIAPE 542.554, cargo Agente de Vigilância, código 275069, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), artigo 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.001036/2020-14).</p><p>Nº 1.146 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a CARMEN DOLOURES ALMEIDA, matrícula SIAPE 471.567, cargo Visitador Sanitário, código 245402, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 16% (dezesseis por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e da Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigos 88 e 93 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.007303/2019-23).</p><p>Nº 1.149 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO SALVIO CAVALCANTE PINTO, matrícula SIAPE nº 542.728, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (NUP 25016.004768/2019-22).</p><p>Nº 1.152 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a EULALIA UCHOA ALVES, matrícula SIAPE 1162795, cargo Agente Administrativo, código 208019, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 11% (onze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), artigo 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (NUP. 25016.000411/2020-17).</p><p>Nº 1.153 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FÁTIMA MARIA LEAL CELEDONIO, matrícula SIAPE 231.105, cargo Auxiliar Operacional Serviços Diversos, código 292150, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 13% (treze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), artigo 88 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação (NUP 25016.001879/2020-11.</p><p class="assina">WAGNER JUNIOR CARVALHO PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>