<xml><article id="17102972" name="Portaria 596 SGP" idOficio="6110980" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00023:00030:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13071952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 596, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 596, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art 1º Dispensar, a pedido, DJALMA MOURÃO ALBANO, matrícula SIAPE nº 1179087, do encargo de Substituto eventual do Gerente Regional da ANM no estado do Ceará, código CCT V.</p><p>Art 2º Dispensar, a pedido, DJALMA MOURÃO ALBANO, matrícula SIAPE nº 1179087, do encargo de Substituto eventual do Chefe do Serviço de Pesquisa e Recursos Minerais da Gerência Regional da ANM no estado do Ceará, código CCT III.</p><p>Art 3º Dispensar, a pedido, BENÍCIA DE ALMEIDA DIAS HONÓRIO, matrícula SIAPE nº 1808896, do encargo de Substituta eventual do Chefe do Serviço de Fiscalização do Aproveitamento Mineral da Gerência Regional da ANM no estado do Ceará, código CCT III.</p><p>Art 4º Designar JAIRO EBERSON AZEVEDO ANDRADE, matrícula SIAPE nº 1809314, para exercer o encargo de Substituto eventual do Gerente Regional da ANM no estado do Ceará, código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 5º Designar HELANO REGIS DA NOBREGA FONTELES, matrícula SIAPE nº 1530600, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe do Serviço de Pesquisa e Recursos Minerais da Gerência Regional da ANM no estado do Ceará, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 6º Designar HELANO REGIS DA NOBREGA FONTELES, matrícula SIAPE nº 1530600, para exercer o encargo de Substituto eventual do Chefe do Serviço de Fiscalização do Aproveitamento Mineral da Gerência Regional da ANM no estado do Ceará, código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE FERNANDES DAS CHAGAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>