<xml><article id="17015252" name="PORTARIA DE NOVEMBRO" idOficio="6101850" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13056425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 5 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de novembro de 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 22.780 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARIA GLEICE DIOGO DA FONSECA, Matricula SIAPE nº 0713226, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461123. (Processo nº 19975.119549/2020-30).</p><p>Nº 22.781 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora LUZIA RUFINO DE SOUZA, Matricula SIAPE nº 0712606, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 460579. (Processo nº 19975.113626/2020-48).</p><p>Nº 22.782 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora ELIETE DOS SANTOS OLIVEIRA, Matricula SIAPE nº 1036025, ocupante do cargo de Auxiliar Administrativo, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464146. (Processo nº 19975.105571/2020-01).</p><p>Nº 22.847 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora OLINDA SALES MAGALHÃES, Matricula SIAPE nº 0713880, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461711. (Processo nº 19975.119845/2020-31).</p><p>Nº 22.919 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor GERSON PAULINO DA SILVA, Matricula SIAPE nº 0707007, ocupante do cargo de Datilografo, Classe S, Padrão III - NI do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455561. (Processo nº 19975.119346/2020-43).</p><p>Nº 22.923 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral a servidora MARINA PAULO ARAÚJO, Matricula SIAPE nº 0710501, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional Serviços Diversos, Classe S, Padrão III - NA do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 458656. (Processo nº 19975.121366/2020-84).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Oiama Teixeira de Castro Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>