<xml><article id="17193921" name="portarias-R DOU 17.11.20 envio e" idOficio="6120674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.392 - Reconduzir VALDI DE LIMA JUNIOR, matrícula nº 1639912, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Zootecnia, da Escola Agrícola de Jundiaí (EAJ), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.086252/2020-81)</p><p>Nº 1.394 - Designar GEORGE ALEXANDRE FERREIRA DANTAS, matrícula nº 1720813, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Arquitetura e Urbanismo, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.087173/2020-98)</p><p>Nº 1.407 - Designar ORGIVAL BEZERRA DA NOBREGA JUNIOR, matrícula nº 1149334, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Licenciatura em Geografia, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.088126/2020-61)</p><p>Nº 1.409 - Designar PEDRO ALVES BARBOSA NETO, matrícula nº 2087429, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Gestão da Informação e do Conhecimento, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.089031/2020-65)</p><p>Nº 1.411 - Designar ORIVALDO PIMENTEL LOPES JUNIOR, matrícula nº 1149562, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Ciências Sociais, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.089324/2020-42)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.398 - Exonerar, a pedido, a contar de 28 de outubro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós Graduação em Música, da Escola de Música (EMUFRN), o(a) servidor(a) FABIO SOREN PRESGRAVE, matrícula nº 1518400, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.087696/2020-34)</p><p>Nº 1.401 - Exonerar, a pedido, a contar de 11 de novembro de 2020, da função de Diretor Administrativo, FG-01, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí (FACISA), o(a) servidor(a) MARIA VALQUIRIA SALVIANO DAMASCENO, matrícula nº 2397540, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.087822/2020-51)</p><p>Nº 1.402 - Exonerar, a pedido, a contar de 11 de novembro de 2020, da função de Chefe do Setor de Execuções Orçamentária, FG-02, da Diretoria Administrativa, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí (FACISA), o(a) servidor(a) EDIVAN PEREIRA DA SILVA JUNIOR, matrícula nº 1228526, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.087822/2020-51)</p><p>Nº 1.404 - Designar EDIVAN PEREIRA DA SILVA JUNIOR, matrícula nº 1228526, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Diretor Administrativo, FG-01, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí (FACISA). (Processo nº. 23077.087822/2020-51)</p><p>Nº 1.405 - Designar MARIA VALQUIRIA SALVIANO DAMASCENO, matrícula nº 2397540, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Execuções Orçamentária, FG-02, da Diretoria Administrativa, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí (FACISA). (Processo nº. 23077.087822/2020-51)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>