<xml><article id="17233422" name="PORT1149-2020" idOficio="6124625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13094721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.149, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.149, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23263.002316/2020-01, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, a partir de 16/11/2020, o servidor JOÃO PAULO BANDEIRA DE SOUZA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2407820, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria de Extensão do campus Canindé, Código FG-02, para a qual fora designado mediante Portaria nº 958/GABR/REITORIA, de 26 de setembro de 2019(DOU nº 189, Seção 2, pág. 43, de 30/09/2019).</p><p>Art. 2º Designar EDUARDO DA SILVA PEREIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1887170, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria de Extensão do campus Canindé, Código FG-02.</p><p>Art. 3º Estabelecer a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>