<xml><article id="17040728" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-919-UNI-PGR-00" idOficio="6104765" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00041:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13061425">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PGR/MPF Nº 919, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PGR/MPF Nº 919, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 49, inciso XX, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e tendo em vista o constante do Procedimento de Gestão Administrativa nº 1.00.000.020694/2018-83, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, até 30/4/2021, os efeitos da Portaria PGR/MPF n° 315, de 25/3/2020, prorrogada pela Portaria PGR/MPF n° 596, de 29/06/2020, e pela Portaria PGR/MPF nº 756, de 1/9/2020, e alterada pela Portaria PGR/MPF nº 805, de 16/9/2020.</p><p>Art. 2º Desonerar integralmente do Ofício de que é titular a Procuradora da República SILMARA CRISTINA GOULART, lotada na Procuradoria da República em Minas Gerais, bem como desonerá-la de plantões e audiências que não sejam relativas aos casos, para atuação com exclusividade como Procuradora Natural nas operações Rio Doce e Brumadinho.</p><p>Art. 3º Desonerar, por 20 (vinte) dias por mês do ofício de que é titular, o Procurador da República Eduardo Henrique de Almeida Aguiar, lotado na Procuradoria da República no Município de Juiz de Fora/MG, para atuação, com exclusividade parcial, nas operações Rio Doce e Brumadinho.</p><p>Art. 4º Desonerar, por 15 (quinze) dias por mês dos ofícios de que são titulares, a Procuradora da República Flávia Cristina Tavares Tôrres, lotada na Procuradoria da República no Município de Passos/MG, e os Procuradores Regionais dos Direitos do Cidadão, titular e substituto, Helder Magno da Silva e Edmundo Antônio Dias Neto Júnior, lotados na Procuradoria da República em Minas Gerais, para atuação conjunta, com exclusividade parcial, nas operações Rio Doce e Brumadinho, na esfera cível.</p><p>Art. 5º Desonerar, por 10 (dez) dias por mês do ofício de que é titular, o Procurador da República Leonardo Andrade Macedo, lotado na Procuradoria da República no Município de Uberlândia/MG, para atuação na operação Brumadinho, na esfera criminal.</p><p>Art. 6º Desonerar, por 10 (dez) dias por mês, os Procuradores da República Antônio Arthur Barros Mendes e Carlos Henrique Dumont Silva, lotados na Procuradoria da República em Minas Gerais, para atuação na operação Brumadinho, na esfera criminal.</p><p>Art. 7º Designar, na qualidade de membro colaborador, o Procurador da República LAURO COELHO JUNIOR, lotado na Procuradoria da República no Município de Divinópolis/MG, para atuação conjunta nas operações Brumadinho e Rio Doce, sem desoneração.</p><p>Art. 8º Designar, ad referendum do Conselho Superior do Ministério Público Federal, na qualidade de membros colaboradores, os Procuradores Regionas da República ZANI CAJUEIRO TOBIAS e JOSE ADERCIO LEITE SAMPAIO, lotados na Procuradoria Regional da República na 1ª Região, para atuação conjunta nas operações Rio Doce e Brumadinho, em primeiro e segundo graus, sem desoneração.</p><p>Art. 9º Dispensar, a pedido, a contar de 31/7/2020, o Procurador da República MALE DE ARAGAO FRAZAO, lotado na Procuradoria da República no Município de Colatina/ES, da designação para atuação conjunta nas operações Rio Doce e Brumadinho.</p><p>Art. 10. Dispensar, em razão de remoção, a Procuradora da República LILIAN MIRANDA MACHADO, lotada na Procuradoria da República no Município de Janaúba/MG, da designação para atuação conjunta nas operações Rio Doce e Brumadinho.</p><p>Art. 11. Dispensar, a pedido, os Procuradores da República GUSTAVO HENRIQUE OLIVEIRA, lotado na Procuradoria da República no Município de Viçosa/MG, e DANIELA BATISTA RIBEITO, lotada na Procuradoria da República em Minas Gerais, das designações para atuação conjunta nas operações Rio Doce e Brumadinho.</p><p>Art. 12. As desonerações contidas nesta Portaria vigoram até 30/4/2021.</p><p>Art. 13. Esta Portaria produz efeitos a partir de 1°/11/2020.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>