<xml><article id="17147809" name="Portaria n 1841 - DISPENSAR FCC " idOficio="6115605" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00018:00070:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13079722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.841, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.841, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE RONDÔNIA - IFRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas pelo Art. 67 do Regimento Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO, aprovado pela Resolução nº 65/CONSUP/IFRO, de 29/12/2015, e posteriores; considerando a Portaria nº 1.373, de 18/7/2019, DOU nº 138, de 19/7/2019, Seção 1, pág. 214; considerando o Memorando nº 87/2020/PVCAL - CGAB/PVCAL - DG/PVCAL (SEI nº 1072509) e o Despacho nº 372/2020/REIT - PRODIN (SEI nº 1073244); e, considerando ainda os autos do Processo SEI nº 23243.009877/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a partir de 29/10/2020, a servidora JOSIANE RODRIGUES DA SILVA, Siape nº 2396807, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da Função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Análise e Desenvolvimento de Sistemas, modalidade presencial, código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Rondônia - IFRO/Campus Porto Velho Calama.</p><p>Art. 2º DETERMINAR à servidora que providencie junto ao setor competente a transferência patrimonial, se houver, através do inventário do termo de responsabilidade.</p><p>Art. 3º ESTABELECER a realização do Pleito Eleitoral para Eleição do Coordenador de Curso, conforme definido na Portaria nº 2460/REIT - CGAB/IFRO (SEI nº 1078317), de 11/11/2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">UBERLANDO TIBURTINO LEITE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>