<xml><article id="16939505" name="PORTARIAS 1749_1750_1751_1752_17" idOficio="6095596" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00144:00001:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Serviço de Apoio Administrativo" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13045732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 19 de Outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 19 de Outubro de 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 1.749 - Aposentar, com proventos proporcionais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.002981/2020-80, Ana Claudia Garcia Rosa, matrícula no SIAPE nº 1422269, ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM - nível de classificação C, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 11, código de vaga 773233, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no art. 10 §1º II da Emenda Constitucional nº 103/2019, os proventos de aposentadoria serão calculados na forma do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.750 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.003226/2020-12, a Clarice Pilla de Azevedo e Souza, matrícula no SIAPE nº 409226, ocupante do cargo de BIBLIOTECARIO-DOCUMENTALISTA - nível de classificação E, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 318896, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 4 §6º I e §8º da E. C. 103/2019.</p><p>Nº 1.751 - Aposentar, com proventos proporcionais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.003216/2020-87, Denise de Azevedo Irala, matrícula no SIAPE nº 1663911, ocupante do cargo de ENFERMEIRO-AREA - nível de classificação E, nível de capacitação 3, padrão de vencimento 08, código de vaga 769678, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no art. 10 §1º II da Emenda Constitucional nº 103/2019, os proventos de aposentadoria serão calculados na forma do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.752 - Aposentar, com proventos proporcionais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.002409/2020-11, Janaina Amorim de Avila, matrícula no SIAPE nº 1978181, ocupante do cargo de ENFERMEIRO-AREA - nível de classificação E, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 06, código de vaga 863819, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) art. 10 §1º II da Emenda Constitucional nº 103/2019, os proventos de aposentadoria serão calculados na forma do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.753 - Aposentar, com proventos proporcionais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.009758/2019-20, Jussara Xavier Nascimento, matrícula no SIAPE nº 3482862, ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM - nível de classificação C, nível de capacitação 3, padrão de vencimento 10, código de vaga 271228, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no art. 10 §1º II da Emenda Constitucional nº 103/2019, os proventos de aposentadoria serão calculados na forma do art. 26 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.754 - Aposentar, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.009407/2019-19, Rogerio Adayr da Silva Silveira, matrícula no SIAPE nº 408836, ocupante do cargo de TECNICO EM ELETRONICA - nível de classificação D, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 318607, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento na Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/03, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, e amparado pelo art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Nº 1.755 - Aposentar, com proventos proporcionais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.000605/2020-51, Simone de Oliveira Quintana, matrícula no SIAPE nº 1097352, ocupante do cargo de AUXILIAR DE ENFERMAGEM - nível de classificação C, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 319232, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 40, § 1º, Inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela EC Nº 41/03. Amparado pelo Art. 3º da EC 103/19, quando a edição do laudo por junta médica oficial constar a data da invalidez anterior a 13/11/2019, nota técnica Nº 427/2011-SRH/MP. Os proventos serão calculados com base no Art. 1º da lei Nº 10.887/04.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>