<xml><article id="17142193" name="Portarias 2729 -2737 de 11.11.20" idOficio="6114628" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13078552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.729 - Art. 1º Designar a servidora Carla Norma Correia dos Santos, matrícula SIAPE 1821935, para substituir, no período de 23/11/2020 a 19/12/2020, a Diretor de Ensino, código CD-03, Campus Lagarto, servidor Adriano Ventura Marques, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>N° 2.736 - Art. 1º Exonerar, a pedido, o servidor Antônio Fernandes Antero Cardoso dos Santos, matrícula SIAPE 1936985, ocupante do cargo de Professor EBTT, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Gerente de Ensino - GEN, Campus Estância, código CD-04.</p><p>N° 2.737 - Art. 1º Nomear, a partir de 16/11/2020, o servidor Leonardo Henrique da Silva Bomfim, matrícula SIAPE 1983055, ocupante do cargo de Professor EBTT, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Ensino - GEN, Campus Estância, código CD-04.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos a partir do dia 16/11/2020.</p><p class="assina">Ruth Sales Gama de Andrade</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>