<xml><article id="17166749" name="2- EDITAL CEA N1 - Aviso de Elei" idOficio="6117385" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/11/2020" artClass="00099:00041:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="OK" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A COMISSÃO ELEITORAL E APURADORA, instituída pela Portaria nº 1633.2020, publicada no diário oficial da união, seção 2, do dia 11 de novembro de 2020, faz saber aos Excelentíssimos Senhores Membros do Ministério Público do Trabalho que será realizada no dia 10 de dezembro de 2020, das 10 às 18 horas (horário de Brasília), eleição destinada ao preenchimento da vaga do quinto constitucional reservada ao Ministério Público do Trabalho no Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, com sede em Belo Horizonte/MG.</p><p>Informa que as inscrições de candidatos estarão abertas no período entre 10 horas do dia 17 de novembro e 18 horas do dia 1 de dezembro do corrente ano. Os pedidos de inscrição deverão ser encaminhados por petição eletrônica, dirigida ao Presidente do Colégio de Procuradores do Trabalho, com indicação do PGEA nº 20.02.0001.0008684/2020-87.</p><p>Eventuais desistências deverão ser manifestadas perante a Comissão até às 18 horas do dia 4 de dezembro de 2020, sendo desconsideradas as que forem encaminhadas posteriormente.</p><p>A eleição será efetuada pelo Sistema de Eleições do Ministério Público do Trabalho, permitindo aos membros participarem de votações utilizando suas estações de trabalho ligadas na rede MPT, computadores pessoais fora da rede MPT e smartphones Android e iOS, sendo que a divulgação dos resultados se dará tão logo concluídos os trabalhos da Comissão Eleitoral e Apuradora e ficará disponível aos interessados na página da Intranet da Instituição e publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">FÁBIO LEAL CARDOSO</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>