<xml><article id="17089276" name="PORTARIA 2666" idOficio="6109991" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00028:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Controladoria-Geral da União/Secretaria Federal de Controle Interno" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13070665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.666, DE  9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.666, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO FEDERAL DE CONTROLE INTERNO e o SUPERINTENDENTE DA CONTROLADORIA REGIONAL DA UNIÃO NO ESTADO DE GOIÁS, no uso das atribuições legais que lhe conferem o parágrafo único do artigo 2º da Portaria nº 1.108, de 14 de março de 2019, que dispõe sobre a descentralização de Divisões de Coordenações-Gerais vinculadas à Secretaria Federal de Controle Interno para as Controladorias Regionais da União nos Estados, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar, na forma prevista na Portaria nº 1.108, de 2019, o servidor Diego Souza Santos, SIAPE 1980531, para atuar na divisão descentralizada da Coordenação-Geral de Auditoria de Estatais dos Setores de Energia e Petróleo da Diretoria de Auditoria de Estatais da Secretaria Federal de Controle Interno, em substituição ao servidor David Lemos Rosa, que voltará a estar plenamente vinculado à Controladoria Regional da União no Estado de Goiás.</p><p>Art. 2º Alterar a equipe constituída por meio da Portaria SFC/CGU-R/GO/CGU nº 1.332, de 8 de abril de 2019, que passará ser composta pelos seguintes servidores:</p><p>I - Diego Souza Santos;</p><p>II - Cesar Teruo Yamaguti;</p><p>III - Luiz Carlos Faria de Jesus;</p><p>IV - Saul Marquez de Andrade Junior;</p><p>V - Fabiana Pinheiro Taveira; e</p><p>VI - Leonardo Marques Garcia.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">RENATO BARBOSA MEDEIROS</p><p class="cargo">Superintendente da Controladoria Regional da União no Estado de Goiás</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS BEZERRA LEONEL</p><p class="cargo">Secretário Federal de Controle Interno</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>