<xml><article id="16976901" name="3082 3083 3089 (DOU de 4.11.2020" idOficio="6098475" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="04/11/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13050627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.082, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.082, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 016765/20-00.132 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa do 2º SGT QE José Carlos Souza Alves da função comissionada de Auxiliar de Gabinete de Ministro I, por meio do Ato nº 3031/2020 (1917310), resolve:</p><p>DESIGNAR 2º SGT QE JOZIVALDO FROTA DA SOLIDADE, matrícula 1327, para exercer, em decorrência da dispensa de José Carlos Souza Alves, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro José Barroso Filho.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 3.083, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020.</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000243/20-11.01 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando a concessão de férias à Dra Flávia Ximenes Aguiar de Sousa, Juíza Federal e Diretora do Foro da 11ª CJM, no período de 3 a 12 de novembro de 2020;</p><p>Considerando a convocação do Dr. Frederico Magno de Melo Veras pelo Ato nº 3071/2020 (1968269) para exercer a função de Diretor do Foro no referido período;</p><p>Considerando a solicitação do Dr. Frederico Magno de Melo Veras, por meio do Ofício da 2ª Auditoria da 11ª CJM (1972432), para participar do 60º Estágio Especial de Inteligência para Órgãos Civis - EEIOC, no período de 26 de outubro a 6 de novembro de 2020, na Escola de Inteligência Militar do Exército (EsIMEx), conforme Processo nº 000541/20-11.02,resolve:</p><p>Art. 1º CONVOCAR, nos termos do Provimento nº 103/2011, o Dr. ALEXANDRE AUGUSTO QUINTAS, matrícula 8142, Juiz Federal Substituto da 2ª Auditoria da 11ª CJM, para assumir, cumulativamente, a titularidade da Diretoria do Foro da 11ª CJM, no período de 3 a 6 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º ALTERAR o período de convocação do Ato nº 3071/2020 (1968269), publicado no Diário Oficial da União de 19 de outubro de 2020, de 3 a 12 de novembro de 2020 para 7 a 12 de de novembro de 2020.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 3.089, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 017001/20-00.240 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR o CB SEM GUSTAVO RIBEIRO GUIMARÃES, matrícula 1322, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar Carlos Augusto Amaral Oliveira.</p><p>Art. 2º DESIGNAR a Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GILENE ALENCAR DE SANTANA, matrícula 1052, para exercer, em decorrência da dispensa de Gustavo Ribeiro Guimarães, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar Carlos Augusto Amaral Oliveira. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao citado Gabinete.</p><p>Art. 3º DESIGNAR o CB SEM GUSTAVO RIBEIRO GUIMARÃES, matrícula 1322, para exercer, em decorrência da dispensa de Gilene Alencar de Santana, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Ten Brig Ar Carlos Augusto Amaral Oliveira.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>