<xml><article id="17033108" name="presatjd0911a" idOficio="6104129" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/11/2020" artClass="00045:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060532">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.964, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.964, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0023617-22.2020.4.03.8001 - SEI, resolve:</p><p>CONCEDER a cota familiar de 50% (cinquenta por cento), acrescida das cotas individuais de 10% (dez por cento), conforme o disposto no caput do art. 23 e § 1.º, da EC n.º 103/2019, aos dependentes abaixo discriminados, da pensão estatutária instituída pelo servidor inativo VALDEMIR PEREIRA DE OLIVEIRA, cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de 1.º Grau - Seção Judiciária do Estado de São Paulo, com efeitos financeiros a partir de 30 de agosto de 2020, data em que ocorreu o óbito, a teor do disposto no art. 219 da Lei n.º 8.112/90, com redação da Lei n.º 13.846/2019:</p><p>I - CLAUDIA MIRTES DA SILVA OLIVEIRA, viúva, beneficiária de pensão vitalícia, nos termos dos arts. 217, inciso I, e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Lei n.º 13.135/2015;</p><p>II - ANDRÉA FERNANDA DA SILVA OLIVEIRA, GABRIEL SANTOS DE OLIVEIRA e GUILHERME SANTOS DE OLIVEIRA, filhos, beneficiários de pensão temporária, até o implemento da idade de 21 anos, nos termos do art. 217, inciso IV, alínea "a", da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Lei n.º 13.135/2015.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>