<xml><article id="17340325" name="Portaria_ 699 a 704 FCC- 25.11" idOficio="6135882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 699, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 699, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do art. 44, do Estatuto da Ufersa; o que determina o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 243/2020, de 4 de maio de 2020; considerando a PORTARIA UFERSA/PROGRAD Nº 151/2020, de 19 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Dispensar o servidor docente Rafael Luz Espíndola, matrícula SIAPE n° 2052419, da Função Comissionada de Coordenador pro tempore do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica - Campus de Caraúbas- da UFERSA, código FCC - nível único. Designar os servidoress docentes Rafael Luz Espíndola e Ana Claudia de Melo Caldas Batista para exercerem, respectivamente, a função de coordenador e vice-coordenadora do Curso de Graduação em Engenharia Mecânica - Campus de Caraúbas- da UFERSA. Designar o servidor docente Rafael Luz Espíndola, matrícula SIAPE n° 2052419, para exercer a Função de coordenador do Curso de Curso de Graduação em Engenharia Mecânica - Campus de Caraúbas- da UFERSA, código FCC - nível único. O mandato dos servidores ora designados será de 02 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 704, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 387/2020, de 31 de agosto de 2020 e a PORTARIA UFERSA/PROGRAD Nº 146/2020, de 17 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Dispensar o servidor docente Kleber Formiga Miranda, matrícula SIAPE n° 2884800, da função de coordenador, pro tempore, do Curso de Graduação em Ciências Contábeis - Campus Mossoró da UFERSA, código FCC - nível único. Designar os servidores docentes Kleber Formiga Miranda e Alexsandro Gonçalves da Silva Prado, respectivamente, para a função de coordenador e de vice-coordenador do Curso de Graduação em Ciências Contábeis - Campus Mossoró da UFERSA. Designar o servidor docente Kleber Formiga Miranda, matrícula SIAPE n° 2884800, para exercer a função de coordenador do Curso de Graduação em Ciências Contábeis - Campus Mossoró da UFERSA, código FCC - nível único. O mandato dos servidores ora designados será de 02 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Roberto Vieira Pordeus</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>