<xml><article id="17308751" name="Port n 117-SEF de 25NOV20" idOficio="6132134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00013:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106931">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 117-SEF, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 117-SEF, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo inciso III do § 1º do art. 6º da Portaria do Comandante do Exército nº 218, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 -EXONERAR,</p><p>ex-officio, o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030641984-7) PAULO EDUARDO LEÃO SOARES, Prec-CP 96 1728724, da 3ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Porto Alegre-RS), a partir de 1º de dezembro de 2020, de acordo com o previsto na alínea "a" do inciso II do art. 11 da Port Cmt Ex nº 218, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - NOMEAR</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 049874603-1) PAULO JOSÉ AZEVEDO, Prec-CP 96 1845767, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor para assuntos de análise de atos de pessoal, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 049892293-9) CLAUDIO VANIN, Prec-CP 96 1888718, na 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de analista técnico à Seção de Contabilidade, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014648473-8) SÉRGIO FIRMINO DA SILVA FILHO, Prec-CP 12 1145507, na Diretoria de Contabilidade (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio técnico nas atividades da Seção de Informações, Administração e Mobilização, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020;</p><p>o Segundo Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030641984-7) PAULO EDUARDO LEÃO SOARES, Prec-CP 96 1728724, na 3ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de apoio ao gerenciamento de análise das contas patrimoniais das UG vinculadas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex LOURIVAL CARVALHO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>