<xml><article id="17217100" name="portarias-R DOU 17.11.20 envio e" idOficio="6122945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13092530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.417 - Reconduzir JOÃO CARLOS ARANTES COSTA JÚNIOR, matrícula nº 1451488, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Mecânica, FG-01, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.086371/2020-34)</p><p>Nº 1.419 - Reconduzir ADRIANO THIAGO LOPES BERNARDINO, matrícula nº 2492701, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ciências Exatas e Aplicadas, FG-01, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.087149/2020-59)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.087682/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.421 - Designar RENATA VEIGA ANDERSEN CAVALCANTI, matrícula nº 1805278, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Fonoaudiologia, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.423 - Exonerar, a pedido, a contar de 16 de novembro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, de Estágio de Saúde, da Escola de Saúde (ESUFRN), o(a) servidor(a) THEO DUARTE DA COSTA, matrícula nº 2881512, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.089361/2020-51)</p><p>Nº 1.424 - Exonerar, a pedido, a contar de 12 de novembro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, da Coordenação de Extensão, da Escola de Música (EMUFRN), o(a) servidor(a) AMANDY BANDEIRA DE ARAUJO, matrícula nº 2453213, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº. 23077.089664/2020-73)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>