<xml><article id="17371851" name="PORTARIA N 1065 - ANDRESSA SOUZA" idOficio="6138525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00006:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União/Secretaria-Geral de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13118104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.065, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.065, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p><strong>A SECRETÁRIA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 210, de 28 de março 2019, do Advogado-Geral da União, tendo em vista o resultado do concurso público para provimento de vagas nos cargos de nível superior do Plano Geral de Cargos do Poder Executivo- PGPE, homologado pelo Edital nº 18, de 1º de agosto de 2019, da Secretaria-Geral de Administração da Advocacia-Geral da União, publicado no Diário Oficial da União de 6 de agosto de 2019, Edição nº 150, Seção 3, bem como a autorização para nomeação contida na Portaria nº 1.995, de 12 de setembro de 2019, da Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital do Ministério da Economia, publicada no Diário Oficial da União de 16 de agosto de 2019, Edição n° 179, Seção 1, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00404.002288/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Ficara prorrogado o prazo para a posse da candidata ANDRESSA SOUZA BRITO, nomeada para o cargo efetivo de Técnico em Comunicação Social, por meio da Portaria SGA nº 953, de 20 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 203, de 22 de outubro de 2020, nos termos dos arts. 13 e 102 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, por mais 30 (trinta) dias após o término da licença-maternidade, previsto para 1º de fevereiro de 2021.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IÊDA APARECIDA DE MOURA CAGNI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>