<xml><article id="17014376" name="PORTARIA 05.11.2020" idOficio="6101674" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13056221">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DA REITORIA DE 5 DE NOVEMBRO DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DA REITORIA DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O VICE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 4.311 - Declarar vago, a partir de 03/11/2020, o cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "6", Nível 602:, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade MARKOS KLEMZ GUERRERO, matrícula SIAPE nº 1860208, código de vaga nº 861261, lotado(a) no Departamento de Filosofia do Instituto Ciências Humanas e Sociais, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 7.319 , de 26/10/2020, da Universidade Federal do Rio de Janeiro, publicada no Diário Oficial da União de 27/10/2020, Seção 2, pág 21l. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Nota Técnicas 225/2020/PROGEP/UFRRJ.</p><p>Processo: 2303-054 893/2020-98</p><p>Nº 4.312- Autorizar a cessão do servidor JAIR DO NASCIMENTO GUEDES, Técnico de Laboratório/Área, matrícula SIAPE nº 1374231, para prestar Colaboração Técnica junto ao Instituto Federal do Norte de Minas Gerais, por 02 (dois) anos a partir da publicação no Diário Oficial da União , de acordo Extrato da Colaboração Técnica e Termo de Colaboração Técnica (Acordo), DOU de 28/10/2020, Seção 3, pág.42, que tem por objeto estabelecer a Colaboração Técnica celebrado entre IFNMG e esta Universidade , prevista no artigo 26-A da Lei nº 11.091/2005, incluído pela Lei nª 11.233/2005, cujas atividades serão desenvolvidas no Campus Januária/IFNMG</p><p>Processo: 23083-048772/2020-15</p><p class="assina">LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA LIMA</p><p>,</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>