<xml><article id="17082336" name="PORTARIA N 1319 DOU" idOficio="6108833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068407">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.319, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.319, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo artigo 12 da Lei 11.892, de 29/12/2008, nomeada pelo Decreto Presidencial de 28 de setembro de 2020, publicado no DOU nº 187, seção 2, página 1, de 29/09/2020, resolve:</p><p>Considerando o disposto na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, que Institui, no âmbito da União, Estados, Distrito Federal e Municípios, nos termos do art. 37, inciso XXI, da Constituição Federal, modalidade de licitação denominada pregão, para aquisição de bens e serviços comuns; Considerando o disposto no Art. 16 do Decreto n.º 10.024, de 20 de setembro de 2019, que regulamenta a licitação, na modalidade pregão, na forma eletrônica, para a aquisição de bens e a contratação de serviços comuns, incluídos os serviços comuns de engenharia, e dispõe sobre o uso da dispensa eletrônica, no âmbito da administração pública federal.</p><p>Art. 1º- Designar o servidor Adalberto Abel da Silva Serato, Assistente em Administração, Matricula Siape nº 2240707, para atuar na função de Pregoeiro, em atendimento ao artigo 3º, inciso IV da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002.</p><p>Art. 2º - O servidor ora designado poderá atuar como suplente de Pregoeiro e/ou Equipe de Apoio dos que foram designados por meio da Portaria IFAC n° 727, de 03 de julho de 2020 e nº 1291, de 03 de novembro de 2020, nos casos em que não seja emitente do Edital em curso.</p><p>Art. 3º - A validade desta Portaria será de 01 (um) ano, contado de sua publicação no Diário Oficial do União. Art.4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROSANA CAVALCANTE DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>