<xml><article id="16926692" name="7 Portaria para a imprensa__GRPG" idOficio="6058272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00045:00042:00001:00002:00004:00004:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região/Presidência/Diretoria-Geral/Diretoria de Administração/Secretaria de Material e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12984461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 217, DE 26 DE AGOSTO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 217, DE 26 DE AGOSTO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 3ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o art. 37 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, que conceitua redistribuição e estabelece seus preceitos; CONSIDERANDO a Resolução n. 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça, que dispõe sobre o instituto da redistribuição de cargos efetivos dos quadros de pessoal dos órgãos do Poder Judiciário da União; e CONSIDERANDO o disposto no Processo TRT/e-PAD/19076/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor Eduardo Coutinho Neves, em reciprocidade com idêntico cargo efetivo do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 17ª Região, ocupado pela servidora Ana Letícia Von Bentzeen Vieira.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Ana Letícia Von Bentzeen Vieira para exercer a Função Comissionada FC-03, na Secretaria da 3ª Turma, a partir da publicação dessa portaria, exaurindo os efeitos da Portaria 298/19, publicada no DEJT de 07/05/2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. JOSÉ MURILO DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>