<xml><article id="17110160" name="anulacao de nomeacao_jaqueline m" idOficio="6112142" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074380">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.238, de 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.238, de 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta no PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00147/2020/SGLS/NMA/PRF2R/PGF/AGU do Processo Judicial nº 0044549-72.2013.4.02.5101, da 22ª Vara Federal do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º - ANULAR a nomeação em caráter efetivo conforme a Portaria nº 1.137/2014/DIREG/CEFET-RJ, publicada no DOU de 31/10/2014, de acordo com o art. 9º, inc. I, da Lei 8.112, de 11/12/1990, em obediência a Sentença concedida pela. Dr.ª Maria do Carmo Freitas Ribeiro, Juíza Federal Titular da 19ª Vara Federal do Rio de Janeiro através do processo nº 0001551-55.2014.4.02.5101, de JAQUELINE MARIA RIBEIRO VIEIRA, CPF: 709.***.237-**, habilitada para o cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, com regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, no Concurso Público de Provas e Títulos do Edital nº 9/2013, do Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca, homologado pela Portaria nº 861, de 08/11/2013, publicada no DOU de 13/11/2013, tornada sem efeito pela Portaria nº 493, de 05/05/2016, publicada no DOU de 11/05/2016, que alterou o resultado final do concurso público de provas e títulos de que trata este artigo, passando a candidata supracitada para o segundo lugar.</p><p>Art. 2º - Fica anulada a posse da servidora de que trata o Art. 1º, realizada em 14/11/2014, e declarado vago o código de vaga nº 302234.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>