<xml><article id="17318850" name="Portaria de nomeacao sem efeito " idOficio="6133817" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 23 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 23 de novembro de 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 11º, inciso 1º, do Estatuto da UFRRJ, e considerando o contido no Memorando Eletrônico nº 347/2020 - PROAF, de 26/10/2020, tendo em vista o que consta no Processo de n°. 23083.014590/2018-18, resolve:</p><p>Nº 4.660 - Tornar sem efeito a Portaria Nº 4428 de 11/11/2019,publicada em 16/11/2020, Seção 2, pág. 29, que nomeou RENATA RAMOS DA SILVA, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Adjunto, Classe A, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 71 de 05/10/2018, publicado no DOU de 08/10/2018, Seção 3, págs 76-78, homologado através do Edital nº 03 de 22/01/2019, publicado no DOU de 23/01/2019, Seção 3, pág. 71, na área de Problemas Metafísicos, do Departamento de Filosofia, do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da Aposentadoria do (a) professor (a) Manoel Barros da Motta, código 0299562, data de publicação da origem da vaga 29/05/2020.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 11º, inciso 1º, do Estatuto da UFRRJ, e considerando o contido no Memorando Eletrônico nº 347/2020 - PROAF, de 26/10/2020, tendo em vista o que consta no Processo de n°. 23083.014590/2018-18, resolve:</p><p>Nº 4.661 - Nomear CRISTIANE ALMEIDA DE AZEVEDO, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Adjunto, Classe A, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 71 de 05/10/2018, publicado no DOU de 08/10/2018, Seção 3, págs 76-78, homologado através do Edital nº 03 de 22/01/2019, publicado no DOU de 23/01/2019, Seção 3, pág. 71, na área de Problemas Metafísicos, do Departamento de Filosofia, do Instituto de Ciências Humanas e Sociais, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da Aposentadoria do (a) professor (a) Manoel Barros da Motta, código 0299562, data de publicação da origem da vaga 29/05/2020.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO , no uso das atribuições que lhe confere o artigo 11º, inciso 1º, do Estatuto da UFRRJ, e considerando o contido no Memorando Eletrônico nº 347/2020 - PROAF, de 26/10/2020, tendo em vista o que consta no Processo de n°. 23083.036447/2018-87, resolve:</p><p>Nº 4.663 - Nomear ROSELI ALVES DE MOURA, em caráter efetivo, no cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, Adjunto, Classe A, habilitado em Concurso Público de Provas e Títulos, de que trata o Edital n° 04 de 25/01/2019, publicado no DOU de 28/01/2019, Seção 3, págs. 85-87, homologado através do Edital nº 64 de 05/06/2019, publicado no DOU de 06/06/2019, Seção 3, pág. 84, na área de Matemática Pura / Educação Matemática, do Departamento de Matemática, do Instituto de Ciências Exatas, em Regime de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, em vaga decorrente da Aposentadoria do (a) professor (a) Paulo Cesar Parga Rodrigues, código 0299445, data de publicação da origem da vaga 28/02/2020.</p><p class="assina">LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>