<xml><article id="17268627" name="PORTARIA 14.241 DPF FABIO RICARD" idOficio="6127687" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00020:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  14.241-DG/PF, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14.241-DG/PF, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 36, incisos IV, XIV e XV, do Regimento Interno da Polícia Federal, aprovado pela Portaria nº 155-MJSP, de 27 de setembro de 2018, da competência que lhe foi delegada pelo art. 18, da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, e considerando o disposto no art. 5º, inciso IV, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, e no art. 3º do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor FABIO RICARDO CIAVOLIH MOTA, Delegado de Polícia Federal, Classe Especial, matrícula DPF nº 11.015, para exercer a função de Oficial de Ligação em Washington.DC/EUA, no cargo de Aluno do Colégio Interamericano de Defesa (CID), pelo prazo de 02 (dois) anos.</p><p>Art. 2º A missão, que terá duração de dois anos, é enquadrada como transitória e será realizada com mudança de sede, transporte de mobiliário e bagagens e com acompanhamento de dependentes, com retribuição calculada com base no índice "94" da Tabela de Escalonamento Vertical da LRE e no índice "80" da Tabela 1 - Escalonamento Vertical de Indenização de representação no exterior, nos termos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972 e dos Decretos nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973 e nº 72.021, de 28 de março do mesmo ano.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROLANDO ALEXANDRE DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>