<xml><article id="17128821" name="Port. P Publ n 1064 2020 Eneida " idOficio="6113843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00045:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13076689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.064 TRE/PRESI/DG/SGP/COTEC/SEAPE, de 5 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.064 TRE/PRESI/DG/SGP/COTEC/SEAPE, de 5 de novembro de 2020</p><p>O Presidente do Egrégio Tribunal Regional Eleitoral do Piauí no uso da atribuição que lhe é conferida pelo art. 16, XI, do Regimento Interno, e</p><p>Considerando a decisão exarada no Sistema Eletrônico de Informações nº 0012484-98.2020.6.18.8000, Acórdão nº 5464/2020 - TCU - 1ª Câmara e Acórdão nº 9380/2020 - TCU - lª Câmara, que determinaram a expedição de novo ato de aposentadoria com a exclusão da vantagem denominada "opção de função" e ajustes na parcela de quintos, cujo cálculo tomava como base o cargo em comissão de CJ-02, passando a ser calculada tomando como base a função comissionada FC-05, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ENEIDA REIS RÊGO, Analista Judiciário, Área Judiciária, NS, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, matrícula nº 2285091, lotada na Seção de Programação e Execução Financeira, da Coordenadoria de Orçamento e Finanças, da Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças, tendo como fundamento o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com as vantagens asseguradas pelo art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria TRE-PI nº 679, de 02 de junho de 2016, publicada no D.O.U nº 109, de 09 de junho de 2016.</p><p>Art. 3º Os efeitos desta Portaria retroagem ao dia 19 de junho de 2020, data da notificação da decisão do Acórdão nº 5464/2020 - TCU - lª Câmara.</p><p class="assina">Des. JOSÉ JAMES GOMES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>