<xml><article id="16978584" name="P8ALFSANTOS176" idOficio="6098761" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00015:00052:00100:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 8ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Santos" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  176,  DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 176, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DO PORTO DE SANTOS, no uso de suas atribuições regimentais previstas arts. 360 e 364 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria ME n° 284, de 27 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à Analista-Tributária da Receita Federal do Brasil LILIAN ABREU DE OLIVEIRA CORTES, Mat. Siapecad nº 01294489, como ordenadora de despesas, ou, em seu impedimento legal, ao Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil DIMAS MONTEIRO DE BARROS, Mat. Siapecad nº 00056897, como ordenador de despesas substituto, para:</p><p>I- Gerenciar e executar a programação e execução orçamentária e financeira da unidade;</p><p>II- aprovar os planos de trabalho e documentos exigidos no planejamento das contratações, ratificar os atos de dispensa e os de reconhecimento de situação de inexigibilidade de licitação e aprovar e controlar contratos, convênios, acordos e ajustes celebrados na unidade, quando couber;</p><p>III- decidir recursos dos procedimentos licitatórios e proceder à homologação, à revogação ou à anulação de licitações.</p><p>IV- assinar, em conjunto com o chefe do Serviço de Programação e Logística (Sepol), notas orçamentárias de empenho, empenho-reforço e empenho-anulação, ordens bancárias, guias de recolhimento e demais documentações;</p><p>V- autorizar viagens a serviço a qualquer destino nacional e conceder diárias aos servidores da Alfândega e aos colaboradores eventuais; e</p><p>VI- praticar todos os demais atos de administração orçamentária e financeira, de acordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 2° Fica revogada a Portaria ALF/STS n° 168, de 24 de setembro de 2020, publicada no Diário oficial da União de 25 de setembro de 2020.</p><p>Art.3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICHARD FERNANDO AMOEDO NEUBARTH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>