<xml><article id="17090636" name="portarias-R DOU 10.11.20 envio e" idOficio="6110171" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13070939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.347 - Designar FRANCISCO ERNESTO ZARAGOZA ZALDIVAR, matrícula nº 1805318, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Línguas e Literaturas Estrangeiras Modernas, FG-01, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.080105/2020-06)</p><p>Nº 1.350 - Reconduzir TULIO FLAVIO ACCIOLY DE LIMA E MOURA, matrícula nº 6330567, Professor Titular, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Farmácia, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.080343/2020-11)</p><p>Nº 1.352 - Designar DANIELA NEVES DE SOUSA, matrícula nº 1694568, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Serviço Social, FG-01, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.081796/2020-57)</p><p>Nº 1.358 - Reconduzir ALEXANDRE FADIGAS DE SOUZA, matrícula nº 1837921, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Ecologia, FG-01, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.082882/2020-87)</p><p>Nº 1.362 - Reconduzir MARICELE NASCIMENTO BARBOSA, matrícula nº 1718589, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Fisiologia e Comportamento, FG-01, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.083362/2020-91)</p><p>Nº 1.366 - Designar KARLA DANIELLY DA SILVA RIBEIRO RODRIGUES, matrícula nº 2578592, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Nutrição, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.084817/2020-96)</p><p>Nº 1.368 - Reconduzir DANIELLA REGINA ARANTES MARTINS SALHA, matrícula nº 1714243, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Biologia Celular e Genética, FG-01, do Centro de Biociências (CB), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.085213/2020-67)</p><p>Nº 1.370 - Designar HUMBERTO NEVES MAIA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1670497, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Química, FG-01, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.085482/2020-23)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.356 - Reconduzir LARISSE DE OLIVEIRA RODRIGUES, matrícula nº 2859570, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Serviço Social, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.082047/2020-47)</p><p>Nº 1.360 - Designar ROSANGELA CORREA MACIEL, matrícula nº 1623430, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Geofísica, do Centro de Ciências Exatas e da Terra (CCET), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.083293/2020-16)</p><p>Nº 1.364 - Reconduzir HERBERT RICARDO GARCIA VIANA, matrícula nº 2275732, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Engenharia de Produção, do Centro de Tecnologia (CT), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.083631/2020-10)</p><p>Nº 1.372 - Designar PAULO JOSE DE MEDEIROS, matrícula nº 2171948, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Medicina, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.086819/2020-10)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>