<xml><article id="17363764" name="PORTARIA GPR 2039" idOficio="6137955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117204">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 2.039, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 2.039, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1031028/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar OLÍVIA PRADO BASSO SILVÉRIO, matrícula N. 317.055, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Coordenadoria Psicossocial Judiciária.</p><p>Art. 2º Designar JOSEANE MATTOS ESCOBAR, matrícula N. 316.759, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Encarregado do Posto de Atividades Administrativas, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Coordenadoria Psicossocial Judiciária.</p><p>Art. 3º Dispensar IZABEL CRISTINA DA CUNHA FREITAS, matrícula N. 315.423, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Serviço Social, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-01, da Coordenadoria Psicossocial Judiciária.</p><p>Art. 4º Designar UYHARA SILVA RAMOS BARREIRA GOMES, matrícula N. 319.161, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Coordenadoria Psicossocial Judiciária, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, de Encarregado do Posto de Atividades Administrativas.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>