<xml><article id="17287208" name="Portarias de 23 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6129584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102987">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 979, de 16/11/2020, publicada no DOU de 17/11/2020, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, e considerando o que consta no Ofício nº 76/2020, da Diretoria de Administração e Planejamento, resolve:</p><p>Nº 1.261 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor AUGUSTO DE PAULA ALVES DA COSTA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, matrícula SIAPE nº 2177792, para a função de Chefe da Divisão de Planejamento Orçamentário, do Departamento de Gestão Orçamentária, da Diretoria de Administração e Planejamento, código FG-01.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.262 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor JORGE RIBEIRO APOLINARIO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1449239, como substituto eventual da função de Chefe do Departamento de Gestão Orçamentária, código CD-04, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANTONIO MAURICIO CASTANHEIRA DAS NEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>