<xml><article id="16979544" name="PORTARIA PROGEP 2138 .. diretore" idOficio="6098837" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP/SCRF 2.138,  DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF 2.138, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Dispensar ELIZETE VENTURA DO MONTE, Matrícula Siape 1282560, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, da função de Pró-Reitora de Planejamento e Desenvolvimento/PROPLAN/CD-2, a partir de 12/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.089037/2020-22).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.152 - I - Dispensar JOSE DAVID CAMPOS FERNANDES, Matrícula Siape 6336290, servidor aposentado do cargo de PROFESSOR TITULAR, da função de Diretor do Centro de Comunicação, Turismo e Artes/CCTA/CD-3, a partir de 02/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.091599/2020-09).</p><p>Nº 2.153 - I - Dispensar ULISSES CARVALHO DA SILVA, Matrícula Siape 2149339, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, da função de Vice-Diretor do Centro de Comunicação Turismo e Artes/CCTA/CD-4, a partir de 02/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.091599/2020-09).</p><p>Nº 2.154 - I - Designar JOSE DAVID CAMPOS FERNANDES, Matrícula Siape 6336290, servidor aposentado do cargo de PROFESSOR TITULAR, para exercer a função de Diretor, pró-tempore, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes/CCTA/CD-3, no período de 03/11/2020 a 17/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.091599/2020-09).</p><p>Nº 2.155 - I - Designar ULISSES CARVALHO DA SILVA, Matrícula Siape 2149339, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, da CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para exercer a função de Vice-Diretor, pró-tempore, do Centro de Comunicação, Turismo e Artes/CCTA/CD-4, no período de 03/11/2020 a 17/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.091599/2020-09).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>