<xml><article id="17270912" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1380-UNI-PGR" idOficio="6128124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.380, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.380, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II, 35 - inciso I e 62 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no Procedimento de Gestão Administrativa - PGEA 1.00.000.019497/2020-36, resolve:</p><p>1. Exonerar GRAZIELLE TONON BARBADO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 26158, do cargo em comissão de Coordenadora de Projetos Institucionais, CC-3, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar ESTEFANIO ALVES PEREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 7844, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Sistemas da Administração Superior, CC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>3. Exonerar NARA LUCIA IURK ZUCHELO RAMOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 26387, do cargo em comissão de Supervisora do Sistema Integrado Governança Estratégica, CC-1, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>4. Dispensar CARLOS CALANDRINE DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23190, da função de confiança de Secretário Nível I, FC-1, da Coordenadoria de Melhoria de Processos da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>5. Nomear GRAZIELLE TONON BARBADO, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 26158, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível III, CC-3, da Subsecretaria de Desenvolvimento Institucional da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>6. Nomear ESTEFANIO ALVES PEREIRA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 7844, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>7. Nomear NARA LUCIA IURK ZUCHELO RAMOS, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 26387, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Sistemas da Administração Superior, CC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação do Ministério Público Federal.</p><p>8. Nomear CARLOS CALANDRINE DE SOUZA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 23190, para exercer o cargo em comissão de Supervisor do Sistema Integrado Governança Estratégica, CC-1, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>9. Designar IRLANDA ROSAL FRANCO CARNEIRO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 31123, para exercer a função de confiança de Secretária Nível I, FC-1, da Coordenadoria de Melhoria de Processos da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>