<xml><article id="17279106" name="Portaria_SG_1078" idOficio="6129309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00041:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.078, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.078, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.125083/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria/SG nº 951/2020, de 16/10/2020, 746, de 19/8/2020, publicada no DOU nº 202, de 21/10/2020, tabularium 08191.114646/2020-37; a Portaria/SG nº 935/2020, de 13/10/2020, publicada no DOU nº 197, de 14/10/2020, tabularium 08191.113005/2020-65; a Portaria/SG nº 927/2020, de 09/10/2020, publicada no DOU nº 196, de 13/10/2020, tabularium 08191.112199/2020-81; a Portaria/SG nº 928/2020, de 09/ 10/2020, tabularium 08191.111864/2020-10; a Portaria/SG nº 923/2020, de 08/ 10/2020, publicada no DOU nº 195, de 9/ 10/2020, tabularium 08191.111176/2020- 50; a Portaria/SG nº 893/2020, de 30/09/2020, tabularium 08191.107848/2020-22; a Portaria/SG nº 894/2020, de 01/10/2020, publicada no DOU nº 190, de 2/10/2020; retirando do cabeçalho o seguinte texto:</p><p>" ..... com base no art. 12, ê3º, da Portaria PGR/MPU nº 32, de 30/8/2019, publicada no BS/MPF nº 9/2019,..."</p><p>Art. 2º Dispensar, somente no período de 21 a 27/10/2020, o servidor LUIZ CARLOS HIROKAZU INOUE, matrícula 4436-9, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe da Seção de Gestão de Contratos de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030029).</p><p>Art. 3º Dispensar, somente no período de 14 a 31/10/2020, a servidora MARIA EDUARDA BELO RODRIGUES DE SOUZA, matrícula 5496-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 3ª Promotoria de Justiça Militar da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-01 (66001217).</p><p>Art. 4º Dispensar, somente no período de 14 a 31/ 10/2020, a servidora DARIA BAISA DE OLIVEIRA SOUZA, matrícula 4793-7, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 1ª Promotoria de Justiça Militar da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-01 (66001215).</p><p>Art. 5º Dispensar, somente no período de 13 a 23/ 10/2020, o servidor THIAGO CARVALHO DE SOUZA, matrícula 3543-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri do Riacho Fundo da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-02 (92001021).</p><p>Art. 6º Dispensar, somente no período de 13 a 23/10/2020, PAOLA LOPES LIMA, matrícula 5527-1, sem vínculo com a Administração Pública, do encargo de do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri do Riacho Fundo da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-02 (92001022).</p><p>Art. 7º Dispensar, somente no período de 13 a 22/10/2020, a servidora LILIAN CURSINO PESSOA, matrícula 4591-8, Analista do MPU/Comunicação Social da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Serviço de Criação Publicitária da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004022).</p><p>Art. 8º Dispensar, somente no período de 13 a 22/ 10/2020, a servidora ROSEANE BEZERRA DE LIMA DO VALE, matrícula 3387-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Chefe da Seção de Apoio Operacional da Secretaria de Comunicação, código CC-01 (50004028).</p><p>Art. 9º Dispensar, somente no período de 14 a 16/10/2020, a servidora GRAZIELLA CRISTINA DA SILVA BOM, matrícula 3818-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Chefe da Seção de Patrimônio da Secretaria de Administração, código CC-01 (62040042).</p><p>Art. 10. Dispensar, somente no período de 13 a 29/10/2020, a servidora STELLA GUIMARAES DE MEDEIROS, matrícula 4909-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe do Setor de Apoio Operacional da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código FC-03 (59000010).</p><p>Art. 11. Dispensar, somente no período de 13 a 29/ 10/2020, a servidora ANA MARIA CONSTANCIO OTTO, matrícula 4010-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta da função de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa da Procuradoria Distrital dos Direitos do Cidadão, código FC-02 (59000007).</p><p>Art. 12. Dispensar, somente no período de 13 a 16/10/2020, O servidor LUIZ CARLOS HIROKAZU INOUE, matrícula 4436-9, Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe da Seção de Gestão de Contratos de TI da Secretaria de Tecnologia da Informação, código CC-01 (62030029).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>