<xml><article id="17233882" name="DEPES_2020_11_19_Portaria108750" idOficio="6124720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00015:00053:00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Administração/Departamento de Gestão de Pessoas, Educação, Saúde e Organização" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13095269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108.750, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 108.750, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE PESSOAS, EDUCAÇÃO, SAÚDE E ORGANIZAÇÃO (DEPES) DO BANCO CENTRAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria n. 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, e alterações posteriores, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar o servidor Alexandre Santos Lobão, matrícula 0.439.789-4, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, no DEPES/GERIR/DICAM, dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Luis Gustavo Goi Simões, matrícula 6.365.608-6, para exercer a função comissionada de Assessor Sênior, sigla FCA-3, no DEPES, dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 3º Designar o servidor Renato de Mendonça Lopes, matrícula 8.555.642-4, para exercer a função comissionada de Chefe de Divisão, sigla FDT-1, no DEPES/ORGAN/DIORG, dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO FORESTI DE MATHEUS COTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>