<xml><article id="17271014" name="401787 - DOU" idOficio="6128143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00046:00528:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional dos Representantes Comerciais do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100450">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 68, de 20 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 68, de 20 de novembro de 2020</p><p>O Diretor-Presidente do Conselho Regional dos Representantes Comerciais do Mato Grosso do Sul - CORE-MS, no uso de suas atribuições legais e regimentais e, em conformidade com o artigo 26, alínea K do Regimento Interno,</p><p>Considerando a necessidade de preenchimento do quadro de funcionários da entidade e, a realização do Concurso Público nº 01/2018, homologado em 30/08/2018 no Diário Oficial da União, Seção 3, página 143, resolve:</p><p>Art. 1º - Revogar a Nomeação do candidato, Daniel Eduardo Teixeira Agneli Lemes, inscrição nº 35.241, aprovado em 2º lugar para o cargo de Fiscal, nomeado pela Portaria Nº 48/2019 de 18/03/2019, publicada no Diário Oficial da União em 25/03/2019, considerado desistente por não comparecimento para assunção à vaga, conforme item 15.5 do Edital do Concurso 01/2018 do CORE-MS.</p><p>Art. 2º - Nomear o candidato abaixo relacionado para exercer em caráter efetivo o cargo de Fiscal, em acordo com o resultado final do Concurso Público nº 01/2018 publicado em 28/08/2018 no Diário Oficial da União, Seção 3, página 181.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nº Inscrição</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Classificação</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Nome</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Cargo</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>388.433</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>3º</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NULBYA BATISTA DE ARARIPE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Fiscal</p></td></tr></table><p>Art. 3º - O candidato nomeado pela presente Portaria deverá comparecer na sede do CORE-MS, situada na Rua Quintino Bocaiuva nº 766 Jardim TV Morena CEP 79.050-112 em Campo Grande/MS, no prazo de até trinta dias, a contar da data de publicação desta Portaria, cumprindo os requisitos do item 14.2 e, apresentando os documentos especificados no item 14.3 do Edital de Concurso nº 01/2018, de 13/04/2018, publicado no Diário Oficial da União em 17/04/2018, Seção 3, página 145. Não serão aceitos protocolos de documentos. As fotocópias deverão ser acompanhadas da apresentação do correspondente original ou autenticadas em cartório conforme item 14.4 do Edital de Concurso 01/2018 do CORE-MS.</p><p>Art. 4º - O candidato nomeado pela presente Portaria, uma vez empossado em seu respectivo cargo, entrará em exercício na sede do CORE-MS em até quinze dias, contados da data da posse.</p><p>Art. 5º - O candidato convocado que não comparecer no prazo fixado, ou deixar de apresentar a documentação exigida será considerado desistente e eliminado do concurso conforme item 15.5 do Edital de Concurso 01/2018 do CORE-MS.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">José Alcides dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>