<xml><article id="17192404" name="Port-de-pessoal n 45-2020" idOficio="6120434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00023:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 45, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL ANP Nº 45, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS E DO CONHECIMENTO DA AGÊNCIA NACIONAL DO PETRÓLEO, GÁS NATURAL E BIOCOMBUSTÍVEIS - ANP, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo artigo 104, da Portaria ANP nº 265, de 10 de setembro de 2020, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.139, de 28 de novembro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.437, de 22 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora ALINE LISBOA MOULIN, CPF nº ***.666.007-**, do encargo de substituta do Coordenador de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código CCT - IV, da , Superintendência de Gestão de Pessoas e do Conhecimento, designada pela Portaria nº 31, de 14 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 17 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar, o servidor DAVID DANIEL DA SILVA PINTO, CPF nº ***.340.487-**, para substituir o Coordenador de Saúde e Qualidade de Vida no Trabalho, código CCT - IV, na Superintendência de Gestão de Pessoas e do Conhecimento, no Escritório Central da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, na cidade do Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais e regulamentares. (Processo SEI nº 48610.202406/2020-25).</p><p class="assina">GUALTER FERNANDO LEMOS DO AMARAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>