<xml><article id="17295886" name="PORTARIA SAP-MAPA N 287 DE 24 DE" idOficio="6131179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00007:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria de Aquicultura e Pesca" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13105661">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SAP/MAPA Nº 287, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020          ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SAP/MAPA Nº 287, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE AQUICULTURA E PESCA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das competências estabelecidas nos incisos XII e XIII do art. 29 do Anexo I ao Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, tendo em vista o disposto no Decreto nº 5.231, de 6 de outubro de 2004, e o que consta do Processo nº 21000.074530/2020-16, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir, no âmbito da Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, Comissão de Infraestrutura - CI/SAP, de carácter consultivo, com a finalidade de analisar processos, projetos, estudos e documentos referentes aos assuntos relacionados à infraestrutura pesqueira e aquícola, especialmente os Terminais Pesqueiros Públicos, com a finalidade de subsidiar a tomada de decisões da Secretaria de Aquicultura e Pesca do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento.</p><p>Art. 2º À Comissão de Infraestrutura - CI/SAP compete:</p><p>I - analisar estudos e projetos de engenharia relacionados à implantação de infraestruturas de apoio à produção, movimentação, beneficiamento, armazenagem e comercialização do pescado;</p><p>II - prestar suporte técnico à fiscalização, realizada pelas unidades descentralizadas deste Ministério, dos contratos, convênios e instrumentos congêneres relativos às obras e serviços de engenharia dos empreendimentos aquícolas e pesqueiros sob gestão desta Pasta;</p><p>III - realizar, mediante solicitação, estudos e diagnósticos sobre a situação e a necessidade de aprimoramento da infraestrutura e logística relativas às cadeias produtivas do setor;</p><p>IV - efetuar, mediante solicitação ou proposta da própria Comissão, inspeções in loco nos empreendimentos construídos, ou em fase de implantação, das infraestruturas de apoio à produção, movimentação, beneficiamento, armazenagem e comercialização do pescado, com vistas à análise específica de demandas da área de engenharia;</p><p>V - apoiar o trabalho da fiscalização, realizada pelas Unidades Descentralizadas do MAPA, dos contratos de concessão das infraestruturas pesqueiras cedidas;</p><p>VI - coordenar e avaliar as atividades inerentes à exploração e à prestação de serviços pelos concessionários responsáveis pela gestão das infraestruturas pesqueiras cedidas;</p><p>VII - acompanhar a execução de obras decorrentes de pactuação de contratos de concessão de empreendimentos pesqueiros cedidos;</p><p>VIII - atuar nos assuntos relativos às licitações de concessão das infraestruturas pesqueiras;</p><p>IX - realizar, mediante solicitação, estudos e diagnósticos sobre os potenciais Terminais Pesqueiros Públicos aptos a serem concedidos;</p><p>X - fornecer subsídios para elaboração de respostas aos órgãos de controle sobre assuntos relacionados à infraestrutura pesqueira e aquícola; e</p><p>XI - atuar na elaboração de documentos para:</p><p>a) qualificação de projetos de concessão de infraestruturas no âmbito do Programa de Parcerias de Investimentos da Presidência da República - PPI/PR e do seu Conselho do Programa de Parcerias de Investimentos - CPPI; e</p><p>b) transferência da gestão e exploração de infraestruturas pesqueiras, notadamente os Terminais Pesqueiros Públicos, para entidades subnacionais.</p><p>Art. 3º A Comissão de Infraestrutura será composta pelos representantes a seguir:</p><p>I - Flávio Augusto Modsto e Silva - GAB/SAP, que a presidirá;</p><p>II - Rafaell Rocha Lobato Miguel - CGAF/SAP/MAPA; e</p><p>III - Clecius Nerby Almeida da Rocha - CGAF/SAP/MAPA.</p><p>§ 1º O presidente da Comissão será substituído em suas ausências e impedimentos pelo representante da CGAF/SAP/MAPA constante do inciso II do caput;</p><p>§ 2º A Comissão estará diretamente subordinada ao Secretário-Adjunto da Secretaria de Aquicultura e Pesca, a quem caberá a coordenação.</p><p>§ 3º A Comissão poderá requisitar, sob anuência do Secretário-Adjunto, servidores e técnicos da Secretaria de Aquicultura e Pesca para participar dos trabalhos, sempre que seus conhecimentos, habilidades e competências possam ser necessários ao cumprimento da sua finalidade.</p><p>§ 4º A Comissão se reunirá diariamente.</p><p>§ 5º Os membros indicados atuarão exclusivamente na Comissão de Infraestrutura, exceto se indicados para outras Comissões relacionadas aos temas e atividades definidas no art. 2º desta Portaria.</p><p>Art. 4º A Comissão poderá requisitar a qualquer área da Secretaria de Aquicultura e Pesca, com anuência do Secretário-Adjunto, esclarecimento, documentação, informação ou processo administrativo de modo a subsidiar sua plena atuação.</p><p>Art. 5º A participação nas reuniões ordinárias ou extraordinárias da Comissão será considerada prestação de serviço público relevante e não ensejará remuneração ou reembolso de despesas.</p><p>Art. 6º O encerramento dos trabalhos da Comissão se dará ao final da vigência do atual Plano Plurianual, podendo ser prorrogada.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE SEIF JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>