<xml><article id="16972915" name="PTC N 61 COGER" idOficio="6097888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00026:00033:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária/Corregedoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13049483">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 61, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Corregedora da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições previstas no art. 95, inciso IV, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada-RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, republicada no DOU de 27 de dezembro de 2018, nos termos dos arts. 2.º, 3.º e 4.º do Decreto nº 8.420, de 2015, e do inciso II, do art. 1º da Portaria/ANVISA nº 294, de 18 de março de 2020, publicada no DOU nº 54 de 19 de março de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Analista Administrativo RODRIGO CLETO JORGE, matrícula SIAPE nº 2109216 e o Analista Administrativo SEBASTIÃO LUIZ DE SOUZA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1542074, para, sob a Presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização - PAR, na Sede da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, em Brasília/DF, objetivando apurar possíveis irregularidades apontadas no Processo nº 25351.935334/2020-07, bem como as demais infrações conexas que emergirem no decorrer do apuratório.</p><p>Art. 2º Conceder o prazo de até 180 (cento e oitenta) dias para o término dos trabalhos da Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELA ABEN-ATHAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>