<xml><article id="16981168" name="2020 - SE - 1424-1425 - 3.11" idOficio="6099057" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, alterada pela Portaria nº 577, de 26 de outubro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.424 - Exonerar, a pedido, ROBERTO DOMINGOS TAUFICK do cargo de Coordenador-Geral de Atos Normativos em Matéria Penal da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.4, a partir de 1º de novembro de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017; na Lei nº 11.095, de 13 de janeiro de 2005; e, ainda, na Lei n° 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com os arts. 105 e 106, da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e nas demais informações que constam do Processo nº 08652.008273/2019-58, resolve:</p><p>Nº 1.425 - Art. 1º Efetivar, pelo prazo de até 3 (três) anos, a requisição da servidora UMBELINA MARIA DA CONCEIÇÃO DE ALMEIDA LINS, matrícula SIAPE 0169337, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Pará.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>