<xml><article id="17276693" name="2020 - SEA - 1529-1531-1532 - 23" idOficio="6129071" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 1.429, de 3 de novembro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.529 - Designar ALEXANDRE HENRIQUE OTELO para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Gestão e Integração de Dados da Diretoria de Gestão e Integração de Informações da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelos incisos XI e XII do art. 1º da Portaria nº 1.429, de 3 de novembro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.531 - Designar MARIANE CORTAT CAMPOS MELO para exercer a função de Chefe do Serviço de Análise e Orientação Técnica em Defesa do Consumidor da Coordenação de Análise e Orientação Técnica em Defesa do Consumidor da Coordenação-Geral de Estudos e Monitoramento de Mercado do Departamento de Proteção e Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código FCPE 101.1, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.532 - Nomear SILVANA MARIA AMARAL SILVEIRA para exercer o cargo de Chefe do Serviço de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Divisão de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Coordenação de Políticas de Meio Ambiente e Patrimônio Histórico da Coordenação-Geral de Projetos, Formalização e Fiscalização do Departamento de Projetos e de Políticas de Direitos Coletivos e Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.1, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>