<xml><article id="17023786" name="Portarias de 05.11.2020 -" idOficio="6103480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00087:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13059412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Ricardo Luiz Lange Ness, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto Presidencial de 31 de maio de 2019, publicado no Diário oficial da União no dia 3 de junho de 2019, seção 2, página 1, resolve:</p><p>Nº 242 - Art. 1° Dispensar a servidora FRANCISCA RAFAELLE QUEIROZ ALVES ROCHA, matrícula SIAPE: 1151113, da Divisão de Perícia em Saúde, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho - CQVT, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - PROGEP, em razão de sua remoção para a Coordenadoria de Administração de Pessoal, da mesma Unidade Administrativa (Processo 23507.003243/2020-81).</p><p>Nº 243 - Art. 1° Dispensar o servidor JOSÉ KATULO AMADEU FERREIRA, SIAPE: 1157823, da função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão do Gabinete da Reitoria (Processo 23507.003289/2020-03).</p><p>Nº 244 - Art. 1° Exonerar, a pedido, a servidora NOÉLIA SOUZA DOS SANTOS, SIAPE nº 1205907, do cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Integração e Fomento das Ações de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão, com efeitos a partir de 22/10/2020. (Processo 23507.003219/2020-50)</p><p>Nº 245 - Art. 1° Nomear o servidor IVANILDO LOPES DA SILVA, SIAPE: 1155954, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Ensino de Graduação, da Pró-Reitoria de Graduação, ficando em consequência dispensado da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Avaliação e Acompanhamento Acadêmico (Processo 23507.003305/2020-56).</p><p>Nº 246 - Art. 1° Nomear a servidora SABRINA SUERLI LUCENA MELO, SIAPE: 2183877, para exercer o cargo de Coordenadora, código CD-04, da Coordenadoria de Integração e Fomento das Ações de Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão (Processo 23507.003220/2020-23).</p><p>Nº 247 - Art. 1° Nomear o servidor THIAGO MIELLE BRITO FERREIRA OLIVEIRA, SIAPE: 1305746, para exercer o cargo de Coordenador, código CD-04, da Coordenadoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Processo 23507.003293/2020-89).</p><p>Nº 248 - Art. 1° Criar a Divisão de Controle de Vínculos (DCV), para integrar a Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Art. 2° Designar a servidora FRANCISCA RAFAELLE QUEIROZ ALVES ROCHA, SIAPE: 1151113, para exercer a função de gerente, código FG-2, da Divisão de Controle de Vínculos (DCV), para integrar a Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo 23507.003278/2020-09).</p><p>Nº 249 - Art. 1° Designar a servidora PAULA CRISTINA MENEZES SÁ, SIAPE: 2815016, para exercer a função de gerente, código FG-2, da Divisão de Cadastro e Atendimento ao Servidor (DCAS), da Coordenadoria de Administração de Pessoal, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo 23507.003277/2020-36).</p><p>Nº 250 - Art. 1° Alterar a nomenclatura Divisão de Perícia em Saúde, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho - CQVT/PROGEP, para Divisão de Apoio Administrativo, da mesma Unidade Administrativa.</p><p>Art. 2º. Designar a servidora SIDARIANA APARECIDA NUNES, SIAPE: 3160941, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Apoio Administrativo, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho - CQVT, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo 23507.003244/2020-54).</p><p>Nº 251 - Art. 1° Designar o servidor LEANDRO FRANCISCO MACEDO LIMA, SIAPE: 1411429, para exercer a função de Chefe, código FG-01, do Núcleo de Gestão do Gabinete da Reitoria, ficando em consequência dispensado da função de Chefe, código FG-03, da Seção de Processo Seletivo Simplificado, da Divisão de Processo Seletivo, da Coordenadoria de Admissão e Dimensionamento, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas (Processo 23507.003303/2020-13).</p><p>Nº 252 - Art. 1° Exonerar a servidora JENIFFER DE NADAE, SIAPE: 1315016, do cargo de Coordenadora, código CD-04, da Coordenadoria de Pesquisa, da Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, em razão de redistribuição, com efeitos a partir de 23/10/2020 (Processo 23507.003296/2020-08).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LANGE NESS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>