<xml><article id="17255400" name="CONCEDER - PORTARIAS DE 19 DE OU" idOficio="6126735" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00014:00036:00017:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13098697">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada através da Portaria nº 408/DG/CRH, de 1º de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, resolve:</p><p>Nº 77 - ALTERAR, por força de decisão judicial exarada no Processo nº 0800989-87.2013.4.05.8100, da 3ª VF/CE, a Portaria de nº 384/DA/CRH, de 17 de agosto de 2004, publicada no Diário Oficial da União nº 160, de 19 de agosto de 2004, alterada pela Portaria nº 421/DA/CRH, de 24 de junho de 2011, publicada no Diário Oficial da União nº 206, de 26 de outubro de 2011, que concedeu pensão a Cybele Maria Frota Aguiar Pontes, viúva do ex-servidor Francisco Vilmar Pontes, falecido em 11 de julho de 2004, aposentado no cargo de Engenheiro, Classe B, Padrão V, SIAPE 0731774, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente à Coordenadoria Estadual do DNOCS no Ceará, para constar o fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo artigo 1º da EC 41/2003, c/c o artigo 3º, parágrafo único da EC 47/2005, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da data da publicação desta portaria. (Processo Eletrônico SEI nº 00785.000311/2020-41).</p><p>Nº 78 - ALTERAR, por força de decisão judicial exarada no Processo nº 0800989-87.2013.4.05.8100, da 3ª VF/CE, a Portaria de nº 373/DA/CRH, de 11 de agosto de 2004, publicada no Diário Oficial da União nº 156, de 13 de agosto de 2004, restabelecida judicialmente pela Portaria nº 01/DA/CRH, de 09 de Janeiro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 08, de 11 de janeiro de 2013, que concedeu pensão a Cybele Maria Frota Aguiar Pontes, viúva do ex-servidor Francisco Vilmar Pontes, falecido em 11 de julho de 2004, aposentado no cargo de Engenheiro, Classe C, Padrão V, SIAPE 6731774, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente à Coordenadoria Estadual do DNOCS no Ceará, para constar o fundamento legal nos artigos 215, 217, inciso I, alínea "a", da Lei nº 8.112/1990, c/c o artigo 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo artigo 1º da EC 41/2003, c/c o artigo 3º, parágrafo único da EC 47/2005, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da data da publicação desta portaria. (Processo Eletrônico SEI nº 00785.000311/2020-41).</p><p class="assina">Lysbeth Silva Saboia</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>