<xml><article id="17046945" name="Port. PGFN n 2934 de 03.11.2020" idOficio="6105569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00015:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL PGFN Nº 2.934,  DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL PGFN Nº 2.934, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi delegada pelos artigos 4º e 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, e com fundamento no artigo 87 da Lei nº 8.112/1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, com suas alterações, e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o que consta no Processo nº 10951.102322/2020-59, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Licença para Capacitação e Autorizar o Afastamento do País, com ônus limitado, à servidora NÉLIDA MARIA DE BRITO ARAÚJO, Procuradora da Fazenda Nacional, Siape nº 1324996, lotada na PGFN e em exercício na CRJ/CAEJ, com vistas à elaboração da Dissertação do Mestrado em Direito Constitucional, ofertado pela Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa, Portugal, pelo período de 02/12/2020 a 02/03/2021, incluído o trânsito.</p><p>§ 1º A servidora deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará a servidora ao ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>