<xml><article id="17201476" name="1711DEP-MD-S2" idOficio="6120750" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="18/11/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECRETOS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DA DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 19,<strong>caput</strong>, alínea "a", da Lei nº 5.821, de 10 de novembro de 1972, resolve:</p><p><strong>PROMOVER</strong>,</p><p>Comando do Exército:</p><p>I - ao posto de General de Brigada Combatente:</p><p>Coronel de Infantaria JORGE AUGUSTO RIBEIRO CACHO; e</p><p>II - ao posto de General de Brigada Engenheiro Militar:</p><p>Coronel Engenheiro Militar JURACI FERREIRA GALDINO.</p><p>Brasília, 17 de novembro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 25 de novembro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Comando do Exército, os seguintes Oficiais-Generais:</p><p>General de Brigada Combatente CARLOS AUGUSTO RAMIRES TEIXEIRA, para exercer o cargo de Diretor do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército, deixando de ficar adido ao Departamento de Educação e Cultura do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente VALÉRIO LUIZ LANGE, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar do Oeste, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante de Artilharia do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente LUCIANO BATISTA DE LIMA, para exercer o cargo de Comandante da Artilharia Divisionária da 5ª Divisão de Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da 17ª Brigada de Infantaria de Selva;</p><p>General de Brigada Engenheiro Militar CARLOS EDUARDO DA MOTA GÓES, para exercer o cargo de Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Avaliações do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente PAULO AFONSO BRUNO DE MELO, para exercer o cargo de Comandante da 11ª Região Militar, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Patrimônio Histórico e Cultural do Exército;</p><p>General de Brigada Combatente MARCELO GURGEL DO AMARAL SILVA, para exercer o cargo de Comandante de Artilharia do Exército, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Coordenação de Operações do Comando Militar do Oeste;</p><p>General de Brigada Combatente JORGE AUGUSTO RIBEIRO CACHO, para exercer o cargo de Comandante da 17ª Brigada de Infantaria de Selva; e</p><p>General de Brigada Engenheiro Militar JURACI FERREIRA GALDINO, para exercer o cargo de Chefe do Centro de Avaliações do Exército.</p><p>Brasília, 17 de novembro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR,</strong>ex officio,</p><p>a partir de 18 de janeiro de 2021, por necessidade do serviço, o Brigadeiro do Ar MARCIO DE CALAZANS BRAGA, do Comando da Aeronáutica, do cargo de Adido de Defesa e Aeronáutico junto à Embaixada do Brasil em Washington, D.C., Estados Unidos da América.</p><p>Brasília, 17 de novembro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 18 de janeiro de 2021, por necessidade do serviço, o Brigadeiro do Ar RAMIRO KIRSCH PINHEIRO, do Comando da Aeronáutica, para exercer o cargo de Adido de Defesa e Aeronáutico junto à Embaixada do Brasil em Washington, D.C., Estados Unidos da América, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, no âmbito do Comando da Aeronáutica, do cargo de Comandante da Academia da Força Aérea.</p><p>Brasília, 17 de novembro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Fernando Azevedo e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>