<xml><article id="16959768" name="Port909-2020-DPCvM-Concede-Pensa" idOficio="6096223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 909/DPCvM, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 909/DPCvM, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e em face da Antecipação de Tutela proferida nos autos do Processo nº 0202625-51.2017.4.02.5168, em trâmite na 5ª Vara Federal de Duque de Caxias/RJ, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a EDMÉA DAMASCENO MARTINS, 20.0203.68, CPF 949.430.607-49, companheira do Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, NI-C-VI, 78.7070.05, Matrícula SIAPE 0976666, ADILSON VIEIRA RUAS, de acordo com art. 215, c/c o inciso III, art. 217, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 26 de junho de 2017, data do requerimento administrativo (Processo nº 00413.003045/2019-01, da DPCvM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>