<xml><article id="17033537" name="presatta0911a" idOficio="6104129" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="09/11/2020" artClass="00045:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060533">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.975, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.975, DE 28 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, em cumprimento ao Acórdão n.º 4.375/2020 - TCU - 2.ª Câmara, prolatado na Sessão de julgamento de 23 de abril de 2020, e ao Acórdão n.º 11.208/2020 - TCU - 2.ª Câmara, prolatado na Sessão de julgamento de 06 de outubro de 2020, relativos ao Processo TC 030.813/2019-0, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0031200-37.2015.4.03.8000 - SEI, resolve:</p><p>ALTERAR, em parte, a partir de 12 de fevereiro de 2016, data da concessão inicial, o Ato n.º 42, de 18 de janeiro de 2016, disponibilizado em 11 de fevereiro de 2016 na Edição n.º 26/2016 do Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região, publicado no primeiro dia útil subsequente, e republicado em 19 de maio de 2020 no Diário Oficial da União, que concedeu aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, à servidora SILVANA CARAMELLO DOS REIS MOREIRA, cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3.ª Região, data da concessão inicial, para:</p><p>I - fazer constar a concessão da vantagem pessoal nominalmente identificada, prevista no art. 62-A da Lei n.º 8.112/1990, com redação da Medida Provisória n.º 2.225-45/2001, incorporada nos critérios da redação original do art. 62, § 2.º, da Lei n.º 8.112/1990, combinado com o art. 3.º da Lei n.º 8.911/1994, e nos termos dos arts. 3.º e 5.º da Lei n.º 9.624/1998;</p><p>II - excluir a opção prevista no art. 2.º da Lei n.º 8.911/1994 e alterações posteriores.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>