<xml><article id="17144460" name="Port-1918-2020-DPMM" idOficio="6114951" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13078876">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.918/DPMM, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.918/DPMM, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 16 de outubro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 1559/2020, desta Diretoria, o Capitão-Tenente (EN) FILIPE DE OLIVEIRA ANDRADE, por estar realizando o Curso de Mestrado em Engenharia de Telecomunicações - Guerra Eletrônica, na Universidade Federal Fluminense (UFF), em Niterói - RJ, ficando adido ao Centro de Guerra Acústica e Eletrônica da Marinha.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 9 de novembro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 1781/2020, desta Diretoria, o Capitão-Tenente (EN) LUCAS SALUSTIANO MENDES, por estar realizando o Curso de Mestrado em Lasers e Fotônica, na Universidade de São Paulo (USP), em São Paulo - SP, ficando adido ao Centro de Coordenação de Estudos da Marinha em São Paulo.</p><p>Art. 3º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>