<xml><article id="17040992" name="PORTARIA N 593 DE 05 DE NOVEMBRO" idOficio="6104788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13061395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 593, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 593, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições conferidas pela Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, publicada no Diário Oficial da União, de 25 de maio de 2020, alterado pela Portaria nº 2.863, de 29 de outubro de 2020, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência aos servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesa e Gestor Financeiro, com seus respectivos substitutos, no âmbito da Unidade Gestora 810002/00001 - Setorial Orçamentária e Financeira:</p><p>I - Ordenador de Despesa Titular: Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças;</p><p>II - Ordenador de Despesa Substituto: Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças Substituto;</p><p>III - Gestor Financeiro Titular: Subsecretário de Orçamento e Administração Adjunto;</p><p>IV - Gestor Financeiro Substituto: Chefe de Gabinete da Subsecretaria de Orçamento e Administração Substituto.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados para atuarem responsáveis pela Conformidade de Registro de Gestão, no âmbito da Unidade Gestora 810002/00001, na forma do art. 6º da Instrução Normativa nº 06, de 31 de outubro de 2007, expedida pela Secretaria do Tesouro Nacional - STN:</p><p>I - Titular: Cláudio Marcio de Souza Prianti, Chefe de Divisão, CPF nº 113.987.078-56;</p><p>II - Substituta: Poliana Lopes Salgado, Assistente, CPF nº 014.610.641-55;</p><p>III - Interina: Joyciane Aquino da Costa, Coordenadora, CPF nº 723.470.741-72.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 503, de 24 de setembro de 2020, publicada no DOU de 25 de setembro de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>