<xml><article id="17213591" name="Port. SUBPGFN ns 3502 a 3506 de " idOficio="6122545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00015:00042:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13091897">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SUBPGFN  DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SUBPGFN DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do artigo 3º da Portaria PGFN nº 9.446, de 7 de abril de 2020, publicada no e-BPS nº 69 de 9 de abril de 2020, bem como o disposto no Processo SEI nº 12883.102775/2019-28, resolve:</p><p>Nº 3.502 - Art. 1º - Designar LEONARDO QUINTAS FURTADO, matrícula SIAPE nº 2041416, STEVENSON GRANJA PAIVA, matrícula SIAPE nº 1322034 e THIAGO MOREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1556955, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais o Procurador-Chefe, código FCPE 101.3, da Procuradoria da Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Art. 2º - Revogar a Portaria PGFN Nº 541, de 3 de setembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 04 de setembro de 2018, seção 2, página 34.</p><p>Nº 3.503 - Revogar a Portaria PGFN Nº 476, de 3 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 6 de agosto de 2018, seção 2, página 34, referente às substitutas simultâneas do Procurador-Chefe da Dívida Ativa da União, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 3.504 - Dispensar ALTINA FABIANA DE OLIVEIRA BRITO, Procuradora da Fazenda Nacional matrícula SIAPE nº 1552976, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Defesa de 1ª Instância da Procuradoria da Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 3.505 - Dispensar ROBERTA COUTO RAMOS, Procuradora da Fazenda Nacional matrícula SIAPE nº 1658245, do encargo de substituta simultânea do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Defesa de 1ª Instância da Procuradoria da Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco, e de seu substituto eventual.</p><p>Nº 3.506 - Designar THALLES FIGUEIREDO SOARES DE SÁ, Procurador da Fazenda Nacional matrícula SIAPE nº 1417999, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, da Divisão de Defesa de 1ª Instância da Procuradoria da Defesa da Fazenda da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>