<xml><article id="17018946" name="ato PORTARIA N 978" idOficio="6102468" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13057222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 978/REI/IFTO, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 978/REI/IFTO, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pelo Decreto Presidencial de 3 de abril de 2018, publicado no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2018, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora Jacqueline Pilger Effgen, matrícula Siape nº 3749307, ocupante do cargo de pedagogo-área, da função de coordenadora do curso de licenciatura em Pedagogia e Educação Profissional e Tecnológica - EPT, na modalidade a distância, código FG-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins, conforme Portaria MEC nº 1.152, de 22 de dezembro de 2015, e Lei nº 12.513, de 26 de outubro de 2011.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Liliane Carvalho Felix Cavalcante, matrícula Siape nº 1320244, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de coordenadora do curso de licenciatura em Pedagogia e Educação Profissional e Tecnológica - EPT, na modalidade a distância, código FG-4, do Campus Palmas, do Instituto Federal do Tocantins, conforme Portaria MEC nº 1.152, de 22 de dezembro de 2015, e Lei nº 12.513, de 26 de outubro de 2011.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">ANTONIO DA LUZ JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>