<xml><article id="17108893" name="Port_1953_RJ" idOficio="6111948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00007:00058:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.953, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.953, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, designado pela Portaria INCRA/P/Nº Portaria 502, de 1 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União do dia 3 de agosto de 2016, no uso da competência de que trata o art. 118, do Anexo I da Portaria 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 24 de março de 2020, que aprova a Estrutura Regimental desta Autarquia, resolve:</p><p>Conceder pensão à viúva MARIA DE LOURDES MAGALHÃES MOREIRA, em razão do falecimento do ex-servidor aposentado JOSÉ CLAUDIO DOS SANTOS MOREIRA, ocorrido em 25 de setembro de 2020, inativo no cargo de Técnico de Cadastro Rural, Classe "S", Padrão "III", matrícula SIAPE nº 721632, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento nos artigos 215 e 217, incisos I da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº13.135/2015, a partir da data do óbito, a ser calculada nos termos do artigo 2º, Inciso "I" da Lei nº 10.887 de 18 de junho de 2004, c/c o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103 de 13 de novembro de 2019, à vista das informações constantes do Processo/INCRA/SR-07 n.º 54000.103979/2020-58.</p><p class="assina">NEWSON REIS MONTEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>