<xml><article id="17187490" name="ATO PORTARIAS DE 16 DE NOVEMBRO " idOficio="6119700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00012:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério das Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13086740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS COMUNICAÇÕES, no uso da competência que lhe foi delegada pelo artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU de 15 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.462, de 14 de agosto de 2020, publicado no DOU de 14 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.275 - Designar THIAGO AGUIAR SOARES, CPF 724.***.***-87, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Diretor do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, código DAS 101.5, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.276 - Designar BÔNIA OLIVEIRA MOTA, CPF 073.***.***-51, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, código DAS 101.4, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.277 - Designar EDSON SAMPAIO AMARO, CPF 827.***.***-91, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Inovação, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.278 - Designar EDSON SAMPAIO AMARO, CPF 827.***.***-91, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Estudos e Inovações Tecnológicas, código DAS 101.1, da Coordenação de Inovação, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.279 - Designar CARLOS ALBERTO ALVES PEREIRA, CPF 303.***.***-04, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Sistemas, Dados e Documentação de Radiodifusão, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.280 - Designar FRANCISCA LETÍCIA BARBOSA DUARTE MIELE, CPF 645.***.***-91, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Regulamentação e Assessoria Institucional, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.281 - Designar LETÍCIA RIBEIRO CARDOSO, CPF 003.***.***-36, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Impacto Regulatório, código DAS 101.1, da Coordenação de Regulamentação e Assessoria Institucional, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.282 - Designar FRANCISCA LETÍCIA BARBOSA DUARTE MIELE, CPF 645.***.***-91, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Demandas Institucionais, código DAS 101.1, da Coordenação de Regulamentação e Assessoria Institucional, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.283 - Designar ANA CLARA SILVA LOPES, CPF 605.***.***-68, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador-Geral de Fiscalização e Monitoramento, código DAS 101.4, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.284 - Designar LÍDIA SOUZA EL-CORAB MOREIRA, CPF 954.***.***-10, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Análise de Conteúdo e de Monitoramento de Serviços de Radiodifusão, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.285 - Designar LILIAN MAGALHÃES DE MISQUITA VIEIRA, CPF 784.***.***-87, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a Chefe de Divisão de Análise de Denúncias, Conteúdo e Monitoramento, código DAS 101.2, da Coordenação de Análise de Conteúdo e de Monitoramento de Serviços de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.286 - Designar LEANDRO PEDRO DE LIMA, CPF 793.***.***-44, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Denúncias, código DAS 101.1, da Divisão de Análise de Denúncias, Conteúdo e Monitoramento, da Coordenação de Análise de Conteúdo e de Monitoramento de Serviços de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.287 - Designar LEANDRO PEDRO DE LIMA, CPF 793.***.***-44, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Conteúdo e Monitoramento, código DAS 101.1, da Divisão de Análise de Denúncias, Conteúdo e Monitoramento, da Coordenação de Análise de Conteúdo e de Monitoramento de Serviços de Radiodifusão, da da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.288 - Designar SAULO SILVEIRA RIBEIRO, CPF 031.***.***-65, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Coordenador de Fiscalização de Serviços de Radiodifusão, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.289 - Designar ALCIONETE DA SILVA LUZ, CPF 351.***.***-00, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Atualização e Tratamento de Dados, código DAS 101.1, da Coordenação de Sistemas, Dados e Documentação de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.290 - Designar DORAILZA CRISOSTOMO DE ALMEIDA, CPF 210.***.***-68, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Triagem e Classificação de Documentos, código DAS 101.1, da Coordenação de Sistemas, Dados e Documentação de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.291 - Designar CARLOS ALBERTO ALVES PEREIRA, CPF 303.***.***-04, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Manutenção e Atualização de Sistemas, código DAS 101.1, da Coordenação de Sistemas, Dados e Documentação de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Inovação, Regulamentação e Sistemas, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.292 - Designar NÍCIA GONÇALVES DE FARIA, CPF 099.***.***-68, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Divisão de Apuração de Infrações, código DAS 101.2, da Coordenação de Fiscalização de Serviços de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.293 - Designar MARCOS LOPES FERREIRA, CPF 011.***.***-95, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Infrações de Radiodifusão Comercial e Educativa, código DAS 101.1, da Divisão de Apuração de Infrações, da Coordenação de Fiscalização de Serviços de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.294 - Designar MARCOS LOPES FERREIRA, CPF 011.***.***-95, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Infrações de Radiodifusão Comunitária, código DAS 101.1, da Divisão de Apuração de Infrações, da Coordenação de Fiscalização de Serviços de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p>Nº 1.295 - Designar PATRÍCIA NOGUEIRA MENDES DE OLIVEIRA, CPF 891.***.***-49, para substituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, o Chefe de Serviço de Análise de Infrações de Serviços Ancilares, código DAS 101.1, da Divisão de Apuração de Infrações, da Coordenação de Fiscalização de Serviços de Radiodifusão, da Coordenação-Geral de Fiscalização e Monitoramento, do Departamento de Inovação, Regulamentação e Fiscalização, da Secretaria de Radiodifusão deste Ministério (Processo SEI nº 53115.012511/2020-03).</p><p class="assina">FÁBIO FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>