<xml><article id="17339254" name="Portaria 569-3" idOficio="6135790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 569 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 3º, da EC nº 47/2005, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora ONILDA ALVES MOREIRA, matricula SIAPE nº 416588, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 14% (quatorze) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e RT - Retribuição por Titulação, conforme processo nº 23108.056922/2020-21. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 571 - Nomear, em caráter efetivo, os candidatos habilitados em Concurso Público de Provas e Títulos, regido pelo Edital n. 02/SGP/UFMT/2018 e suas retificações, de acordo com os Editais de homologação de resultado final, publicados no Diário Oficial da União, Seção 3, de 14.05.2019, p. 91; 14.06.2019, p. 76 e 22.07.2019, p. 85, respectivamente; com prorrogação do prazo de validade publicado no D.O.U. em 24.04.2020, p.66; e Edital de Suspensão de Validade de Concurso Público, publicado no DOU de 15.06.2020; com autorização das Portarias Interministeriais MPOG-MEC N. 22 e N. 399, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 02.05.2007 e 14.12.2016, conforme segue:</p><p>CAMPUS DE CUIABÁ</p><p>Luciana Dadico, Professor Adjunto-A, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Psicologia/Psicologia e Educação, com lotação no Instituto de Educação/ Departamento de Psicologia, código da vaga n.º 327142; Ranielle Caroline de Sousa, Professor Assistente-A, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Direito/ Estágio Supervisionado: Prática Jurídica em Direitos Difusos, Coletivos e Individuais Homogêneos; Direito Processual Civil; Direito Civil; Teoria Geral Do Processo, com lotação no Instituto de Ciências Humanas e Sociais/ Curso de Direito, código da vaga n.º 326221; Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.090192/2020-97).</p><p>Nº 572 - Nomear, em caráter efetivo, os candidatos habilitados em Concurso Público de Provas e Títulos, para provimento de cargos efetivos de Professor de 3º Grau da carreira do Magistério Superior desta Universidade, regido pelo Edital n. 06/SGP/UFMT/2018 e suas retificações, de acordo com os Editais de homologação do resultado final, publicados, respectivamente, no Diário Oficial da União de 11.10.2019, S.3, p.94-95, 17.10.2019, S.3, p.83 e 27.11.2019, S.3, p.103; e Edital de Suspensão de Validade de Concurso Público, publicado no DOU de 15.06.2020, p.81; com autorização das Portarias Interministeriais MPOG-MEC N. 22 e N. 399, publicadas no Diário Oficial da União, respectivamente, em 02.05.2007 e 14.12.2016, conforme segue:</p><p>CAMPUS DE CUIABÁ</p><p>Fabiana Regina Muniz, Professor Auxiliar-A, Nível 1, Regime de Trabalho: 40 horas, Área: Medicina/ Ginecologia e Obstetrícia, com lotação na Faculdade de Medicina/ Departamento de Ginecologia e Obstetrícia, código da vaga n.º 327328; Henrique de Oliveira Castro, Professor Adjunto-A, Nível 1, Regime de Trabalho: Dedicação Exclusiva, Área: Educação Física/ Esportes Coletivos, Esportes Individuais e Estágios, com lotação na Faculdade de Educação Física/ Departamento de Educação Física, código da vaga n.º 326137; Esta Portaria conta seus efeitos a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.091934/2019-68).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 574, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, o servidor RAFAEL GONÇALVES RIBEIRO DE SOUZA, SIAPE nº 1610921, do cargo de Professor da Carreira do Magistério Superior, classe Auxiliar, Nível 401, do Quadro de Pessoal Efetivo desta Universidade, lotado no Departamento de Clínica Médica/Faculdade de Medicina, Campus de Cuiabá. Declarar vago o respectivo cargo. (Processo nº 23108.003965/2020-11).</p><p class="assina">EVANDRO APARECIDO SOARES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>