<xml><article id="17062549" name="PORTARIA N 3554-NAADE-DPCN-SG-MD" idOficio="6106829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00013:00042:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral/Departamento do Programa Calha Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13065067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.554/NAADE/DPCN/SG-MD, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.554/NAADE/DPCN/SG-MD, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>UBIRATAN POTY, Diretor do Departamento do Programa Calha Norte (DPCN), usando da atribuição que lhe confere o inciso IV do Art. 31 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018 que aprova a Estrutura Regimental do Ministério da Defesa, e considerando o que dispõe a Lei nº 6.830, de 22 SET 1980 e a Portaria MF nº 75, de 22 MAR 2012, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a autuação de processo Dívida Ativa da União (DAU), Processo nº 60414.000961/2020-36, referente ao Convênio nº 184/PCN/2006, inscrito no SIAFI sob o nº 574576, Processo Administrativo do Convênio nº 60414.000188/2006-50, firmado entre o Ministério da Defesa (MD) e o Município de São Luiz do Anauá/RR, inscrito no CNPJ sob o nº 04.056.230/0001-23.</p><p>Art. 2º Designar a Servidora Civil (terceirizada) NANCI CARDOSO PEDROSA, Supervisora Administrativa do Núcleo de Acompanhamento e Apuração de Danos ao Erário (NAADE), para realizar a autuação do processo de DAU.</p><p>Art. 3º A Servidora fica, desde logo, autorizada a praticar todos os atos necessários e pertinentes ao desempenho de suas funções, devendo todas divisões, coordenações, militares e servidores vinculados a esta autoridade prestarem toda a colaboração necessária que lhes forem requeridas.</p><p>Art. 4º O prazo para conclusão e envio do processo de DAU à PFN/RR é de 90 (noventa) dias, a partir da publicação desta portaria.</p><p>Art. 5º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">UBIRATAN POTY</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>