<xml><article id="17103734" name="ATO PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO " idOficio="6111069" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00090:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Delta do Parnaíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13072054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO DELTA DO PARNAÍBA - UFDPar, nomeado pela Portaria nº 2.120, de 10 de dezembro de 2019, do Ministério da Educação - MEC, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 125 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de RUTH ARIELLE NASCIMENTO VIANA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Psicologia Clínica - Psicanálise, com lotação na Coordenação do Curso de Psicologia. (considerando o Edital nº. 04, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU em 21 de fevereiro de 2020; Processo nº 23111.052038/2019-85; a Homologação publicada no DOU de 06 de novembro de 2020, e as Leis nº 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente).</p><p>Nº 126 - Autorizar a contratação, por até 12 (doze) meses, de PEDRO VICTOR MODESTO BATISTA, para exercer a função de Professor Substituto, Classe Auxiliar, Nível I, em Regime de Tempo Integral - TI-40 (quarenta) horas semanais, na área de Psicologia Clínica - Psicanálise, com lotação na Coordenação do Curso de Psicologia. (considerando o Edital nº. 04, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no DOU em 21 de fevereiro de 2020; Processo nº 23111.052038/2019-85; a Homologação publicada no DOU de 06 de novembro de 2020, e as Leis nº 8.745/93; 9.849/99, e 10.667/2003, publicadas em 10/12/93; 27/10/99 e 15/05/2003, respectivamente).</p><p class="assina">Alexandro Marinho Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>