<xml><article id="16926371" name="Portarias Centro 2020.II" idOficio="6093720" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00118:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 87.066, de 15/12/2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria nº 55.927, de 29 de setembro de 2009 - UFSM, resolve:</p><p>Nº 110 - Dispensar ANDRÉ LUIS DA SILVA, Matrícula SIAPE 1908193, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia Aeroespacial do Centro de Tecnologia (FCC.141), para a qual foi designado por meio da Portaria nº 302, de 28 de dezembro de 2018.</p><p>II - Dispensar MARCOS DANIEL DE FREITAS AWRUCH, Matrícula SIAPE 1286469, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Comissionada de Coordenador Substituto do Curso de Engenharia Aeroespacial do Centro de Tecnologia (FCC.141), para a qual foi designado por meio da Portaria nº 77, de 11 de abril de 2019.</p><p>Nº 111 - Designar, pro tempore, MARCOS DANIEL DE FREITAS AWRUCH, Matrícula SIAPE 1286469, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Engenharia Aeroespacial do Centro de Tecnologia (FCC.141).</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>