<xml><article id="17041653" name="PORTARIA GPR 1896" idOficio="6104895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13061623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 1.896, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 1.896, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1029047/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ALINE BARRETO VIANNA CARDOSO, matrícula N. 316.152, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC05, de supervisor do Núcleo de Gerenciamento de Precedentes.</p><p>Art. 2º Designar GLEDSON DE LIMA ARAUJO, matrícula N. 315.343, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Gerenciamento de Precedentes, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Dispensar GLEDSON DE LIMA ARAUJO, matrícula N. 315.343, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Núcleo de Gerenciamento de Precedentes, nos seus impedimentos legais e eventuais</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>