<xml><article id="17308964" name="Portaria_81.2020_DOU_Conformidad" idOficio="6132198" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00026:00030:00014:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Vigilância em Saúde/Instituto Evandro Chagas/Centro Nacional de Primatas" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO NACIONAL DE PRIMATAS, órgão subordinado ao Instituto Evandro Chagas da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, nomeado mediante a Portaria GM/MS nº 2.317, de 24 de setembro de 2020, publicada no DOU nº 186 em 28/9/2020, no uso de suas atribuições regimentais e das que lhe confere a Portaria GM/MS nº 2.281, de 28 de novembro de 2003, Republicada no DOU nº 97 em 21/5/2004, resolve:</p><p>Art. 1°- Dispensar o servidor MÁRCIO SILVA JACKSON COSTA, matrícula SIAPE nº 2044918, da função de responsável pela conformidade dos registros de gestão, que consiste na certificação dos registros dos atos da execução orçamentária, financeira e patrimonial incluídos no Sistema Integrados de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações da UG/Gestão 257005/000001 do Centro Nacional de Primatas.</p><p>Art. 2º - Designar o servidor JÚLIO NAZARENO LIMA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 1107356, para a função de responsável pela conformidade dos registros de gestão, que consiste na certificação dos registros dos atos da execução orçamentária, financeira e patrimonial incluídos no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal - SIAFI e da existência de documentos hábeis que comprovem as operações da UG/Gestão 257005/000001 do Centro Nacional de Primatas.</p><p>(NUP: 25208.004691/2020-77)</p><p class="assina">BENTO MELO MASCARENHAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>