<xml><article id="17069499" name="PTDP N 672 A 676 GGPES" idOficio="6107925" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00026:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13067147">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 672 SUZANILA SANCHES SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2319292, para inspecionar as empresas Sinovac Life Sciences Co. LTD, em Pequim, China e Wuxi Biologics Co. LTD, em Xangai, China, no período de 13/11/20 a 13/12/20, incluído o trânsito, bem como o período de quarentena, conforme a orientação da AINTE, mediante consulta à embaixada da China, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 988/2020. (Processo nº 25351.934953/2020-76).</p><p>Nº 673 PEDRO HENRIQUE SILVANO DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492964, para inspecionar as empresas Sinovac Life Sciences Co. LTD, em Pequim, China e Wuxi Biologics Co. LTD, em Xangai, China, no período de 13/11/20 a 13/12/20, incluído o trânsito, bem como o período de quarentena, conforme a orientação da AINTE, mediante consulta à embaixada da China, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 960/2020. (Processo nº 25351.934953/2020-76).</p><p>Nº 674 ANDREA RENATA CORNELIO GEYER, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493415, para inspecionar as empresas Sinovac Life Sciences Co. LTD, em Pequim, China e Wuxi Biologics Co. LTD, em Xangai, China, no período de 13/11/20 a 13/12/20, incluído o trânsito, bem como o período de quarentena, conforme a orientação da AINTE, mediante consulta à embaixada da China, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 960/2020. (Processo nº 25351.934953/2020-76).</p><p>Nº 675 FABRICIO CARNEIRO DE OLIVEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491234, para inspecionar as empresas Sinovac Life Sciences Co. LTD, em Pequim, China e Wuxi Biologics Co. LTD, em Xangai, China, no período de 13/11/20 a 13/12/20, incluído o trânsito, bem como o período de quarentena, conforme a orientação da AINTE, mediante consulta à embaixada da China; com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 960/2020. (Processo nº 25351.934953/2020-76).</p><p>Nº 676 LETICIA OYAMADA SIZUKUSA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110788, para inspecionar as empresas Sinovac Life Sciences Co. LTD, em Pequim, China e Wuxi Biologics Co. LTD, em Xangai, China, no período de 13/11/20 a 13/12/20, incluído o trânsito, bem como o período de quarentena, conforme a orientação da AINTE, mediante consulta à embaixada da China, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 960/2020. (Processo nº 25351.934953/2020-76).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>