<xml><article id="17356433" name="2020 11 26 b- Portarias" idOficio="6136908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115101">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Pró Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 2.605 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 31/03/2021, a prorrogação do contrato de DANIELA FARIAS, contrato 144/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em História Econômica, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.010992/2019-65)</p><p>Nº 2.606 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 01/01/2021 até 30/06/2021, a prorrogação do contrato de LUCAS HENRIQUE SOARES, contrato 136/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Construção Civil, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.010958/2019-91)</p><p>Nº 2.608 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 13/03/2021, a prorrogação do contrato de TIAGO MERINHO GIBERT, contrato 54/2019, como Profissional Temporário de Tradutor e Intérprete de Linguagem Brasileira de Sinais - Libras, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.003225/2019-08)</p><p>Nº 2.609 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de CAROLINA DE AMORIM BOUCAULT, contrato 29/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Gestão Pública, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002979/2020-76)</p><p>Nº 2.612 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de WESLEY SCHWERZ, contrato 35/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Engenharia de Segurança do Trabalho, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002175/2020-77)</p><p>Nº 2.613 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 18/06/2021, a prorrogação do contrato de ROMULO MATEUS DUARTE, contrato 39/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ensino das Ciências Ambientais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002143/2020-71)</p><p>Nº 2.614 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 30/04/2021, a prorrogação do contrato de SAMUEL STEPHAN MILCZUK, contrato 27/2020, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1,no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Assis Chateaubriand. (Processo: 23411.002815/2020-49)</p><p>Nº 2.615 - Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 19/12/2020 até 28/02/2021, a prorrogação do contrato de GISELE SILVA COSTA DUARTE, contrato 34/2020, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Biologia das Interações Orgânicas, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Umuarama. (Processo: 23411.002286/2020-83)</p><p class="assina">Fabiana dos Santos Jorge da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>