<xml><article id="17119738" name="PESCOR10 96E97" idOficio="6110783" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00015:00052:00432:00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Subsecretaria-Geral da Receita Federal do Brasil/Corregedoria/Escritório de Corregedoria na 10ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13071704">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESCRITÓRIO DE CORREGEDORIA DA 10ª REGIÃO FISCAL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso II do artigo 356 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME nº 284, de 27 de julho de 2020, publicada na Seção 1-B do DOU de 27 de julho de 2020, e tendo em vista o disposto no § 1º do inciso III do art. 1º da Portaria ME nº 8, de 13 de janeiro de 2020, no art. 8º e nos §§ 3º e 4º do art. 10 da Lei nº 12.846, de 1° de agosto de 2013, e no art. 3º do Decreto 8.420, de 18 de março de 2015, resolve:</p><p>Nº 96 - Designar os servidores Cristina Torri de Paiva, AFRFB, matrícula Siape nº 1874089, e Ana Carolina Gomes Alziri, ATRFB, matrícula Siape nº 1180431, para, sob a presidência da primeira, constituírem COMISSÃO DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZAÇÃO - PAR, incumbida de apurar, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, através do PAR nº 14044.720362/2020-71, as possíveis irregularidades referentes aos atos que constam do processo administrativo n° 10166.730896/2019-34, da pessoa jurídica SUSIN FRANCESCUTTI METALÚRGICA LTDA, CNPJ 88.628.805/0001-25, bem como os demais fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Nº 97 - Designar os servidores Cristina Torri de Paiva, AFRFB, matrícula Siape nº 1874089, e Ana Carolina Gomes Alziri, ATRFB, matrícula Siape nº 1180431, para, sob a presidência do primeiro, constituírem COMISSÃO DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DE RESPONSABILIZAÇÃO - PAR, incumbida de apurar, no prazo de 180 (cento e oitenta) dias, através do PAR nº 14044.720363/2020-15, as possíveis irregularidades referentes aos atos que constam do processo administrativo n° 10166.735879/2019-93, da pessoa jurídica FRIGELAR COMERCIO E INDUSTRIA LTDA, CNPJ 92.660.406/0001-19, bem como os demais fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">NAYLOR SARDINHA DE MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>