<xml><article id="16940731" name="Nomeacao 29.10.2020 rev 01" idOficio="6095715" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00046:00497:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Química da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE QUÍMICA - TERCEIRA REGIÃO (CRQ-III), no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o Edital nº 1 de 07 de novembro de 2019 e o resultado final do concurso público, resolve:</p><p>Nº 34 - NOMEAR como empregado o Sr. GUILHERME MAGALHÃES ALMEIDA, inscrito no CPF sob o nº 116375497-84, para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - ANALISTA TI.</p><p>Nº 35 - NOMEAR como empregada a Srª. MARIANA BASTOS DE FREITAS, inscrita no CPF sob o nº 150002287-07 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - ESPECIALISTA EM ARQUIVO.</p><p>Nº 36 - NOMEAR como empregada a Srª. NATASSJA OLIVEIRA MENEZES, inscrita no CPF sob o nº 056944537-00, para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - COMUNICAÇÃO.</p><p>Nº 37 - NOMEAR como empregado o Sr. RAPHAEL GOMES CASTANHO, inscrito no CPF sob o nº 113534727-10, para ocupar o cargo de PROFISSIONAL DE SUPORTE TÉCNICO (PST) - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO.</p><p>Nº 38 - NOMEAR como empregada a Srª. ROBERTA ROSSETTO CHAMPOUDRY, inscrita no CPF sob o nº 106080397-64, para ocupar o cargo de PROFISSIONAL DE SUPORTE TÉCNICO (PST) - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO.</p><p>Nº 39 - NOMEAR como empregada a Srª. TATIANA VIEIRA GALVÃO, inscrita no CPF sob o nº 124201617-18, para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - FISCAL III.</p><p>Nº 40 - NOMEAR como empregada a Srª. ANA MARIA COELHO DE SOUSA, inscrita no CPF sob o nº 058253787-82 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - ESPECIALISTA EM GESTÃO DE PESSOAS.</p><p>Nº 41 - NOMEAR como empregado o Sr. CAIO AUGUSTO CARVALHO CARDOSO, inscrito no CPF sob o nº 116246277-90 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL DE SUPORTE TÉCNICO (PST) - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO.</p><p>Nº 42 - NOMEAR como empregada a Srª. GABRIELE LOVATTE MAIA, inscrita no CPF sob o nº 109161037-14 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - ESPECIALISTA EM COMPRAS.</p><p>Nº 43 - NOMEAR como empregado o Sr. JORGE FÁBIO CORREIA LOPES, inscrito no CPF sob o nº 100229687-09 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - FISCAL II.</p><p>Nº 44 - NOMEAR como empregado o Sr. LEONARDO DE ALMEIDA CARVALHO, inscrito no CPF sob o nº 057451737-50 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL DE SUPORTE TÉCNICO (PST) - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO.</p><p>Nº 45 - NOMEAR como empregado o Sr. LUCIANO DIAS XAVIER, inscrito no CPF sob o nº 09696090781 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - FISCAL III.</p><p>Nº 46 - NOMEAR como empregado o Sr. MARCELO REZENDE STREVA, inscrito no CPF sob o nº 074605847-03, para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - ESPECIALISTA FINANCEIRO.</p><p>Nº 47 - NOMEAR como empregado o Sr. PAULO GABRIEL PEREIRA DAS CHAGAS, inscrito no CPF sob o nº 14005881700 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL DE SUPORTE TÉCNICO (PST) - TÉCNICO ESPECIALIZADO DE FISCALIZAÇÃO E REGISTRO.</p><p>Nº 48 - NOMEAR como empregada a Srª. PRISCILA REIS GOMES SIMOES, inscrita no CPF sob o nº 111064217-28 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL ANALISTA SUPERIOR (PAS) - CONTABILISTA.</p><p>Nº 49 - NOMEAR como empregada a Srª. TATIANA LIMA BRANDÃO, inscrita no CPF sob o nº 099317877-40 para ocupar o cargo de PROFISSIONAL DE SUPORTE TÉCNICO (PST) - ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO.</p><p>Artº 1 - A remuneração pelo efetivo exercício do cargo será aquela estabelecida no Plano de Cargos, Carreiras e Salários do CRQ-III.</p><p>Artº 2 - Estas Portarias entram em vigor nas datas das suas publicações.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>