<xml><article id="16942586" name="UFVDOU0133-29.10.2020-portarias " idOficio="6095945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o Parecer de Força Executória nº 00111/2020/GAPP/PUMG/PGU/AGU e o que consta do Processo SEI 23114.909239/2020-17, resolve:</p><p>Nº 473 - 1. exonerar o servidor MARCONY CELESTINO DE LANA RIBAS, matrículas 11705-6/UFV e 2106494-9/Siape, da função gratificada de Chefe do Serviço de Controle de Sistema de Gestão de Frota, FG-4, da Diretoria de Logística, da Pró-Reitoria de Administração; 2. designar o servidor VITOR DA CUNHA BAIA, matrículas 11537-1/UFV e 2069142-7/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, e o que consta do Processo SEI 23114.908132/2020-51, resolve</p><p>Nº 474 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado ANGELO ADRIANO FARIA DE ASSIS, matrículas 8444-1/UFV e 1510429-2/Siape, no período de 18 de janeiro a 6 de agosto de 2021, incluindo o trânsito, para realizar o pós-doutorado na área de História Moderna e Contemporânea, na Université Paris-Sorbonne, França, com ônus limitado.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 475 - 1. exonerar, por término de mandato, PAULO ROBERTO DOS SANTOS AMORIM, matrículas 7937-5/UFV e 2312634-8/Siape, da função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação Física, FUC-001, do Departamento de Educação Física, do Centro de Ciências Biológicas e da Saúde; 2. designar o Professor MIGUEL ARAÚJO CARNEIRO JUNIOR, matrículas 11992-X/UFV e 1223547-7/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.910354/2020-34)</p><p>Nº 477 - designar o servidor MARCONY CELESTINO DE LANA RIBAS, matrículas 11705-6/UFV e 2106494-9/Siape, para ocupar a função gratificada de Assistente Técnico da Diretoria de Logística, FG-2, da Pró-Reitoria de Administração. (Processo SEI 23114.909239/2020-17)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o Parecer de Força Executória nº 00111/2020/GAPP/PUMG/PGU/AGU e o que consta do Processo SEI 23114.910463/2020-51, resolve</p><p>Nº 478 - 1. exonerar a servidora ELIANE DE FÁTIMA FERREIRA, matrículas 7352-0/UFV e 1038258-8/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção - Matrícula da Graduação, FG-6, da Diretoria de Registro Escolar, da Pró-Reitoria de Ensino.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 479 - 1. exonerar o servidor RAFAEL MIRANDA DAMASCENO, matrículas 11075-2/UFV e 1643330-3/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço- Graduação, FG-2, da da Pró-Reitoria de Ensino; 2. designar a servidora ELIANE DE FÁTIMA FERREIRA, matrículas 73520/UFV e 1038258-8/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.910528/2020-69)</p><p>Nº 480 -1. conceder à viúva MARLENE CARMELITA DE ARRUDA SANTOS uma cota de pensão civil instituída pelo servidor aposentado JOSÉ AFONSO, matrículas 5995-1/UFV e 0429543-1/Siape, em razão de seu falecimento ocorrido em 26/10/2020, por força do disposto nos arts. 23, §1º, e 24 da EC nº 103/2019 e dos arts. 215, 217, I, e 218 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 26/10/2020. (Processo SEI 23114.910785/2020-09)</p><p>Nº 481 -1. exonerar a servidora MARIA ANITA SILVA DE PAIVA, matrículas 10097-8/UFV e 1742218-6/Siape, da função gratificada de Chefe de Seção - Expediente, FG-7, do Departamento de Estatística, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas, a partir de 03/11/2020; 2. designar a servidora NAYARA CARMEM BATISTA FONTES, matrículas 11261-5/UFV e 2031953-6/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior, a partir de 04/11/2020. (Processo SEI 23114.908532/2020-67)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>