<xml><article id="17364947" name="PORTARIA N 33-E1_CMDO CMS DE 25 " idOficio="6138160" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00013:00044:00015:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/Comando do Comando Militar do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33-E1/CMDO CMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33-E1/CMDO CMS, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE MILITAR DO SUL, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>a. Exonerar, a pedido, o Cel R/1 (016553622-8) ARY DE ALBUQUERQUE GUSMÃO FILHO, Prec-CP 96 1736214, do Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), a contar de 31 de dezembro de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- a pedido, o Cel R/1 (025180782-2) HENRIQUE ANTÔNIO DA COSTA, Prec-CP 96 1605682, do 4º Gpt E (Porto Alegre-RS), a contar de 31 de dezembro de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cel R/1 (019984111-5) MÁRIO ROBERTO ROSA DE ARAÚJO GÓES, Prec-CP 96 1461979, do Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), a contar de 30 de novembro de 2020, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (031052333-7) PEDRO ALBERT DE MORAES, Prec-CP 96 1725712, do Cmdo 8ª Bda Inf Mtz (Pelotas-RS), a contar de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o Cap R/1 (031074353-9) DILSON SOARES DA SILVA, Prec-CP 96 1647759, do Cmdo 8ª Bda Inf Mtz (Pelotas-RS), a contar de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 2º Sgt QE (030986324-9) LUÍS AUGUSTO ANFLOR SOUZA, Prec-CP 96 1879378, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 2° Sgt R/1 (030978134-2) LUIS ALEXANDRE NUNES PIRES, Prec-CP 96 1838242, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>- ex officio, o 3º Sgt Refm (037482331-8) ORESTE FRANCISCO FERREIRA, Prec-CP 96-1370360, do Cmdo 1ª Bda C Mec (Santiago-RS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a alínea b), do inciso II, do art. 11, da Port nº 218-Cmt Ex, de 20 MAR 17, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. Nomear</p><p>- o Cel Med R/1 (031859484-3) HELDENRLON JOSÉ FOLETTO, Prec-CP 02 3873619, do H Ge Santa Maria (Santa Maria-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor técnico da Divisão de Medicina no tocante a gestão hospitalar, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (030593754-2) REGINALDO FERREIRA DE ARAUJO, Prec-CP 96 1806942, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de analista de protocolo e correios da 3ª Região Militar e realizar a integração do sistema SAPIENS com o SPED e apoio geral à Chefia da PRU da 4ª Região, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p>- o Cap R/1 (031052333-7) PEDRO ALBERT DE MORAES, Prec-CP 96 1725712, do Cmdo 8ª Bda Inf Mtz (Pelotas-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessoramento no planejamento e gerenciamento das atividades dos Hotéis de Trânsito da Guarnição de Pelotas-RS, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de janeiro de 2021.</p><p>- o 2° Sgt R/1 (030978134-2) LUIS ALEXANDRE NUNES PIRES, Prec-CP 96 1838242, do Cmdo 3ª RM (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de assessor para assuntos do Serviço Militar Inicial, no Comando da 3ª Região Militar, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de janeiro de 2021.</p><p>- o 2° Sgt R/1 (031849214-7) LEANDRO MARQUES DA SILVA, Prec-CP 96 1880673, do Cmdo CMS (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para execução da tarefa de auxiliar das atividades administrativas, apoio técnico na reserva de armamento e preservação e conservação do acervo histórico do Museu Militar do Sul, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de dezembro de 2020.</p><p></p><p class="assina">Gen Ex VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>