<xml><article id="16995395" name="PORTARIA GPR 1868" idOficio="6100178" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 1.868, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 1.868, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1027246/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ITARACY FERREIRA DOS SANTOS, matrícula N. 310.424, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Suporte a Software e Plataformas de Usuários.</p><p>Art. 2º Designar WEYNER PEREIRA DE ALMEIDA, matrícula N. 318.794, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Suporte a Software e Plataformas de Usuários, ficando dispensado da Função Comissionada,FC-02, de da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Dispensar WEYNER PEREIRA DE ALMEIDA, matrícula N. 318.794, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Suporte a Software e Plataformas de Usuários, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>