<xml><article id="17250612" name="3110 (DOU de 23.11.2020)" idOficio="6126046" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/11/2020" artClass="00045:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13097237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 3.110, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 3.110, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 017845/20-00.13 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR, a pedido, a Analista Judiciária, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JAQUELINE RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula 1181, da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à Seção de Análise Contábil, da Coordenadoria de Acompanhamento, Avaliação e Orientação, da Secretaria de Controle Interno.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o Analista Judiciário, área Apoio Especializado, especialidade Contabilidade, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, GUTEMBERG DA SILVA OLIVEIRA, matrícula 9267, para exercer, em decorrência da dispensa de Jaqueline Rodrigues de Oliveira, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Análise Contábil, da Coordenadoria de Acompanhamento, Avaliação e Orientação, da Secretaria de Controle Interno.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>