<xml><article id="17358140" name="PORTARIA APOSENTADORIA E DECLARA" idOficio="6137172" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115449">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DA REITORIA DE 27 DE NOVEMBRO   DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DA REITORIA DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 4.767- I. Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a JOSÉ ROBERTO BRETAS DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0385854, código de vaga nº 298343, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "Adjunto", Nível "04", em regime de Dedicação Exclusiva (01/04/1987), integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Departamento de Química Fundamental, com fundamento no Art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional 41/2003 c/c Art. 3º da Emenda Constitucional 103/2019.</p><p>II. Declarar vago o cargo.</p><p>Processo:23083-054456/2020-74</p><p>Nº 4.771-Declarar vago, a partir de 17/11/2020, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade NIÁGARA RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1694674, código de vaga nº 299480, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Econômicas do Instituto de Multidisciplinar, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 67.643 de 22/11/2020, Universidade Federal Fluminense, publicada no DOU de 26/10/2020. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº.8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas 264/2020/NULEP/PROGEP.</p><p>Processo: 23083-059363/2020-36</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>