<xml><article id="17318454" name="846 A 851" idOficio="6133745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109901">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 846, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 846, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar DANIEL AMÂNCIO DE SOUZA PORTO, para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora de Gestão de Pessoas, FCPE-101.3, código 05.0525, do Hospital Federal dos Servidores do Estado, da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado MARCOS LEANDRO BELTRAMI TEIXEIRA.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 847, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria/SE nº 328, de 30 de março de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 31 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar MARINALVA CORREA FERNANDES, para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Recursos Logísticos, FCPE-101.1, código 35.0148, do Distrito Sanitário Especial Indígena - Minas Gerais e Espírito Santo, da Secretaria Especial de Saúde Indígena.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 848, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do NUP 25001.008456/2020-91, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 04 de setembro de 2020 a 29 de janeiro de 2021, a requisição do servidor EMÍDIO ROCHA NETO, matrícula SIAPE nº 631118, ocupante do cargo efetivo de Agente de Portaria, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 216ª ZE/Meier/RJ, sendo devolvido, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 849, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do NUP 25001.010724/2020-34, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 25 de setembro de 2020 a 29 de janeiro de 2021, a requisição do servidor COSME DA SILVA SOUZA, matrícula SIAPE nº 0480018, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar Técnico de Produção, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro - SEMS/RJ, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 036ª ZE/São Gonçalo/RJ, sendo devolvido, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 850, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do NUP 25001.008042/2020-61, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar, pelo período de 25 de agosto de 2020 a 18 de dezembro de 2020, a requisição do servidor RAFAEL BRAVO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1735619, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro - 078ª ZE/Duque de Caxias/RJ, sendo devolvido, impreterivelmente, no primeiro dia útil subsequente.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 851, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP 25001.009235/2020-30, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder o servidor JOSE FAUSTINO DA SILVA NETO, matrícula SIAPE nº 1431607, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, conforme Convênio SUS nº 619/2016, publicado no Diário Oficial da União nº 103, de 01 de junho de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Secretaria Municipal de Saúde de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio de Janeiro e à Secretaria Municipal de Saúde de Japeri, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>