<xml><article id="17151078" name="PTS1162A1165INSS" idOficio="6116140" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00015:00057:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13081014">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 40/GM/ME, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.162 - Dispensar, a pedido, RODRIGO MARIANO BORBA, matrícula nº 1.996.974, CPF nº 848.262.902-68, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Marabá/PA, código FCPE 101.3.</p><p>Nº 1.163 - Designar ROSINALDO FERREIRA ARAÚJO, matrícula nº 1.450.880, CPF nº 255.647.302-91, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente-Executivo Marabá/PA, código FCPE 101.3, nos afastamentos e impedimentos legais do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.164 - Dispensar, a pedido, ROGER FELIPE CARVALHO NUNES, matrícula nº 2.392.642, CPF nº 147.584.057-86, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Colíder, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Sinop/MT.</p><p>Nº 1.165 - Designar ELDIR DE OLIVEIRA SANTOS SOBRINHO, matrícula nº 1.634.280, CPF nº 983.942.151-49, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Colíder, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Sinop/MT.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>