<xml><article id="17018583" name="Portarias 1675 1678 1679 1680" idOficio="6102348" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13057157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.675 - Considerando o que consta no Processo 23722.000554/2020-19, rescindir, a pedido, o contrato de trabalho do servidor LUIS ANTÔNIO DANTAS SILVA, Matrícula SIAPE nº 3206912, ocupante do cargo de Professor EBTT Substituto, a partir de 31/10/2020.</p><p>Nº 1.678 - Considerando o que consta no Processo Eletrônico 23469.000713/2020-23, rescindir, a pedido, o contrato de trabalho da servidora LETICIA DA CUNHA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3135975, ocupante do cargo de Professor EBTT Substituto, a partir de 19/10/2020.</p><p>Nº 1.679 - Considerando o que consta no Processo 23372.001383/2020-62, fundamentado no inciso I do art. 217 da Lei nº 8.112/90, no art. 222, alínea b, inciso VII, nova redação da Lei nº 13.135/2015 e no art. 23, c/c o § 4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, conceder pensão em caráter vitalício à MARIA HELENA DE CASTRO RAMOS, viúva do ex-servidor VIVALDO GONÇALVES RAMOS, Matrícula SIAPE nº 49823, a partir da data do óbito, 25/10/2020.</p><p>Nº 1.680 - Considerando o que consta no Processo 23372.001375/2020-16, fundamentado no inciso I do art. 217 da Lei nº 8.112/90, no art. 222, alínea b, inciso VII, nova redação da Lei nº 13.135/2015 e no art. 23, c/c o § 4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, conceder pensão em caráter vitalício à MARILHA APARECIDA BRANDÃO MARTINS, viúva do ex-servidor DORVAL MARTINS LEITE, Matrícula SIAPE nº 271222, a partir da data do óbito, 10/10/2020.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>