<xml><article id="17065261" name="121 - IRIR_Aux Inv - 2 Ten Refm " idOficio="6107336" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00013:00044:00010:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/6ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13065706">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[           PORTARIA Nº 121-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 121-ESCPES/SSIP/6-CMDO 6ª RM, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 6ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Port. nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, de acordo com os Assuntos VIII e X da Port nº 169-DGP, de 17 AGO 15, que aprovou a Reedição das NT nº 2 - Reforma, da Diretoria de Civis, Inativos, Pensionistas e Assistência Social (EB30-N-50.005), e o inciso V do art. 108 da Lei nº 6880, de 9 DEZ 1980 (alterada pela Lei nº 13.954, de 16 DEZ 19), resolve:</p><p>CONCEDER ao 2º Tenente Refm (Prec/CP 96 1467638), (CPF 751356988-68) e (Identidade Militar 020437942-4) JOÃO VITORINO GUIMARAES, vinculado a SSIP/6:</p><p>1. O benefício de Isenção do Imposto de Renda (IRIR) previsto no inciso XIV, do art 6º da Lei nº 7.713, de 22 DEZ 88, com redação dada pelo inciso XXI do art 47 da Lei 8.541, de 23 DEZ 92 e art 30 da Lei nº 9.250, de 26 DEZ 95 e art 1º da Lei nº 11.052, de 29 DEZ 04, a contar de 22 NOV 2019 por ter sido julgado: "É portador de doença especificada em Lei. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do benefício."; conforme parecer da A.I.S. nº 20221/2020, de 13 ABR 2020, emitida pelo MPGu/Salvador (HGeS) e o Parecer Técnico nº 88/2020, de 5 NOV 2020, da SSR/6.</p><p>2. O benefício de Auxílio-Invalidez (AI) previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 AGO 01, combinado com o art 2º da Lei nº 11.421, de 21 DEZ 06, a contar de 13 ABR 2020, por ter sido julgado: "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita de internação especializada ou de assistência direta e permanente ao paciente ou cuidados permanentes de enfermagem. Não necessita ser submetido a nova inspeção de saúde para revisão do benefício."; conforme parecer da A.I.S nº 20222/2020, de 13 ABR 2020, emitida pelo MPGu/Salvador (HGeS), cópia de Ata Homologatória nº 26/2020, de 29 OUT 2020, da JISR/6ª RM (Cmdo) e o Parecer Técnico nº 87/2020, de 4 NOV 2020, devidamente homologado pela SSR/6.</p><p class="assina">Gen Div JOÃO BATISTA BEZERRA LEONEL FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>