<xml><article id="17068200" name="Portarias de 06 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6107756" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13066852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs   DE  6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, e considerando o que consta no Ofício nº 45/2020, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, resolve:</p><p>Nº 1.201 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor AUGUSTO DA CUNHA REIS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1803262, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu em Engenharia de Produção e Sistemas, do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FUC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.203 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor ALEXANDRE DE CARVALHO CASTRO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1551997, para a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu em Engenharia de Produção e Sistemas, do Departamento de Pós-Graduação, da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, código FCC-001.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>