<xml><article id="17266956" name="Portaria-3469-Joanne" idOficio="6127376" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00015:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SEPEC/ME Nº 3.469, DE 17 DE NOVEMBRO  DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SEPEC/ME Nº 3.469, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, no uso da competência contida na Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia subsequente, bem como considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e na Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 14021.171070/2020-60, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição da servidora JOANNE AMARO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1195609, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer a função comissionada de Chefe da Divisão de Administração de Pessoal, código FCPE 101.2, na Secretaria Executiva do Ministério das Comunicações.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS ALEXANDRE DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>