<xml><article id="17020605" name="ATO_163_2020 - CHEFIA - Revisao " idOficio="6102760" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/11/2020" artClass="00045:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 13ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13057554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT CGP Nº 163, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT CGP Nº 163, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA DÉCIMA TERCEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando o Acórdão n.º 3570/2020 - TCU - 2ª Câmara, nos autos do Processo n.º TC 002.043/2020-3 (Protocolos TRT n.º 000.12302/2016 e 000.04229/2020), resolve:</p><p>Conceder, ad referendum do Egrégio Tribunal Pleno, aposentadoria voluntária por tempo de contribuição à servidora LUIZA MARIA MOTA SCHULER DE LUCENA, matrícula n.º 210.062.568, no cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária - Sem Especialidade, classe "C", padrão 13, com proventos integrais, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, acrescido das vantagens pessoais de gratificação adicional por tempo de serviço, na forma de anuênio, no percentual de 13% (art. 67 da Lei n.º 8.112/90, redação original, art. 6º da Lei n.º 9.624/98 e art. 15, inciso II, da MP n.º 2225-45/2001), Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, decorrente da incorporação de 5/5 (cinco quintos) da função comissionada de Assistente-Chefe de Seção - FC-04 (art. 62 da Lei n.º 8.112/90 e art. 3º da Lei n.º 8.911/94 c/c o art. 62-A da Lei n.º 8.112/90, incluído pela MP n.º 2.225-45/2001) e do Adicional de Qualificação - AQ, decorrente de conclusão de curso de pós-graduação em nível de especialização (arts. 14 e 15, III, da Lei n.º 11.416/2016), com efeitos a contar de 23.08.2016, data da vigência do primeiro ato de aposentadoria (ATO TRT GP N.º 248/2016) que o C. TCU considerou ilegal e negou o respectivo registro.</p><p class="assina">WOLNEY DE MACEDO CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>