<xml><article id="17033186" name="PORTARIAS PROGEP_5NOV2020" idOficio="6104131" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00018:00108:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso da competência delegada pelo Magnífico Reitor desta Universidade, através da Portaria nº 617, de 17/7/2015, e de acordo com o Art. 35 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 968 - Art.1º - Dispensar, a partir de 03/11/2020, ELTON DA SILVA LEITE, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1935872, da função de Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Solos e Qualidade de Ecossistemas do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art.2º - Dispensar, a partir de 03/11/2020, OSSIVAL LOLATO RIBEIRO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1852937, da função de Vice-Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Solos e Qualidade de Ecossistemas do CCAAB.</p><p>Nº 970 - Art.1º - Dispensar, a partir de 03/11/2020, ANA CRISTINA FERMINO SOARES, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1299507, da função de Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Microbiologia Agrícola do CCAAB, FUC-0001.</p><p>Art.2º - Dispensar, a partir de 03/11/2020, PHELLIPPE ARTHUR SANTOS MARBACH, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1646753, da função de Vice-Coordenador do Colegiado do curso de PPG em Microbiologia Agrícola do CCAAB.</p><p>Nº 971 - Art.1º - Dispensar, a partir de 28/08/2020, VINICIUS MACHADO ROCHA, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1945663, da função de Coordenador do Colegiado do curso de Bacharelado em Ciências Ambientais do CCAAB, FG-0001.</p><p>Art.2º - Dispensar, a partir de 28/08/2020, GISELE CHAGAS DAMASCENO, Prof. do Magistério Superior, SIAPE nº 1419939, da função de Vice-Coordenador do Colegiado do curso de Bacharelado em Ciências Ambientais do CCAAB.</p><p class="assina">WAGNER TAVARES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>