<xml><article id="17276375" name="Portaria n 699 de 18 de novembro" idOficio="6129009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 699, de 18 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 699, de 18 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe confere a Lei 11.892 de 29/12/2008, publicada no D.O.U. de 30/12/2008; a Portaria MEC N.º 378, de 09/05/2016, publicada no D.O.U. de 10/05/2016, seção 1, páginas 19 a 27 e o Decreto Presidencial de 03 de abril de 2020, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2020.</p><p>CONSIDERANDO: O Ofício N.º 169/2020 - DGCM/REIT/IFFLU, de 10 de novembro 2020, constante do processo N.º 23320.003505.2020-61, O Ofício N.º 41/2020 - DIRESTBCC/DGCCENTRO/REIT/IFFLU, de 07 de novembro 2020, constante do processo N.º 23318.006526.2020-87, resolve:</p><p>Art. 1.º DESIGNAR o servidor HELIO DA SILVA JUNIOR, Matrícula SIAPE 1007666, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no campus Macaé, para ocupar a função de Coordenador de Comunicação e Cultura do referido campus, código FG-2.</p><p>Art. 2.º DESIGNAR o servidor JOAO JOSE DE ASSIS RANGEL, Matrícula SIAPE 269349, do quadro permanente deste IFFluminense, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no campus Campos Centro, para ocupar a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Engenharia de Controle e Automação do referido campus, código FCC.</p><p>Art. 3.º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JEFFERSON MANHÃES DE AZEVEDO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>