<xml><article id="17002892" name="Portarias R DOU de 04.11.20 envi" idOficio="6101242" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.306 - Reconduzir THELMA PIGNATARO, matrícula nº 0349791, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Graduação em Administração, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.073240/2020-97)</p><p>Nº 1.308 - Designar FABRICIA AZEVEDO DA COSTA CAVALCANTI, matrícula nº 2374822, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Fisioterapia, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.082569/2020-49)</p><p>Nº 1.310 - Designar KÁTIA REGINA BARROS RIBEIRO, matrícula nº 2553720, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Enfermagem, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.082610/2020-87)</p><p>Nº 1.313 - Designar ALEXSANDRA RODRIGUES FEIJAO, matrícula nº 1299781, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Enfermagem, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.083270/2020-10)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>