<xml><article id="16996766" name="DOU2-VICEPGR-PGR-2-EDITAL-99-UNI" idOficio="6100376" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="05/11/2020" artClass="00099:00041:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital PGR/MPF nº 99, de 3 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital PGR/MPF nº 99, de 3 de novembro de 2020</p><p>O VICE-PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, considerando o OFÍCIO nº. 6634/2020/MPF-Rio Doce (PR-MG-00062478/2020) e a Decisão AJA/154/2020 (PGR-00415696/2020):</p><p>Considerando a dimensão dos danos socioambientais aos cuidados da "operação Rio Doce" e da "operação Brumadinho";</p><p>Considerando a variedade de providências cíveis, criminais e administrativas cabíveis para responsabilização e reparação;</p><p>Considerando a necessidade de apoio à Procuradora Natural desses casos;</p><p>Considerando o caráter inédito do enfrentamento dos danos de enormes proporções;</p><p>Considerando a dedicação integral e exclusiva da Procuradora Natural a reduzir-lhe a capacidade de atuação em outras questões ambientais do Ofício de que é titular (26º Ofício ambiental da Procuradoria da República em Minas Gerais);</p><p>Considerando o princípio da continuidade do serviço público; resolve:</p><p>Art. 1° Publicar o presente EDITAL para consulta a todos os membros do Ministério Público Federal sobre seus interesse e disponibilidade para colaborarem com a Atuação Conjunta Rio Doce, da Procuradoria da República em Minas Gerais.</p><p>Parágrafo único. A atuação junto ao 26º Ofício da Procuradoria da República em Minas Gerais pode se dar:</p><p>I - em matéria penal;</p><p>II - em matéria ambiental;</p><p>III - em matéria de Direitos Humanos de grupos vulneráveis;</p><p>IV - em matéria ambiental não relacionada às "operações Rio Doce e Brumadinho".</p><p>Art. 2º A designação se dará, sem exclusividade, a todos os membros do Ministério Público Federal que responderem a esta convocatória, em regime de atuação conjunta com a Procuradora da República natural, que deverá previamente aquiescer com a designação.</p><p>Parágrafo único. Procuradores Regionais da República e Subprocuradores-Gerais da República dependerão também de aprovação do egrégio Conselho Superior do Ministério Público Federal, nos termos da Lei Complementar n. 75/93.</p><p>Art. 3º Os interessados em colaborar com a Atuação Conjunta deverão manifestar seu interesse mediante inscrição em formulário eletrônico do sistema Seleção (https://portal.mpf.mp.br/intranet/apex/f?p=selecao), item "Inscrição para Membro Colaborador", no período de 09 de novembro a 19 de novembro de 2020.</p><p class="assina">Humberto Jacques de Medeiros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>