<xml><article id="16931424" name="ATO-185-ANAMARIA-DE-CARLI-REVISA" idOficio="6094450" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/11/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13043278">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 185, de 29 de outubro 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 185, de 29 de outubro 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que consta no Proad nº1695/2018, relativo à decisão do Eg. Tribunal Pleno desta Corte na sessão plenária de 10/02/2020, resolve:</p><p>Excluir, a partir de 02/05/2018 (data da aposentadoria), a vantagem "opção" do art. 193 da Lei nº 8.112/90, referente à Função Comissionada de Assistente Administrativo FC-03, considerada ilegal pela Corte de Contas, nos termos dos Acórdãos Plenário nº2988/2018 e nº1599/2019, dos proventos de aposentadoria da servidora ANAMARIA DE CARLI DOS SANTOS MACIEL, aposentada pelo nº126/2018, de 27/04/2018, publicado no DOU de 02/05/2018, contendo o novo ato a seguinte redação: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária à servidora ANAMARIA DE CARLI DOS SANTOS MACIEL, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/03, com proventos integrais, compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/2016), e das parcelas das vantagens pessoais da Gratificação de Adicional por Tempo de Serviço de 14% (catorze por cento), na forma da Lei nº 9.527/97 c/c MP nº 1.815 de 05/03/99 e suas reedições; VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da Incorporação de 5/5 (cinco quintos), ou seja: 1/5 de Assistente Administrativo/FC-03 e 4/5 de Assessor/CJ-3 completados em 01/09/2001, sendo os dois primeiros quintos de acordo com a Lei 8.911/94 c/c Lei nº 9.624/98, Ato 615/97 e o Proc. TRA MA-051/98 e os três últimos quintos incorporados com fundamento na Lei 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001, Acórdão TCU nº 2285/2007 - Plenário (prot. TRT 12604/08), decisão plenária de 12/01/2006 (Prot. TRT 09120/05) e Ação Judicial Coletiva transitada em Julgado da ANAJUSTRA; e do Adicional de Qualificação (A.Q.), no percentual de 7,5% (sete, vírgula cinco por cento), referente à Pós-Graduação, previsto no art. 14 da Lei 11.416/06, com efeitos a partir da publicação, nos termos do art. 188 da Lei nº 8.112/90.".Publique-se no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>