<xml><article id="16980883" name="PORTARIAS DGER 03-11-2020" idOficio="6098989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00044:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051715">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937603, resolve:</p><p>Nº 2.662 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, CRISTINA TELES PENNA MARIZ, matrícula no308162, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência, a partir de 30/10/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937616, resolve:</p><p>Nº 2.663 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, DARLAN BRAZ DE OLIVEIRA, matrícula no364037, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937617, resolve:</p><p>Nº 2.664 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ISAIAS LIMA SOUSA, matrícula no345250, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937618, resolve:</p><p>Nº 2.665 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, LEANDRO AMARAL ARANTES, matrícula no346448, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937619, resolve:</p><p>Nº 2.666 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA ALVES DE OLIVEIRA FERNANDES, matrícula no347611, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937620, resolve:</p><p>Nº 2.667 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ XAVIER DE GOUVEIA JÚNIOR, matrícula no346825, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937621, resolve:</p><p>Nº 2.668 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MAURICIO OLIVIERE REIS, matrícula no351857, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937622, resolve:</p><p>Nº 2.669 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, PAULO FERNANDO ALVES, matrícula no357392, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937623, resolve:</p><p>Nº 2.670 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, SEBASTIANA ALVES PEREIRA, matrícula no354986, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937645, resolve:</p><p>Nº 2.671 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ADRIANO MENDES, matrícula no226078, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSMGOM - Gabinete da Senadora Mailza Gomes.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937662, resolve:</p><p>Nº 2.672 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, ANDRESSA VIRGILIO DE SOUZA, matrícula no367373, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSKAAB - Gabinete da Senadora Kátia Abreu.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 937664, resolve:</p><p>Nº 2.673 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, EDUARDO FURTADO PRIETO, matrícula no362302, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABLID/GLCID - Gabinete da Liderança do Cidadania, a partir de 04/11/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>