<xml><article id="17068038" name="pot. tania marcela._formatado" idOficio="6107739" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00015:00047:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13066829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA SOF-COPES /ME Nº 23.216, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SOF-COPES /ME Nº 23.216, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 2oda Portaria SOF/FAZENDA/ME no16.029, de 6 de julho de 2020, e com base no Processo SEI no10080.101600/2020-57, resolve:</p><p>Art. 1oDispensar a servidora TÂNIA MARA ELLER DA CRUZ, matrícula Siape nº 1298601, do encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenadora de Modernização e Integração do Processo Orçamentário, da Coordenação-Geral do Processo Orçamentário, da Subsecretaria de Gestão Orçamentária, código FCPE 101.3, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério.</p><p>Art. 2oDesignar a servidora MARCELA COELHO MONTEIRO, matrícula Siape nº 1406164, para o encargo de substituta eventual da função comissionada de Coordenadora de Modernização e Integração do Processo Orçamentário, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral do Processo Orçamentário, da Subsecretaria de Gestão Orçamentária, da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda deste Ministério.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor a partir de 9 de novembro de 2020.</p><p class="assina">MARCOS DA COSTA AVELAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>