<xml><article id="17277990" name="Portaria 112 Dages" idOficio="6129228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00020:00037:00137:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Diretoria de Administração e Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102526">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 112/DAGES, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 112/DAGES, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores JOÃO CLAUDIO DE ANDRADE MOREIRA, matrícula nº 3051802, MARCOS ALBINO DA SILVA LUCIANO, matrícula n° 3094950, RENÉ COIMBRA, matrícula n° 0445255, e JOÃO PAULO PEREIRA DO AMARAL, matrícula n° 3146104, para, sob a presidência do primeiro, constituírem a Comissão Permanente de Licitação da Coordenação Regional do Rio Negro, para atuarem nos procedimentos licitatórios da Coordenação Regional.</p><p>Art. 2º Estabelecer que o Presidente da Comissão, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão no que lhe couber através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 3º Estabelecer que o Presidente da Comissão seja substituído em suas ausências, afastamentos ou impedimentos pelo segundo membro, de acordo com a ordem de designação estabelecida.</p><p>Art. 4º Conforme Instrução Normativa n° 20 de 10 de setembro de 2020, esta Portaria entra em vigor no dia 24 de novembro de 2020.</p><p class="assina">RODRIGO DE SOUSA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>