<xml><article id="17185101" name="Portaria 124" idOficio="6119277" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00008:00024:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Desenvolvimento Social/Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13086109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 124, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 124, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE INCLUSÃO SOCIAL E PRODUTIVA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 39, inciso XX do Decreto nº 10.357, de 20 de maio de 2020, e considerando o disposto no art. 35, inciso V, alínea "h", e art. 58, da Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, no art. 49, do Decreto nº 8.726, de 27 de abril de 2016, e no Decreto nº 9.759 de 11 de abril de 2019, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão de Monitoramento e Avaliação das parcerias celebradas com organizações da sociedade civil, institucionalizada pela Portaria nº 33, de 30 de junho de 2020:</p><p>a) Titular: Élcio de Souza Magalhães, matrícula SIAPE nº 3732938, que a coordenará;</p><p>Suplente: Ana Flávia Rocha de Mello e Souza, matrícula SIAPE nº 1911636</p><p>b) Titular: Kelliane da Consolação Fuscaldi, matrícula SIAPE nº 1338561</p><p>Suplente: Patrícia Lima Nobre, matrícula SIAPE nº 1572194</p><p>c) Titular: Ramoni de Oliveira Madalena, matrícula SIAPE nº 3129590</p><p>Suplente: Audrei dos Santos Soares, matrícula SIAPE n° 1707188</p><p>Art. 2º A Comissão de Monitoramento e Avaliação tem mandato previsto para 2 anos, podendo ser revista em função de eventuais remanejamentos de servidores ou de acordo com a necessidade do Departamento de Estruturação de Equipamentos Públicos.</p><p>Art. 3º A participação na Comissão é considerada prestação de serviço público relevante, não ensejando remuneração.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria Seisp/SEDS nº 34, de 30 de junho de 2020.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ENIO ANTONIO MARQUES PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>