<xml><article id="17235209" name="DESPACHO DE JULGAMENTO" idOficio="6124932" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/11/2020" artClass="00014:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13095584">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>Ref.: PROCESSO n. 59000.023576/2019-14. INTERESSADO: MINISTÉRIO DO DESENVOLVIMENTO REGIONAL e DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS (DNOCS). ASSUNTO: Processo Administrativo Disciplinar, instaurado pelo Departamento Nacional de Obras Contra as Secas com a finalidade de apurar "denúncias noticiadas no Processo n. 59400.008042/2011-90 - irregularidades no Município de Luzilândia-PI, referentes ao corte de madeira em áreas de reserva do DNOCS e de irrigantes". VISTOS e EXAMINADOS os autos do Processo em apreço, considerando o contido na NOTA TÉCNICA n. 46/2020/CORREGEDORIA/SECEX-MDR, de 20 de outubro de 2020, no Parecer n. 00619/2020/CONJUR-MDR/CGU/AGU, de 29 de outubro de 2020; no exercício das atribuições conferidas pelo artigo 87, inciso IV, da Constituição Federal e com fulcro nos artigos 127, inciso III; 141, inciso I e 168, todos da Lei n. 8.112/90 c/c o artigo 1º do Decreto n. 3.035, de 27/4/1999. DECIDO: ACATO o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar; e DETERMINO a aplicação da penalidade de DEMISSÃO ao servidor DAVID FERREIRA SALES, matrícula Siape n. 0729567, com impedimento de retorno ao serviço público federal, por violação aos deveres funcionais descritos nos artigos 116, incisos II, III e IX; 117, inciso IX e 132, incisos IV e X, todos da Lei n. 8.112/90. DETERMINO à Corregedoria desta Pasta que envie cópia integral do presente processo ao Ministério Público Federal; à Secretaria da Receita Federal do Brasil e à Procuradoria-Geral da União, para as providências que julgarem pertinentes.</p><p class="assina">CLAUDIO XAVIER SEEFELDER FILHO</p><p class="cargo">MinistroSubstituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>