<xml><article id="17357489" name="Portarias-de-26.11.2020" idOficio="6137072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00026:00002:00041:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="74" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=74" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU Nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 169 - Conceder pensão mensal a MARICÉLIA DELLEGRAVE CORRÊA, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso IV, alínea "b)", combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, filha maior inválida da ex-servidora EUNICE DELLEGRAVE CORREA, Matrícula SIAPE nº 0535708, do Quadro Permanente deste Ministério, falecida em 09/05/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente Administrativo, Código 422/203, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 20% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 01/12/2020 (Processo nº 25025.001090/2020-51).</p><p>Nº 170 - Conceder pensão mensal a OLGA MARIA HOFFMEISTER DA SILVA, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor EDMUNDO LARANJA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0571615, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 22/10/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 27% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 22/10/2020 (Processo nº 25025.002479/2020-13).</p><p>Nº 171 - Conceder pensão mensal a ANNIE CONSUELO DA ROCHA DAMIANI, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor PAULO AGOSTINHO DAMIANI, Matrícula SIAPE nº 0526920, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 27/08/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Médico, Código 422/069, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 33% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho - GDM-PST, Lei n° 12.702/2012, com vigência a partir de 27/08/2020 (Processo nº 25025.002486/2020-15).</p><p>Nº 172 - Conceder pensão mensal a VERA LUCIA SANTOS DA SILVA, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor JOSÉ ROBERTO HEPPES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0506615, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 13/10/2020, com cota e cálculo conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente de Saúde Pública, Código 422/218, Classe "S", Referência/Padrão S-III, com vigência a partir de 13/10/2020 (Processo nº 25025.002451/2020-86).</p><p>Nº 173 - Conceder pensão mensal Temporária a BRUNA DE OLIVEIRA COELHO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso II, alínea "a" (redação anterior), combinado com o artigo 219, parágrafo único da Lei n° 8.112/90 e o artigo 40 § 7°, incisos I e II da Constituição Federal/88, com redação dada pela EC n° 41/2003, combinado com o artigo 2° inciso I da Lei n° 10.887/2004, qualificada no processo n° 25025.002468/2020-33, como Filha maior inválida do ex-servidor JOAO JOSE VARGAS COELHO, Matrícula SIAPE nº 541686, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 07/01/2008, no valor correspondente ao total da respectiva remuneração decorrente do cargo de Administrador, Código 422/002, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 17% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 14/10/2020.</p><p class="assina">MARCELA HAUPT BESSIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>