<xml><article id="16980919" name="UFVDOU0135-03.11.2020-portarias " idOficio="6098972" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00152:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 484 - 1. exonerar o servidor VALDEIR GUILHERME ROSA, matrículas 7020-3/UFV e 0431247-6/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço de Instalações Hidrossanitárias, FG-5, da Diretoria de Manutenção de Edificações, da Pró-Reitoria de Administração; 2. designar o servidor JOSÉ FAUSTINO FILHO, matrículas 3433-9/UFV e 0428339-5/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.908345/2020-83)</p><p>Nº 487 - reconduzir o Professor ALCIONE DE PAIVA OLIVEIRA, matrículas 7790-9/UFV e 1107294-9/Siape, à função comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, FUC-001, do Departamento de Informática, do Centro de Ciências Exatas e Tecnológicas. (Processo SEI 23114.910635/2020-97)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 33, VIII, da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.910829/2020-92, resolve:</p><p>Nº 488 - declarar vago, em razão de posse em outro cargo inacumulável, um cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação I e padrão de vencimento 02, código de vaga 337709, ocupado pelo servidor FELIPE DE OLIVEIRA LIMA DA SILVA, matrículas 12536-9/UFV e 2993881-6/SIAPE, a partir de 04 de novembro de 2020.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.910703/2020-18, resolve:</p><p>Nº 489 - 1. exonerar, a pedido, o servidor LEONARDUS VERGÜTZ, matrículas 11018-3/UFV e 1971144-4/Siape, ocupante do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe C, denominação Adjunto, nível 604, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em regime de dedicação exclusiva, código de vaga 335910, a partir de 1º de novembro de 2020; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>