<xml><article id="17366403" name="Portarias 26.11.2020 - Zanatta" idOficio="6138362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 26 de novembro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 990 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora VERGINIA MELLO PERIN ANDRIOLA, SIAPE nº 2804437, cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 01, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal do Paraná, lotada no Campus Palmas, com base no art. 40, §1º, Inciso III, Alínea "A", da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o art. 3º da EC nº 103 de 13/011/2019. Os proventos serão calculados pela média 80% com base EC 41/03.</p><p>Art. 2º Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 996 - Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Paranavaí, na Coordenadoria de Ensino, FERNANDO SANCHES DE LIMA, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, na vaga de código 303331.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo de trinta dias contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 13, §1º da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>