<xml><article id="17254167" name="mascaras_P.PROGEP" idOficio="6126588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13098003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  nº 606,  DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 606, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001906/2019-57; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.008637/2020-93, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, MARCO PAULO CASTRO, habilitado em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 39/2019 (09), área: Cartografia Geológica, de 03 de maio de 2019, publicado no DOU de 06/05/2019, retificado em 20/05/2019, 29/05/2019 , 05/06/2019, 07/06/2019 e 13/06/2019) homologado pela Resolução CEPE nº 8030, de 19/10/2020, publicada no DOU de 22/10/2020, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 327620, proveniente da aposentadoria de Fernando Flecha de Alkmin, conforme a Portaria nº 519, de 04/10/2016, publicada no DOU de 17/10/2016. Parágrafo único: O servidor deverá ser lotado no Departamento de Geologia (DEGEO)/EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Bruno Camilloto Arantes</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 616, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: O Decreto nº 7.485, de 18 de maio de 2011; O processo UFOP de concurso público para docente nº 23109.001715/2018-12; O Processo UFOP de nomeação nº 23109.008710/2020-27, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112,de 11 de dezembro de 1990, MARY LÚCIA DA SILVA NOGUEIRA, habilitada em concurso público de provas e títulos (Edital PROAD nº 24/2018 (09), área: Estratigrafia, de 19 de março de 2018, publicado no DOU de 20/03/2018, retificado em 02/04/2018, 04/04/2018 e 26/04/2018) homologado pela Resolução CEPE nº 7582, de 30/10/2018, publicada no DOU de 16/11/2018, prorrogado pela Resolução CEPE nº 7873, de 29/10/2019, publicada no DOU de 06/11/2019, para o cargo de Professor do Magistério Superior, classe A, denominação Adjunto A, nível 1, da carreira de magistério superior do quadro de pessoal desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, com dedicação exclusiva, em vaga de código 328251, proveniente da exoneração de André Marconato, conforme a Portaria PROAD nº 200, de 12/08/2020, publicada no DOU de 18/08/2020, retificada pela Portaria PROAD nº 231, de 19/08/2020, DOU de 21/08/2020. Parágrafo único: A servidora deverá ser lotada no Departamento de Geologia (DEGEO)/EM.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Bruno Camilloto Arantes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>