<xml><article id="16941851" name="Portarias 29.10" idOficio="6095883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046275">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 717 - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor LUIZ CLAUDIO FERREIRA ALVES até 06/05/2021, como professor substituto, lotado no Curso de Licenciatura em Educação Física, no Campus de Tocantinópolis, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. (Processo: 23101.003657/2019-12).</p><p>Nº 718 - Art. 1º - Autorizar afastamento do país, ao servidor YGOR FREITAS DE ALMEIDA, engenheiro civil, matrícula SIAPE nº 2217053, lotado na Universidade Federal do Norte do Tocantins no Campus de Araguaína, pelo período de 01/11/2020 a 29/02/2024, para realização de Doutorado em Engenharia Civil pela Faculdade de Engenharia da Universidade de Porto, na cidade de Porto - Portugal. Dados no processo nº 23101.002917/2020-68.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 719 - Art. 1º - Designar o servidor, WARTON DA SILVA SOUZA, professor do magistério superior, matrícula SIAPE nº 2523053, para exercer a função de Coordenador de Planejamento e Administração do Campus de Araguaína, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 720 - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor VALDILENE WAGNER até 07/05/2021, como professor substituto, lotado no Curso de Educação Física no Campus de Miracema, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. (Processo: 23101.003698/2019-09).</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>