<xml><article id="17208512" name="Portaria 394 - Designar represen" idOficio="6121694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00026:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13090028">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 394 PRESI, de 17 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 394 PRESI, de 17 de novembro de 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR-ANS, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e artigo 26, IX da Resolução Regimental - RR n.º 01 de 17 de março de 2017, consoante ao disposto na Portaria GM/MS nº 3.362, de 8 de dezembro de 2017, nas Portarias nºs 235 e 236, de 29 de junho de 2020 da DICOL/ANS, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Carlos Rezende, como representante suplente na representação da Diretoria de Fiscalização (DIFIS) no Monitoramento do Projeto de Apoio - MPA para os projetos de apoio demandados pela ANS no âmbito do Programa de Apoio ao Desenvolvimento Institucional do Sistema Único de Saúde -PROADI-SUS, de que trata o inciso V do art. 1º da Portaria nº: 236, de 29 de junho de 2020.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>