<xml><article id="17253597" name="69. Portaria CRBio-01 - 127-2020" idOficio="6126465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00046:00112:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13097814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CRBIO-01 Nº 127, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CRBIO-01 Nº 127, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Biologia - 1ª Região (SP, MT, MS), autarquia federal com sede nesta capital, no uso de suas atribuições legais e regimentais, conferidas pelo disposto na Lei n° 6.684, de 3 de setembro de 1979 e no Regimento do CRBio-01, Considerando o disposto no artigo 41, §1º da Lei 13.709/18 - Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD), resolve:</p><p>Art. 1° Designar a Srª. SUELI DE OLIVEIRA BONAFÉ SANTOS - CPF 147.181.428-90, como Encarregado pelo Tratamento dos Dados Pessoais ou Data Protection Officer-DPO, nos termos do art. 41 da Lei nº 13.709, de 14 de agosto de 2018.</p><p>Art. 2º A vigência do Encarregado pelo Tratamento de Dados Pessoais será por prazo indeterminado.</p><p>Art. 3º As atividades do encarregado consistem em: I - aceitar reclamações e comunicações dos titulares, prestar esclarecimentos e adotar providências; II - receber comunicações da autoridade nacional e adotar providências; III - orientar os funcionários e os contratados da entidade a respeito das práticas a serem tomadas em relação à proteção de dados pessoais; e IV - executar as demais atribuições determinadas pelo controlador ou estabelecidas em normas complementares.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entrará em vigor na data da sua assinatura.</p><p class="assina">Iracema Helena Schoenlein-Crusius</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>