<xml><article id="17123578" name="Portaria de 12.11" idOficio="6112949" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13075541">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 650, DE 12 NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 650, DE 12 NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do artigo 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003, e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Art. 1º Contratar, como PROFESSOR VISITANTE, na forma do Edital de Abertura PROPP n.º 11/2020, Extrato Publicado no DOU n.º 52, de 17 de março de 2020, seção 3, pág. 67, e homologado pelo Edital n.º 34, de 14 de maio de 2020, publicado no DOU n.º 93, de 18 de maio 2020, seção 3, pág. 68, os seguintes aprovados em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, desde que cumpridas todas as exigências, conforme segue:</p><p>I - NATHALIA SERNIZON GUIMARÃES, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, para prestar serviços no Programa de Pós-Graduação em Alimentos, Nutrição e Saúde - Área: Nutrição e Saúde, com lotação na Faculdade de Ciências da Saúde (FCS). Processo n° 23005.023159/2020-18;</p><p>II - PAOLA DOS SANTOS ROCHA, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, para prestar serviços no Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia e Biodiversidade - Área: Desenvolvimento de Produtos, Processos e Serviços Biotecnológicos, com lotação na Faculdade de Ciências Biológicas e Ambientais (FCBA). Processo n° 23005.023153/2020-32;</p><p>III - MARIA DE LOURDES DUTRA, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais com Dedicação Exclusiva, para prestar serviços no Programa de Pós-Graduação em Psicologia - Área: Processos Comportamentais e Cognitivos, Processos Psicossociais, com lotação na Faculdade de Ciências Humanas (FCH). Processo n° 23005.023157/2020-11.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>