<xml><article id="17174430" name="Port_1998_P" idOficio="6118532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.998, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.998, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.046355/2019-92, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar PEDRO PAULO MENDES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2593428, CPF nº ***.809.771-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, Divisão de Desenvolvimento e Manutenção de Sistemas, da Coordenação Geral de Tecnologia e Gestão da Informação, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar DANIELA ALMEIDA, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1550369, CPF nº ***.084.681-**, para exercer os encargos de Substituta do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, Divisão de Desenvolvimento e Manutenção de Sistemas, da Coordenação Geral de Tecnologia e Gestão da Informação, da Diretoria de Gestão Operacional, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais, ficando dispensada dos encargos de substituta que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>