<xml><article id="17330836" name="PORT1176 e 1177-2020" idOficio="6134465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13110841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23256.011507/2020-44, resolve:</p><p>Nº 1.176 - Art. 1º Dispensar PAULO WILLYAM SIMÃO DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2579828, integrante do quadro permanente deste Instituto, da Função de Coordenação de Curso, como titular da Coordenadoria do Curso de Licenciatura em Física do campus Fortaleza, Código FCC, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 29/GAB-FOR, de 29/01/2019 (DOU nº 23 de 01/02/2019, Seção 2, Pág. 99).</p><p>Art. 2º Designar NIZOMAR DE SOUZA GONÇALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1474321, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a Função Comissionada de Curso, como titular da Coordenadoria do Curso de Licenciatura em Física do campus Fortaleza, Código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o teor da Portaria nº 1122/GABR/REITORIA, de 09 de novembro de 2020 (B.S. de 09/11/2020) tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23256.011507/2020-44, resolve:</p><p>Nº 1.177 - Art. 1º Nomear PAULO WILLYAM SIMÃO DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2579828, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer o Cargo de Direção, como da titular do Departamento de Física e Matemática - DEFIMAT do campus Fortaleza, Código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>