<xml><article id="17341824" name="Portaria n 24.072 25.11.2020 SPU" idOficio="6136043" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00015:00046:02424:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União/Superintendência no Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113862">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 24.072, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24.072, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO NO TOCANTINS, DA SECRETARIA DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições previstas no art. 44, Inciso I do Regimento Interno da SPU, aprovado pela Portaria nº 335, de 2 de outubro de 2020, tendo em vista o disposto no art. nº 9 do Decreto-Lei 9.760, de 5 de setembro de 1946, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores: I - Rafael Alves Amorim, analista de infraestrutura, SPU/TO, SIAPE nº 1665564; II - Nícollas Milani Simões Silva, SPU/UC, geólogo, SIAPE nº 1355361; III - Gleiciane Correia da Silva, SPU/BA, geóloga, SIAPE nº 1278856; IV - Reginaldo Evangelista Dias, SPU/MG, engenheiro civil, SIAPE nº 2156959; V - Osmar Baxe, SPU/GO, geólogo, SIAPE nº 12354691, membros, para, sob a presidência do primeiro, que em caso de impedimento será substituído pelo segundo, constituírem a Comissão de Identificação e Demarcação das áreas inalienáveis da União, relacionadas aos rios de domínio da União no Tocantins, destacando os bens da União elencados no Inciso III, do Art. 20, da Constituição Federal de 1988, sobrepostos as glebas federais que são afetadas por esse dispositivo legal nesse estado.</p><p>Art. 2º - A conclusão dos trabalhos dar-se-á no prazo de até 12 (doze) meses, contado da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LÚCIO SILVA ALFENAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>