<xml><article id="16959861" name="Port923-2020-DPCvM-Altera-Portar" idOficio="6096744" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13047834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 923/DPCvM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 923/DPCvM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, usando da atribuição que lhe confere a Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha; em cumprimento à Sentença Judicial exarada no Processo nº 5057643-89.2019.4.02.5101, em tramitação no 10º Juizado Especial Federal do Rio de Janeiro; e conforme Acórdão proferido na Apelação Cível da 7ª Turma Recursal - 3º Juiz Relator, da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Cancelar a Portaria nº 865/2020, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 202, de 21 de outubro de 2020, Seção 2, página 10.</p><p>Art. 2º Alterar a Portaria nº 826/2020, publicada no DOU nº 196, de 13 de outubro de 2020, Seção 2, página 14, que aposentou o Agente de Serviços de Engenharia, NI-S-III, 83.7107.10, Matrícula SIAPE 0977471, JOÃO CARLOS DA CRUZ LOPES, Código de Vaga 563279, para excluir a menção de observação ao art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019 e acrescentar que a aposentadoria se dá de forma integral, na modalidade especial, com garantia das regras da integralidade/paridade e com data retroativa a 9 de maio de 2019 (Processo nº 63014.003403/2020-23, do AMRJ/DPCvM).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>