<xml><article id="17194455" name="AFASTAMENTOS 17.11.2020 P2" idOficio="6120702" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/11/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 145, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 145, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, alterada pela Portaria nº 577, de 26 de outubro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal LEONARDO MARINO GOMES DOS SANTOS, Chefe da Divisão de Operações de Repressão a Drogas da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas, Armas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado, e a Agente de Polícia Federal MIKHAELA PAIM AZEVEDO, lotada no Serviço de Análise de Dados de Inteligência Policial da Divisão de Operações de Repressão a Drogas da Coordenação-Geral de Polícia de Repressão a Drogas, Armas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, com o objetivo de participar de Deflagração de Operação Internacional, em Lisboa, Portugal, no período de 19 a 26 de novembro de 2020, inclusive trânsito. (Processos nºs 08200.021390/2020-69 e 08200.021676/2020-44).</p><p class="assina">TERCIO ISSAMI TOKANO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>