<xml><article id="16988333" name="portaria239" idOficio="6099120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00013:00045:00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha/Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 239/CTMSP, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 239/CTMSP, DE 27 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO TECNOLÓGICO DA MARINHA EM SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e em consonância com as Msg R-031711Z/SET/2018 e R-231811Z/SET/2020, ambas da DGDNTM, o disposto no art. 3º, § 1º, alínea b, inciso III, da Lei nº 6.880/1980 e o contido na DGPM-314 (6ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1oContratar o CT(RM1-AFN) 83.0024.64 NEWTON PEROZI XAVIER, para prestar a Tarefa por Tempo Certo, na função de Encarregado da Divisão de Segurança do CTMSP-Sede (CTMSP-41.1), na área de atuação - Administração, no Centro Tecnológico da Marinha em São Paulo, sob o regime de quarenta horas semanais, no período de 26OUT2020 a 25OUT2022, para garantir a segurança das áreas, instalações e pessoal do CTMSP e de suas OM subordinadas, por meio de seus subordinados e/ou outros adjudicados a si, planejar e acompanhar os exercícios de segurança realizados e assessorar o Superintendente de Segurança por ocasião da programação e elaboração desses exercícios, manter constante coordenação com a Assessoria de Inteligência de maneira a identificar vulnerabilidade, visando aperfeiçoar o emprego de recurso de pessoal e material, supervisionar a manutenção do material subordinado a sua Divisão, como gerenciamento do material bélico e da munição do CTMSP e as atividades da Seção do Canil e cumprir e fazer cumprir normas e procedimentos para a garantia de segurança das instalações e de pessoal do CTMSP.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entrará em vigor em 26 de outubro de 2020.</p><p></p><p class="assina">VA NORIAKI WADA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>