<xml><article id="17285151" name="23112020_extrato_Resolucao_2961_" idOficio="6129455" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="25/11/2020" artClass="00046:00401:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Resolução nº 2.961, de 19 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Resolução nº 2.961, de 19 de novembro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DE SÃO PAULO - CRMV-SP, no uso de suas prerrogativas legais e regimentais, considerando o disposto na Lei nº 5.517 de 23 de outubro de 1968, cumulado com o artigo 11, "a", da Resolução CFMV nº. 591, de 26 de junho de 1992;</p><p>Considerando a Resolução CFMV n.º 958, de 18 de junho de 2010;</p><p>Considerando a deliberação da 520ª Sessão Plenária Extraordinária, realizada no dia 18 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º. Nomear para compor a Comissão Eleitoral Regional do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de São Paulo (CER/CRMV-SP) como Titulares os médicos veterinários Claudia Sophia Leschonski (CRMV-SP nº 5953), Marco Antonio Crescimanno de Almeida (CRMV-SP nº 218) e Antonio Queiroz de Almeida Sampaio (CRMV-SP nº 2317); e, como Suplentes, o médico-veterinário Mauricio de Rosa Trotta (CRMV-SP nº 25.497) e o zootecnista Celso da Costa Carrer (CRMV-SP nº 494/Z).</p><p>§1º. A Presidência e a Vice-Presidência da CER/CRMV-SP serão exercidas, respectivamente, pelos médicos veterinários Claudia Sophia Leschonski (CRMV-SP nº 5953) e Marco Antonio Crescimanno de Almeida (CRMV-SP nº 218).</p><p>§2º. A CER/CRMV-SP conduzirá o Processo Eleitoral para escolha dos membros que comporão o CRMV-SP no triênio 2021-2024, nos termos da Lei Federal nº 5.517, de 23 de outubro de 1968 e Resolução CFMV nº 958, de 18 de junho de 2010.</p><p>Art. 2º. A CER/CRMV-SP receberá o operacional da funcionária Renata Keiko Nagao, matrícula nº 4193.</p><p>Art. 3º. Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRIO EDUARDO PULGA</p><p class="cargo">Presidente</p><p class="assina">SILVIO ARRUDA VASCONCELLOS</p><p class="cargo">Secretário Geral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>