<xml><article id="17082707" name="presatra1111a" idOficio="6108882" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/11/2020" artClass="00045:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.985, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.985, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 96, item I, letra "b", da Constituição da República, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo n.º 0007446-03.2014.4.03.8000 - SEI, em cumprimento ao Acórdão n.º 1.296/2011-TCU-Plenário, publica, neste veículo de imprensa, a aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, concedida por meio do Ato n.º 12.337, de 29 de maio de 2014, disponibilizado no Diário Eletrônico da Justiça Federal da 3.ª Região em 3 de junho de 2014, e publicado no primeiro dia útil subsequente, conforme texto a seguir:</p><p>Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA POR TEMPO DE CONTRIBUIÇÃO, com proventos integrais, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, à servidora SONIA REGINA CAVALHEIRO DA CUNHA, Registro Funcional nº 318, ocupante do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 3ª Região, com a vantagem pessoal nominalmente identificada prevista no artigo 62-A da Lei nº 8112/90, com redação dada pela Medida Provisória nº 2225-45/2001, incorporada nos critérios do artigo 62, § 2º, da Lei nº 8112/90, combinado com o artigo 3º da Lei nº 8911/94, e nos termos do artigo 3º da Lei nº 9624/98, e com a opção prevista no artigo 2º da Lei nº 8911/94 e alterações posteriores.</p><p class="assina">Des. MAIRAN GONÇALVES MAIA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>