<xml><article id="17173893" name="port 1488 a 1493" idOficio="6118474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, assim como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.488 - Designar REGINA RODRIGUES REZENDE, Matrícula SIAPE no1739250, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE-102.2, da Coordenação-Geral de Desenvolvimento de Pessoas da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica da Diretoria de Desenvolvimento da Rede Federal de Educação Profissional, Científica e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no inciso I, art. 6º, do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I, art. 2º, da Portaria nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, em conformidade com o inciso VIII, do art. 33, da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, publicada no Diário Oficial da União de 12 de dezembro de 1990, e, tendo em vista o que consta no Processo no23000.028120/2020-29, resolve:</p><p>Nº 1.489 - Art. 1oDeclarar a vacância, a contar de 10 de novembro de 2020, do cargo de Agente Administrativo, Grupo/Cargo NI-481/004, Classe "C", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, ocupado por ALINE SILVA DE MELLO, Matrícula SIAPE no1556170, em virtude de posse em outro cargo inacumulável.</p><p>Art. 2oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.490 - Designar REGINA ADJUTO BOAVENTURA, Matrícula SIAPE nº 1079858, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.491 - Designar MARIA LOURDES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0040590, para exercer a Função Gratificada, Código FG-2, da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23186.000291/2020-62, resolve:</p><p>Nº 1.492 - Art. 1º Efetivar a prorrogação da requisição, até 20 de dezembro de 2021, da servidora CARLA DANIELLE ALENCAR SANTOS MORAIS, matrícula nº 2177575, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal do Piauí, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Piauí.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "f", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23108.058345/2020-10, resolve:</p><p>Nº 1.493 - Art. 1º Efetivar a prorrogação da requisição, até 15 de janeiro de 2022, da servidora SUZY CRISTINA MARTINS CARRIJO, matrícula nº 2161412, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Fundação Universidade Federal de Mato Grosso, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>