<xml><article id="17354857" name="Port-600-a-602-2020-Com3DN" idOficio="6136601" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00013:00045:00008:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/3º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  600/Com3º DN, de  24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 600/Com3º DN, de 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO 3oDISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 30, § 1º, item 1, do Decreto nº 57.654/1966, Regulamento da Lei do Serviço Militar, combinado com o art. 11, § 7º, das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha, aprovadas pela Portaria nº 383/MB/2008, alterada pelas Portarias nº 60/MB/2014, 119/MB/2018 e 80/MB/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar à incorporação para prestação do Serviço Militar Voluntário (SMV), sob a forma de estágios, como militares da Reserva de 2ª Classe da Marinha, nos termos do Decreto nº 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha, e da Lei nº 5.292/1967, Lei do Serviço Militar pelos estudantes de Medicina, Farmácia, Odontologia e Veterinária e pelos Médicos, Farmacêuticos, Dentistas e Veterinários, os voluntários, abaixo mencionados, que se apresentaram no Grupamento de Fuzileiros Navais de Natal, conforme especificado a seguir:</p><p>I) Em 16 de novembro de 2020, para prestar o Estágio de Adaptação e Serviço:</p><p>AMANDA DE OLIVEIRA CÂMARA; AMANDA JUSSARA FIGUEIRÊDO RÊGO; FERNANDA PEIXOTO SANTA RITTA; JÉSSIKA DE ANDRADE COELHO; JOSÉ MARCIO ANDRADE; KALINNE PEREIRA DE FRANÇA; MÁGDA LAÍS PAIVA DINIZ; MARIANA RODRIGUES XAVIER; MARCELY CRISTINY FIGUEREDO CASSIMIRO DA SILVA; MARCELO SOARES DOS SANTOS; RANNYEDJA VANESSA DA SILVA TEIXEIRA; e WENDELL MEDEIROS DE AZEVEDO.</p><p>II) Em 16 de novembro de 2020, para prestar o Estágio de Serviço Técnico (EST):</p><p>ANÁLIA REGINA DE LIMA OLIVEIRA; ANNA ROSA DO AMARAL BARBOSA DIAS; ARIANNE RAQUEL AXIOLE DE SOUZA CÂMARA; ARTHUR GUSTAVO SABOYA DE QUEIROZ; CLARISSA DANIELLE MENDONÇA DE OLIVEIRA GUIMARÃES; DANIEL SALLES LOPES; DÉBORA EDITH ROCHA; EMMANUELE MAYARA COSTA DE OLIVEIRA; EVELYN BRAGA CUNHA; FRANKELENE PINHEIRO DE SOUZA; GLEYNA LEMOS LEONEZ DE ARAÚJO AZEREDO; HELBANICE CRISTINA ASSIS DE LIMA BONFIM; JOSÉ ANTONIO SOUSA SANTOS; JULIANA DARLEY RAMOS SILVA; MARIA LUIZA DE MORAES BORBA; MARLOS MAGNO GOMES DE MENEZES; PABLO GUSTAVO LOPES DA SILVA PEREIRA; RENATO ALEXANDRE DE SALES; e TIAGO PEDRO SILVA DA CUNHA.</p><p>III) Em 20 de novembro de 2020, para prestar o EAS:</p><p>TIAGO NASCIMENTO MILETO.</p><p>IV) Em 23 de novembro de 2020, para prestar o EST:</p><p>JOANA ARIOLI FERREIRA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 16 de novembro de 2020.</p><p>Por ordem:</p><p class="assina">VANUSA SILVA DOS SANTOS</p><p class="cargo">CF (T)</p><p class="identifica">PORTARIA No 601/Com3oDN, de 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO 3oDISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 30, § 1º, item 1, do Decreto nº 57.654/1966, Regulamento da Lei do Serviço Militar, de acordo com o art. 10 da Lei nº 6.880/1980, Estatuto dos Militares, combinado com o art. 30, § 3º, incisos I e III, e § 5º, inciso I, do Decreto nº 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha, e o art. 12 das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha, aprovadas pela Portaria nº 383/MB/2008, alterada pelas Portarias nº 60/MB/2014, 119/MB/2018 e 80/MB/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Incorporar, neste Comando, a partir de 16 de novembro de 2020, para prestarem o Serviço Militar Voluntário (SMV), como Oficial da Reserva de 2ª Classe da Marinha, no posto acima de seus nomes, os seguintes voluntários, designados à incorporação pela Portaria nº 600/2020, desta Organização Militar:</p><p>§ 1º Primeiro-Tenente:</p><p>I - Engenharia Metalúrgica:</p><p>CLARISSA DANIELLE MENDONÇA DE OLIVEIRA GUIMARÃES.</p><p>§ 2º Segundo-Tenente:</p><p>I - Ciências Náuticas (Inspetor Naval):</p><p>ANNA ROSA DO AMARAL BARBOSA DIAS; e DANIEL SALLES LOPES.</p><p>Art. 2º Incorporar, neste Comando, para prestarem o SMV, na situação de Guarda-Marinha da Reserva de 2ª Classe da Marinha, os seguintes voluntários, designados à incorporação pela Portaria nº 600/2020, desta Organização Militar:</p><p>§ 1º A partir de 16 de novembro de 2020:</p><p>I - Ciências Contábeis:</p><p>ARIANNE RAQUEL AXIOLE DE SOUZA CÂMARA; e ANÁLIA REGINA DE LIMA OLIVEIRA.</p><p>II - Comunicação Social (Jornalismo):</p><p>EVELYN BRAGA CUNHA.</p><p>III - Direito:</p><p>ARTHUR GUSTAVO SABOYA DE QUEIROZ; EMMANUELE MAYARA COSTA DE OLIVEIRA; e MARIA LUIZA DE MORAES BORBA.</p><p>IV - Engenharia Civil:</p><p>TIAGO PEDRO SILVA DA CUNHA.</p><p>V - Engenharia de Telecomunicações:</p><p>FRANKELENE PINHEIRO DE SOUZA.</p><p>VI - Farmácia:</p><p>JÉSSIKA DE ANDRADE COELHO; JOSÉ MARCIO ANDRADE; MARIANA RODRIGUES XAVIER; e WENDELL MEDEIROS DE AZEVEDO.</p><p>VII - História:</p><p>MARLOS MAGNO GOMES DE MENEZES.</p><p>VIII - Informática (Sistemas de Informação):</p><p>RENATO ALEXANDRE DE SALES.</p><p>IX - Inglês (Letras):</p><p>JOSÉ ANTONIO SOUSA SANTOS.</p><p>X - Nutrição:</p><p>AMANDA JUSSARA FIGUEIRÊDO RÊGO.</p><p>XI - Odontologia (Cirurgia e Traumatologia Bucomaxilofacial):</p><p>MARCELO SOARES DOS SANTOS.</p><p>XII - Odontologia (Endodontia):</p><p>MARCELY CRISTINY FIGUEREDO CASSIMIRO DA SILVA.</p><p>XIII - Odontologia (Ortodontia):</p><p>AMANDA DE OLIVEIRA CÂMARA; e KALINNE PEREIRA DE FRANÇA.</p><p>XIV - Odontologia (Prótese Dentária):</p><p>MÁGDA LAÍS PAIVA DINIZ; RANNYEDJA VANESSA DA SILVA TEIXEIRA; e FERNANDA PEIXOTO SANTA RITTA.</p><p>XV - Pedagogia:</p><p>HELBANICE CRISTINA ASSIS DE LIMA BONFIM.</p><p>XVI - Psicologia:</p><p>GLEYNA LEMOS LEONEZ DE ARAÚJO AZEREDO.</p><p>XVII - Serviço Social:</p><p>DÉBORA EDITH ROCHA; e JULIANA DARLEY RAMOS SILVA.</p><p>XVIII - Tecnólogo em Sistemas de Navegação:</p><p>PABLO GUSTAVO LOPES DA SILVA PEREIRA.</p><p>§ 2º A partir de 20 de novembro de 2020:</p><p>I- Odontologia (Cirurgia e Traumatologia Bucomaxilofacial):</p><p>TIAGO NASCIMENTO MILETO.</p><p>§ 3º A partir de 23 de novembro de 2020:</p><p>I - Psicologia</p><p>JOANA ARIOLI FERREIRA.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 16 de novembro de 2020.</p><p>Por ordem:</p><p class="assina">VANUSA SILVA DOS SANTOS</p><p class="cargo">CF (T)</p><p class="identifica">PORTARIA No 602/Com3oDN, de 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO 3oDISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 48, § 1º, do Decreto nº 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha, e de acordo com o disposto no art. 50, inciso IV, alínea p, e no art. 121, inciso I, § 1º, inciso I, e § 4º, da Lei nº 6.880/1980, Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art.1º Conceder licenciamento do SAM ao 1ºTen (RM2-Md) 14.0688.93 THALES DANIEL ALVES BARBOSA em 27 de novembro de 2020, e incluí-lo na Reserva Não Remunerada, por ter solicitado interrupção do Estágio de Instrução e Serviço.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 27 de novembro de 2020.</p><p></p><p class="assina">VANUSA SILVA DOS SANTOS- CF (T)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>