<xml><article id="16935364" name="Portarias de 29 de outubro de 20" idOficio="6095004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13044034">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 691 - Art. 1º NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de PROFESSOR DE ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO, Classe "DI", Nível "01", para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação e exercício no CAMPUS MANHUAÇU, nos termos do art. 9º, I, da Lei nº 8.112/90, o(a) candidato(a) SIMONE DA FONSECA PIRES, aprovado(a) em 2º lugar, em Concurso Público de Provas e Títulos, Edital nº 03/2018, área de conhecimento BIOQUÍMICA E BIOLOGIA GERAL, conforme Edital de homologação, publicado no DOU de 13-11-2019, página 80, Seção 3, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva (D.E.), código de vaga 0677485. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 692 - Art. 1º NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de ASSISTENTE DE ALUNO, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação I, Padrão 1, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação e exercício no CAMPUS SANTOS DUMONT, nos termos do art. 9º, I, da Lei nº 8.112/90, o(a) candidato(a) MARCELA FERNANDES BERTOLIN, aprovado(a) em 7º lugar, em Concurso Público de Provas, conforme homologação publicada no DOU em 02-12-2016, Seção 3, página 80, e prorrogado no DOU nº 231, Seção 3, página 62, código de vaga 0347847. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>