<xml><article id="16994789" name="PORTARIA GPR 1877" idOficio="6100054" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 1.877, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 1.877, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 1028351/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar DIANA CARLA MONTEIRO COUTINHO, matrícula N. 317.266, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal do Cargo em Comissão, CJ01, de Assessor da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância.</p><p>Art. 2º Nomear DIANA CARLA MONTEIRO COUTINHO, matrícula N. 317.266, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete da Corregedoria.</p><p>Art. 3º Nomear FERNANDA BOAVENTURA GOMIDE WANZELLER, matrícula N. 315.810, Analista Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor da Coordenadoria de Sistemas e Estatísticas da Primeira Instância, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Assessoria de Gestão de Contratos.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>