<xml><article id="17042683" name="PORTARIA GPR 1898" idOficio="6105103" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13061900">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 1.898, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 1.898, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA Nº 0018778/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar SERGIO DE ANDRADE ABREU, matrícula N. 320.705, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romão Cícero de Oliveira.</p><p>Art. 2º Exonerar DANIEL DA SILVA TROMBINI, matrícula N. 320.389, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romão Cícero de Oliveira.</p><p>Art. 3º Dispensar ANA PAULA MARQUEZ DE REZENDE, matrícula N. 308.880, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romão Cícero de Oliveira.</p><p>Art. 4º Dispensar JOSE TARCISIO DE ANDRADE ROCHA, matrícula N. 310.078, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romão Cícero de Oliveira.</p><p>Art. 5º Dispensar ANA PAULA MARQUEZ DE REZENDE, matrícula N. 308.880, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Romão Cícero de Oliveira, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 6º Exonerar MARINA PEIXOTO PESSOA GUERRA, matrícula N. 316.255, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 7º Exonerar FÁRYDA MAGALHÃES CASAL SILVA, matrícula N. 320.526, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 8º Dispensar RUTE MARIA DA COSTA MATTOS, matrícula N. 308.568, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 9º Dispensar AMANDA GAIESKI GREVE CADDAH, matrícula N. 314.443, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 10 Dispensar EDUARDO OLIVEIRA PRATES, matrícula N. 317.011, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 11 Dispensar LUCAS SANTOS VELOSO, matrícula N. 318.324, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 12 Dispensar MAISE DURÃES FREIRE MOTA, matrícula N. 318.351, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 13 Dispensar RODRIGO HUMBERTO DE LIMA RODRIGUES, matrícula N. 307, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-02, do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 14 Dispensar FÁRYDA MAGALHÃES CASAL SILVA, matrícula N. 320.526, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 15 Dispensar AMANDA GAIESKI GREVE CADDAH, matrícula N. 314.443, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Substituição do titular do Cargo em Comissão, CJ-01, de Assessor do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Juiz de Direito Substituto de Segundo Grau Hector Valverde Santanna, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 16 Nomear a Bacharela em Direito, MARINA PEIXOTO PESSOA GUERRA, matrícula N. 316.255, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 17 Nomear a Bacharela em Direito, FÁRYDA MAGALHÃES CASAL SILVA, matrícula N. 320.526, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 18 Designar a Bacharela em Direito, RUTE MARIA DA COSTA MATTOS, matrícula N. 308.568, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 19 Designar a Bacharela em Direito, AMANDA GAIESKI GREVE CADDAH, matrícula N. 314.443, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 20 Designar o Bacharel em Direito, EDUARDO OLIVEIRA PRATES, matrícula N. 317.011, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 21 Designar LUCAS SANTOS VELOSO, matrícula N. 318.324, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 22 Designar MAISE DURÃES FREIRE MOTA, matrícula N. 318.351, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 23 Designar SUSAN LEMKE, matrícula N. 319.477, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 24 Designar RODRIGO HUMBERTO DE LIMA RODRIGUES, matrícula N. 307, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna.</p><p>Art. 25 Designar Bacharela em Direito, FÁRYDA MAGALHÃES CASAL SILVA, matrícula N. 320.526, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para Substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-03, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 26 Designar a Bacharela em Direito, AMANDA GAIESKI GREVE CADDAH, matrícula N. 314.443, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para Substituir o titular do Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor de Desembargador do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Hector Valverde Santanna, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 27 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEUGONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>