<xml><article id="17356529" name="PORTARIA N 3856 SE-ME DE 26.11.2" idOficio="6136939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00015:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL SE/ME Nº 3.856 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL SE/ME Nº 3.856 DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi conferida pelo art. 17 da Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 31 de janeiro de 2020, com fundamento no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, com suas alterações, e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o contido no Processo SEI nº 10199.107632/2020-39, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, pelo período de 01/12/2020 a 31/07/2021, o afastamento para estudo no País, com ônus limitado, do servidor FELIPE VELLA PATEO, Analista Técnico de Políticas Sociais, matrícula SIAPE nº 1043670, com vistas à conclusão do Doutorado em Estudo Latino-Americanos, promovido pela Universidade de Brasília - UnB em parceria com a Goethe Universidat Frankfurt am Main.</p><p>§ 1º O servidor deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará o servidor ao ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>