<xml><article id="17358107" name="DOU2-SGP-PGR-1-PT-540-UNI-PGR-00" idOficio="6137194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00041:00010:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="79" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=79" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 540, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 540, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 1º - inciso II, alínea "n", da Portaria SG/MPF nº 994, de 24 de agosto de 2020, tendo em vista o disposto no artigo 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00450315/2020, resolve:</p><p>1. Dispensar, a partir de 24 de novembro de 2020, EDER SARDINHA E SILVA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 7872, do encargo de substituto eventual da Chefe da Divisão de Organização e Normatização, CC-2, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>2. Designar RAYANNE PEREIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 27326, para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Organização e Normatização, CC-2, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal.</p><p>3. Designar RAYANNE PEREIRA DE SOUSA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 27326, para substituir, no período de 30 de novembro a 19 de dezembro de 2020, a Chefe da Divisão de Organização e Normatização, CC-2, da Secretaria de Modernização e Gestão Estratégica do Ministério Público Federal, por motivo de férias da titular.</p><p class="assina">ISABELA VIDIGAL BRAGA MENESES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>