<xml><article id="16964492" name="Portaria n 102-Agregacao-30 OUT " idOficio="6097040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00044:00029:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13048228">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DCEM/DGP/C Ex Nº 102, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DCEM/DGP/C Ex Nº 102, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR), o Cel Cav (0202906046) ANDRÉ LUIZ BAUMGRATZ ANDRINO, a contar de 6 de julho de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Escola Superior de Guerra (ESG), o Cel Inf (0232420638) WALTER HENRIQUE AMARAL DE DEUS, a contar de 21 de outubro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Estado-Maior da Brigada Espanhola junto à Força Interina das Nações Unidas no Líbano (UNIFIL), o Ten Cel Inf (0113994842) GEORGE ALBERTO GARCIA DE OLIVEIRA, a contar de 20 de novembro de 2019.</p><p>d. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para Missão na Equipe Especializada em Operações na Selva (Equipe Móvel de Treinamento) na Missão das Nações Unidas para Estabilização da República Democrática do Congo (MONUSCO), o Ten Cel Inf (1010713343) ADELMO DE SOUSA CARVALHO FILHO, a contar de 22 de junho de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o Cap QAO (0498892934) ANÉRCIO SILVA BARROS, a contar de 26 de julho de 2010.</p><p>f. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP), o Cap QMB (0100093350) LEANDRO DE ALMEIDA TAVARES, a contar de 3 de setembro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso XIV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter se candidatado a cargo eletivo de natureza política, o S Ten Art (0333156644) VÉLTON QUINCOZES POLETO, a contar de 15 de agosto de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, por ter sido convocado para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação), o 2º Sgt Inf (0401554357) RODRIGO DE ALMEIDA GUERRA, a contar de 28 de março de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 2º Sgt Inf (0400010351) LUÍS AUGUSTO BENDER, a contar de 8 de setembro de 2020.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>