<xml><article id="17297932" name="pts 23.996 23.998 e 23.999" idOficio="6131432" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00015:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SEPRT/ME DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SEPRT/ME DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, com as alterações introduzidas pela Portaria GME nº 358, de 26 de outubro de 2020, publicada no DOU de 28 de outubro de 2020, seção 1, página 34, resolve:</p><p>Nº 23.996 - Designar SOLANGE SOUZA BETIM, matrícula nº 10061123, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Mogi-Guaçu, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.128148/2020-52).</p><p>Nº 23.998 - Dispensar, a contar de 18 de novembro de 2020, DAILTON MOREIRA TOLENTINO, matrícula nº 0250067, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em São Miguel do Araguaia, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Goiás. (Processo nº 10162.104832/2020-57).</p><p>Nº 23.999 - Designar THAYS ALVES RIBEIRO LIMA, matrícula nº 1170142, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em São Miguel do Araguaia, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Goiás. (Processo nº 10162.104832/2020-57).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>