<xml><article id="17192043" name="PORTARIA N 371 DE 17 DE NOVEMBRO" idOficio="6120388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 371, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 371, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições, que lhe foram delegadas pelo artigo 1º, do Decreto nº 3.035, de 27 de abril de 1999, nos autos do PARECER DE FORÇA EXECUTÓRIA n. 00009/2020/PROB/ACOMP/GRAP4/ PGU/AGU, de 14 de outubro de 2020, emitido pelo GRUPO REGIONAL DE ATUAÇÃO PROATIVA - 4ª REGIÃO, acerca da decisão judicial proferida nos autos do processo judicial 5045922-29.2020.4.04.0000 (Processo SEI nº 00416.040882/2020-16), resolve:</p><p>Art. 1º Ficam revogadas a Portaria SE nº 137, de 21 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 22 de janeiro de 2020, a Portaria COGEP nº 23, de 23 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 24 de janeiro de 2020, e restabelecida, em todos os seus termos, a Portaria nº 130, de 4 de julho de 2019, publicada do Diário Oficial da União de 5 de julho de 2019, bem como a Portaria nº 160, de 8 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 12 de agosto de 2019, que declara a perda do cargo público e a aplicação da penalidade de demissão, respectivamente, à ex-servidora pública federal MARIA DO ROCIO NASCIMENTO, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, do Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, CPF: ***.582.379-**, matrícula SIAPE nº 10321.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>