<xml><article id="16988354" name="ATO-182-A-ELIANE-FARIAS-REMIGIO_" idOficio="6099139" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051913">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6 nº 182-A, de 29 de outubro de 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6 nº 182-A, de 29 de outubro de 2020 (*)</p><p>O EXCELENTÍSSIMO PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista a sessão plenária de 19 de outubro de 2020 e o constante do PROAD nº 15406/2020, resolve:</p><p>CONCEDER APOSENTADORIA voluntária à servidora ELIANE FARIAS REMÍGIO MARQUES, no cargo efetivo da carreira de Analista Judiciário, Nível Superior, Classe C, padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional n.º 47/05 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional n.º 41/03 e art. 3º da EC n.º 103/19, com proventos integrais compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei n.º 13.317/16), e das parcelas das vantagens pessoais do Adicional por Tempo de Serviço de 3% (três por cento) na forma da Lei n.º 9.527/97 c/c MP n.º 1.815 de 08/03/99 e suas reedições; da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da incorporação de 3/5 de FC-02 - Assistente, sendo 1/5 de FC-02 completado em 31/10/1998, a teor da Lei n.º 8.911/94 c/c art. 5º da Lei n.º 9.624/98 e decisão do pleno de 18/05/2000; e 2/5 de FC-02 - Assistente completados, respectivamente, em 31/10/1999 e 30/10/2000, de acordo com a Decisão Plenária de 12/01/2006 (Prot. 09120/05) e Ação Judicial Coletiva n.º Proc. 2004.34.00.048565-0, transitada em Julgado, da ANAJUSTRA; e do Adicional de Qualificação-AQ, no percentual de 7,5% (sete e meio por cento), previsto no art. 14 da Lei n.º 11.416/06, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Des. VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p><p class="nota">Republicado por ter saído no DOU nº209, de 03/11/2020, Seção 2, pág.70, com incorreção no original em relação ao número do ato.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>