<xml><article id="17134216" name="2 PORTARIAS N 970 e 971_Dispensa" idOficio="6114578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00006" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13078420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em observância ao disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, bem como no art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, com redação dada pelo Decreto nº 10.486, de 11 de setembro de 2020, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 455, de 22 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 970 - DISPENSAR RAMÓN MORENO DE MATOS VIEIRA, Matrícula Siape nº 2825416, do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Edgard Carvalho Ribeiro Neto, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Segurança da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação - SE/MEC.</p><p>Nº 971 - DESIGNAR ULYSSES DA ROCHA REZENDE, Matrícula Siape nº 2692525, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, código DAS-101.4, ocupado por Edgard Carvalho Ribeiro Neto, da Coordenação-Geral de Infraestrutura e Segurança da Informação da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva do Ministério da Educação - SE/MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>