<xml><article id="17257438" name="portarias-R DOU 19.11.20 envio e" idOficio="6127027" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, resolve:</p><p>Nº 1.429 - Designar PABLO VICENTE MENDES DE OLIVEIRA QUEIROZ, matrícula nº 2204578, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Curso de Psicologia, da Faculdade de Ciências da Saúde do Trairí (FACISA), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.083281/2020-91)</p><p>Nº 1.431 - Reconduzir SILVANA MARIA ZUCOLOTTO LANGASSNER, matrícula nº 1490222, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento e Inovação Tecnológica em Medicamentos, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n. º 23077.084318/2020-07)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, resolve:</p><p>Nº 1.433 - Designar MARIA DE FATIMA PAIVA BARACHO, matrícula nº 8347651, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Medicina Clínica, FG-01, do Centro de Ciências da Saúde (CCS), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.087844/2020-11)</p><p>Nº 1.435 - Designar RENATA OLIVEIRA ALMEIDA MENEZES, matrícula nº 1259912, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Direito, FG-01, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), para um mandato de 02 (dois) anos. (Processo n.º 23077.088506/2020-04)</p><p class="assina">JOSE DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>