<xml><article id="17017701" name="PORTARIA N 3585-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6102250" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13056933">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº  3.585/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.585/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria SEGEP/MP nº 32, de 25 de fevereiro de 2015, combinado com o inciso inciso V do art. 43 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e na Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, e demais informações que constam do Processo nº 63014.003814/2020-19, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, até 18 de dezembro de 2020, a requisição do servidor LUIS FERNANDO DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 0978686, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, do Quadro de Pessoal do Comando da Marinha, lotado no Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro (AMRJ), para ter exercício no Cartório da 68ª Zona Eleitoral/São Gonçalo.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>