<xml><article id="17270921" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-1376-UNI-PGR" idOficio="6128124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00041:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.376, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.376, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII, do Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00436788/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar BRUNO GOUVEIA DE LIMA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 21207, do cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p>2. Apostilar a designação de ROSANA FATIMA DA SILVA, matrícula nº 10210, da função de confiança de Secretária Nível II, FC-2, do Gabinete da Subprocuradora Geral da República Darcy Santana Vitobello, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 444, de 24 de maio de 2004, publicada no DOU de 25 de maio de 2004, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, da Assessoria Técnica da Secretaria Geral do Ministério Público Federal, com exercício no Gabinete da Subprocuradora Geral da República Darcy Santana Vitobello.</p><p>3. Nomear BRUNO GOUVEIA DE LIMA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, matrícula nº 21207, para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível II, CC-2, do Gabinete da Subprocuradora Geral da República Darcy Santana Vitobello, com exercício na Assessoria Técnica da Secretaria Geral do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>