<xml><article id="17355139" name="PORTARIA 144 DOU DCT" idOficio="6136660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00013:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA - DCT/C Ex Nº  144, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA - DCT/C Ex Nº 144, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, e no DIEx nº 5582-3.1/3/SIP/DCIPAS, de 7 de julho de 2020, resolve:</p><p>1. EXONERAR, a. ex-officio, o Cel R/1 (023591192-2) ANTONIO CESAR CASTRO DE SORDI, PREC CP 96 1552710, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de janeiro de 2021, de acordo com a letra h), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Cel R/1 (013454732-2) RHENAN ROULIN ROSA, PREC CP 96 1767185, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), São Paulo-SP, a partir de 1º de fevereiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o Cel R/1 (031163893-6) JOÃO ALEXANDRE FONSECA SQUEFF, PREC CP 96 1763663, da Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de fevereiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o Cel R/1 (010101492-6) EDSON BARBARIOLI NETTO, PREC CP 96 1683143, do 1º Centro de Geoinformação (1º CGEO), Porto Alegre-RS, a partir de 1º de janeiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>e. a pedido, o Cel R/1 (018745973-0) JOSE IEDO LUCHO JUNIOR, PREC CP 96 1864826, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, a partir de 1º de dezembro de 2020, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>f. a pedido, o Cap R/1 (049791343-4) ALCEMAR GONÇALVES DOS SANTOS, PREC CP 96 1808088, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com o inciso I, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>g. ex-officio, o Cap R/1 (019252103-7) IRAM MACIEL PIRES, PREC CP 96 1800366, do Arsenal de Guerra General Câmara (AGGC), General Câmara-RS, a partir de 1º de fevereiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>h. ex-officio, o S Ten R/1 (014639583-5) DÁRIO SANTOS VERÍSSIMO, PREC CP 96 1690494, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de fevereiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>i. ex-officio, o 2º Sgt R/1 (030839124-2) JOSÉ LADIMIR DA ROSA, PREC CP 96 1747088, do Arsenal de Guerra General Câmara (AGGC), General Câmara-RS, a partir de 1º de fevereiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>j. ex-officio, o 2º Sgt R/1 (019448283-2) ROBERTO VALENTIM PIMENTEL, PREC CP 96 1817584, da Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de fevereiro de 2021, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR, a. O Cel R/1 (013454732-2) RHENAN ROULIN ROSA, PREC CP 96 1767185, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), São Paulo-SP, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de adjunto do Escritório de Ligação do Sistema Defesa, Indústria e Academia (SisDIA) de Inovação em São Paulo-SP, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2021.</p><p>b. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Cel R/1 (031163893-6) JOÃO ALEXANDRE FONSECA SQUEFF, PREC CP 96 1763663, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor do Diretor de Fabricação na área de Planejamento e Gestão e, quando necessário, também na Gestão e Fiscalização de Contratos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2021.</p><p>c. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Cap R/1 (019252103-7) IRAM MACIEL PIRES, PREC CP 96 1800366, no Arsenal de Guerra General Câmara (AGGC), General Câmara-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Coordenação de Assuntos Relacionados ao Pagamento de Pessoal e ao Órgão Pagador de Inativos e Pensionistas, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2021.</p><p>d. Por proposta do Chefe do Centro Tecnológico do Exército, o S Ten R/1 (014639583-5) DÁRIO SANTOS VERÍSSIMO, PREC CP 96 1690494, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de elaborar os processos de nomeação, prorrogação e exoneração de Prestador de Tarefa por Tempo Certo, montagem de processos de demissão e exoneração do serviço ativo, montagem de processos de reforma, montagem de processos de reserva, carteira de oficiais, subtenentes, sargentos, cabos e soldados, na área de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2021.</p><p>e. Por proposta do Diretor de Fabricação, o 2º Sgt R/1 (030839124-2) JOSÉ LADIMIR DA ROSA, PREC CP 96 1747088, no Arsenal de Guerra General Câmara (AGGC), General Câmara-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar da Oficina de Armamento Leve, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2021.</p><p>f. Por proposta do Diretor de Fabricação, o 2º Sgt R/1 (019448283-2) ROBERTO VALENTIM PIMENTEL, PREC CP 96 1817584, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de auxiliar da Divisão de Pessoal na execução e fiscalização das atividades de Protocolo Geral, além de atuar na organização e controle do acervo histórico da Diretoria de Fabricação, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de fevereiro de 2021.</p><p>3. RETIFICAR, a. Na Portaria nº 142-DCT, de 17 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 220, de 18 de novembro de 2020, Seção 2, página 13, referente a nomeação do Cap R/1 (105003153-1) TOMAZ NETO TELES CARNEIRO, PREC CP 96 1855246, no Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessor técnico da Seção de Pessoal do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, para assuntos relacionados à ciência e tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses,. onde se lê: "a partir de janeiro de 2021", leia-se: "a partir de 1º janeiro de 2021".</p><p>b. Na Portaria nº 142-DCT, de 17 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 220, de 18 de novembro de 2020, Seção 2, página 13, referente a nomeação do Cap R/1 (011641463-2) LUIZ CARLOS SCHUINDT BORGES, PREC CP 96 1765536, no Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de coordenar e implementar o novo sistema de pagamento (SIPPES), bem como acompanhar e qualificar o pessoal do Setor de Pagamento quanto a utilização do SIPPES, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses,. onde se lê: "a partir de janeiro de 2021", leia-se: "a partir de 1º janeiro de 2021".</p><p>4. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div DECÍLIO DE MEDEIROS SALES</p><p class="cargo">Vice-Chefe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>