<xml><article id="16926338" name="PORTARIA N 284" idOficio="6093571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13042207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 284/DSM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 284/DSM, DE 21 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE SAÚDE DA MARINHA, no uso de suas atribuições e tendo em vista o previsto no art. 3º, § 1º, alínea b, inciso III, da Lei nº 6.880/1980 e o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo (DGPM-314 - 6ª Revisão/Mod4), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, ex officio, a partir de 21OUT2020, o CMG (Refº-Md) 76.1046.81 PAULO SÉRGIO GUAPYASSU DE OLIVEIRA da prestação da Tarefa por Tempo Certo, prevista na Portaria nº 418/2019, desta Diretoria, de acordo com o contido da alínea b, do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6ª Revisão/Mod4).</p><p>Art. 2º Dispensar, a pedido, a partir de 15SET2020, a CMG (Refº-Md) 81.9591.84 ELIZABETH DE CARVALHO SCHAEFER da prestação da Tarefa por Tempo Certo, prevista na Portaria nº 86/2019, desta Diretoria, de acordo com o contido da alínea a, do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6ª Revisão/Mod4).</p><p>Art. 3º Dispensar, ex officio, a partir de 20OUT2020, o 2ºSG-Refº-MO 76.5332.39 JORGE LUIZ DIAS REIS da prestação da Tarefa por Tempo Certo, prevista na Portaria nº 395/2019, desta Diretoria, de acordo com o contido da alínea b, do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6ª Revisão/Mod4).</p><p>Art. 4º Dispensar, a pedido, a partir de 30SET2020, o 3ºSG-Refº-EF 73.5135.39 PLÁCIDO RODRIGUES MAIA da prestação da Tarefa por Tempo Certo, prevista na Portaria nº 129/2019, desta Diretoria, de acordo com o contido da alínea a, do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6ª Revisão/Mod4).</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos retroativos a partir de 15SET2020.</p><p class="assina">V. Alte LUIZ CLAUDIO BARBEDO FRÓES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>