<xml><article id="17153839" name="PortsGR4604 a 4615-20NomTA Doc" idOficio="6116454" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00018:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13081573">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de novembro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO o inciso I dos artigos 8º e 9º, e do Artigo 10 da Lei nº 8.112/90, Art. 9º da Lei 11.091 de 12/01/2005, Decreto 7232 de 19/07/2010, Portaria Interministerial MPOG/MEC nº 111 de 02/04/2014, publicada no Diário Oficial da União de 03/04/2014, resolve:</p><p>Nº 4.604 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, MANOELA GOMES GROSSI, para o cargo de Enfermeiro, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da vacância de Cinthia Mendes Rodrigues, publicada no Diário Oficial da União de 10/01/2020, seção 02, pág. 43 , código nº 225843. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.000214/2019-32).</p><p>Nº 4.605 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, MICHAEL JHONNES SIMÕES DA SILVA, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da exoneração de Mariana Massimino Feres, publicada no Diário Oficial da União de 13/04/2020, seção 02, pág. 24 , código nº 0870620. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.102479/2019-74).</p><p>Nº 4.606 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, MATEUS GAVA FRANCISCO, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da aposentadoria de Maria do Carmo Margoto Franchischetti, publicada no Diário Oficial da União de 29/07/2020, seção 02, pág. 23, código nº 710077. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.102479/2019-74).</p><p>Nº 4.607 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, PEDRO HENRIQUE DE PAULA MARAGNO, para o cargo de Administrador, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus São Carlos, em vaga decorrente da vacância de Alberto de Mello Ferreira, publicada no Diário Oficial da União de 03/06/2019, seção 02, pág. 63, código nº 0900060. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.102244/2019-82).</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, CONSIDERANDO o inciso I dos Artigos 8º e 9º, e do Artigo 10 da Lei nº 8.112/90, a Lei nº 12.772 de 28/12/2012, a Lei n° 12.863 de 24/09/2013, a Portaria Interministerial MP/MEC nº 316 de 09/10/2017, publicada no DOU de 19/10/2017, resolve:</p><p>Nº 4.608 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, ANDERSON CHAVES CARNIEL, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A , Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Computação do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da exoneração de Estevam Rafael Hruschka Junior, publicada no Diário Oficial da União de 16/09/2019, seção 02, página 49, código nº 334023. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.105013/2019-21).</p><p>Nº 4.609 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, FABIANO KOICH MIGUEL, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Psicologia do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Marília Gonçalves, publicada no Diário Oficial da União de 25/09/2019, seção 02, página 45, código nº 333782. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.104858/2019-07).</p><p>Nº 4.610 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, DANIA ELISA CHRISTOFOLETTI MAZZEO MORALES, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Biotecnologia e Produção Vegetal e Animal do Centro de Ciências Agrárias, em vaga decorrente da aposentadoria de Paulo Sérgio Machado Botelho, publicada no Diário Oficial da União de 02/03/2018, seção 02, página 26, código nº 332956. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.002928/2019-85).</p><p>Nº 4.611 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, CAIO GOMIDE OTONI, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Engenharia de Materiais do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da aposentadoria de Nelson Guedes de Alcântara, publicada no Diário Oficial da União de 06/09/2018, seção 02, página 16, código nº 333278. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.002710/2019-21).</p><p>Nº 4.612 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, PAULA CHIARETTI, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Letras do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Mônica Baltazar Diniz Signori, publicada no Diário Oficial da União de 08/06/2017, seção 02, página 21, código nº 719235. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.003603/2017-58).</p><p>Nº 4.613 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, LUCIANA NOGUEIRA, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1 em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Letras do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Vanice Maria Oliveira Sargentini, publicada no Diário Oficial da União de 19/09/2019, seção 02, página 37, código nº 709915. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.003603/2017-58).</p><p>Nº 4.614 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, PEDRO HENRIQUE VARONI DE CARVALHO, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Letras do Centro de Educação e Ciências Humanas, em vaga decorrente da aposentadoria de Maria Silvia Cintra Martins, publicada no Diário Oficial da União de 20/01/2020, seção 02, página 53, código nº 720793. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.003603/2017-58).</p><p>Nº 4.615 - 1º) Nomear, em virtude de habilitação em Concurso Público, ALAN DEMETRIUS BARIA VALEJO, para o cargo de Professor, Classe Adjunto A, Nível 1, em Regime de Dedicação Exclusiva, para o Departamento de Computação do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, em vaga decorrente da aposentadoria de Cesar Augusto Camillo Teixeira, publicada no Diário Oficial da União de 31/01/2020, seção 02, página 60, código nº 333032. 2º) A posse do(a) nomeado(a) dar-se-á no prazo de 30 (trinta) dias, contados a partir da publicação desta Portaria no D.O.U. (Processo nº 23112.105013/2019-21).</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>