<xml><article id="17045649" name="122 -R-2020__POIOIF" idOficio="6105426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00018:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063107">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.449, de 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.449, de 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear o servidor FLAVIO SHIGUERU JOJIMA - 1738656, ocupante do cargo de professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer o cargo de direção de Coordenador, CD-04, da Coordenadoria do Hospital Veterinário do Setor Palotina, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1.109, de 04 de setembro de 2008, publicada no DOU de 05.09.2008, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.452 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RAFAEL ECKE TAVARES BUSANELLO - 2323218, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Unidade de Benefícios do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, como substituto eventual do servidor PAULO FERNANDO CHMIK - 1665097, na função gratificada de Chefe da Unidade de Benefícios, FG-01, do Departamento de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>N° 1.453 - Art. 1°. Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição da servidora MAYLA CRISTINA COSTA MARONI SARAIVA - 1615102, ocupante do cargo de Professora de Magistério Superior, pertencente ao quadro de pessoal da Universidade Federal do Paraná, para o Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos - MMFDH, tendo em vista a competência que lhe foi delegada pelo §2º do art. 3º e no art.17 do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017. Art. 2°. O ônus pela remuneração é do órgão cessionário. Art. 3°. Cumpre ao cessionário comunicar a frequência da servidora, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente. Art. 4°. A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente, quando do seu retorno, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017. Art. 5°. Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias. Art. 6°. Cabe ao Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos - MMFDH, assegurar que a servidora colocada à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função. Art. 7°. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 1.454 - I. Tendo em vista o que consta no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990 e no Art. 7º da Lei nº 12.550/2011, autorizar, a partir da data de publicação em DOU, a cessão da servidora ELISABETH CORREA JACOB - 343797, ocupante do cargo de Médica - Área, lotada na Seção de Anestesiologia do Hospital de Clínicas, para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH) do Ministério da Educação. II. Manter a referida servidora em folha de pagamento da Instituição, por tratar-se de cessão para órgão dos Poderes da União. III. Fica sob a responsabilidade da EBSERH do Ministério da Educação, o encaminhamento da frequência da servidora, até o 5° (quinto) dia útil de cada mês junto a esta Instituição.</p><p>N° 1.456 - Designar a servidora CINTIA DO ROCIO BASSO - 2324500, Assistente em Administração, lotada na Procuradoria Federal na Universidade Federal do Paraná, para substituir ZILDA NERES DE SOUZA - 1058195, no período de 04 de novembro de 2020 a 23 de novembro de 2020, na Função Gratificada de Chefe da Unidade de Apoio da Procuradoria Federal, FG-02, do Gabinete da Reitoria.</p><p>N° 1.457 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora CINTIA DO ROCIO BASSO - 2324500, Assistente em Administração, lotada na Procuradoria Federal na Universidade Federal do Paraná, como substituta eventual da servidora ZILDA NERES DE SOUZA - 1058195, na Função Gratificada de Chefe da Unidade de Apoio da Procuradoria Federal, FG-02, do Gabinete da Reitoria.</p><p class="assina">RICARDO MARCELO FONSECA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>