<xml><article id="17191729" name="PORTARIA N 359 DE 17 DE NOVEMBRO" idOficio="6120402" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 359, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 359, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, e o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.031636/2017-20, em especial na Nota Técnica nº 33/2020/CORREG/MAPA e no PARECER nº 00660/2020/CONJUR-MAPA/CGU/AGU, de 27 de outubro de 2020, os quais adota, e sob o fundamento do art. 134 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Aplicar à MARIA DO ROCIO NASCIMENTO, Auditora Fiscal Federal Agropecuária, do quadro de servidores inativos do MAPA, a penalidade de DEMISSÃO, convertida em CASSAÇÃO DE APOSENTADORIA, nos termos do art. 134 da Lei nº 8.112, DE 1990, por ter incorrido em transgressão ao art. 117, incisos IX e XII c/c art. 132, incisos IV, XI e XIII, todos da Lei nº 8.112, de 1990, combinado ao art. 9º, inciso I, e art. 11, caput, ambos da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, bem como ao art. 5º, inciso VI, combinado ao art. 12, ambos da Lei nº 12.813, de 16 de maio de 2013, com as repercussões dos arts. 136 e 137, parágrafo único da Lei nº 8.112, de 1990, pela prática da irregularidade descrita no FATO 06, conforme inserto no termo de indiciação.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>