<xml><article id="17056981" name="PORT1119-2020" idOficio="6105993" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13064075">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.119, DE  6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.119, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23256.008768/2020-87, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PEDRO DO NASCIMENTO MELO, Matrícula Siape nº 0269641, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe "D" , Nível 404, código da vaga nº 207792, jornada de trabalho de Dedicação Exclusiva, do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará - campus de Fortaleza, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional n. 47, de 05 de julho de 2005 c/c art. 3º, caput, da Emenda Constitucional n. 103, de 12 de novembro de 2019, com:</p><p>- Proventos correspondentes à mesma Classe e Nível;</p><p>- 23 (vinte e três) anuênios (Art. 244 da Lei nº 8.112/90);</p><p>- RT - RSC I (LEI 12.772/12);</p><p>- VPNI ART.62-A LEI 8112/90: 1/5 de FG-04 e 4/5 de FG-02</p><p>Art. 2º Declarar vago, em decorrência, o cargo acima mencionado.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>