<xml><article id="17203262" name="PUBLICACAO 01" idOficio="6120900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13089020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIAS de 9 de novembro de 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 de novembro de 2020.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 9/2020 - PRODIN/REI/IFPI, de 07/10/2020, resolve:</p><p>Nº 19.678 - Reconhecer ANAÍTES MARIA DE MORAES SILVA, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1670320, com lotação na Reitoria, como responsável, cumulativamente, no período de 21/10 a 29/10/2020, pela Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional da Reitoria, Código CD-2, em substituição a Antônio de Pádua Alves Pinto, titular do cargo, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 23/2020 - GDG/DG-CORRENT/CACOR/IFPI, de 28/10/2020, resolve:</p><p>Nº 1.969 - Reconhecer CRISTIANE OSÓRIO DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, Matrícula SIAPE nº 2298591, com lotação no Campus Corrente, como substituta, no período de 20/10 a 30/10, de Cleonice Moreira Lino, Diretora de Ensino do Campus Corrente, Código CD-3, que esteve em Licença para Tratamento de Saúde, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 117/2020 -DG-VALENCA/CAVAL/IFPI, de 26/10/2020, resolve:</p><p>Nº 1.974 - Reconhecer LAÉCIO ALFREDO DA SILVA MARTINS, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1911039, com lotação no Campus Valença, como responsável, cumulativamente, no período de 26/10 a 30/10/2020, de Flávio Sousa Santos, Chefe do Departamento de Administração e Planejamento do Campus Valença, Código CD-4, que esteve em Licença para Tratamento de Saúde, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 16 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 24/2020 - GDG/DG-CORRENT/CACOR/IFPI, de 05/11/2020, resolve:</p><p>Nº 2.000 - Reconhecer CRISTIANE OSÓRIO DOS SANTOS, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D I, Nível 2, Matrícula SIAPE nº 2998591, com lotação no Campus Corrente, como substituta, no período de 02/11 a 05/11, de Cleonice Moreira Lino, Diretora de Ensino do Campus Corrente, Código CD-3, que esteve em Licença para Tratamento de Saúde, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 10/2020 - PRODIN/REI/IFPI, de 07/10/2020, resolve:</p><p>Nº 2.006 - Reconhecer JEAN CARLOS RODRIGUES DE BRITO, Técnico de Laboratório-Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 1901801, com lotação na Reitoria, como responsável, cumulativamente, no período de 03/11 a 12/11/2020, pela Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional da Reitoria, Código CD-2, em substituição a Antônio de Pádua Alves Pinto, titular do cargo, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.015, de 18 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Oficio 118/2020 - DG-VALENCA/CAVAL/IFPI, de 30/10/2020, resolve:</p><p>Nomear FRANCISCO ALVES FRAZÃO FILHO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 1, Matrícula SIAPE nº 1959759, com lotação no Campus Valença, como substituto, cumulativamente, no período de 03/11 a 17/11/2020, de Antenor Fortes de Bustamante, Diretor-Geral do Campus Valença, Código CD-2, que esteve em gozo de férias, no período mencionado.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>