<xml><article id="17001788" name="ATO GDGSET 345_2020_DISP_DESIG_T" idOficio="6101112" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 345, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 345, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 145, de 29/10/2020, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, e</p><p>considerando o ATO GDGSET.GP N° 414, de 28 de outubro de 2020, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor THIAGO LIMA COLBERT MIRANDA, código 53102, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos de Sistemas Judiciais, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>2 - Designar o servidor VICTOR DOLIRIO FERREIRA BARBOSA, código 58726, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas.</p><p>3 - Designar o servidor RENATO CARRASCO COSTA, código 58860, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>4 - Designar o servidor VICTOR BRUNO CARNEIRO DE ASSIS, código 53390, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer a função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, da Secretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação.</p><p>5 - Designar o servidor VICTOR DOLIRIO FERREIRA BARBOSA, código 58726, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos de Sistemas Judiciais, Nível FC-5, da Coordenadoria de Desenvolvimento de Sistemas, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>