<xml><article id="17366112" name="PORTARIA N 994-2020 - NOMEACAO P" idOficio="6138339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 994, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 994, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020,, e de acordo com o Decreto nº7.312, de 2010, publicado no Diário Oficial de 23/09/2010, alterado pelo Decreto nº 8.259, de 2014, publicado no Diário Oficial de 30/05/2014, a Portaria Interministerial nº 60/2018,publicada no Diário Oficial de 04/04/2018, e o que consta no Processo nº 23390.000899/2020-71, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o Quadro de Pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, Campus Almenara, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, Leonardo Augusto Lopes Rodrigues, aprovado em Concurso Público realizado pelo Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais, regido pelo Edital 107/2016, publicado no Diário Oficial da União de 31/08/2016, homologação publicada no Diário Oficial da União de 12/04/2017, Seção 3, Página 47, prorrogado pela Portaria nº 322/2019, publicada no Diário Oficial da União de 28/03/2019, Seção 1, Página 156, para o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, de que trata a Lei nº 12.772, de 2012, Código 707001, Classe D-I, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, na vaga nº 0839129.</p><p>Art. 2º A posse ocorrerá no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do § 1º do artigo 13 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO MARTINS DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>