<xml><article id="17227652" name="portaria" idOficio="6123477" pubName="DO2" artType="Edital de Convocação" pubDate="20/11/2020" artClass="00099:00018:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13093173">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAIS DE NOTIFICAÇÃO DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAIS DE NOTIFICAÇÃO DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 2.814/20, publicada no D.O.U. de 28/09/2020, resolve:</p><p>Nº 509 - NOTIFICAR o Sr. SUN REI LIN, servidor da Unifesp, que ocupa o cargo de Médico, para comparecimento à Coordenadoria de Recursos Humanos do Hospital Universitário/Unifesp e prosseguimento do processo administrativo de devolução ao erário nº 23089.045787/2019-20, por ausência de impugnação no prazo legal.</p><p>Nº 510 - NOTIFICAR o Sr. SAMUEL TAU ZYMBERG, servidor da Unifesp, que ocupa o cargo de Médico, para comparecimento à Coordenadoria de Recursos Humanos do Hospital Universitário/Unifesp e prosseguimento do processo administrativo de devolução ao erário nº 23089.001556/2019-12, por ausência de impugnação no prazo legal.</p><p>Nº 511 - NOTIFICAR o Sr. ERMELINDO DELLA LIBERA JUNIOR, servidor da Unifesp, que ocupa o cargo de Médico, para comparecimento à Coordenadoria de Recursos Humanos do Hospital Universitário/Unifesp e prosseguimento do processo administrativo de devolução ao erário nº 23089.045732/2019-10, por ausência de impugnação no prazo legal.</p><p>Nº 512 - NOTIFICAR a Sra. DALVA TISSATO SHIDO, servidora da Unifesp, que ocupa o cargo de Médica, para comparecimento à Coordenadoria de Recursos Humanos do Hospital Universitário/Unifesp e prosseguimento do processo administrativo de devolução ao erário nº 23089.045727/2019-15, por ausência de impugnação no prazo legal.</p><p>Nº 513 - NOTIFICAR a Sra. MARCIA MAIUMI FUKUJIMA, servidora da Unifesp, que ocupa o cargo de Médica, para comparecimento à Coordenadoria de Recursos Humanos do Hospital Universitário/Unifesp e prosseguimento do processo administrativo de devolução ao erário nº 23089.045749/2019-77, por ausência de impugnação no prazo legal.</p><p>Nº 514 - NOTIFICAR o Sr. RICARDO ROSENFELD, servidor da Unifesp, que ocupa o cargo de Médico, para comparecimento à Coordenadoria de Recursos Humanos do Hospital Universitário/Unifesp e prosseguimento do processo administrativo de devolução ao erário nº 23089.045774/2019-51, por ausência de impugnação no prazo legal.</p><p class="assina">NORBERTO SILVA LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>