<xml><article id="17226573" name="Port-1974-2020-DPMM" idOficio="6123256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13092941">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.974/DPMM, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.974/DPMM, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar, a partir de 29 de outubro 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro da Capitão-Tenente (Md) THAÍS MELO DE PAULA, constantes do art. 2º da Portaria nº 2083/2017, desta Diretoria, publicada no Diário Oficial da União nº 189, Seção 2, página 8, edição de 2 de outubro de 2017, em face da transferência de jurisdição do Estado de Minas Gerais para a área do Com1ºDN, ficando adida à Capitania Fluvial de Minas Gerais.</p><p>Art. 2º Alterar, a partir de 29 de outubro 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão-Tenente (IM) FRANCESCO AUGUSTO DE SOUZA, constantes do art. 5º da Portaria nº 1102/2018, desta Diretoria, publicada no Diário Oficial da União nº 99, Seção 2, página 9, edição de 24 de maio de 2018, em face da transferência de jurisdição do Estado de Minas Gerais para a área do Com1ºDN, ficando adido à Capitania Fluvial de Minas Gerais.</p><p>Art. 3º Alterar, a partir de 29 de outubro 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Corveta ANDERSON TEIXEIRA DA FONSECA, constantes do art. 9º da Portaria nº 1464/2018, desta Diretoria, publicada no Diário Oficial da União nº 140, Seção 2, página 7, edição de 23 de julho de 2018, em face da transferência de jurisdição do Estado de Minas Gerais para a área do Com1ºDN, ficando adido à Capitania Fluvial de Minas Gerais.</p><p>Art. 4º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>