<xml><article id="17088808" name="ATOS DA REITORIA N. 1170 E 1180 " idOficio="6109949" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13070552">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE  9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.093883/2020-62, resolve:</p><p>Nº 1.170 - Aposentar Oyanarte Portilho, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0403194, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 04, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Física, com fundamento no art. 6º da E.C. n. 41/2003, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.061204/2020-96, resolve:</p><p>Nº 1.171 - Conceder, a partir de 14/7/2020, pensão à Maria Amália Medeiros de Azevedo, em razão do falecimento de Lucas Zacarias de Azevedo, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1122689, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Auxiliar, Nível 02, com Especialização Nível Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, com fundamento no art. 217, inciso I, e no art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinado com o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.073095/2020-50, resolve:</p><p>Nº 1.173 - Dispensar a docente Laércia Abreu Vasconcelos da função de Chefe do Departamento de Processos Psicológicos Básicos do Instituto de Psicologia (FG-01).</p><p>Nº 1.174 - Designar a docente Vania Maria Moraes Ferreira para exercer a função de Chefe do Departamento de Processos Psicológicos Básicos do Instituto de Psicologia (FG-01), para mandato de 2 (dois) anos.</p><p>Nº 1.175 - Dispensar o docente Antonio Pedro de Mello Cruz da função de Subchefe do Departamento de Processos Psicológicos Básicos do Instituto de Psicologia (FG-02).</p><p>Nº 1.176 - Designar a docente Goiara Mendonça de Castilho para exercer a função de Subchefe do Departamento de Processos Psicológicos Básicos do Instituto de Psicologia (FG-02), para mandato de 2 (dois) anos.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.107184/2020-15, resolve:</p><p>Nº 1.177 - Dispensar a servidora Maria Telma Bezerra da função de Secretária do Instituto de Relações Internacionais (FG-03).</p><p>Nº 1.178 - Designar a servidora Francele Theodo Assumção para exercer a função de Secretária do Instituto de Relações Internacionais (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.107423/2020-29, resolve:</p><p>Nº 1.179 - Dispensar a servidora Camila Rafaelle Santiago Pereira da função de Coordenadora da Coordenação Técnica dos Programas da Assistência Estudantil do DAC (FG-01).</p><p>Nº 1.180 - Designar o servidor Eduardo Lemgruber do Valle Clem para exercer a função de Coordenador da Coordenação Técnica dos Programas da Assistência Estudantil do DAC (FG-01).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>