<xml><article id="17194476" name="NOVEMBRO 2" idOficio="6120704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00018:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088764">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 2.814/2020, publicada no D.O.U. de 28/09/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 3.458 - Nomear SEBASTIAO RAIMUNDO CAMPOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 487, de 21/07/2016, publicado no D.O.U. de 25/07/2016 e prorrogado pelo Edital n° 199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TECNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga: 0642147. Origem da vaga: Exoneração de Maristela do Carmo Barbosa Freire, D.O.U. de 18/03/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.459 - Nomear DOUGLAS HATIRO KOIZUMI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 179, de 11/02/2019, publicado no D.O.U. de 14/02/2019, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 1001857. Origem da vaga: Portaria MEC nº 13/2018, D.O.U. de 10/01/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.460 - Nomear MARIA APARECIDA BEZERRA DA SILVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 247, de 26/03/2019, publicado no D.O.U. de 29/03/2019, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0314253. Origem da vaga: Vacância de Fabiana Ruksenas Gianelli, D.O.U. de 29/01/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.461 - Nomear ILDONETE RODRIGUES DE ALMEIDA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 455, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/ÁREA POLISSONOGRAFIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673950. Origem da vaga: Aposentadoria de Valmiria Martins, D.O.U. de 31/01/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.462 - Nomear VIVIAN PEROLINA DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0672836. Origem da vaga: Aposentadoria de Vania Valeri Machado, D.O.U. de 01/08/2017. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.463 - Nomear CLAUDI DE OLIVEIRA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0222782. Origem da vaga: Portaria MEC nº 2.170, D.O.U. de 23/12/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.464 - Nomear LENILZA MARIA GONÇALVES SOUZA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0676100. Origem da vaga: Aposentadoria de Lucia Maria dos Santos, D.O.U. de 01/09/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.465 - Nomear MARIO FERREIRA DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 440, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675537. Origem da vaga: Aposentadoria de Francisca de Jesus Assuncao Araujo, D.O.U. de 10/10/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.466 - Nomear CRISTIANE LIMA DE SOUZA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0774330. Origem da vaga: Vacância de Fred Barbosa dos Santos, D.O.U. de 17/10/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.467 - Nomear MARIA REGINA BOLDRINI, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0223248. Origem da vaga: Portaria MEC nº 2.170/2019, D.O.U. de 23/12/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.468 - Nomear CARLA AVANCI COSTA PEREZ, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0675544. Origem da vaga: Exoneração de Yara Helena Magella, D.O.U. de 27/05/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.469 - Nomear VANESSA DOS SANTOS PORFIRIO SOARES DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 439, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE ENFERMAGEM de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673335. Origem da vaga: Aposentadoria de Maria das Dores Ribeiro Santos, D.O.U. de 01/07/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">NORBERTO SILVA LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>