<xml><article id="16938221" name="D.O.U. publicacao - 29.10.2020 D" idOficio="6095438" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13045549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.841 - I.Designar a servidora WANILZA TRINDADE GAMA, matrícula SIAPE-2093136, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO ICJ, Código FG-2, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II.Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 2462/2020 de 01/10/2020 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2020 que a designara para o exercício da Função de Coordenadora de Informática, Código FG-2 daquele Instituto.</p><p>Nº 2.842 - I.Designar a servidora ALESSANDRA LILIANE NASCIMENTO DA ANUNCIAÇÃO BORGES, matrícula SIAPE-1458189, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de SECRETÁRIA DA COORDENAÇÃO ACADÊMICA DO ICJ, Código FG-4, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II.Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 2459/2020 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2020 que a designara para o exercício da Função Gratificada de SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO ICJ, Código FG-4 daquele Instituto.</p><p>Nº 2.843 - I.Designar o servidor MÁRIO DOMINGOS CASTRO MARANHÃO WOLF, matrícula SIAPE-2997801, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de COORDENADOR DO LABORATÓRIO DE PRÁTICA JURÍDICA DO ICJ, Código FG-6, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II.Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 1439/2020 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2020 que o designara para o exercício da Função Gratificada de SECRETÁRIO DO NÚCLEO DE PRÁTICA JURÍDICA DO ICJ, Código FG-6 daquele Instituto.</p><p>Nº 2.844 - I.Designar o servidor FELIPE PEGADO ARARUNA, matrícula SIAPE-1349318, ocupante do cargo efetivo de Contador do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de DIRETOR DE REGISTRO E CONTROLE DE MATERIAL Código FG-6, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II.Revogar a partir da mesma data a Portaria n. 2466/2020, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2020, que o designara para o exercício da Função Gratificada de SECRETÁRIO DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DIREITO, Código FG-6 do referido Instituto.</p><p>Nº 2.845 - Designar o Professor do Magistério Superior DOUGLAS NEVES GARCIA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Infraestrutura e Desenvolvimento Energético, FCC-Nível Único, do NÚCLEO DE DESENVOLVIMENTO AMAZÔNICO EM ENGENHARIA do Campus Universitário de Tucuruí, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, tendo em vista a dispensa do Professor JUNIOR HIROYUKI ISHIHARA, conforme Portaria nº 1082/2020.</p><p>Nº 2.846 - Autorizar a prorrogação dos mandatos da Professora do Magistério Superior DANIELLE TUPINAMBA EMMI, como Diretora da Faculdade de Odontologia, FCC- Nível Único, do Instituto de Ciências da Saúde e da Professora do Magistério Superior CLAUDIA PIRES ROTHBARTH, como Vice-Diretora daquela Unidade, até às designações dos novos Dirigentes da supracitada Faculdade, após a conclusão do respectivo processo eleitoral.</p><p>Nº 2.847 - I.Designar a servidora JÉSSIKA JHENNIFFER DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE-1988341, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de SECRETÁRIA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM DIREITO DO ICJ, Código FG-4, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II. Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 2463/2020 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2020, que a designara para o exercício da Função Gratificada de DIRETORA DE REGISTRO E CONTROLE DE MATERIAL DO ICJ, Código FG-4 do referido Instituto.</p><p>Nº 2.849 - I.Designar a servidora EVELINE VAZ COSTA, matrícula SIAPE-1153277, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de SECRETÁRIA DA FACULDADE DE DIREITO, Código FG-4, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II. Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 2464/2020 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2020, que a designara para o exercício da Função Gratificada de DIRETORA DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAL DO ICJ, Código FG-4 do referido Instituto.</p><p>Nº 2.851 - I.Designar a servidora SILVANIA LAMARÃO DA SILVA CRUZ, matrícula SIAPE-0327153, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração do quadro de pessoal desta Universidade para exercer a Função Gratificada de DIRETORA DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAL, Código FG-5, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS JURÍDICAS (ICJ), a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II. Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 2465/2020 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União de 02/10/2020, que a designara para o exercício da Função Gratificada de SECRETÁRIA DA FACULDADE DE DIREITO, Código FG-5 do referido Instituto.</p><p>Nº 2.860 - Alterar a Portaria nº 2484/2020, desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União nº 193, de 07/10/2020, seção 2, página 25, que designou a Professora do Magistério Superior SAMIRA MARIA LEAO DE CARVALHO, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química, FCC - Nível Único, do Instituto de Tecnologia, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, tendo em vista a dispensa do Professor NIELSON FERNANDO DA PAIXAO RIBEIRO, pelo seu falecimento, para declarar que a vigência é a partir de 15 de outubro de 2020, e não como constou na supracitada Portaria.</p><p>Nº 2.861 - Designar a Professora do Magistério Superior CRISOLITA GONCALVES DOS SANTOS COSTA, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Educação e Ciências Sociais, FCC-Nível-Unico, do Campus Universitário de Abaetetuba, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora JOYCE OTANIA SEIXAS RIBEIRO.</p><p>Nº 2.862 - I - Alterar de FG-4 para FG-2, a função gratificada de Chefe da Divisão de Informática e Tecnologia da Informação, do Núcleo de Altos Estudos Amazônicos, do servidor PAULO CESAR CORREIA GUEDES MESQUITA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União. II - Dispensar da função de Coordenadora de Comunicação e Difusão Científica, FG-2, daquele Núcleo, a servidora LIDIANE LUCIA CABRAL SORRICUETA, ocupante do cargo de Assistente em Adsministração, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir da mesma data.</p><p>Nº 2.863 - Designar a servidora CAROLINA MAUES DA SILVA, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretária Executiva, FG-4, do Núcleo de altos Estudos Amazônicos, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, devido a alteração de função gratificada do servidor PAULO CESAR CORREIA GUEDES MESQUITA, conforme Portaria nº 2862/2020.</p><p>Nº 2.864 - Designar o Professor do Magistério Superior RUI GUILHERME CAVALEIRO DE MACEDO ALVES, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Engenharia Sanitária e Ambiental, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professor GGERMANA MENESCAL BITTENCOURT, a partir de 25 de outubro de 2020, por término de mandato.</p><p>Nº 2.865 - Designar o Professor do Magistério Superior ALEX FERREIRA DAMASCENO, para exercer a função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Cinema e Audiovisual da Faculdade de Artes Visuais, FCC - Nível Único, do Instituto de Ciências da Arte, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor BRUNO MONTE DE ASSIS.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>