<xml><article id="16934413" name="Portaria-523-SAP.2_Concessao_AI_" idOficio="6094852" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="03/11/2020" artClass="00013:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13043869">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.523-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20.523-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que me foi conferida pelo inciso III do art. 7º das Instruções Gerais para a Administração de Civis, Inativos e Pensionistas do Exército (EB10-IG-02.002), aprovada pela Portaria nº 1.029, do Comandante do Exército, de 17 de agosto de 2017, pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e tendo em vista o Parecer de Força Executória proferido nos autos do Processo nº 5050521-11.2020.4.04.0000/RS, que tramita no Tribunal Regional Federal da 4ª Região/RS, resolve:</p><p>CONCEDER ao Cabo Refm DANIEL DE VARGAS RIBEIRO (Idt 030917954-7, Prec-CP 96/1107465, CPF 650.563.700-10) vinculado ao OP/Cmdo 3ª RM, o benefício de Auxílio-Invalidez, previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, combinado com o art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, conforme sentença exarada, anexa ao Parecer de Força Executória nº 00630/2020/PARECER/EQUAD4R-MIL/PGU/AGU, de 27 de outubro de 2020 e o contido no DIEx nº 243-AsseJurdAdj11/Asse Jurd/Cmdo 3ª RM, de 29 de outubro de 2020, do Chefe da Assessoria de Apoio para Assuntos Jurídicos do Comando da 3ª Região Militar. A mencionada decisão judicial deverá ser cumprida de imediato.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>