<xml><article id="17003510" name="2020 - SEA - 1431-1432-1433 - 4." idOficio="6101265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00020:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055648">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 1.431 - Dispensar RAFAEL RAEFF ROCHA do encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, a partir de 5 de outubro de 2020.</p><p>Nº 1.432 - Designar DANIELE DE SOUSA ALCÂNTARA para exercer o encargo de substituta eventual do cargo de Coordenador-Geral de Políticas para a Sociedade da Diretoria de Políticas de Segurança Pública da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.433, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Designar o Perito Criminal Federal ORLANDO BATISTA DA SILVA NETO para exercer o encargo de substituto eventual da função de Coordenador-Geral de Tecnologia da Informação da Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação da Polícia Federal, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>