<xml><article id="17310849" name="Portaria PROGEP 624 2020 Adminis" idOficio="6132509" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00018:00140:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Ouro Preto/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13107428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 624,  DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 624, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Ouro Preto, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 540, de 05/08/94, considerando: o Decreto nº 7.232, de 19/07/2010, publicado no DOU de 20/07/2010; o Processo UFOP de nomeação nº 23109.008656/2020-10; resolve:</p><p>Art 1º Nomear, em caráter efetivo, nos termos do artigo 9º, inciso I da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, Jonas Lúcio dos Santos, habilitado em concurso público (EDITAL IFMG Nº 124, DE 30 DE AGOSTO DE 2016, publicado no DOU em 31 de agosto de 2016, homologado pelo EDITAL DE 21 DE MARÇO DE 2017, publicada no DOU de 22 de março de 2017, com validade prorrogada pela PORTARIA Nº 234, DE 22 DE FEVEREIRO DE 2019, publicada no DOU de 27 de fevereiro de 2019), para o cargo de ADMINISTRADOR, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento I, do quadro de pessoal Técnico-Administrativo em Educação desta Instituição, em regime de trabalho de 40 horas semanais, em vaga de código 0321113, redistribuída para a UFOP pela Portaria MEC nº 2170, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 23 de dezembro de 2019. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Bruno Camilloto Arantes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>