<xml><article id="17172571" name="Port_1989_P" idOficio="6118321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13084732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.989, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.989, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.021132/2020-56, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ANTONIO AVANIAS DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Contabilidade, matrícula SIAPE nº 0723635, CPF nº ***.699.701-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional de Mato Grosso - SR(13)MT, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar NELSON JUVENAL DA SILVA FILHO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1548024, CPF nº ***.703.731-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Administração e Serviços Gerais, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional de Mato Grosso - SR(13)MT, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Designar RAMOS DEOGARIS MELO, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1518689, CPF nº ***.907.611-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Desenvolvimento Humano, da Divisão Operacional, da Superintendência Regional de Mato Grosso - SR(13)MT, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>