<xml><article id="17099427" name="Portaria 17 2020" idOficio="6109179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00046:00394:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 8 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Medicina Veterinária de Pernambuco CRMV-PE, no uso da atribuição regimentais contidas no artigo 11º, da Resolução CFMV nº 591, de 26 de junho de 1992, publicada no D.O.U, em 27 de outubro de 1992, Seção 1, páginas 15086 a 15089.</p><p>Considerando a simplificação do processo de formalização do acesso ao Sistema Integrado de Administração de Serviços Gerais - SIASG, por meio do Sistema de Gestão de Acesso ao SIASG-SGA, para órgãos não integrantes do SISG, , resolve:</p><p>Artigo 1º. Designar como responsável pela gestão dos usuários do Sistema de Gestão de Acesso ao SIASG:</p><p>I - A Servidora Pública Fabiane Narcisa de Castro, regularmente inscrita no CPF/MF sob o número 831.551.474 - 15, matriculada neste CRMV/PE sob o número 025;</p><p>Artigo 2º. O responsável pelo Sistema de Gestão de Acesso ao SIASG terá as seguintes atribuições:</p><p>I - Solicitação de acesso ao SIASG;</p><p>II - Gestão do Termo de Acesso;</p><p>III - Gestão dos usuários SIASG (novos usuários e usuários cadastrados);</p><p>IV - Inclusão de novos responsáveis;</p><p>V - Vinculação de perfis específicos de acesso e utilização do SIASG;</p><p>VI - Alteração de perfil;</p><p>VII - Troca de senhas;</p><p>VIII - Demais funções inerentes ao perfil no sistema.</p><p>Artigo 3º - Cumpra-se, dando ciência aos empregados públicos aqui citados e à Secretária Geral citada no artigo 1º, bem como encaminhamento à Assessoria de Comunicação para disponizações na Intranet, Boletim Informativo e Portal do CRMV/PE e à área Administrativa para atualizações e demais providências.</p><p class="assina">Maria Elisa de Almeida Araújo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>