<xml><article id="17335389" name="PO 63 2020 - EQUIPE DE APOIO - P" idOficio="6135248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00011:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Museu de Astronomia e Ciências Afins" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13111864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 63 SEI-MAST, de 26 de NOVEMBRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 63 SEI-MAST, de 26 de NOVEMBRO de 2020</p><p>A Diretora do Museu de Astronomia e Ciências Afins no uso das atribuições que lhe foram conferidas através da Portaria MCTIC nº 722, de 07 de Fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 09 de Fevereiro de 2018, e em conformidade com a legislação vigente, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores Thiago José da Silva Pinheiro, Assistente em C&amp;T, matrícula SIAPE nº 2023020 e André Luiz Silva de Souza, Assistente em C&amp;T, matrícula SIAPE nº 1743469 para exercerem a função de Pregoeiro, em conformidade com o Artigo 16, do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019;</p><p>Art. 2º - Designar Equipe de Apoio para o acompanhamento e participação na execução de licitações na modalidade de Pregões, em conformidade aos Artigos 16 e 18, do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019;</p><p>Art. 3º - Membros da Equipe de Apoio:</p><p>Alessandra da Cruz - Matrícula SIAPE 1999932;</p><p>André Luiz Silva de Souza - Matrícula SIAPE 1743469;</p><p>Luciano Lomeu de Avelar - Matrícula SIAPE n° 1747315;</p><p>Tallyta de Oliveira Pereira Cardoso Drummond - Matrícula SIAPE nº 1998745;</p><p>Thiago José da Silva Pinheiro - Matrícula SIAPE nº 2023020;</p><p>Thiago da Silva Ribeiro Pereira - Matrícula SIAPE 1980813;</p><p>Art. 4º - A presente designação terá a vigência de 12 (doze) meses;</p><p>Art. 5º - O exercício da função ora designada, não desobriga os indicados de suas outras funções ora empenhadas na Instituição;</p><p>Art. 6º - Esta Portaria e entrará em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Anelise Pacheco</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>