<xml><article id="17192545" name="Of. 286 - Portaria 527 - MARCUS " idOficio="6120519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00018:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 527/GR/UNIR, de 17 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 527/GR/UNIR, de 17 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA (UNIR), no uso das atribuições que lhe são conferidas mediante o artigo 7º da Lei n° 7.011, de 08 de julho de 1982;o artigo 11 do Estatuto da UNIR; o Decreto Presidencial publicado no DOU nº 222, de 21 de novembro de 2016, seção 2, p.1;</p><p>Considerando o art. 22 da Lei de Introdução às normas de Direito Brasileiro que determina considerar os obstáculos e as dificuldades reais do gestor e as exigências das políticas públicas a seu cargo, sem prejuízo dos direitos dos administrados, na interpretação de normas sobre gestão pública;</p><p>Considerando os art. 45 e 67 da Lei nº 9.784/1997 que autoriza a adoção de medidas acauteladoras em caso de risco iminente e a suspensão de prazos pela Administração Pública;</p><p>Considerando a declaração pública da pandemia pela OMS, de 11 de março de 2020;</p><p>Considerando as limitações para a realização de processo eleitoral, em razão do coronavírus;</p><p>Considerando a suspensão das atividades presenciais.</p><p>Considerando o que consta no processo nº 23118.001560/2020-11, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Designar o servidor docente MARCUS FERNANDO FIORI, SIAPE nº 2474641, para a função de Chefe pro tempore do Departamento de Comunicação Social/Jornalismo, Campus de Vilhena, Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), pelo prazo de 90 (noventa) dias, de 18/11/2020 até 16/02/2020, período no qual deverá ser realizado o processo eleitoral para escolha de Chefe e de Vice-Chefe deste departamento.</p><p>Art. 2º Designar o servidor docente LUCIANO DE SAMPAIO SOARES, SIAPE nº 1874009, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento de Comunicação Social/Jornalismo, Campus de Vilhena, pelo prazo de 90 (noventa) dias, de 18/11/2020 até 16/02/2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Ari Miguel Teixeira Ott</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>