<xml><article id="17162195" name="PORTARIAS 152153 e 154-2020 Disp" idOficio="6116703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00018:00060:00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ouro Branco/Coordenadoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13081922">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS OURO BRANCO, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.165, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22 e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20; resolve:</p><p>Nº 152 - Art. 1º. DISPENSAR, o servidor LEANDRO JOSÉ DE SOUZA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 2135328, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, da função de Coordenador de Extensão do IFMG - Campus Ouro Branco, Função Gratificada, código FG-01, com vigência a partir desta data.</p><p>Nº 153 - Art. 1º. DISPENSAR, o servidor LEANDRO ELIAS MORAIS, Matrícula SIAPE nº 2183418, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, da função de Coordenador de Pesquisa do IFMG - Campus Ouro Branco, Função Gratificada, código FG-02, com vigência a partir desta data.</p><p>Nº 154 - Art. 1º. DESIGNAR, o servidor LEANDRO ELIAS MORAIS, Matrícula SIAPE nº 2183418, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, para a função de Coordenador de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IFMG - Campus Ouro Branco, Função Gratificada, código FG-01, com vigência a partir desta data.</p><p>Art. 2º. Determinar que a Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Lawrence de Andrade Magalhães Gomes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>