<xml><article id="17041656" name="PORTARIA GPR 1901" idOficio="6104895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00045:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13061625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GPR Nº 1.901, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GPR Nº 1.901, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1028967/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, HENRIQUE LIMA PINHEIRO DE SOUZA, matrícula N. 317.844, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Roberval Casemiro Belinati.</p><p>Art. 2º Designar ALYNE LIMA DE MESQUITA, matrícula N. 320.113, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-04, de Assistente de Gabinete, do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Roberval Casemiro Belinati, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Excelentíssimo Senhor Desembargador Roberval Casemiro Belinati.</p><p>Art. 3º Designar RENATA EMANUELLE ALVINO FERREIRA, matrícula N. 318.980, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, de Auxiliar Especializado do Gabinete do Exmo. Sr. Desembargador Roberval Casemiro Belinati.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMEU GONZAGA NEIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>