<xml><article id="16995887" name="PORTARIA 81" idOficio="6100228" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Centro de Tecnologia da Informação Renato Archer" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053405">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 81 SEI-CTI, de 4 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 81 SEI-CTI, de 4 de novembro de 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO RENATO ARCHER - CTI, Unidade de Pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações - MCTI, nomeado por meio da Portaria da Casa Civil nº 1.312, de 10 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial União (DOU) de 11 de dezembro de 2018, seção 2, página 1, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, publicada no DOU de 30 de junho de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão vitalícia, a partir de 11 de setembro de 2020, conforme Processo SEI nº 01241.000830/2020-19, à Sra. ISAURA POLLEZEL ROVIGATTI, portadora do CPF nº 273.***.***-75, viúva do aposentado ROBERTO ROVIGATTI, matrícula SIAPE nº 673898, considerando o disposto no §4º do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, combinado com o artigo 16, inciso I, artigo 74, inciso I e artigo 77, §2º, inciso V, alínea "c", item 6 da Lei nº 8.213, de 1991, calculados em conformidade com o caput do artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE VICENTE LOPES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>