<xml><article id="17202773" name="Portarias 1746-1747-1754-1757 de" idOficio="6120772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13088852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.746 - I - Considerando o que consta no Processo 23470.000838/2019-81, designar os servidores ANA MARIA BARBOZA LEMOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1967708, e MOISES GREGORIO DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1563471, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Instrução Normativa CGU nº 14, de 14 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 16 de novembro de 2018, Seção 1, página 102, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.747 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.004798/2019-54, designar os servidores PABLO HENRIQUE BORGES DE SOUSA, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, Matrícula SIAPE nº 2233716, e RODRIGO MARCIEL SOARES DUTRA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 2321665, para, sob a presidência do primeiro, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a promover a apuração dos fatos descritos no referido Processo.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Instrução Normativa CGU nº 14, de 14 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 16 de novembro de 2018, Seção 1, página 102, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.754 - Considerando o que consta no Processo 23378.000910/2020-61, nomear a servidora NICISLENE XAVIER DA SILVA, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 2653801, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Formosa do IFG, Código CD-2, UORG-16, nos períodos de 14 de dezembro de 2020 a 8 de janeiro de 2021 , em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 1.757 - Considerando o que consta no Processo 23721.000928/2020-14, nomear o servidor LEONARDO RAMOS DA SILVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1258328, para, em substituição, exercer o cargo de Chefe de Departamento de Áreas Acadêmicas do Câmpus Águas Lindas de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-338, no período de 4 de dezembro de 2020 a 3 de janeiro de 2021, em virtude de férias da titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>