<xml><article id="17317230" name="mso9F78" idOficio="6133611" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00018:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109669">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designado pelo Decreto Presidencial de 08 de setembro de 2017, publicado no DOU Nº 174, de 11 de setembro de 2017, seção 2, pág. 01, resolve:</p><p>Nº 791 - Art. 1º - Nomear MARCUS VINICIUS NASCIMENTO FERREIRA - 2º colocado na vaga 2018.2/PMS/0024, na Ampla Concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 001/2018, publicado no DOU de 28/09/2018, cujo resultado final foi homologado através do Edital n° 007/2019, publicado no DOU de 25/02/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Educação Física, com lotação na cidade de Miracema, no código de vaga n° 230586. Código oriundo da redistribuição da servidora Taiza Daniela Seron Kiouranis, DOU de 16/10/2020.</p><p>Art. 2º - A posse deverá ocorrer no prazo máximo de 30 (trinta) dias, contados da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União, conforme art. 13, §1° da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 793 - Art. 1º - Dispensar a servidora, BETÂNIA MARIA BARBOSA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 2313633, lotada na Reitoria, da função de Coordenadora Administrativa da Pró-Reitoria de Graduação, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 03 de novembro de 2020.</p><p>Nº 794 - Art. 1º - Designar a servidora, ANA PAULA DOS SANTOS, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 1895600, lotada na Reitoria, para exercer a função de Coordenadora Administrativa da Pró-Reitoria de Graduação, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>