<xml><article id="16959678" name="PORTARIA 2203.2020 RTR" idOficio="6096577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13047105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.203, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.203, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 11/04/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 71, de 12/04/2017, seção 2, página 1; e considerando o Ofício nº 230/2020 - SVC-GAB/SVC-DG/CSVC/RTR/IFMT, de 26/10/2020, resolve:</p><p>I - Dispensar o servidor, VICTOR ARLINDO TAVEIRA DE MATOS, matrícula SIAPE nº 1883963, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Agronomia Integral, código FCC.</p><p>II - Exonerar o servidor, ERINEUDO DE LIMA CANUTO, matrícula SIAPE nº 1629632, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, do cargo de direção de Chefe do Departamento de Pesquisa, código CD-04.</p><p>III - Nomear o servidor, VICTOR ARLINDO TAVEIRA DE MATOS, matrícula SIAPE nº 1883963, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, para exercer o cargo de direção Chefe do Departamento de Pesquisa, código CD-04.</p><p>IV - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>V - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Willian Silva de Paula</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>