<xml><article id="17168831" name="PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6117801" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13083387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.262 Dispensar, a pedido, BIANCA TOMICH ALVES, matrícula nº 1989345, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituta do Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar MATHEUS HORTA DINIZ FIORINO DA COSTA OLIVEIRA, matrícula nº 1480547, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Superintendente-Executivo, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.263 Dispensar, a pedido, BIANCA TOMICH ALVES, matrícula nº 1989345, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais;</p><p>Designar MATHEUS HORTA DINIZ FIORINO DA COSTA OLIVEIRA, matrícula nº 1480547, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gabinete, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 1.264 Designar GUSTAVO COELHO PORTILHO, matrícula nº 1229950, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Integridade e Gestão de Riscos, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Controle Interno, da Diretoria-Executiva da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.265 Dispensar CLAUDIO ARAUJO FREITAS, matrícula nº 1504419, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais;</p><p>Designar WANDER RONEY DE ALMEIDA, matrícula nº 1991306, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Gestão de Pessoas, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>