<xml><article id="17342947" name="PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6136114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.383 Designar JURYON RODRIGO DE VASCONCELOS SALGUES, matrícula nº 1140263, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 1.384 Designar FABRÍCIO DE MOURA SABINO, matrícula nº 2340260, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Regulamentação Interna, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Análise Técnica, da Diretoria-Executiva da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 1.392 Designar HELENA BUTINHOL BELINI, matrícula nº 2313366, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, da Corregedoria Regional, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 1.395 Dispensar LUIS GUSTAVO GOMES DE OLIVEIRA, matrícula nº 2151423, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Subcomando de Suporte Aerotático, código FCPE 101.2, da Coordenação de Comando de Recursos Especiais, da Coordenação-Geral do Comando Conjunto de Operações Especiais, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar JULIANO KUNEN, matrícula nº 1371151, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Subcomando de Suporte Aerotático, código FCPE 101.2, da Coordenação de Comando de Recursos Especiais, da Coordenação-Geral do Comando Conjunto de Operações Especiais, da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>