<xml><article id="17326045" name="2511_DEPS_MTUR_S2" idOficio="6133944" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="26/11/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00002" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13110189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETOS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO DO TURISMO]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO DO TURISMO</p><p class="identifica">DECRETOS DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>,<strong></strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso VI, alínea "a", da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 7º da Lei nº 14.002, de 22 de maio de 2020, e no art. 5º do Decreto nº 10.172, de 11 de dezembro de 2019, resolve:</p><p><strong>DISPENSAR</strong></p><p>os seguintes membros do Conselho Deliberativo da Embratur - Agência Brasileira de Promoção Internacional do Turismo, representantes do Poder Executivo Federal:</p><p>a) Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>JORGE SEIF JUNIOR, titular, a partir de 20 de janeiro de 2020, em virtude de renúncia; e</p><p>JOÃO CRESCÊNCIO ARAGÃO MARINHO, suplente, a partir de 12 de novembro de 2020, em virtude de renúncia; e</p><p>b) Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações:</p><p>MAURÍCIO RIBEIRO GONÇALVES, titular, a partir de 1º de setembro de 2020, em virtude de desligamento do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações; e</p><p>DINO ISHIKURA, suplente, a partir de 29 de fevereiro de 2020, em virtude de desligamento do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações.</p><p>Brasília, 25 de novembro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Marcelo Henrique Teixeira Dias</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>,<strong></strong>no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso VI, alínea "a", da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 7º da Lei nº 14.002, de 22 de maio de 2020, e no art. 5º do Decreto nº 10.172, de 11 de dezembro de 2019, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>os seguintes membros para compor o Conselho Deliberativo da Embratur - Agência Brasileira de Promoção Internacional do Turismo, representantes do Poder Executivo Federal:</p><p>a) Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento:</p><p>MARCELO MOREIRA NEVES, titular, na vaga decorrente da renúncia de Jorge Seif Junior, com mandato de dois anos; e</p><p>MÁRCIO MARCOS DE CARVALHO, suplente, na vaga decorrente da renúncia de João Crescêncio Aragão Marinho, com mandato de dois anos; e</p><p>b) Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações:</p><p>PAULO CÉSAR REZENDE DE CARVALHO ALVIM, titular, na vaga decorrente do desligamento de Maurício Ribeiro Gonçalves, com mandato até 17 de dezembro de 2021; e</p><p>JOSÉ GUSTAVO SAMPAIO GONTIJO, suplente, na vaga decorrente do desligamento de Dino Ishikura, com mandato até 17 de dezembro de 2021.</p><p>Brasília, 25 de novembro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Marcelo Henrique Teixeira Dias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>