<xml><article id="17353249" name="DOU - ATO PORTARIA N146" idOficio="6136311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00013:00045:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Amazônia Azul Tecnologias de Defesa S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 146/AMAZUL, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 146/AMAZUL, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AMAZÔNIA AZUL TECNOLOGIAS DE DEFESA S.A., considerando o disposto no art.93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e demais informações que constam no Ofício nº 430/AGU datado de 16 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a Empregada AMAZUL Assistente Administrativo 84682 (Matrícula SIAPE) JAQUELINE DA SILVA AMBRÓSIO, para executar atividades de apoio administrativo junto à Advocacia-Geral da União - Superintendência de Administração no Estado do Rio de Janeiro.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A empregada pública deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a empregada publica não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte (RM1) ANTONIO CARLOS SOARES GUERREIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>