<xml><article id="17275822" name="Portarias DOU." idOficio="6128974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102082">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 959 - Designar, o servidor ELISSON NEVES CAVALCANTE, ocupante do cargo de Contador, SIAPE nº 1718730, SIAPECAD nº 01485906, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Contabilidade, código FG - 02, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002311/2020-94)</p><p>Nº 963 - Dispensar, o servidor EDILSON DE OLIVEIRA MAGALHAES, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1100325, SIAPECAD nº 01506036, da função de Assessor de Pesquisa Institucional, FG - 02, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002375/2020-95)</p><p>Nº 964 - Designar, o servidor WANDERSON DOS SANTOS SILVA, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informacao, SIAPE nº 1821232, SIAPECAD nº 01600379, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Pesquisa Institucional, código FG - 02, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002375/2020-95)</p><p>Nº 965 - Dispensar, a servidora MARINEY GOMES DURAES BORGES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1753631, SIAPECAD nº 01528563, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Registros Escolares, FG - 01, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002371/2020-15)</p><p>Nº 966 - Designar, o servidor RAIMUNDO VIANA LOPES JUNIOR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1815072, SIAPECAD nº 01594250, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenação de Registros Escolares, código FG - 01, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002371/2020-15)</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>