<xml><article id="17089702" name="PORTARIA PROGEP 2185......" idOficio="6110034" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13070731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP/SCRF DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.185 - Prorrogar Afastamento do País a FABIANO DE MOURA RIBEIRO, Matrícula SIAPE 2492656, CONTADOR, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO, para, no período de 12/07/2021 a 11/07/2022, concluir o Doutorado em Contabilidade da Universidade de Aveiro, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.088872/2020-15).</p><p>Nº 2.190 - I - Dispensar ZAQUEU ERNESTO DA SILVA, Matrícula Siape 334093, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ENERGIAS RENOVÁVEIS, do CENTRO DE ENERGIAS ALTERNATIVAS E RENOVÁVEIS, da função de Diretor do Centro de Energias Alternativas e Renováveis/CEAR/CD-3, a partir do dia 14/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.092745/2020-10).</p><p>Nº 2.191 - I - Designar EULER CASSIO TAVARES DE MACEDO, Matrícula Siape 1783447, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA ELÉTRICA, do CENTRO DE ENERGIAS ALTERNATIVAS E RENOVÁVEIS, para exercer a função de Diretor do Centro de Energias Alternativas e Renováveis/CEAR/CD-3, no período de 15/11/2020 a 14/11/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.092745/2020-10).</p><p>Nº 2.192 - I - Designar MARÇAL ROSAS FLORENTINO LIMA FILHO, Matrícula Siape 1160815, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE ENERGIAS RENOVÁVEIS, do CENTRO DE ENERGIAS ALTERNATIVAS E RENOVÁVEIS, para exercer a função de Vice-Diretor do Centro de Energias Alternativas e Renováveis/CEAR/CD-4, no período de 15/11/2020 a 14/11/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.092745/2020-10).</p><p>Nº 2.193 - I - Dispensar JOÃO EUCLIDES FERNANDES BRAGA, Matrícula Siape 2211713, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM EM SAÚDE COLETIVA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, da função de Diretor do Centro de Ciências da Saúde/CD-3, a partir do dia 25/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.093841/2020-03).</p><p>Nº 2.194 - I - Dispensar FABIANO GONZAGA RODRIGUES, Matrícula Siape 338224, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CLÍNICA E ODONTOLOGIA SOCIAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, da função de Vice-Diretor do Centro de Ciências da Saúde/CD-4, a partir do dia 25/01/2021.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.093841/2020-03).</p><p>Nº 2.195 - I - Designar JOÃO EUCLIDES FERNANDES BRAGA, Matrícula Siape 2211713, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENFERMAGEM EM SAÚDE COLETIVA, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para exercer a função de Diretor do Centro de Ciências da Saúde/CD-3, no período de 26/01/2021 a 25/01/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.093841/2020-03).</p><p>Nº 2.196 - I - Designar FABIANO GONZAGA RODRIGUES, Matrícula Siape 338224, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CLÍNICA E ODONTOLOGIA SOCIAL, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, para exercer a função de Vice-Diretor do Centro de Ciências da Saúde/CD-4, no período de 26/01/2021 a 25/01/2025.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.093841/2020-03).</p><p>Nº 2.197 - I - Designar, em caráter de substituição, ANA CRISTINA DE SOUSA ALDRIGUE, Matrícula Siape 6337212, CARGO EM COMISSÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE GRADUAÇÃO, para exercer a função de Pró-Reitora da Graduação/PRG/CD-2, no período de 23/10/2020 a 01/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.089303/2020-18).</p><p>Nº 2.198 - I - Designar, em caráter de substituição, ROGERIO OLIVEIRA BARBOSA, Matrícula Siape 1008865, CONTINUO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PESQUISA, para exercer a função de Coordenador Geral de Programas Acadêmicos e de Iniciação Científica/Propesq/CD-4, no período de 20/08/2020 a 03/09/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.093572/2020-88).</p><p>Nº 2.207 - I - Dispensar VERONICA LINS DE ARAUJO MACEDO, Matrícula Siape 1285243, AUDITOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE CONTROLE INTERNO, da PRÓ-REITORIA ADMINISTRATIVA, da função de Coordenadora de Convênios/PROPLAN/CD-4, a partir de 10/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.093174/2020-67).</p><p>Nº 2.208 - I - Dispensar LÚCIO FLÁVIO SÁ LEITÃO PEIXOTO DE VASCONCELOS, Matrícula Siape 338192, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, da função de Assessor do Gabinete da Reitoria/GR/CD-4, a partir de 01/11/2020. (Processo n° 23074.092178/2020-90).</p><p>Nº 2.210 - I - Designar, em caráter de substituição, FÁBIO GOMES GUIMARÃES, Matrícula Siape 2553121, PROCURADOR FEDERAL, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal da Advocacia-Geral da União, com lotação na PROCURADORIA JURÍDICA, para exercer a função de Procurador-Chefe/PJ/CD-3, no período de 01/12/2020 a 30/12/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.091612/2020-46).</p><p>Nº 2.218 - Dispensar RODRIGO FREIRE DE CARVALHO E SILVA, Matrícula Siape 1516861, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, da função de Vice-Diretor do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes/CCHLA/CD-4, no período de 12/11/2020 a 02/12/2020, para fins de desincompatibilização de acordo com o Art. 8° da Resolução Consuni n° 28/2008. (Processo n° 23074.094594/2020-42).</p><p>Nº 2.219 - Dispensar MARIA LUIZA PEREIRA DE ALENCAR MAYER FEITOSA, Matrícula Siape 6336611, CARGO EM COMISSÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO, da função de Pró-Reitora de Pós-Graduação/PRPG/CD-3, a partir do dia 11/11/2020. (Processo n° 23074.093586/2020-98).</p><p>Nº 2.220 - I - Designar ULISSES CARVALHO DA SILVA, Matrícula Siape 2149339, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MÚSICA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para exercer a função de Diretor do Centro de Comunicação, Turismo e Artes/CCTA/CD-3, no período de 18/11/2020 a 17/11/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.083716/2020-32).</p><p>Nº 2.221 - I - Designar FABIANA CARDOSO DE SIQUEIRA, Matrícula Siape 2334313, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE JORNALISMO, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO, TURISMO E ARTES, para exercer a função de Vice-Diretora do Centro de Comunicação, Turismo e Artes/CCTA/CD-4, no período de 18/11/2020 a 17/11/2024.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.083716/2020-32).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>