<xml><article id="17213207" name="Portarias DOU." idOficio="6122519" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13091813">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor Pro Tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pela portaria nº 851/MEC, de 20 de outubro de 2020, publicado no Diário Oficial da União de 21 de outubro de 2020, e o que consta no Processo nº , resolve:</p><p>Nº 950 - Dispensar, a servidora MARCIA CRISTINA RODRIGUES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 1722877, SIAPECAD nº 01490673, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Contabilidade, FG - 02, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002357/2020-11)</p><p>Nº 951 - Exonerar, a servidora MARCIA APARECIDA MOTA FROTA, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 2445614, SIAPECAD nº 01829749, do cargo de Diretor(a) do Departamento de Orçamento e Finanças, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002290/2020-15)</p><p>Nº 952 - Nomear a servidora MARCIA CRISTINA RODRIGUES DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 1722877, SIAPECAD nº 01490673, para ocupar cargo de Diretor(a) do Departamento de Orçamento e Finanças, código CD - 04, do(a) Campus Januária. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23393.002290/2020-15)</p><p>Nº 953 - Designar, o servidor ROMULO BATISTA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 2262042, SIAPECAD nº 02029198, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Técnico em Informática Integrado do Ensino Médio, código FCC - 01, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU. (Processo nº 23791.000894/2020-26)</p><p class="assina">José Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>