<xml><article id="17167451" name="Ato n 331-2020 - Nomeacao Jean S" idOficio="6117472" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/11/2020" artClass="00045:00032:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13083010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 331, de 14 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 331, de 14 de novembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando a Resolução TRE/RJ nº 1.133/2020, que transformou um cargo de Técnico Judiciário - área Administrativa em um cargo de Técnico Judiciário - área Apoio Especializado - Operação de Computadores, considerando o ato que tornou sem efeito o provimento de Geraldo Avelino de Oliveira Neto, considerando o que consta do processo SEI nº 2019.0.000002683-2, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, nos termos do artigo 37, inciso II, da Constituição da República Federativa do Brasil, o candidato Jean Seidi Ikuta, classificado em 3º lugar no Concurso Público realizado pela Consulplan, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - área Apoio Especializado - Operação de Computadores, NI, Classe "A", Padrão "1", do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado por leis anteriores, vago em decorrência da aposentadoria voluntária de Bruna Coutinho da Silva, conforme Portaria DG nº 12/2018, publicada no DOU - Seção 2, de 21/02/18, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE nº 671/2017.</p><p>Art. 2º Este ato entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLÁUDIO BRANDÃO DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>