<xml><article id="17128044" name="Vanda Mayllard Ferreira e outras" idOficio="6113724" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00013:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13076550">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 5.488/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 5.488/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.022919/2020-16, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a VANDA MAYLLARD FERREIRA, viúva de ADIR DA FONSECA FERREIRA (Nr Ord 4615573), SIAPE nº 0194012, falecido em 18 de agosto de 2020, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p>No Imp ASS Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 5489/4PC2, DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67422.020786/2020-43 e 67422.021851/2020-58, resolve:</p><p>Conceder pensão aos beneficiários de MARIO DE ARAUJO LIMA SOBRINHO (Nr Ord 4667468), SIAPE nº 0193813, falecido em 29 de julho de 2020, aposentado no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no Regime de Dedicação Exclusiva, equivalente a 70% (setenta por cento) dos proventos integrais da classe "D IV", nível 01, a contar da data do óbito, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>COTA-PARTE</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>NATUREZA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>JANIR FERREIRA DE MORAES DE ARAUJO LIMA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arts. 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>ANA MARIA CASTILHO FERREIRA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1/2</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>VITALÍCIA</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Arts 215 e 217, inciso II, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019.</p></td></tr></table><p>No Imp ASS Maj Brig Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO</p><p></p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>