<xml><article id="17267625" name="PORTARIA_905-2020_NOMEIA_DHI-MAR" idOficio="6127485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00149:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Sergipe" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 905, de  20 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 905, de 20 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE ASSUNTOS ESTUDANTIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SERGIPE, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, no uso de suas atribuições legais e considerando: o disposto nos artigos 9º, inciso I, e 10 da Lei 8.112 de 11/12/1990; o disposto no Decreto nº 7.485, de 18/05/2011, alterado pelo Decreto nº 8.259 da Presidência da República, de 29/05/2014 e na Portaria Interministerial MEC/MPOG nº. 316, de 09/10/2017, publicada no D.O.U. de 19/10/2017; o disposto na Lei nº 12.772, de 28/12/2012, alterada pela Lei nº 12.863, de 24/09/2013; o que consta no Processo nº. 23113.040513/2019-08; resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear, em caráter efetivo, MARIANA BRACKS FONSECA, para exercer o cargo de Professor Adjunto-A, nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, em virtude de habilitação em Concurso Público de Provas e Títulos, objeto do Edital nº 011/2019, publicado no D.O.U. de 12/07/2019, retificado através dos Editais de Retificação nº 01, nº 02 e Edital Complementar nº 01, publicados no D.O.U. em 29/10/2019, 08/11/2019 e 13/11/2019, respectivamente homologado através da Portaria nº 203, de 11/03/2020, publicada no D.O.U. de 13/03/2020, seção 1, página 31, código de vaga nº 0335353.</p><p>Art. 2º - De acordo com o item 19.7 do edital de abertura, o candidato terá até 20 (vinte) dias, após a data da publicação desta Portaria de nomeação no Diário Oficial da União, para apresentar, à Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, os títulos exigidos em conformidade com o edital do concurso, para comprovação de atendimento às exigências editalícias.</p><p>Art. 3º - O servidor será lotado no Departamento de História/Cidade Universitária Prof. José Aloísio de Campos e terá o prazo de 30 (trinta) dias para tomar posse, contados a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º - Esta PORTARIA entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO BARRETO ALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>