<xml><article id="17245216" name="NOMEACAO VINICIUS PEREIRA DOS SA" idOficio="6125158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13095991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 11º, inciso 1º, do Estatuto da UFRRJ, e, tendo em vista o que consta do Processo Nº 23083.004685/2018-23, resolve:</p><p>Nº 4.594 - Tornar sem efeito a Portaria Nº 4252 de 03/11/2019,publicada em 09/11/2020, Seção 2, pág. 27, que nomeou OTTO SANTOS DE AZEVEDO, em caráter efetivo, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais(código 03), Nível de Classificação ´E´, Nível de Capacitação ´I´, Padrão de vencimento ´1´, do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação - PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 62 de29/05/2019, DOU de 30/05/2019, Seção 3 págs. 202 a205, homologado através do Edital nº 91 de04/10/2019, publicado no DOU de 08/10/2019, Seção 3,páginas 73 e 74, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Redistribuição do MEC, código da vaga 0321207, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos - QRSTA, data de publicação da origem da vaga 01/10/2012.</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADEFEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 11º, inciso 1º, do Estatuto da UFRRJ, e considerando o contido no Memorando Eletrônico nº 347/2020 - PROAF, de 26/10/2020,tendo em vista o que consta no Processo de Nº . 23083.004685/2018-23, resolve:</p><p>Nº 4.595 - Nomear VINICIUS PEREIRA DOS SANTOS, em caráter efetivo, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais(código 03), Nível de Classificação ´E´, Nível de Capacitação ´I´, Padrão de vencimento ´1´, do Plano de Cargos da Carreira de Técnico Administrativo em Educação -PCCTAE, de acordo com os artigos 9° e 10 da Lei nº 8.112,de 11 de dezembro de 1990, habilitado em Concurso Público de que trata o Edital nº 62 de 29/05/2019, DOU de30/05/2019, Seção 3 págs. 202 a 205, homologado através do Edital nº 91 de 04/10/2019, publicado no DOU de08/10/2019, Seção 3, páginas 73 e 74, em regime de 40(quarenta) horas semanais, em vaga decorrente da Redistribuição do MEC, código da vaga 0321207, Quadro de Referência dos Servidores Técnicos Administrativos -QRSTA, data de publicação da origem da vaga 01/10/2012.</p><p class="assina">LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>