<xml><article id="16964609" name="Port_1796_AC" idOficio="6097083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00007:00058:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13048362">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.796, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.796, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INCRA NO ACRE - SR(14)AC, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. no uso das contribuições que lhe são conferidas pelo art. 100, do Regimento Interno do INCRA, aprovado pela Portaria n° 531, de 23 de março de 2020, publicada no DOU , Edição 57, em 24 de março de 2020.</p><p>Considerando o disposto no artigo 7°, do Decreto n° 3.555, de 09 de agosto de 2000, artigo 10, do Decreto n° 5.450, de 31 de maio de 2005 e art. 16, Inciso I, do Decreto 10.024, de 20 de setembro de 2019;</p><p>Considerando a necessidade de adotar procedimentos licitatórios no âmbito da Superintendência Regional do INCRA no Acre - SR(14)AC; resolve:</p><p>Art. 1° Designar como Pregoeiro o servidor SEBASTIÃO DA SILVA - Assistente de Administração, Matrícula SIAPE nº 0723961, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do INCRA, lotado na Superintendência Regional do INCRA no Acre - SR.14/AC.</p><p>Art. 2° Designar como equipe de apoio os servidores: ARISTÓTALES BARROS DE MEDEIROS - Engenheiro Agrônomo, Matrícula SIAPE n° 2040738 e JORGE ANTÔNIO FREIRE TAVEIRA - Assistente de Administração, Matrícula SIAPE n° 676161.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá validade de 12 (doze) meses.</p><p class="assina">SÉRGIO ANTÔNIO PEREIRA BAYUM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>