<xml><article id="16974193" name="Douglas" idOficio="6098079" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00044:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Leste/1ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13049714">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11 - SSIM.4/SAP/1-RIO/SSIP/1, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11 - SSIM.4/SAP/1-RIO/SSIP/1, DE 22 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 1ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe confere o nº 5. da alínea d) do inciso IX, do art. 1º, da Portaria nº 330 - DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, em cumprimento de Decisão Judicial que Deferiu a Antecipação de Tutela, no Processo de Ação Ordinária nº 0073121-22.2016.4.01.3400, da 6ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Distrito Federal, para reformar o autor com os proventos integrais do grau hierárquico que detinha na ativa, com o pagamento de todas as parcelas remuneratórias a que teria direito se reformado estivesse, a partir da constatação da incapacidade definitiva (Em Juízo), com isenção de Imposto de Renda e ajuda de custo para a transferência para a inatividade, verbas corrigidas e atualizadas. Valores pregressos deverão aguardar o trânsito em julgado, de acordo com o Parecer de Força Executória nº 00598/2020/COSEPEQUAD/PRU1R/PGU/AGU, anexo ao OFÍCIO n. 10691/2020/DIAAU/PRU1R/PGU/AGU, de 27 JUL 2020, resolve:</p><p>REFORMAR, provisoriamente por Tutela Antecipada, o Sd DOUGLAS ANTONIO TAVARES, Prec/CP 35/4764650, Idt 010.274.157-6 MD/EB, CPF 161.678.257-93, com os proventos de Soldado Engajado não Especializado, com fulcro nos incisos II do art. 106, IV do art. 108 e art. 109, da Lei 6.880, de 9 DEZ 1980; e</p><p>o benefício da Isenção do Imposto de Renda (IIR), com base no inciso XIV, do art. 6º, da Lei 7.713. Tudo a contar de 22 JUL 20 (DIEx nº 4227-SeçDU/AsseApAsJu/Cmdo 1ª RM, de 02 SET 20).</p><p>O ressarcimento de valores anteriores referentes ao Imposto de Renda, inclusive sobre o Adicional Natalino, deverá ser requerido pelo interessado junto à respectiva Unidade da Receita Federal, se for o caso.</p><p></p><p class="assina">Gen Div ANDRÉ LUIZ SILVEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>