<xml><article id="17293578" name="Portaria N 103-Comissao Especial" idOficio="6130668" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00018:00048:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Campus Santa Inês/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13104428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 103, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 103, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO - CAMPUS SANTA INÊS, no uso da competência delegada pela Portaria Nº 450, de 19/03/2018, publicada no D.O.U de 20 subsequente, resolve:</p><p>I - DESIGNAR, os servidores OZEIAS PIRES SILVA, Administrador, Matrícula SIAPE 2393178, CPF 020.546.215-44, GILBERTO MUNIZ SANTOS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1879805, CPF 916.655.585-04, HUGO JOSÉ DOS SANTOS, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE 1616419, CPF 637.857.575-49 e LUCIANO LEMOS CARVALHO, Engenheiro Civil, Matrícula SIAPE 2056637, CPF 616.330.975-87, para sob a presidência do primeiro compor a Comissão Especial de Licitação no âmbito do IF Baiano Campus Santa Inês, com a finalidade de condução e realização de Licitação na modalidade de Tomada de Preços para a Contratação de Empresa Especializada para Execução de Serviços, incluindo todos os Materiais, Mão de Obra e Equipamentos Necessários, para Manutenção/Recuperação de Pavimentação Asfáltica em Áreas do IF Baiano Campus Santa Inês.</p><p>II - Esta Portaria tem vigência pelo período de 01 (um) ano, a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">ABDON SANTOS NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>