<xml><article id="17366142" name="PORTARIAS 27-11-2020__O0EHCG" idOficio="6138287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.420 - I - Exonerar, a pedido, LINCOLN ELOI DE ARAUJO, Matrícula Siape 1814687, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA E MEIO AMBIENTE, do CENTRO DE CIÊNCIAS APLICADAS E EDUCAÇÃO, da função de Assessor Especial da Reitoria para assuntos da PRAC/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098600/2020-35).</p><p>Nº 2.421 - I - Exonerar, a pedido, MARÇONILIA MARIA DIAS ARNOUD SILVA, Matrícula Siape 336628, ASSISTENTE SOCIAL, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PREFEITURA UNIVERSITÁRIA, da função de Coordenadora de Programas de Ação Comunitária/PRAC/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098600/2020-35).</p><p>Nº 2.422 - I - Nomear ALBERTO DOS SANTOS CABRAL, Matrícula Siape 1110084, TECNICO DE LABORATORIO AREA, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE EXTENSÃO CULTURAL, da PRÓ-REITORIA DE EXTENSÃO, para exercer a função de Pró-Reitor Adjunto de Extensão/PROEX/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.099488/2020-18).</p><p>Nº 2.423 - I - Exonerar RENATA PAES DE BARROS CAMARA, Matrícula Siape 1353967, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Coordenadora de Orçamento/PROPLAN/CD-3.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.100294/2020-81).</p><p>Nº 2.424 - I - Exonerar FERNANDO ANTONIO BEZERRA DA COSTA JUNIOR, Matrícula Siape 1681203, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, da função de Assessor da Reitoria/GR/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.100294/2020-81).</p><p>Nº 2.425 - I - Nomear RENATA PAES DE BARROS CAMARA, Matrícula Siape 1353967, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Coordenadora de Planejamento/PROPLAN/CD-3.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.100294/2020-81).</p><p>Nº 2.426 - I - Nomear FERNANDO ANTONIO BEZERRA DA COSTA JUNIOR, Matrícula Siape 1681203, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Orçamento/PROPLAN/CD-3.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.100294/2020-81).</p><p>Nº 2.427 - I - Nomear ARTHUR BARBOSA ARRUDA, Matrícula Siape 1806224, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Coordenador de Convênios/PROPLAN/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.100294/2020-81).</p><p>Nº 2.428 - I - Exonerar, a pedido, ISABELLA OLIVEIRA VIRGINIO CARVALHO, Matrícula Siape 1477452, TÉCNICO EM ARQUIVO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na DIREÇÃO DO CENTRO DE EDUCAÇÃO, da função de Assessora Especial da Reitoria para Assuntos da Fundação José América e outros/GR/CD-4, a partir do dia 10/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.094322/2020-14).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>