<xml><article id="17316092" name="Portaria n 24064 de 25 de novemb" idOficio="6133497" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00015:00049:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SRTB/MG/ME Nº 24.064,  DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SRTB/MG/ME Nº 24.064, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO EM MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria nº 860, de 27 de julho de 2016, publicada no DOU de 28 de julho de 2016, no uso das atribuições que lhes conferem a Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, a Lei 8.666 de 21 de junho de 1993 e o Regimento Interno da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais, aprovado pela Portaria nº 1.151 de 30 de outubro de 2017, publicada no DOU de 13/11/2017 - Seção 1, resolve:</p><p>Art. 1º - Instituir comissão fiscal relativa ao convênio nº 01/2020, de mútua cooperação entre a Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais - SRTb/MG, o Centro Federal de Educação Tecnológica de Minas Gerais - CEFET/MG e a Fundação de Apoio à Educação e Desenvolvimento Tecnológico de Minas Gerais - CEFETMINAS, visando à cooperação técnica e gestão administrativa e financeira dos serviços relativos à realização de obras de reforma, adequações e melhorias das instalações da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais, situada na rua Curitiba, nº 832, Centro, no município de Belo Horizonte.</p><p>Art. 2º - Nomear, em atendimento à cláusula quinta, alínea "d", do supracitado convênio, os servidores relacionados, para atuarem como fiscais no âmbito administrativo e financeiro, visando ao acompanhamento da execução do objeto pactuado, bem como para o recebimento provisório e definitivo da obra:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>SERVIDOR</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CARGO</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>CPF</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>SIAPE</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Christiano Cordeiro Resende</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Administrador</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>872.322.356-15</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1698067</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Ernesto Faioli Nogueira</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Administrador</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>032.458.286-24</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1710532</p></td></tr><tr><td rowspan="1" colspan="1"><p>Neivaldo Nunes Maciel</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>Administrador</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>035.860.926-79</p></td><td rowspan="1" colspan="1"><p>1700780</p></td></tr></table><p>Art. 3º - Dar-se-á ciência ao CEFET-MG e a Fundação CEFETMINAS do conteúdo desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">João Carlos Gontijo de Amorim</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>