<xml><article id="17111892" name="PORTARIAS-10-NOVEMBRO" idOficio="6112234" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074591">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 86, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a Lei Complementar nº 64, de 18 de maio de 1990 e nos termos do Processo nº 23100.010860/2020-81, resolve:</p><p>Nº 1.938 - RETIFICAR a Portaria nº 1881, de 26 de outubro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico e no Diário Oficial da União de 28 de outubro de 2020, Seção 2, página 22, conforme abaixo:</p><p>Onde se lê: (...) CONCEDER Licença para Atividade Política, com remuneração, ao servidor RICARDO HOWES CARPES, SIAPE 1583331, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus Itaqui, na cidade de Itaqui/RS, e por força do art. 1º, inciso II, letra "l" da Lei Complementar nº 64/90 se concederá o pagamento retroativo da remuneração desde noventa dias anteriores ao pleito. (...)</p><p>Leia-se: (...) CONCEDER Licença para Atividade Política com remuneração ao servidor RICARDO HOWES CARPES, SIAPE 1583331, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Universidade Federal do Pampa e em exercício no Campus Itaqui, na cidade de Itaqui/RS, e por força do art. 1º, inciso II, letra "l" da Lei Complementar nº 64/90 se concederá o pagamento retroativo da remuneração, desde noventa dias anteriores ao pleito, até o dia 25 de novembro de 2020, 10º (décimo) dia seguinte ao da eleição. (...)</p><p>CONSIDERANDO os termos do Processo nº 23100.010950/2020-71 e o Despacho GR GR 0399104, de 10 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.940 - DISPENSAR o servidor HELVIO RECH, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1338110, da função de Coordenador do Curso de Engenharia de Energia, do Campus Bagé da Universidade Federal do Pampa, FCC, a contar de 15 de agosto de 2020.</p><p>Nº 1.941 - DESIGNAR o servidor HELVIO RECH, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1338110, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia de Energia, do Campus Bagé da Universidade Federal do Pampa, percebendo FCC, de 16 de setembro de 2020 a 31 de janeiro de 2021.</p><p></p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>