<xml><article id="17252855" name="ATO GDGSET 359_2020_A CONTAR DE " idOficio="6126346" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/11/2020" artClass="00045:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13097722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 359, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 359, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 58, de 18/11/2020, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho;</p><p>considerando o constante do memorando nº 29, de 18/11/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alberto Luiz Bresciani de Fontan Pereira, resolve:</p><p>1 - Designar a servidora ALLINE BARBOSA LOPES, código 53480, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Alberto Luiz Bresciani de Fontan Pereira, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho.</p><p>2 - Designar o servidor CLAUDIO FONTES FEIJO, código 31651, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar o servidor ANTONIO PEREIRA LIMA JUNIOR, código 45432, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Corregedoria-Geral da Justiça do Trabalho, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>