<xml><article id="17003549" name="1459 A 1466" idOficio="6101270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.459- Exonerar RODRIGO FRANKLIN DE BRITO ASSIS, Matrícula SIAPE no3163248, do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, da Coordenação-Geral de Políticas, Regulação e Formação de Profissionais em Educação Especial da Diretoria de Educação Especial da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.461 - Designar FLÁVIA DE BARROS VIANNA SGARBI DE CASTRO, MATRÍCULA SIAPE no1900312, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, do Gabinete da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 1.462 - Nomear ANDRÉ LUÍS DIAS GOMES, CPF nº 857.460.***-34, para exercer o cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.463 - Nomear LUCIANO ROCHA FARIA, MATRÍCULA SIAPE nº 3129783, para exercer o cargo de Assistente, Código DAS-102.2, da Assessoria de Gestão Técnica e Administrativa do Gabinete do Ministro deste Ministério - GM-MEC, ficando exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p></p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.464 - Designar ESROM GONÇALVES RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 1553843, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador, Código DAS-101.3, ocupado por Antônio Portugal da Silva, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelos art. 1º e 2º da Portaria MEC nº 205, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.465 - Exonerar VERÔNICA CARDOZO PESSOA DE CARVALHO, MATRÍCULA SIAPE no1495870, do cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral do Ensino Fundamental da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>Nº 1.466 - Nomear EDI SILVA PIRES, CPF no443.333.*** -34, para exercer o cargo de Chefe de Projeto II, Código DAS-103.2, da Coordenação-Geral do Ensino Fundamental da Diretoria de Políticas e Diretrizes da Educação Básica da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p class="assina">VICTOR GODOY VEIGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>