<xml><article id="17147794" name="PORTARIA DE PESSOAL N 3186" idOficio="6115603" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13079720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 3.186, DE  9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 3.186, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, em cumprimento à decisão judicial proferida pelo juízo da 5ª Vara Federal de Curitiba, nos autos do Processo Judicial nº 5023409-53.2019.4.04.7000, e considerando o disposto no Processo nº 00745.009012/2020-48, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão a senhora SIBELIA APARECIDA REIS SEZILIO, na condição de filha inválida do ex-servidor JOSÉ MOURA SEZILIO, matrícula SIAPE nº 0856083, aposentado no cargo de Agente Administrativo, oriundo do Ministério da Infraestrutura, com vigência a contar de 04 de fevereiro de 2019, data do requerimento.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>