<xml><article id="17057020" name="Portarias 1681-1683-1688 de 06-1" idOficio="6105994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13064076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  6 DE NOVEMBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado por Decreto Presidencial de 4 de outubro de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 5/10/2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 1.681 - Considerando o que consta no Processo 23372.001428/2020-07, nomear a servidora GEIZA GONZAGA RODRIGUES NASSER, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1443744, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitora de Administração do IFG, Código CD-2, UORG-6, no período de 1º a 23 de dezembro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 1.683 - I - Considerando o que consta no Processo 23744.000680/2020-15, retificar a Portaria 1655/2020 - REITORIA/IFG, de 30 de outubro de 2020, que dispensou e designou servidor para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Manutenção e Suporte em Informática do Câmpus Jataí do IFG, Código FCC, UORG-177, conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê: "FABRÍCIO VIEIRA CÂMPUS";</p><p>Leia-se: "FABRÍCIO VIEIRA CAMPOS".</p><p>II - Os demais itens da Portaria 1655/2020 - REITORIA/IFG, de 30 de outubro de 2020, permanecem inalterados.</p><p>N° 1.688 - Considerando o que consta no Processo 23373.002752/2020-24, nomear a servidora THERMUTIS DE MELO E ARAÚJO, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1564489, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora de Administração do Câmpus Goiânia do IFG, Código CD-3, UORG-18, no período de 9 de novembro a 8 de dezembro de 2020, em virtude de afastamento do titular.</p><p class="assina">JERÔNIMO RODRIGUES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>