<xml><article id="17174376" name="Portarias Urgentes" idOficio="6118528" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00018:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.378, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.378, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.044904.2020-91, resolve:</p><p>Nomear o servidor Maron Stanley Silva Oliveira Gomes, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor Geral (Código CD-02) do Campus Bacabal, com permanência de sua lotação no referido Campus e localização no Gabinete da Direção Geral, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.381, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR EXECUTIVO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.044902/2020-01, resolve:</p><p>Exonerar o servidor Carlos César Teixeira Ferreira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional (Código CD-02) da Reitoria, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Agenor Almeida Filho</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.380, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.044903/2020-47, resolve:</p><p>Nomear o servidor Francisco Roberto Brandão Ferreira, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Diretor Executivo (Código CD-03) da Reitoria, com permanência de sua lotação na Reitoria e localização no Gabinete da Diretoria Executiva, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.379, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.044903/2020-47, resolve:</p><p>Exonerar o servidor Agenor Almeida Filho, Professor de Magistério Superior, do cargo de Diretor Executivo (Código CD-03) da Reitoria, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>