<xml><article id="16979418" name="PT - N 5190 - FUNASA" idOficio="6098811" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13051427">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DO PRESIDENTE DA FUNASA Nº 5.190, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DO PRESIDENTE DA FUNASA Nº 5.190, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições conferidas pelo inciso VIII, do artigo 14, do Anexo I, do Decreto nº 8.867, de 3 de outubro de 2016, publicado no DOU de 4 de outubro de 2016, que aprovou o Estatuto da Funasa, alterado pelo Decreto nº 10.476, de 27 de agosto de 2020, publicado no DOU de 28 de agosto de 2020 e, com base na Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, que estabelece o regime jurídico das parcerias entre a administração pública e as organizações da sociedade civil, em regime de mútua cooperação, para a consecução de finalidades de interesse público e recíproco, mediante a execução de atividades ou de projetos previamente estabelecidos em planos de trabalho inseridos em termos de colaboração, em termos de fomento ou em acordos de cooperação; define diretrizes para a política de fomento, de colaboração e de cooperação com organizações da sociedade civil; e altera as Leis nºs 8.429, de 2 de junho de 1992, e 9.790, de 23 de março de 1999; o Decreto nº 8726, de 27 de abril de 2016, que regulamenta a Lei nº 13.019, de 31 de julho de 2014, para dispor sobre regras e procedimentos do regime jurídico das parcerias celebradas entre a administração pública federal e as organizações da sociedade civil e o que consta do Processo nº 25100.003369/2020-29, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora Clesivânia Santos Rodrigues e Silva Vieira, matrícula Siape 1713315, CPF 522.046.855-34, para a função de gestora, da parceria a ser firmada entre a Fundação Nacional de Saúde-Funasa e a CATAMARE - Cooperativa dos Catadores de Materiais Recicláveis do Distrito Federal, localizada em Brasília-DF, conforme descrições do Anexo I.</p><p>Art. 2º. São atribuições da gestora:</p><p>I - acompanhar e fiscalizar a execução da parceria;</p><p>III - emitir pareceres e relatórios nos sistemas Plataforma + Brasil e SIGA;</p><p>III - informar ao seu superior hierárquico a existência de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de indícios de irregularidades na gestão dos recursos, as providências adotadas ou que serão adotadas para sanar os problemas detectados;</p><p>IV - emitir parecer técnico conclusivo, considerando o cumprimento do objeto, o alcance das metas previstas e o conteúdo do relatório técnico de monitoramento e avaliação de que trata o art. 59, da Lei nº 13.019/2014; e</p><p>V - disponibilizar materiais e equipamentos tecnológicos necessários às atividades de monitoramento e avaliação.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p><p>ANEXO I</p><p>ENTIDADE CELEBRATIVA: CATAMARE - Cooperativa dos Catadores de Materiais Recicláveis do Distrito Federal</p><p>localidade: braília - DF</p><p>proposta plataforma +brasil: 001748</p><p>ação: apoio a catadores</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>