<xml><article id="17349058" name="2611_PRT613a615_SE_SG_S2" idOficio="6136256" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA<strong>S DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 613 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LILIAN PATRICIA CASAGRANDE para exercer o encargo de substituta eventual no cargo de Coordenador de Pesquisas Referenciais, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 614 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>TATYANA MATOS DA ROCHA CARVALHO da gratificação de representação de Especialista, código GR-II, da Coordenação de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 615 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOÃO FRANCISCO GUIMARÃES JÚNIOR para a gratificação de representação de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Engenharia e Patrimônio da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>