<xml><article id="16938839" name="PORTARIA N 3522-DIPEC-DEPES-SEPE" idOficio="6095525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00013:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13045696">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 3522/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 3522/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 26 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, e considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no art. 4º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, combinado com o previsto na Portaria nº 357/MP, de 2 de setembro de 2019, nos termos do artigo 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, e demais informações que constam do Processo nº 00134.000329/2020-15, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por tempo indeterminado, a requisição da servidora IVANILDE RODRIGUES XIMENES, Matrícula SIAPE nº 1149690, Agente de Portaria, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando da Marinha, para exercer suas atribuições na Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>