<xml><article id="17351352" name="PT1188INSS" idOficio="6136205" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00015:00057:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114157">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.188, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.188, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 35014.287607/2020-71, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar os representantes da Administração Central no Comitê Gestor Nacional de Avaliação de Desempenho - CGNAD, conforme indicação das Diretorias, nos termos do inciso I do art. 5º da Instrução Normativa - IN nº 58/PRES/INSS, de 25 de janeiro de 2012:</p><p>I - pela Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração:</p><p>a) titular: o Diretor de Gestão de Pessoas e Administração, que o presidirá; e</p><p>b) suplente: o Diretor de Gestão de Pessoas e Administração Substituto;</p><p>II - pela Diretoria de Atendimento:</p><p>a) titular: Mayco Juliano Kmita, matrícula nº 1.784.612; e</p><p>b) suplente: Márcio Oliveira de Jesus, matrícula nº 1.453.460;</p><p>III - pela Diretoria de Benefícios:</p><p>a) titular: Patrícia Pinto Coutinho, matrícula nº 1.636.175; e</p><p>b) suplente: Daniela Maria Pacífico Silva de Oliveira, matrícula nº 1.566.919;</p><p>IV - pela Diretoria de Integridade, Governança e Gerenciamento e Riscos:</p><p>a) titular: Elias José de Carvalho Filho, matrícula nº 2.104.101; e</p><p>b) suplente: Renato do Carmo das Neves Alves, matrícula nº 6.220.036; e</p><p>V - pela Diretoria de Tecnologia da Informação e Inovação:</p><p>a) titular: Rodolfo Luís Couy de Araújo, matrícula nº 2.132.579; e</p><p>b) suplente: Carlos de Faria Castro, matrícula nº 0.913.472.</p><p>Art. 2º Designar os representantes dos servidores no CGNAD, conforme indicação das entidades de classe de âmbito nacional, representantes dos servidores, nos termos do inciso II do art. 5º da IN nº 58/PRES/INSS, de 2012:</p><p>I - pela Confederação Nacional dos Trabalhadores em Seguridade Social - CNTSS:</p><p>a) titular: Deivid Christian dos Santos, matrícula nº 1.568.731; e</p><p>b) suplente: Antônio Carlos Lima, matrícula nº 0.942.002;</p><p>II - pela Federação Nacional de Sindicatos de Trabalhadores em Saúde, Trabalho, Previdência e Assistência Social - FENASPS:</p><p>a) titular: Rita de Cássia Assis Bueno, matrícula nº 0.942.443; e</p><p>b) suplente: Marcelo Vasques, matrícula nº 1.375.892;</p><p>III - pela Associação Nacional dos Servidores Públicos da Previdência e da Seguridade Social - ANASPS:</p><p>a) titular: Yveline Barretto Leitão, matrícula nº 1.215.693; e</p><p>b) suplente: Manoel Ricardo Palmeira Lessa, matrícula nº 0.922.834.</p><p>§ 1º O Presidente do CGNAD poderá convocar representantes de outras entidades representativas dos servidores para participarem das reuniões.</p><p>§ 2º A participação a que se refere o § 1º não implica em direito a voto.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 2.903/PRES/INSS, de 16 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 202, de 17 de outubro de 2019, Seção 2, pág. 18.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEONARDO JOSÉ ROLIM GUIMARÃES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>