<xml><article id="17084297" name="2PORTARIA 936 a 938" idOficio="6109154" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 936, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 936, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, com redação dada pelo Decreto nº 9.989, de 26 de agosto de 2019 e pelo Decreto nº 10.486, de 11 de setembro de 2020, resolve:</p><p>NOMEAR ALEXANDRE BRENTANO para exercer o cargo de Procurador-Chefe da Procuradoria Federal junto à Universidade Federal do Rio Grande do Sul, código CD-3.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 937, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.007991/2019-89, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 1.995, de 12 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 220, Seção 2, p. 22, de 13 de novembro de 2019, que teve como último ato a Portaria MEC nº 751, de 11 de setembro de 2020, publicada no DOU nº 176, Seção 2, de 14 de setembro de 2020, págs. 19 e 20, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes do Processo nº 23069.003399/2005-12, ante as razões apresentadas no Ofício nº 01/2020/ CPAD, de 9 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 938, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, e em conformidade com o art. 1º-A do Decreto nº 2.014, de 26 de setembro de 1996, com redação dada pelo Decreto nº 6.642, de 18 de novembro de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Designar Wanda Aparecida Machado Hoffmann para exercer o cargo de Reitora Pro Tempore da Universidade Federal de São Carlos - UFSCar.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>