<xml><article id="17168129" name="2 ME REMOCAO DIPS SERE-POSTO" idOficio="6117633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13083203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 420, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 420, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, de acordo com o disposto no artigo 18, inciso II, do Decreto n° 93.325, de 1° de outubro de 1986, artigos 74 e 77 do Anexo I ao Decreto n° 9.683, de 09 de janeiro de 2019, e nos termos da Lei n° 11.440, de 29 de dezembro de 2006, e:</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Ministério das Relações Exteriores executar a política externa brasileira e que, para a consecução de sua missão institucional, compete aos seus servidores representar o Brasil, no exterior, por meio das missões diplomáticas e das repartições consulares;</p><p>CONSIDERANDO que são requisitos para a movimentação dos servidores de seu Quadro de Pessoal o estrito atendimento do interesse de serviço e da conveniência da Administração Pública, tendo por objetivo a eficiência na execução da política externa brasileira e na prestação de serviços consulares às comunidades brasileiras no exterior, mediante a lotação adequada da Secretaria de Estado e dos postos no exterior, resolve:</p><p>Remover ex officio FELIPE HADDOCK LOBO GOULART, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Milão, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio GUILLERMO ESNARRIAGA ARANTES BARBOSA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Madri, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio GUSTAVO DE SÁ DUARTE BARBOZA, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Lisboa, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio IGOR FLÁVIO DE AGUIAR GERMANO, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Minsk, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LEONARDO LOTT RODRIGUES, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Tbilisi, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio MARCIO REBOUÇAS, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, designando-o para exercer a função de conselheiro naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PAULO VASSILY CHUC, conselheiro da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para o Consulado-Geral do Brasil em Buenos Aires, designando-o para exercer a função de cônsul-geral adjunto naquela repartição consular.</p><p>Remover ex officio FLÁVIO ELIAS RICHE, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Lisboa, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio GERALDO BARBOSA DE OLIVEIRA SEGUNDO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Astana, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio GUSTAVO DE BRITTO FREIRE PACHECO, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Quito, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio IGOR DE CARVALHO SOBRAL, primeiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Missão do Brasil junto à Organização dos Estados Americanos, em Washington, designando-o para exercer a função de primeiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JANAÍNA MONTEIRO DE BARROS FREDERICO, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Buenos Aires, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio LUCIANA MELCHERT SAGUAS PRESAS, primeira-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Delegação Permanente do Brasil junto à Organização das Nações Unidas e demais Organismos Internacionais, em Genebra, designando-a para exercer a função de primeira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio DANIEL FERREIRA MAGRINI, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Berlim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FLAVIA CRISTINA DE LIMA FERREIRA MAGRINI, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Berlim, designando-a para exercer a função de segunda-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio FLORA CARDOSO DE ALMEIDA MENDES PEREIRA, segunda-secretária da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Montevidéu, designando-a para exercer a função de terceira-secretária naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PEDRO HENRIQUE BATISTA BARBOSA, segundo-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de segundo-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio ADRIANO GIACOMET HIGA DE AGUIAR, terceiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Pequim, designando-o para exercer a função de terceiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio JÚLIO CESAR DE JESUS, terceiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Seul, designando-o para exercer a função de terceiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p>Remover ex officio PEDRO IVO SOUTO DUBRA, terceiro-secretário da carreira de diplomata do Ministério das Relações Exteriores, da Secretaria de Estado para a Embaixada do Brasil em Buenos Aires, designando-o para exercer a função de terceiro-secretário naquela missão diplomática.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>