<xml><article id="17118668" name="1111_PORT581A585_SE_SG_S2" idOficio="6112476" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 581 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>VANDIR CHALEGRA CASSIANO para a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.2, Assistente, na Coordenação de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 582 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUANA ASCENSO LUSTOSA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Contabilidade, código DAS 101.2, da Coordenação de Contabilidade e Custos da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 583 - Tornar sem efeito a Portaria no558, de 23 de outubro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 26 de outubro de 2020, Seção 2.</p><p>Nº 584 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>ELIAS PEREIRA DA CRUZ para a Gratificação de Representação de Assistente, código GR-IV, na Secretaria-Executiva da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 585 - Declarar vago, a contar de 25 de outubro de 2020, o cargo de Chefe de Divisão de Contabilidade da Coordenação-Geral de Contabilidade e Custos da Diretoria de Planejamento, Orçamento, Finanças e Contabilidade da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.2, ocupado por JOÃO BOSCO GARCIA, em virtude de falecimento do servidor.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>