<xml><article id="17342956" name="PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6136114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.332 Dispensar PAULO ROBERTO CYSNE PARENTE, matrícula nº 1526392, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em em Russas/CE, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 1.333 Dispensar, a pedido, NARA REGINA AMORIM TAVARES, matrícula nº 1100025, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FG-3, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará;</p><p>Designar DAVI PEREIRA FREITAS, matrícula nº 1986365, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Comando de Operações Especiais, código FG-3, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Ceará.</p><p>Nº 1.334 Designar JACKSON JOSÉ DA SILVA, matrícula nº 1969541, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Inteligência, código FG-3, da Delegacia em Jataí/GO, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Goiás.</p><p>Nº 1.335 Designar NICOLA DUARTE CANO, matrícula nº 1879936, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Investigação Correcional e Assuntos Internos, código FG-3, da Seção de Corregedoria Regional, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 1.337 Dispensar EVERTON BRITO VON SZILAGYI, matrícula nº 1969924, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, da Seção de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba;</p><p>Designar JOAO BATISTA DE OLIVEIRA NETO, matrícula nº 1970075, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, da Seção de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Nº 1.341 Dispensar, a pedido, VANDERLEI DONIZETTI DE REZENDE, matrícula nº 1074033, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Poços de Caldas/MG, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo;</p><p>Designar RODRIGO DONIZETI DOS REIS, matrícula nº 2195969, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia em Poços de Caldas/MG, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>