<xml><article id="17152373" name="NOVEMBRO 1" idOficio="6116307" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00018:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13081250">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 654/2020, publicada no D.O.U. de 13/03/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 3.413 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 3.370 de JESSICA DA SILVA FREITAS publicada no D.O.U. de 12/11/2020, seção 2, página nº 29, em virtude da não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 3.414 - Tornar sem efeito a portaria de nomeação nº 3.373 de RODRIGO MEIRELES DE OLIVEIRA publicada no D.O.U. de 12/11/2020, seção 2, página nº 29, em virtude da não aceitação do cargo público.</p><p>Nº 3.415 - Nomear LUCAS COSTA CAMPOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 179, de 11/02/2019, publicado no D.O.U. de 14/02/2019, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0813043. Origem da vaga: Vacância de Ademir Sousa Henrique, D.O.U. de 21/08/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.416 - Nomear LEANDRO LIMA DE OLIVEIRA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 247, de 26/03/2019, publicado no D.O.U. de 29/03/2019, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0707119. Origem da vaga: Exoneração de Luis Tadeu Ka Jin Mo, D.O.U. de 13/08/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.418 - Nomear PATRICIA PERINI DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 495, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de ENFERMEIRO / FORMAÇÃO GERAL de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673009. Origem da vaga: Aposentadoria de Adilson Alves Senne, D.O.U. de 01/04/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.419 - Nomear DOUGLAS MELO MARTINS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 450, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA HEMOTERAPIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673531. Origem da vaga: Aposentadoria de Margaret Gori Mouro, D.O.U. de 02/04/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.420 - Nomear NILTON JOSE DA SILVA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 452, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA HEMOTERAPIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673115. Origem da vaga: Aposentadoria de Jose de Lima Lucena, D.O.U. de 30/08/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.421 - Nomear ANDREIA FABIANA DO VALE FRANCO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 453, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA MICROSCOPIA ELETRÔNICA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673533. Origem da vaga: Aposentadoria de João Batista Cruz Gonçalves, D.O.U. de 03/09/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.422 - Nomear PRISCILA CARDOSO CRISTOVAM MIOTTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 230, de 09/05/2016, publicado no D.O.U. de 10/05/2016 e, prorrogado pelo Edital n° 199 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TECNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA BANCO DE OLHOS, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 0672850. Origem da vaga: Falecimento de Jose Sergio Alves de Lima, D.O.U. de 08/07/2020. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.423 - Nomear FABIANA DOS SANTOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 450, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO / ÁREA HEMOTERAPIA de Classificação D, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P17, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga nº 0673574. Origem da vaga: Aposentadoria de Paula Cristina Augusto da Costa, D.O.U. de 04/10/2019. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">ELAINE DAMASCENO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>