<xml><article id="17190361" name="Port_2008_P" idOficio="6120200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00007:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13087934">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.008, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.008, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.102548/2020-74, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VANDERSON ROSSATO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1527693, CPF nº ***.026.682-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Implantação, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação, da Superintendência Regional do Sul do Pará - SR(27)MBA, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar CAMILA DAYANE PERRONE AMADOR, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 2020898, CPF nº ***.522.432-**, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Serviço, código FCPE-101.1, do Serviço de Implantação, da Divisão de Desenvolvimento e Consolidação, da Superintendência Regional do Sul do Pará - SR(27)MBA, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Geraldo José da Camara Ferreira de Melo Filho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>