<xml><article id="17355448" name="1282020" idOficio="6136741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00069:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114884">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 de novembro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo nº. 23275.000653/2020-34, resolve:</p><p>Nº 1.994 - 1. Declarar vago, de acordo com o Artigo 33, Inciso VIII da Lei 8.112/90, por posse em outro cargo inacumulável, a partir de 16 de novembro de 2020, o cargo ocupado por THAIS NOGUEIRA BARRADAS, Matrícula SIAPE nº 2238816, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23831.000214/2020-92, resolve:</p><p>Nº 1.995 - 1.Designar ELIESER ALVES DA SILVA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1940410, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente da Universidade Federal Fluminense, CEDIDO a este Instituto Federal do Rio de Janeiro, conforme Portaria/UFF Nº 67.631, de 13/10/2020, D.O.U. de 20/10/2020, para a função de Prefeito, código FG.2, subordinada à Diretoria Adjunta de Administração, Planejamento e Finanças, do Campus São João de Meriti; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.996 - 1.Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, PAULO RICARDO CASTELO DA CUNHA, matrícula SIAPE nº 1752170, CPF nº 05892719707, ocupante do cargo de Tecnólogo/Formação do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Prefeitura, subordinada à Diretoria Adjunta de Administração, Planejamento e Finanças, do Campus São João de Meriti; 2 .Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23273.000385/2020-95, resolve:</p><p>Nº 1.997 - 1.Dispensar a pedido, a partir de 10/11/2020, HELEN CRISTINA AYRES MARTINS, matrícula SIAPE nº 1055218, CPF nº 59719257768, ocupante do cargo de Arquivista do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Integração Escola-Empresa, código FG.2, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 1.998 - 1.Designar ADRIANA SAMPAIO MENDONÇA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1707949, CPF nº 09064345724, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Integração Escola-Empresa, código FG.2, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.999 - 1.Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, HELEN CRISTINA AYRES MARTINS, matrícula SIAPE nº 1055218, CPF nº 59719257768, ocupante do cargo de Arquivista do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação de Integração Escola-Empresa, subordinada à Diretoria de Desenvolvimento do Ensino do Campus Realengo;</p><p>2 .Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23277.000262/2020-15, resolve:</p><p>Nº 2.000 - 1.Designar ROSANE DOS SANTOS CANTANHEDE KAPLAN, matrícula SIAPE nº 1667484, CPF nº 55079512768, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação do Curso de Pós-Graduação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino, Campus São Gonçalo; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.001 - 1.Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, MARCELA LOPES MENEQUINI, matrícula SIAPE nº 2120813, CPF nº 03199929770, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação do Curso de Pós-Graduação, subordinada à Diretoria de Ensino, Campus São Gonçalo; 2 .Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no processo nº 23277.000260/2020-69, resolve:</p><p>Nº 2.002 - 1.Dispensar a pedido, a partir de 23/11/2020, RENATO SOARES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1929520, CPF nº 10608308765, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico Integrado de Química, subordinada à Diretoria de Ensino, campus São Gonçalo, código FCC - nível único; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 2.003 - 1.Designar FILIPE NERY DUTRA CABRAL GOMES, matrícula SIAPE nº 2304990, CPF nº 07357810445, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer por 2 (dois) anos, o Mandato correspondente à Função Gratificada de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico Integrado de Química, subordinada à Diretoria de Ensino, campus São Gonçalo, código FCC - nível único; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.004 - 1.Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, WANDERLEY SEBASTIÃO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1668944, CPF nº 65536649604, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação do Curso Técnico Integrado de Química, subordinada à Diretoria de Ensino, campus São Gonçalo; 2.Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>