<xml><article id="17145276" name="PORTARIA N 24 DE 12 DE NOVEMBRO " idOficio="6115049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00024:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Nacional de Proteção Global" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13079083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE PROTEÇÃO GLOBAL DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, e pela Portaria nº 1.256, de 22 de maio de 2020, tendo em vista o Edital nº 01, de 08 de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Avaliação e Seleção para análise e aprovação das propostas apresentadas no Edital nº 01/2020, Seção 3, páginas 95 do D.O.U, Edição nº 172, de 08 de setembro de 2020, nos termos desta Portaria.</p><p>Art. 2º Ficam designados os seguintes membros para compor a Comissão de Seleção:</p><p>I - Isabela Serra Aureliano;</p><p>II - Alexandre Bastos Peixoto; e</p><p>III - Hellen Karine da Cunha Carreiro.</p><p>Art. 3º Compete à Comissão de Avaliação e Seleção:</p><p>I - coordenar e organizar o processo de seleção de propostas apresentadas;</p><p>II - avaliar se as propostas atendem aos critérios estabelecidos no edital nº 01/2020;</p><p>III - avaliar as propostas habilitadas classificando-as, mediante o julgamento dos critérios apresentados no Edital;</p><p>IV - analisar os documentos apresentados que comprovem o atendimento aos critérios estabelecidos no Edital, conferindo-lhes pontuação;</p><p>V - divulgar o resultado preliminar de seleção;</p><p>VI - receber os recursos que versem sobre o resultado preliminar de seleção, interpostos pelas entidades proponentes;</p><p>VII - deliberar sobre os recursos que versem sobre o resultado preliminar da seleção, bem como encaminhá-los à Assessoria Jurídica do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, quando julgar necessário;</p><p>VIII - divulgar o resultado do julgamento dos recursos; e</p><p>IX - divulgar o resultado final de seleção;</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MAGNO FERNANDES MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>