<xml><article id="17171835" name="Port972-2020-DPCvM-Designa-FG-Di" idOficio="6118194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13084647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 972/DPCvM, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 972/DPCvM, DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e do inciso V do art. 1º do anexo D da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo de nº 8.900/2016; 5.990/2006; e 9.916/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 95.0457.59, Matrícula SIAPE 1115718, MARIO ANTÔNIO MACIEL BARBOSA, CPF 375.473.562-49, para a Função Gratificada, código FGR-1, do Hospital Naval de Belém, conforme a Msg R-051712Z/NOV/2020 e o Ofício nº 670/2020, ambos do HNBe.</p><p>Art. 2º Dispensar as Servidoras Civis, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 1º de novembro de 2020, por motivo de aposentadoria, a Agente Administrativo, 83.1113.52, Matrícula SIAPE 0957478, ADARLISIA XAVIER DA SILVA, CPF 291.079.970-00, da Função Gratificada, código FGR-2, do Centro de Intendência da Marinha em Rio Grande, conforme a Msg R-041350Z/NOV/2020, do CeIMRG;</p><p>II - a partir de 3 de novembro de 2020, por motivo de aposentadoria, a Datilógrafa, 85.8018.87, Matrícula SIAPE 0979946, DULCEVONE WADICK SALVADOR, CPF 193.492.892-53, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7, da Capitania Fluvial do Tietê-Paraná, conforme a Msg R-041131Z/NOV/2020, da CPSP; e</p><p>III - a partir de 1º de novembro de 2020, a Datilógrafa, 95.0456.94, Matrícula SIAPE 1107879, SANDRA MARIA REIS SARAIVA, CPF 093.921.652-34, da Função Gratificada, código FGR-1, do Hospital Naval de Belém, conforme a Msg R-051712Z/NOV/2020 do HNBe.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte JOSÉ ACHILLES ABREU JORGE TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>