<xml><article id="17353405" name="Portarias de 23 de novembro de 2" idOficio="6136370" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00026:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114356">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSTITUTO EVENTUAL DA CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 1.127 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LUIZ RIBANALDO SOBRINHO, matrícula SIAPE 511.293, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004024/2019-16).</p><p>Nº 1.128 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ANTÔNIO CARVALHO FILHO, matrícula SIAPE 510.850, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 19% (dezenove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004945/2019-71).</p><p>Nº 1.129 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a JOSÉ HELERY RIBEIRO FILGUEIRAS, matrícula SIAPE 511.317, cargo Agente de Saúde Pública, código 210021, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST) e a Gratificação de Atividade de Combate e Controle de Endemias (GACEN), artigo 88 e 93 da Lei 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.005556/2019-62).</p><p>Nº 1.130 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a FRANCISCO FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 235.865, cargo Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 292150 , classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 17% (dezessete por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), conforme Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.007545/2019-17).</p><p>Nº 1.131 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a ROSANA PEREIRA DIÓGENES PARENTE, matrícula SIAPE nº 470.675, cargo Médico, código 309010, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 9% (nove por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho de Atividades Médicas da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDM-PST), conforme Lei nº 13.324, de 29.07.2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.007903/2019-91).</p><p>Nº 1.132 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a MARIA DAS GRAÇAS CHAVES SILVA, matrícula SIAPE 236.166, cargo Enfermeiro, código 309044, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 14% (quatorze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), conforme Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.003879/2020-55).</p><p>Nº 1.133 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária integral a LÚCIA DE FÁTIMA DIAS, matrícula SIAPE 542.914, cargo Enfermeiro, código 309044, classe "S", padrão III, do quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos mensais da referida classe e padrão, acrescidos de 11% (onze por cento) de Adicional por Tempo de Serviço, da Gratificação de Desempenho da Carreira da Previdência, da Saúde e do Trabalho (GDPST), conforme Lei nº 13.324/2016.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (NUP: 25016.004207/2020-67).</p><p class="assina">WAGNER JUNIOR CARVALHO PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>