<xml><article id="16959762" name="Portarias 30.10.2020" idOficio="6096751" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00050:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Fraiburgo" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13047861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 105, de 28/01/2020, publicada no DOU de 29/01/2020, resolve:</p><p>Nº 272. Art. 1º DISPENSAR a servidora DÉBORA DE LIMA VELHO JUNGES, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1500729, da Função Gratificada da Coordenação Geral de Ensino, código FG-01, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>Nº 273. Art. 1º - DISPENSAR o servidor GILBERTO SPEGGIORIN DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924028,, do Cargo Comissionado de Diretor do Departamento de Desenvolvimento Educacional, código CD-04,, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>Nº 274. Art. 1º - DISPENSAR o servidor GILBERTO SPEGGIORIN DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1924028, como Substituto do Cargo Comissionado de Diretor-Geral, Código CD-02, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>Nº 275. Art. 1º - DISPENSAR a servidora DÉBORA DE LIMA VELHO JUNGES, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1500729, como Substituta do Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, Código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>Nº 276. Art. 1º - DESIGNAR a servidora DAIANI LODETE PIROLA, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 1667725, como Coordenadora Geral de Ensino, código FG-01, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p>Nº 277. Art. 1º - NOMEAR a servidora DÉBORA DE LIMA VELHO JUNGES, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1500729, para o Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 278. Art. 1º - NOMEAR a servidora DÉBORA DE LIMA VELHO JUNGES, Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1500729, como Substituta do Cargo Comissionado de Diretora-Geral, Código CD-02, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 279. Art. 1º - NOMEAR a servidora DAIANI LODETE PIROLA, Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 1667725, como Substituta para o Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, Código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO LOPES GONÇALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>