<xml><article id="17046556" name="PORTARIA N 3618-EMCFA-MD" idOficio="6105550" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00013:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3.618/EMCFA-MD, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3.618/EMCFA-MD, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 2º da Portaria nº 3320/GM/MD, de 6 de outubro de 2020, considerando o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, a Portaria Normativa nº 1.684/MD, de 4 de agosto de 2015, e o Processo nº 61074.009305/2020-60, resolve:</p><p>DESIGNAR</p><p>os militares abaixo relacionados, do Comando da Marinha, para compor o Destacamento de Segurança da Representação Diplomática do Brasil na Bolívia, na cidade de La Paz, no período de 25 de novembro de 2020 a 28 de fevereiro de 2021, ficando autorizado o afastamento do país a partir do dia 20 de novembro de 2020 e o retorno ao Brasil até o dia 8 de março de 2021:</p><p>CT (FN) MARCOS AURINO PERES CORREIA;</p><p>2ºSG-FN-EF FELIPE DA COSTA NASCIMENTO;</p><p>2ºSG-FN-IF PEDRO PEDROSA CARVALHO;</p><p>3ºSG-FN-IF JONATHAN DE SOUZA DOMINGOS;</p><p>3ºSG-FN-IF SILVIO DOS SANTOS JUNIOR; e</p><p>3ºSG-FN-ES NATANAEL GONDIM RODRIGUES.</p><p>A missão acima é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º e no inciso VI do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>