<xml><article id="17108625" name="Portarias 11.11.2020" idOficio="6111908" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13073991">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.082 - Processo nº 23147.006346/2020-66 - Exonerar, a partir de 09.11.2020, WANESSA GONÇALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 2437507, do Cargo de Direção, código CD-3, de Chefe de Gabinete, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 3066, de 31.10.2017, publicada no DOU em 01.11.2017.</p><p>Nº 2.083 - Processo nº 23147.006346/2020-66 - Exonerar, VITOR LOYOLA PREST, matrícula SIAPE 1913963, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Administração, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 1564, de 16.07.2018, publicada no DOU em 17.07.2018.</p><p>Nº 2.084 - Processo nº 23147.006346/2020-66 - Art. 1º Nomear VITOR LOYOLA PREST, matrícula SIAPE 1913963, para exercer o Cargo de Direção, código CD-3, de Diretor da Diretoria de Administração, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.085 - Processo nº 23147.006356/2020-87 - Dispensar, JEISA DA ROCHA COSTA, matrícula SIAPE 1806901, da Função Gratificada, código FG-1, de Chefe de Gabinete Adjunta, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 2534, de 23.11.2018, publicada no DOU em 26.11.2018.</p><p>Nº 2.086 - Processo nº 23147.006356/2020-87 - Art. 1º Nomear JEISA DA ROCHA COSTA, matrícula SIAPE 1806901, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Chefe de Gabinete, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes.Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 2.087 - Processo nº 23147.006357/2020-60 - Art. 1º Designar HENARA SIMÕES COLA HOLZ, matrícula SIAPE 2424095, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Chefe de Gabinete Adjunta da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>