<xml><article id="17296060" name="port 1038" idOficio="6131183" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00045:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13105713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA GP Nº 1.038, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA GP Nº 1.038, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o pedido formulado pelo servidor ADRIANO MIRANDA SIEBRA, lotado no CEJUSC-PVH, no qual solicita sua remoção para a 5ª Vara do Trabalho de Porto Velho, por meio de permuta com servidor daquela unidade (doc. 1 do Proad n. 9611/2020);</p><p>CONSIDERANDO a anuência e indicação do Juiz do Trabalho Titular da 5ª Vara do Trabalho de Porto Velho/RO e Supervisor do CEJUSC de Porto Velho/RO (doc. 6 dos autos);</p><p>CONSIDERANDO o teor da INFORMAÇÃO SGEP/STPLRR Nº 205/2020 (doc. 27);</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 23-11-2020, resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor ADRIANO MIRANDA SIEBRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 5, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Conciliador - FC-5 do Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas de Porto Velho/Núcleo Permanente de Métodos Consensuais de Solução de Disputas;</p><p>II - REMOVER o aludido servidor, do Centro Judiciário de Métodos Consensuais de Solução de Disputas de Porto Velho/Núcleo Permanente de Métodos Consensuais de Solução de Disputas para a 5ª Vara do Trabalho de Porto Velho/RO;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p></p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>