<xml><article id="16995182" name="trt234669" idOficio="6100156" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/11/2020" artClass="00045:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053234">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT/DG/GP Nº 51, de 4 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT/DG/GP Nº 51, de 4 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando o contido no Processo TRT n. 5.163/2015, na Resolução Administrativa n. 134/2016, na Resolução Administrativa n. 052/2018 e nos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o contido na Resolução Administrativa n. 078/2020, que suspendeu o prazo de validade do Concurso Público destinado ao provimento de cargos do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região; Considerando o ATO TRT/SGH/DG/GP n. 022/2020, que declarou vago o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, ocupado pela servidora GISELY REGINA PIRES, por motivo de falecimento, nos termos do art. 33, inciso IX, da Lei n. 8.112/90, a contar de 05 de maio de 2020; Considerando o contido na Resolução Administrativa n. 121/2020, que transformou a especialidade do cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, vago por motivo de falecimento da servidora Gisely Regina Pires, em Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade; Considerando o disposto no PROAD n. 8.946/2020, resolve:</p><p>Nomear a candidata ALINE ROSA SOUZA TELLES, para exercer o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, criado pela Lei nº 8.430/1992.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p><p>ATO TRT/DG/GP Nº 52, de 4 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando o contido no Processo TRT n. 5.163/2015, na Resolução Administrativa n. 134/2016, na Resolução Administrativa n. 052/2018 e nos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o contido na Resolução Administrativa n. 078/2020, que suspendeu o prazo de validade do Concurso Público destinado ao provimento de cargos do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região; Considerando os termos do Ato TRT/SGH/DG/GP n. 014/2020, que exonerou, a pedido, o servidor ALEXANDRE ANTONIO SIMOES DE ALMEIDA (A280-6) do cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, com efeitos a contar de 03/04/2020, nos termos do art. 34 da Lei n. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, em razão da desistência do estágio probatório previsto no art. 20 da Lei n. 8.112/90, declarando, em consequência, vago o mencionado cargo; Considerando os termos do ATO TRT/SGH/DG/GP n. 45/2020, que nomeou a candidata ANA GABRIELLE LADISLAU DE SENA, para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, criado pela Lei nº 8.431/1992;</p><p>Considerando os termos do ATO TRT/SGH/DG/GP n. 50/2020, que tornou sem efeito o ATO TRT/SGH/DG/GP n. 45/2020, tendo em vista a apresentação do Termo de Renúncia à Posse da candidata ANA GABRIELLE LADISLAU DE SENA; Considerando a apresentação do Termo de Renuncia à Nomeação da candidata VANESSA DEL RIO SZUPSZYNSKI; Considerando os termos do PROAD n. 8.551/2020, resolve:</p><p>Nomear a candidata LIVIA MESSEDER SADIGURSKY, para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, criado pelo Lei nº 8.431/1992.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p><p class="identifica">ATO TRT/DG/GP Nº 53, de 4 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, Considerando o contido no Processo TRT n. 5.163/2015, na Resolução Administrativa n. 134/2016, na Resolução Administrativa n. 052/2018 e nos artigos 9º, I e 10 da Lei n. 8.112/90; Considerando o contido na Resolução Administrativa n. 078/2020, que suspendeu o prazo de validade do Concurso Público destinado ao provimento de cargos do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região; Considerando os termos do Ato TRT/SGH/DG/GP n. 048/2020, que redistribuiu o cargo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, do quadro de pessoal permanente deste Tribunal, ocupado pelo servidor THIAGO PEREIRA GUN, em reciprocidade com o cargo vago de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, do quadro de pessoal permanente do Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, criado pela lei 12.709/2012, de 29/08/2012, decorrente de posse em outro cargo inacumulável, a partir de 05/12/2019, por meio da Portaria GP n. 573/2019, publicada no DEJT de 30/12/2019; Considerando o contido PROAD n. 8.947/2020, resolve:</p><p>Nomear a candidata IASMIN SANTOS E LIMA, para exercer o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, Sem Especialidade, Classe A, Padrão 1, do quadro de pessoal permanente deste tribunal, criado pela Lei nº 12.709/2012.</p><p class="assina">NICANOR FAVERO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>