<xml><article id="16964753" name="DOU_SP_04112020" idOficio="6097153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00044:00001:00002:00008:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Câmara dos Deputados/Diretoria-Geral/Diretoria de Recursos Humanos/Departamento de Pessoal/Coordenação de Secretariado Parlamentar" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13048438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  Portarias de 29 de outubro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 29 de outubro de 2020</p><p>O Diretor da Coordenação de Secretariado Parlamentar, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pelo artigo 1º da Portaria n.º 53, de 2002, do Senhor Diretor Administrativo, resolve:</p><p>Nº 4.557 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 29 de outubro de 2020, PELAGIO DUARTE SOUSA GONDIM, ponto n.º 160399, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) JOSE PRIANTE.</p><p>Nº 4.558 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 29 de outubro de 2020, CARLOS FRANCISCO PORTINHO, ponto n.º 220106, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP20, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) HUGO LEAL.</p><p>Nº 4.559 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 29 de outubro de 2020, ELIELSON DIAS DE ANDRADE, ponto n.º 259495, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE ABDON.</p><p>Nº 4.560 - Exonerar, de acordo com o artigo 35 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, a partir de 29 de outubro de 2020, ANAISA ADRIANE CORDEIRO DOS ANJOS, ponto n.º 259709, do cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP24, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados, que exerce no gabinete do(a) Deputado(a) ANDRE ABDON.</p><p>Nº 4.561 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANA LUIZA RABELO MAGALHAES para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) FLÁVIA ARRUDA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP19, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.562 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, ANDRÉ DIAS BATISTA NEPOMUCENO para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) OSIRES DAMASO, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP05, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.563 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAIO BRUNO PIRES MENDES CATEB para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) NATÁLIA BONAVIDES, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP13, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.564 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CARLOS EDUARDO SOARES NAKAMURA para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) RICARDO BARROS, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP09, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.565 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAROLINE COSTA BRAZIL STANISCE para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) HUGO LEAL, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP06, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.566 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, CAROLINNE IONE SANTOS AMORIM para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) CÁSSIO ANDRADE, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.567 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, MAURICIO LEONARDO BECKER para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) REINHOLD STEPHANES JUNIOR, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP02, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p>Nº 4.568 - Nomear, na forma do artigo 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RAIMUNDO RIVALDO DA SILVA DE OLIVEIRA JUNIOR para exercer, no gabinete do(a) Deputado(a) IRACEMA PORTELLA, o cargo em comissão de Secretário Parlamentar, SP11, do Quadro de Pessoal da Câmara dos Deputados.</p><p class="assina">Carlos Augusto Lima de Azevêdo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>