<xml><article id="17122795" name="Portaria_ dispensa deignacao-667" idOficio="6112806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13075364">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do art. 44, do Estatuto da Ufersa; o que determina o § 9º, art. 197 do Regimento da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 238/2020, de 22 de abril de 2020; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 269/2020 - PAU DOS FERROS, de 11 de novembro de 2020, resolve:</p><p>N° 667 Reconduzir, a partir de 12 de novembro de 2020, o servidor docente Francisco Carlos Gurgel da Silva Segundo, matrícula SIAPE n° 2178976, para exercer a Função Comissionada de Coordenador pro tempore do Curso Engenharia de Computação do Campus de Pau dos Ferros, código FCC - nível único. O mandato pro tempore, do servidor acima reconduzido deve se estender até 60 (sessenta) dias, devendo nesse período, ser promovida eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do art. 44, do Estatuto da Ufersa; o que determina o § 9º, art. 197 do Regimento da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 352/2020, de 21 de julho de 2020; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 269/2020 - PAU DOS FERROS, de 11 de novembro de 2020, resolve:</p><p>N° 668 Reconduzir, a partir de 12 de novembro de 2020, o servidor docente Felipe Torres Leite, matrícula SIAPE n° 3730657, para exercer a Função de Coordenador pro tempore do Curso de graduação em Engenharia de Software, do Campus de Pau dos Ferros. O mandato pro tempore, do servidor acima reconduzido deve se estender até 60 (sessenta) dias, devendo nesse período, ser promovida eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Roberto Vieira Pordeus</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>