<xml><article id="17057005" name="Portaria 1054" idOficio="6105981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13064063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[   PORTARIA Nº 1.054, DE  5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.054, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Págs. 09 e 10, e pela Portaria IFMG nº 1.399, de 1º de outubro de 2015, publicada no DOU de 05 de outubro de 2015, Seção 2, página 20, resolve:</p><p>Art. 1º CONCEDER Aposentadoria Voluntária, por tempo de contribuição a SYLVIO NELSON MARIANO DA MOTTA, matrícula SIAPE 1190310, ocupante do código de vaga nº 0648876 do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Nível NS, Classe D, Padrão 404, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente do Instituto Federal de Minas Gerais, Campus Ouro Preto, nos termos do art. 20, §2º, inciso I, da Emenda Constitucional nº 103 de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, (Processo nº 23213.002551/2020-60).</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo acima referido.</p><p>Art. 3º. Determinar que a Pró- Reitoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação desta Portaria e remeta o processo à Controladoria Geral da União para análise e parecer.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CARLOS BERNARDES ROSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>