<xml><article id="17316347" name="PT 1309 GC1 2020" idOficio="6133508" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00013:00043:00001:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00034" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Gabinete do Comandante/Assessoria de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13109468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.309/GC1, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.309/GC1, DE 25 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA AERONÁUTICA, de acordo com o art. 23, inciso VI, letra "g", da Estrutura Regimental do Comando da Aeronáutica, aprovada pelo Decreto nº 6.834, de 30 de abril de 2009, e o que constam dos processos nº 00185.004737/2020-32 e nº 67000.008058/2020-24, resolve:</p><p>COLOCAR, por necessidade do serviço, ex officio, o Soldado de Primeira-Classe SGS GABRIEL CESAR GONÇALVES D' ANELLO (Nr Ord 6757022/UNIFA) à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a fim de prestar serviço no Escritório de Representação da Presidência da República, na cidade do Rio de Janeiro-RJ, sem prejuízo da remuneração a que faz jus por este Comando.</p><p>Em conformidade com o disposto no inciso III do art. 5º do Decreto nº 10.171, de 11 de dezembro de 2019, o militar supramencionado ficará à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, pelo prazo máximo de 4 (quatro) anos, a contar de sua apresentação naquele órgão, pronto para o serviço, não podendo exceder o tempo limite de permanência no serviço ativo para o seu quadro.</p><p class="assina">Ten Brig Ar ANTONIO CARLOS MORETTI BERMUDEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>