<xml><article id="17307344" name="Port 15 16 e 17" idOficio="6131823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00013:00044:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106515">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SS.5/SSIP/2, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SS.5/SSIP/2, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 2º, item IX, alínea "f", nº 3, da Portaria do Departamento-Geral do Pessoal nº 192, de 1º de outubro de 2015, publicada no Boletim do Exército nº 41, de 9 de outubro de 2015, resolve:</p><p>Nº 15 - CONCEDER PENSÃO, de acordo com a EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei nº 8.213/1991, arts. 74, 16, inc. I, art. 77, § 2º, inc. V, alínea c, item 6, a ALAIS APARECIDA SILVA DIAS, na condição de cônjuge do ex-servidor ELBE FERREIRA DIAS, matrícula SIAPE nº 0.064.769, falecido em 18 de junho de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 481/060, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (2ª RM-5º BIL).</p><p>Nº 16 - CONCEDER PENSÃO, de acordo com a EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei nº 8.213/1991, arts. 74, 16, inc. I, art. 77, § 2º, inc. V, alínea c, item 6, a NAIR DE OLIVEIRA SANTOS, na condição de cônjuge do ex-servidor SEBASTIÃO FRANCISCO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0.060.772, falecido em 29 de SET de 2020, aposentado no cargo de Artífice em Munição e Pirotecnia, código 481/063, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (2ª RM-5º BIL).</p><p>Nº 17 - CONCEDER PENSÃO, de acordo com a EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei nº 8.213/1991, arts. 74, 16, inc. I, art. 77, § 2º, inc. V, alínea c, item 6, a NEUZA RIBEIRO DE SOUZA SILVA, na condição de cônjuge do ex-servidor ANTONIO LUIZ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0.064.634, falecido em 2 de JUL de 2020, aposentado no cargo de Artífice em Munição e Pirotecnia, código 481/063, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (2ª RM-5º BIL).</p><p class="assina">Gen Div JOÃO CHALELLA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>