<xml><article id="17111275" name="ATO N 365" idOficio="6112180" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="12/11/2020" artClass="00045:00010:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 4ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074327">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 365, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 365, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o que consta do Processo Administrativo 0010208-86.2019.4.04.8000, resolve:</p><p>I - NOMEAR os candidatos abaixo relacionados, em virtude de habilitação em concurso público, obedecida a ordem de classificação, para a Classe A, Padrão 01, dos respectivos cargos, conforme segue:</p><p>Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 4ª Região (Microrregião Sede da Seccional do Estado do Rio Grande do Sul)</p><p>Analista Judiciário / Área Judiciária</p><p>LUIZA GRIESANG CABISTANI (listagem de candidatos/as com deficiência), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Alexandre Bernardes Barbosa.</p><p>MIRELA SCARAMUSSA SONSIM, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maria Cristina Lopes Brenner.</p><p>Técnico Judiciário / Área Administrativa</p><p>GIOVANNA TOLEDO GENEROSO, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maurea Dill Ferreira.</p><p>RAFAEL MORAES LAZZARI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Elisabeth Arndt Gomes de Alencar.</p><p>GUILHERME CASSEANO DE SOUZA (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Rochele Beresniak Shucster.</p><p>BARBARA FENSTERSEIFER KOMMERS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Rose Mari Nery Rowe.</p><p>THELSON BARROS MOTTA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Regina Cezar Schons.</p><p>TAMIRES MARTINS (listagem de candidatos/as com deficiência), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Luiz Felipe Radzki.</p><p>EDUARDO LUIZ FRANCO, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Rosane Nunes Ávila.</p><p>GLAUCIO BENEDITO RAMINHOS DE MELO (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Miriam Asmuz Vallim de Souza.</p><p>RENAN ANTUNES SANFELICE, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Rossana de Abreu Brito Brose.</p><p>REGIS BECKER, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Isaias de Quevedo Soares.</p><p>OTHONIEL FERREIRA DOS SANTOS NETTO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Petronio Neves Capparelli Filho.</p><p>RAFAEL MELLO LATTUADA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Jane Maria Ballem.</p><p>THATIANE OLIVEIRA SANTANA (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Luiz Felipe Oliveira dos Santos.</p><p>PAULO FERNANDO DE MOURA BEZERRA CAVALCANTI NETO, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maria José Tavares Alves.</p><p>AMANDA HENRIQUES DE OLIVEIRA ROCHA BESSA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Ivonete Besen.</p><p>SOPHIA ALENCAR ARARIPE LUNA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Cristiane Maria Carvalho Fiad.</p><p>ANDRE CHIABAY JUNGER DE MIRANDA VIEIRA, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Paulo Jardim Sant`ana.</p><p>TAYLANE CECILIA MIRANDA ALVES (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Sandra Nunes Maggi.</p><p>BRUNA CARDOSO DE NADAI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Jeannine Ribeiro de Souza.</p><p>Técnico Judiciário/Área Apoio Especializado/Especialidade Tecnologia da Informação</p><p>MARCOS MAIA LOPES (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Claudio Antonio Fernandes.</p><p>THIAGO DA SILVEIRA GONÇALVES, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Luis Otavio de Mello Inhaquites.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Rio Grande do Sul</p><p>Microrregião TC - CENTRAL</p><p>SANTA MARIA</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>JORGE GUSTAVO DE OLIVEIRA DA SILVA (listagem de candidatos negros), em vaga criada pela Lei nº 13.282/2016.</p><p>Microrregião TD - NORDESTE</p><p>CARAZINHO</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>PAULO SERGIO ROCHA JUNIOR (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da exoneração do servidor Antonio Gilberto Matter Soares.</p><p>CAROLINE MARASCHIN KLEIN, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Evandro de Oliveira.</p><p>Microrregião TE - SERRA</p><p>BENTO GONÇALVES</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>LUIS FELIPE BATISTA MIRANDA, em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Giovani Mateus Fagundes.</p><p>CAXIAS DO SUL</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>ILANE COSTA ARAUJO DA SILVA (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Jorge Ladislau Gomes Pimentel.</p><p>VINICIUS CARTERI, em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pela servidora Claudia Athanasio Kolbe.</p><p>Microrregião TF - FRONTEIRA</p><p>URUGUAIANA</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>FERNANDO NOBREGA MARTINS, em vaga criada pela Lei nº 13.283/2016.</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>MARCELO JOSE CRUZ PAIVA JUNIOR, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Luciane Ferreira Neves.</p><p>Microrregião TM - METROPOLITANA</p><p>GRAVATAÍ</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>ROMULO FARIA FERREIRA (listagem de candidatos negros), em vaga criada pela Lei nº 13.282/2016.</p><p>NOVO HAMBURGO</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>DEBORAH GADELHA MACHADO, em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Guilherme Jantsch.</p><p>Microrregião TR - NOROESTE</p><p>IJUÍ</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>FAISA LEITE FERRAZ (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga criada pela Lei nº 13.283/2016.</p><p>Microrregião TT - SEDE DA SECCIONAL E QUADRO DO TRF4</p><p>PORTO ALEGRE</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>RAFAEL LEDUR DA SILVA, em vaga decorrente da exoneração do servidor Iesus Rodrigues Cabral.</p><p>EDUARDO MULLER GOMES, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Arnoldo Silva Matte.</p><p>JOSUE DA ROSA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Leda Dutra de Oliveira.</p><p>VICTOR HUGO SOARES COSTA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Isabel Cacilda Fay Manfra.</p><p>KATIA CRISTINA DE OLIVEIRA (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Alexandre Zettermann Berlese.</p><p>CARLA JAHN, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Rosa Maria Kuhn Agnes.</p><p>KARINA AZEVEDO CARDOSO PINTO, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Daisy Pires da Silveira Rocha.</p><p>LAIZA ALBANI VILLELA BARROS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Ivete Hissako Tazima.</p><p>MATHEUS AFONSO DE ABREU, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Renato Apolonio Scholz Rodrigues.</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>MARCIO ALVES DO NASCIMENTO JUNIOR (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Matheus Arnoldi da Silva.</p><p>LARA TASSIA TORRES ZAPPULLA BATAGINI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Silvia de Castro Pereira.</p><p>JOAO PEDRO BECKER SANTOS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Carmen Lucia Bays Figueiredo.</p><p>FABIANA RITTERBUSCH DE OLIVEIRA JOBIM, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Clarice dos Santos Duarte.</p><p>MARCELO BORN DE JESUS, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Neusa Arlet Marks.</p><p>ARETHA DE AZEVEDO CLAUDIANO DOS SANTOS (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Solange Teresinha Velasco Rolim.</p><p>YAN WEST BEHRENS, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Ronaldo Sprenger Dreger.</p><p>IANA ROCHA VAZ, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Claudia Luisa Castro Gomes de Mello.</p><p>RAFAHEL SANZI CASCAES (listagem de candidatos deficientes), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Antonio Jesus Fagundes Quevedo.</p><p>FELIPE CANAN, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Luciana Boni Licht.</p><p>ANDRE ALBERTO DOS SANTOS DE ALMEIDA (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pela servidora Alice Girardi Canesso.</p><p>BRUNA KLEIN RODRIGUES DE OLIVEIRA, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Fernando Celso de Faria Fernandes Távora.</p><p>MARCELO THIESEN, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maria Tereza Cardoso Friedrich.</p><p>Técnico Judiciário/Área Apoio Especializado/Especialidade Tecnologia da Informação</p><p>LUDENBERG MARQUES BRITO REIS (listagem de candidatos deficientes), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Iara Regina Moreira da Silva.</p><p>ANDRE PORTO TRONCHINI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Elcira Reif Russomano.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Rio Grande do Sul - Lista Geral</p><p>IJUÍ</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária/ Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal</p><p>CAMILA RESNER CAVICHIOLI, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Carlyle Ferro Feijó.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado de Santa Catarina</p><p>Microrregião SA - SEDE DA SECCIONAL</p><p>FLORIANÓPOLIS</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>MARCONE JOSE DE SOUZA DA CUNHA (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Carlos Eduardo de Carvalho.</p><p>CAIO CESAR MATSUMOTO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Enio César Martins.</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>DANIELA MAYUMI NAKAMURA ICHIMURA, em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Iury Mendes da Silva.</p><p>TAIARA MONIQUE BARBOSA SANTOS (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Fernanda da Silva.</p><p>MARILIA THIEME DE OLIVEIRA KITANISHI, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Denise Maria de Pizzol Pergher.</p><p>Microrregião SO - OESTE</p><p>CHAPECÓ</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>THYAGO DE SOUZA FERREIRA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Teresa Zaleski Sebastiani.</p><p>Microrregião SS - SUL</p><p>CRICIÚMA</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>MARIANA DE MATOS DE CARVALHO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Paulo Alcir Cardoso Brocca.</p><p>LUIZA MONTEIRO BREVES (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da exoneração do servidor Anderson Lueders.</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>ADRIANO ALVES DA SILVA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Joice Zawadzki Melchers.</p><p>Microrregião SV - VALE DO ITAJAÍ</p><p>BLUMENAU</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>MARCIO RIBEIRO BORGES, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Arno Tomás Rech.</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>MURILO HINOJOSA DE SOUSA, em vaga decorrente da exoneração da servidora Maria Lucia Benevides Marcheti Ferrolho.</p><p>FLAVIA SANTIAGO DE SOUSA ROSA (listagem de candidatos/as negros/as), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Dina Kinuko Endo.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Paraná</p><p>Microrregião PL - LESTE</p><p>CURITIBA</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>CAMILLA OIKAWA BONASOLI, em vaga decorrente do falecimento do servidor Fábio Luiz dos Santos.</p><p>ERICO GERMANO HACK (listagem de candidatos com deficiência), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Ruth Ferreira de Oliveira.</p><p>FABIANE BEATRIZ RODRIGUES DA SILVA, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maria Zélia Klostermann.</p><p>SOPHIA BOMFIM DE CARVALHO, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Simone Fatima de Oliveira Silva.</p><p>RIBAMAR DA SILVA RAMOS (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Clarimar Letícia Wolff dos Santos.</p><p>Microrregião PO - OESTE</p><p>FOZ DO IGUAÇU</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>PAULO ALESSANDRO RODRIGUES DOS SANTOS (listagem de candidatos negros), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Alisson Marugal.</p><p>GUAÍRA</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>FRANCISCO CUSTODIO JUNIOR, em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Maria Helena da Silva Pereira.</p><p>ELENIR MARIA BIAZIBETTI COLUCCI (listagem de candidatos/as com deficiência), em vaga decorrente da aposentadoria da servidora Marlene Arruda dos Santos.</p><p>Técnico Judiciário/ Área Administrativa</p><p>ANDRE VAGNER TOMAZETTO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Luiz Skau.</p><p>GIULIANA DEBIAZI TOMAZ DE SOUZA (listagem de candidatos/as com deficiência), em vaga decorrente da posse em outro cargo inacumulável pelo servidor Thomas Vlacic Moraes.</p><p>Microrregião PR - NOROESTE</p><p>UMUARAMA</p><p>Analista Judiciário/ Área Judiciária</p><p>LUIZ HENRIQUE VICTORINO, em vaga decorrente da aposentadoria do servidor Claudio Fassine.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado do Paraná - Lista Geral</p><p>GUAÍRA</p><p>Técnico Judiciário/Área Apoio Especializado/Especialidade Tecnologia da Informação</p><p>LEANDRO FABIAN JUNIOR, em vaga decorrente da exoneração do servidor Lucas Freier Ceron.</p><p>Quadro Permanente de Pessoal das Secretarias da Justiça Federal de Primeiro Grau da Seção Judiciária do Estado de Santa Catarina</p><p>Lista Geral da 4ª Região</p><p>FLORIANÓPOLIS</p><p>Analista Judiciário/ Área Apoio Especializado/ Sistemas de Tecnologia da Informação</p><p>JONATHAN TERHORST RAUBER, em vaga decorrente do falecimento do servidor Gustavo Luckmann Fabro.</p><p>II - Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Victor Luiz dos Santos Laus</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>