<xml><article id="17190379" name="PORTs 1143 e 1144-2020" idOficio="6120201" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13087978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.143, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.143, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23493.001523/2020-26, resolve:</p><p>Art. 1º Designar PATRÍCIA VIEIRA COSTA DE PAULA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1901931, integrante do quadro permanente deste Instituto, para exercer a função comissionada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Agropecuária do campus de Umirim, Código FCC.</p><p>Art. 2º Estabelecer que a presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.144, DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23262.001836/2020-06, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, o servidor DAMIÃO MICHAEL RODRIGUES DE LIMA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2135024, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, da função gratificada como titular da Coordenadoria Técnico-Pedagógica do campus Cedro, Código FG-02, para a qual fora designado mediante a Portaria N° 1.036/GR, DE 19 DE OUTUBRO DE 2017(Nº 206 - Seção 2 - 26.10.17 - Pág.16).</p><p>Art. 2º - Estabelecer que esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>