<xml><article id="17189795" name="EXTRATOPORTARIA DOU 18.11 Marcel" idOficio="6120109" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00018:00148:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São João Del Rei/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13087260">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO JOÃO DEL-REI - UFSJ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 526 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a servidora CRISTIANE APARECIDA DA SILVA, SIAPE no 2616090, do cargo de Diretora da Divisão de Desenvolvimento de Pessoas, CD-4.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora KARLA CRISTIANE MAIA SILVA, SIAPE nº 2138970, da função de Chefe do Setor de Concursos e Procedimentos Admissionais, FG-1.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora KARLA CRISTIANE MAIA SILVA, SIAPE nº 2138970, para exercer o cargo de Diretora da Divisão de Desenvolvimento de Pessoas, CD-4.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora CINTHYA CRISTINA DE FREITAS SANTOS, SIAPE nº 1764875, para exercer a função de Chefe do Setor de Concursos e Procedimentos Admissionais, FG-1.</p><p>Nº 527 - Art. 1º Designar a servidora APARECIDA LETÍCIA NEVES ÁVILA SILVA, SIAPE no 1867669, para substituir o servidor José Roberto Ribeiro no cargo de Diretora da Divisão de Acompanhamento e Controle Acadêmico, no período de 07.12.2020 a 21.12.2020, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Designar a servidora BRUNA SOLA DA SILVA RAMOS, SIAPE no 1490352, para substituir o servidor Francisco Angelo Brinati no cargo de Pró-reitora de Extensão e Assuntos Comunitários, nos períodos de 27.11.2020 a 23.12.2020 e de 31.12.2020 a 17.01.2021, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Art. 3º Designar a servidora ALINE BRAGA RESENDE, SIAPE no 1673367, para substituir a servidora Simone Bassi Parentoni Lana Cardoso no cargo de Diretora da Projetos e Apoio à Comunidade Universitária, no período de 20.11.2020 a 04.12.2020, em decorrência de seu afastamento por motivo de férias.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO PEREIRA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>