<xml><article id="16959648" name="PORT1817-2020-DPMM" idOficio="6096366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13046909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.817/DPMM, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.817/DPMM, DE 30 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1o, do Anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM, em conformidade com a Sentença proferida pelo Juízo da 22aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, transitada em julgado, referente ao Processo no0003521-37.2007.4.02.5101 (2007.51.01.003521-0), encaminhada para cumprimento por intermédio do Ofício no01729/2020/CPM/PRU2R/PGU/AGU, da Procuradoria Regional da União 2aRegião, resolve:</p><p>Art. 1oReformar, por força de decisão judicial, o Primeiro-Tenente (Md) 00.0077.65 LUCIO GOMES DOS SANTOS, no posto que ocupava quando na ativa, com proventos calculados com base no soldo de Capitão-Tenente, a partir de 12 de abril de 2004, nos termos do disposto nos disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso V, 109, da Lei no 6.880/80.</p><p>Art. 2oConceder ao autor, por força de decisão judicial, a partir de 12 de abril de 2004, a percepção do auxílio-invalidez, conforme o art. 3o, inciso XV, da Medida Provisória no2.215-10, de 31 de agosto de 2001.</p><p>Art. 3oOs atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial, serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, observada a prescrição quinquenal..</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>