<xml><article id="17342968" name="PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6136114" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00020:00029:02011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A DIRETORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, alterado pelo Decreto nº 10.515, de 8 de outubro de 2020, bem como pelo contido na Instrução Normativa nº 20, de 26 de outubro de 2020, do Diretor-Geral da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 26 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 1.293 Dispensar, a pedido, RAPHAEL PEREIRA SAMPAIO SANTOS, matrícula nº 2196559, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Concessão de Diárias e Passagens, código FG-1, da Divisão de Administração do Complexo Sede, da Coordenação-Geral de Administração, da Diretoria de Administração e Logística da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Nº 1.294 Dispensar ROBSON GUILHERME, matrícula nº 1989232, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em São José/SC, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina;</p><p>Designar FABIANO OLIVEIRA ALVARES DA SILVA, matrícula nº 1880279, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia em São José/SC, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Santa Catarina.</p><p>Nº 1.298 Dispensar, a pedido, DENIS BOTELHO VICTOR LUZ, matrícula nº 1481058, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-3, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais;</p><p>Designar RODRIGO PEREIRA DE CARVALHO, matrícula nº 1503320, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Operações de Inteligência, código FG-3, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 1.299 Dispensar, a pedido, IGOR DE PAIVA MOREIRA, matrícula nº 1461689, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Delegacia em Serra/ES, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo;</p><p>Designar FABRÍCIO MENEZES MARTINS, matrícula nº 1503504, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Delegacia em Serra/ES, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 1.301 Designar GRACIELE FRANCO CALDAS CARLOS DE SOUZA, matrícula nº 1542311, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituta do Chefe da Divisão de Apoio à Gestão, código FCPE 101.2, da Corregedoria-Geral da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">SILVIA REGINA BORGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>