<xml><article id="17364926" name="PORTARIA N 2.969 DE 27 DE NOVEMB" idOficio="6138121" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.969, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.969, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e o art. 4º, § 4º, da Portaria nº 2.936, de 19 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores suplentes para compor o Conselho Editorial e de Ações Promocionais - CONED no âmbito do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>I - Secretária-Executiva:</p><p>a) suplente: Viviane Petinelli e Silva - SIAPE nº 3086957;</p><p>II - Subsecretário de Orçamento e Administração:</p><p>a) suplente: Andrea Maria de Marque - SIAPE nº 2381093;</p><p>III - Chefe de Gabinete da Ministra:</p><p>a) suplente: Flávio Antônio Borges da Silva Gusmão - SIAPE nº 1163866;</p><p>IV - Ouvidor Nacional de Direitos Humanos:</p><p>a) suplente: Wendel Benevides Matos - SIAPE nº 1076080;</p><p>V - Chefe da Assessoria de Comunicação:</p><p>a) suplente: Filipe Passos Marques - SIAPE nº 2163869;</p><p>VI - Secretário Nacional de Políticas para as Mulheres:</p><p>a) suplente: Niege Siqueira das Neves - SIAPE nº 2423025;</p><p>VII - Secretário Nacional da Família:</p><p>a) suplente: Marcelo Couto Dias - SIAPE nº 3089276;</p><p>VIII - Secretário Nacional dos Direitos da Criança e do Adolescente:</p><p>a) suplente: Lucas Barros Baptista de Toledo Ribeiro - SIAPE nº 3157390;</p><p>IX - Secretário Nacional da Juventude:</p><p>a) suplente: Marília Cristina Sassim Jesus - SIAPE nº 1146178;</p><p>X - Secretário Nacional de Proteção Global:</p><p>a) suplente: João André Alves Lança - SIAPE nº 3196143;</p><p>XI - Secretário Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial:</p><p>a) suplente: Rúben Eliazario Camargos - SIAPE nº 3038552;</p><p>XII - Secretário Nacional dos Direitos da Pessoa com Deficiência:</p><p>a) suplente: Rodrigo Abreu de Freitas Machado - SIAPE nº 2058347; e</p><p>XIII - Secretário Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa:</p><p>a) suplente: Emanuele Gomes Alves da Costa - SIAPE nº 3144452.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>