<xml><article id="17365506" name="Port_2075_AP_" idOficio="6138262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00007:00058:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117569">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.075, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.075, DE 27 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL SUSBSTITUTA DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA NO ESTADO DO AMAPÁ, no uso da competência de que trata o art. 20 da Estrutura Regimental desta Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União, de 21 de fevereiro de 2020, c/c o art. 118, inciso XIII, do Regimento Interno deste Instituto, aprovado pela Portaria/INCRA/P/Nº 531, publicada no Diário Oficial da União, de 24 de março de 2020, e nos termos do art. 143 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e,</p><p>CONSIDERANDO o conteúdo nos autos do processo administrativo nº. 21210.004372/2019-28, e o contido na Nota Técnica nº 2580/2019/SR(06)MGT3/SR(06)MG-T/SR(06)MG/INCRA (4390455), aprovada e encaminhada por intermédio do Despacho Decisório nº 10121/2020/CGE/SEDE/INCRA (6910694);</p><p>CONSIDERANDO o teor do OFÍCIO Nº 71954/2020/vSR(21)AP-G-CPAD/SR(21)AP-G/SR(21)AP/INCRA-INCRA, que solicita prorrogação de prazo estabelecido no art. 4º da PORTARIA Nº 1.680, DE 23 DE SETEMBRO DE 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar por mais 60 (sessenta) dias os trabalhos da Comissão de processo Administrativo Disciplinar instituída pela PORTARIA Nº 1.680, de 23 de setembro de 2020, publicada no DOU nº 187, do dia 29 de setembro de 2020, contados da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, em conformidade com o disposto no art. 152 da Lei n.º 8.112, de 11/12/1990, com a finalidade de dar curso e concluir as atividades da Comissão em referência;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SILVANIA DA COSTA CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>