<xml><article id="17227778" name="Portarias 5.483 a 5.488 - 19.11." idOficio="6123491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00018:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13093209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.483, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.483, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.045286.2020-05, resolve:</p><p>Exonerar a servidora Natilene Mesquita Brito, Professor de Magistério Superior, do cargo de Pró-Reitora de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Código CD-02) da Reitoria, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.484, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.045286.2020-05, resolve:</p><p>Nomear o servidor Rogério de Mesquita Teles, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação (Código CD-02) da Reitoria, com permanência de sua lotação no Campus de origem e localização na Pró-Reitoria de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.485, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.045281.2020-74, resolve:</p><p>Exonerar a servidora Ximena Paula Nunes Bandeira Maia da Silva, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Pró-Reitora de Ensino (Código CD-02) da Reitoria, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.486, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.045281.2020-74, resolve:</p><p>Nomear o servidor Maron Stanley Silva Oliveira Gomes, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Ensino (Código CD-02) da Reitoria, com permanência de sua lotação no Campus de origem e localização na Pró-Reitoria de Ensino, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.487, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>considerando a solicitação constante no Processo nº 23249.045287/2020-41, resolve:</p><p>Exonerar a servidora Clarisse Cordeiro Medeiros, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretora da Diretoria de Planejamento Institucional e Desenvolvimento Humano (Código CD-03) da PROPLADI/Reitoria, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.488, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO MARANHÃO, nomeado nos termos do Decreto Presidencial de 11 de novembro de 2020, publicado no DOU de 12 de novembro de 2020, no uso de suas atribuições legais; e,</p><p>Considerando o disposto no Art. 62 da Lei 8.112/90, e a solicitação constante no Processo nº 23249.045287.2020-41, resolve:</p><p>Nomear a servidora Clarisse Cordeiro Medeiros, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer o cargo de Pró-Reitora de Planejamento e Desenvolvimento Institucional (Código CD-02) da Reitoria, com permanência de sua lotação no Campus de origem e localização na Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, a partir da data da publicação desta Portaria no DOU.</p><p class="assina">Carlos César Teixeira Ferreira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>