<xml><article id="17229183" name="PORTARIA 271.2020 GAB-PE" idOficio="6123785" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/11/2020" artClass="00020:00029:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="222" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13093580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 271, DE 18 de novembro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 271, DE 18 de novembro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM PERNAMBUCO, nomeado através da Portaria MJSP n° 742, de 26 de junho de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 123, em 30 de junho de 2020, Seção 2, p. 35, no uso de suas atribuições conferidas pelo art. 118 do Regimento Interno do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, anexo à Portaria MSP n.º 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 06 de dezembro de 2018, e tendo em vista o disposto no § 1º, do artigo 2º da Portaria nº 282/2019/DG, de 14 de novembro de 2019, que disciplina a delegação de competência de Autoridade de Trânsito no âmbito da Polícia Rodoviária Federal, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico, em 19 de novembro de 2019; , resolve:</p><p>Art. 1º - SUBDELEGAR competência ao servidor MARCUS GUEDES DA COSTA, matrícula 1515356, CPF 042.560.844-10, Chefe Substituto do Serviço de Operações e Chefe do Núcleo de Gestão Operacional, para exercer as atribuições de autoridade de trânsito no âmbito da Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal no Estado de Pernambuco, nos termos da Lei nº 9.503/97, especificamente para aplicação de penalidades administrativas por infração de trânsito, desvinculação de multas de trânsito e transferência de responsabilidade pelo cometimento da infração, decisão em processos administrativos de infrações de trânsito, decisões acerca de restituição de valores provenientes de multas pagas, promover o cancelamento de ofício de autos de infração quando verificada sua inconsistência ou irregularidade, duplicidade de autuação, ocorrência de decadência ou prescrição, ou diante de situações amparadas pelo art. 29, VII, do Código de Trânsito Brasileiro, ou circunstâncias outras que imponham o reconhecimento de sua nulidade, bem como dos casos decorrentes de decisão judicial, de CADA e de JARI. Além de adotar todas as medidas necessárias ao cumprimento das decisões proferidas pelas CADA's, JARI´s - Juntas Administrativas de Recursos de Infrações ou pelo CONTRAN - Conselho Nacional de Trânsito, confeccionar, subscrever e fazer expedir atos de comunicação, inclusive ofícios, intimações e notificações nos processos administrativos relativos à competência ora subdelegada.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação e revoga a Portaria nº 400/2019/GAB-PE, de 04 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 235, de 05 de dezembro de 2019, Seção 2, p. 50.</p><p class="assina">SÁVIO JOSÉ DA SILVEIRA MACÊDO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>