<xml><article id="17085157" name="Portarias. GR. GVR. 2020. IV. DO" idOficio="6109331" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13069052">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolove:</p><p>Nº 98.834 - DECLARAR, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 15 de outubro de 2020, no cargo de Administrador, no lugar de GRAZIELA DOS SANTOS SALVI, Matrícula SIAPE 2133855, lotada na Secretaria da Direção do Campus de Cachoeira do Sul/UFSM. (Processo n. 037543/2020-87)</p><p>Nº 98.835 - DECLARAR, de acordo com o inciso IX, do Art. 33 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, a existência de uma no cargo de Engenheiro-Área, com lotação no Centro de Tecnologia, do Quadro Único desta Instituição, tendo em vista o falecimento do servidor JOSÉ AYRTON DE SOUZA BORNE JUNIOR, Matrícula SIAPE 1641971, ocorrido em 15 de julho de 2020. (Processo n. 047109/2020-13)</p><p>Nº 98.836 - DECLARAR, de acordo com o inciso IX, do Art. 33 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, a existência de uma no cargo de Assistente em Administração, com lotação no Setor de Hotelaria Hospitalar - HUSM, do Quadro Único desta Instituição, tendo em vista o falecimento do servidor ODACIR TAVARES MACHADO, Matrícula SIAPE 380162, ocorrido em 10 de outubro de 2020. (Processo n. 048066/2020-85)</p><p>Nº 98.837 - DECLARAR, de acordo com o inciso VIII, do Art. 33 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, a existência de uma vaga a partir de 02 de outubro de 2020, no cargo de Assistente em Administração, no lugar de ADRIANA BONATTO, Matrícula SIAPE 2328253, lotada na Secretaria dos Programas de Pós-Graduação - Campus Palmeira das Missões/UFSM. (Processo n. 037551/2020-23)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98.849, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>CONCEDER Pensão Civil Vitalícia a Carla Régia Bobsin Tietböhl Borne, viúva do servidor ativo José Ayrton de Souza Borne Junior, falecido no dia 15 de julho de 2020, conforme Certidão de Óbito Matrícula 099010 01 55 2020 4 00337 045 0067191 04, do Registro Civil das Pessoas Naturais da Sexta Zona, Cidade e Comarca de Porto Alegre/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, incisos I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 026364/2020-14)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>