<xml><article id="17056966" name="ATO 419_06.11.2020_Rodrigo_NOMEA" idOficio="6105936" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="10/11/2020" artClass="00045:00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 5ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 419, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 419, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 5ª REGIÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 16, inciso XXIII, do Regimento Interno, com fundamento no artigo 96, inciso I, alínea "e", da Constituição Federal, e tendo em vista o que consta nos autos do PA nº 0003617-40.2020.4.05.7000, resolve:</p><p>NOMEAR, nos termos do art. 9º, inciso I, e 10, da Lei nº 8.112/1990, c/c a Lei nº 11.416/2006 e alterações posteriores, em virtude de habilitação em Concurso Público realizado pelo Tribunal Regional Federal da 5ª Região, obedecida a ordem de classificação, o candidato abaixo relacionado, para exercer o cargo efetivo a seguir mencionado, do Quadro de Pessoal da Justiça Federal de Primeiro Grau - Seção Judiciária do Ceará, ficando a sua lotação a ser definida pelo resultado de processo seletivo de remoção interna, regulamentado pelo respectivo edital a ser expedido por aquela Seccional:</p><p>ANALISTA JUDICIÁRIO - ÁREA ADMINISTRATIVA, Nível Superior, Classe "A", Padrão 1:</p><p>RODRIGO CARDOSO PAULA, em vaga decorrente da aposentadoria de José Luciênio Gonzaga Vanderley no cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, alterado pelo Ato nº 411, de 05/11/2020, disponibilizado no Diário Eletrônico Administrativo TRF5 de mesma data e publicado em 06/11/2020 - reservada a candidato negro: Lei nº 12.990/2014.</p><p class="assina">VLADIMIR SOUZA CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>