<xml><article id="17213681" name="P1ALFCORUMBA37__Q10ZH4" idOficio="6122590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00015:00052:00093:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil em Corumbá" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13091925">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM CORUMBÁ-MS, no uso das atribuições que lhe confere a Portaria RFB n° 1.498, de 23 de julho de 2020, publicada no DOU, de 27 de julho de 2020, combinada com os arts. 360 e 364 do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria ME n° 284, de 27 de julho de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor RICARDO TAKEHARU SUZUKI - Auditor-Fiscal - Matrícula Siapecad nº 00059733, no período de 19/11/2020 a 05/12/2020, praticar os atos de que tratam os artigos 360 e 364 ambos do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria ME n° 284, de 27 de julho de 2020, com exceção àqueles atos elencados nos art. 13 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, em virtude de férias do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, Delegado da ALFCOR, ERIVELTO MOYSES TORRICO ALENCAR.</p><p>Art. 2° Em todos os atos praticados em função da competência ora designadas serão mencionados, após a respectiva assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua Publicação.</p><p class="assina">ERIVELTO MOYSES TORRICO ALENCAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>