<xml><article id="17081379" name="Portarias de 09 DE NOVEMBRO DE 2" idOficio="6108670" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Centro Federal de Educação Tecnológica Celso Suckow da Fonseca" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE  9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL PRO TEMPORE DO CENTRO FEDERAL DE EDUCAÇÃO TECNOLÓGICA CELSO SUCKOW DA FONSECA, designado pela Portaria MEC nº 1.841, de 24/10/2019, publicada no DOU de 25/10/2019, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria MEC nº 1.373, de 18/07/2019, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.225 - Art. 1º - EXONERAR, a pedido, a servidora LUIZA CANTUARIA COSTA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2331257, do cargo de Assessor de Convênios e Relações Internacionais, da Direção-Geral, código CD-04.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.226 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora CRISLENE LUCILIA MARIA SOARES NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1648540, da função de Coordenador de Correição, código FG-01, do Departamento de Gestão de Pessoas, da Direção-Geral.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 1.229 - Art. 1º - NOMEAR a servidora CRISLENE LUCILIA MARIA SOARES NASCIMENTO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1648540, para o cargo de Chefe da Corregedoria do CEFET/RJ, código CD-04, da Direção-Geral.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCELO DE SOUSA NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>