<xml><article id="16926572" name="PT 52 SERVICO DE GESTAO DE PESSO" idOficio="6074318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00015:00057:00238:00003:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Norte/Centro-Oeste em Brasília/Divisão de Gestão de Pessoas/Serviço de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13011334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 13 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DO SERVIÇO DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUPERINTENDÊNCIA REGIONAL NORTE/CENTRO-OESTE DO INSS, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 216, I, "b" da Portaria nº 414/MDS, de 28 setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, Edição Extra, de 29 de setembro de 2017, e na forma da legislação, resolve:</p><p>1. Conceder Aposentadoria Voluntária á servidora Verônica Teixeira de Assumpção, matrícula 0949283, ocupante do cargo de Analista de Informações, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, combinado com o § 1° do artigo 3° da Emenda Constitucional n° 103, de 12/11/2019, e proventos integrais calculados com base na remuneração do servidor no cargo efetivo em que se der a aposentadoria e demais vantagens a que faz jus, na forma da lei. Servidora optou pela incorporação da gratificação de desempenho aos proventos de aposentadoria nos termos dos arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 2016. Observado o processo nº 35014.239742/2020-19, declarando, por consequência, o referido cargo vago.</p><p class="assina">ANDREIA DA VITORIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>