<xml><article id="17065768" name="PORTARIA NOMEACAO 317 Arquivo pa" idOficio="6107437" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00045:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13065851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 317, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 317, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO, por perda de prazo legal para a posse, a nomeação da candidata Mariana Castro Lopes, RG 21935700, publicada na Portaria n. 293/2020, DOU n. 181, em 21/09/2020, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, na vaga criada pela Lei n. 11.202/2005, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Marcus Vinicius Carvalho Farias em 18/12/2017, publicada na Portaria n. 4, DOU n. 20, em 29/01/2018.</p><p>Art. 2º TORNAR SEM EFEITO, por desistência provisória, a nomeação do candidato Bruno Moreira de Souza, RG 46.876.225-5, publicada na Portaria n. 293/2020, DOU n. 181, em 21/09/2020, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, na vaga criada pela Lei n. 6.082/1974, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Lucas Sampaio Muniz da Cunha em 06/11/2017, publicada na Portaria n. 330, DOU n. 220, em 17/11/2017.</p><p>Art. 3º TORNAR SEM EFEITO, por desistência provisória, a nomeação do candidato Anderson Silva Pereira, RG 2007012003350, publicada na Portaria n. 293/2020, DOU n. 181, em 21/09/2020, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, na vaga criada pela Lei n. 6.082/1974, decorrente da aposentadoria de Maria José Souza Lobo de Lima em 04/02/2019, publicada na Portaria n. 410, DOU n. 24, em 04/02/2019.</p><p>Art. 4º TORNAR SEM EFEITO, por desistência provisória, a nomeação da candidata Mariana Bregieiro Fernandes Costa, RG 7854459, publicada na Portaria n. 293/2020, DOU n. 181, em 21/09/2020, para ocupar o cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, na vaga criada pela Lei n. 8.868/1994, decorrente da aposentadoria de Yara Ribeiro de Santi em 20/08/2018, publicada na Portaria n. 267, DOU n. 160, em 20/08/2018.</p><p>Art. 5º NOMEAR, por concurso, em estágio probatório, para os cargos relacionados abaixo, na Classe A, Padrão 1, do Quadro do TRE-SP:</p><p>Cargo de Analista Judiciário - Área Judiciária, nos termos do inciso I do art. 9º e art. 10 da Lei n. 8.112/90</p><p>BARBARA MARIA GUERREIRO DE OLIVEIRA, 54ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 8.868/1994, decorrente da aposentadoria de Yara Ribeiro de Santi em 20/08/2018, publicada na Portaria n. 267, DOU n. 160, em 20/08/2018, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>Cargo de Analista Judiciário - Área Administrativa, nos termos do inciso I do art. 9º e do art. 10 da Lei n. 8.112/90</p><p>TULIO CAETANO DE SOUZA DUARTE, 41ª colocação, na vaga criada pela Lei 8.868/1994, decorrente da redistribuição de Andrea Gomes de Carvalho em 23/09/2020, publicada na Portaria n. 251, DOU n. 183, em 23/09/2020, com cargo vago criado pela Lei n. 7.361/1985, oriundo do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Ceará, cuja vacância decorreu da aposentadoria da servidora Suzana Lúcia de Pinho Pessoa, publicada no Diário Oficial da União n. 89 de 11/05/2017, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017, decorrente da transferência do limite de provimento do TRE/CE para este TRE/SP.</p><p>Cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, nos termos do inciso I do art. 9º e do art. 10 da Lei n. 8.112/90, e do art. 4º da Lei n. 12.990/2014</p><p>ELIEMESON GOMES DOS SANTOS, 34ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 10.842/2004, decorrente da aposentadoria de Marina Takakuwa Assakawa em 24/09/2018, publicada na Portaria n. 316, DOU n. 184, em 24/09/2018, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>AECIO IBIAPINA MATOS, 35ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 10.842/2004, decorrente da aposentadoria de Roberto de Oliveira Dorta em 15/10/2018, publicada na Portaria n. 317, DOU n. 198, em 15/10/2018, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>ALESIA SANTOS SILVA, 37ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 6.082/1974, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Lucas Sampaio Muniz da Cunha em 06/11/2017, publicada na Portaria n. 330, DOU n. 220, em 17/11/2017, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>Cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, nos termos do inciso I do art. 9º e do art. 10 da Lei n. 8.112/90</p><p>JULIANA CRISTINE DA SILVA, 136ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 11.202/2005, decorrente da posse em outro cargo público inacumulável de Marcus Vinicius Carvalho Farias em 18/12/2017, publicada na Portaria n. 4, DOU n. 20, em 29/01/2018, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>FERNANDA COIMBRA LINS DE ALBUQUERQUE, 137ª colocação, na vaga criada pela Lei n. 6.082/1974, decorrente da aposentadoria de Maria José Souza Lobo de Lima em 04/02/2019, publicada na Portaria n. 410, DOU n. 24, em 04/02/2019, enquadrada nos limites autorizados no Anexo I, da Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>