<xml><article id="17106775" name="NOV 12 port DOU" idOficio="6111532" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13072949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  9 de Novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 9 de Novembro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.324- Aposentar por incapacidade permanente para o trabalho Lindomar Paniago Praxedes, Matrícula nº 1425085/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 411, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 40, §1º, inciso I da Constituição Federal, combinado com o art. 10, §1º, inciso II da Emenda Constitucional nº 103/2019, com os cálculos dos proventos nos termos do art. 26, §1º e §2º, inciso III da Emenda Constitucional nº 103/19 de 12/11/19. (Processo nº 23070.036158/2020-41)</p><p>N° 3.325- Conceder pensão vitalícia a Maria Auxiliadora Luzin, portadora do CPF nº 397.397.241-91, viúva do ex-servidor Jeronimo Ferreira de Morais, Matrícula nº 0298532/SIAPE, Técnico de Laboratório, aposentado, falecido em 24/10/2020, conforme Certidão de Óbito Cartório 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia-GO, o equivalente a 60% do valor da aposentadoria percebida pelo ex-servidor, nos termos do artigo 217, inciso III, art. 219 inciso I, ambos da Lei nº 8.112/90, de 11/12/90, e alterações, combinado com o art. 222, incisos I e VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90 e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com cálculo do benefício nos termos da redação dada pelos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processo nº 23070.050426/2020-38)</p><p>N° 3.327- Designar Rejane Cavarzan de Barros, Matrícula nº 2296003/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o encargo de Substituta do Diretor-Geral de Pós-Graduação Lato sensu da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir de 12/11/2020. (Processo nº 23070.049931/2020-30)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 10 de Novembro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 3.339- Declarar, nos termos do art. 33, inciso IX da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Técnico em Agropecuária, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, ocupado por Jose Pereira Pontes, Matrícula nº 0301811/SIAPE, a contar de 07/11/2020, data do óbito do servidor. (Processo nº 23070.051195/2020-80)</p><p>N° 3.342- Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais a Valdimira Rosa do Nascimento Caetano, Matrícula nº 1127181/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019. (Processos nº 23070.051202/2020-43 e nº 23760.016027/2020-70)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>