<xml><article id="17314626" name="ATO-TRT-205-cicero-miguel-REVISA" idOficio="6133235" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/11/2020" artClass="00045:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13108404">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO TRT6-GP nº 205, de 25 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO TRT6-GP nº 205, de 25 de novembro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que consta nos Proads nº17.381/2020 e nº20.658/2020, pertinente aos proventos do servidor, CÍCERO MIGUEL DOS SANTOS, aposentado pelo ATO-TRT- 234 de 28/05/2003, publicado no DOE/PE de 29/05/2003, alterado pelo ATO-TRT- 219 de 16/05/2016, publicado no DOU de 17/05/2016, resolve: TORNAR SEM EFEITO, a partir de 29/05/2003 (data da aposentadoria), o ato acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art.193 da Lei nº8112/90, referente à Função Comissionada de Assistente FC-02, face ao julgamento de ilegalidade da alteração da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União nos termos do Acórdão nº9700/2020 - TCU-2ª Câmara (Proc. TC- 001.973/2020-7), e DECLARAR a redação a seguir para o Ato nº 234/2003 da aposentadoria:</p><p>"CONCEDER APOSENTADORIA voluntária com fundamento legal no art.8º, I, II, III "a" e "b" da EC nº 20/98, a CÍCERO MIGUEL DOS SANTOS, no cargo de Técnico Judiciário (Motorista), Classe C, Nível Intermediário, Padrão 15, Área serviços Gerais, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, com proventos integrais, compostos das vantagens pessoais de 15% (quinze por cento) de Adicional de Tempo de Serviço; 5/5 (cinco quintos), sendo 4/5 de FC 02 e 1/5 de FC03, de acordo com a MP-2225-45/2001 c/c Acórdão TCU 2248/2005 - Plenário e Decisão Plenária do TRT de 12/012006; mais a Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) sobre o vencimento básico, com fundamento no art. 8º da Lei nº10.475/02; c/c as Leis nº s. 8.911/94, 9.421/96 e 9.527/97, com efeitos a partir da publicação, de acordo com o art.188 da Lei nº 8.112/90."</p><p class="assina">VALDIR JOSÉ SILVA DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>