<xml><article id="17109464" name="Portarias Centro 2020.II__3U3QCA" idOficio="6112066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00118:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 87.066, de 15/12/2017, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria nº 55.927, de 29 de setembro de 2009 - UFSM, resolve:</p><p>Nº 117-DISPENSAR ANDRESSA DE OLIVEIRA SILVEIRA, Matrícula SIAPE 2095939, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do exercício da Função Gratificada de Coordenadora do Curso-Programa de Pós-Graduação em Engenharia Ambiental do Centro de Tecnologia, Código FCC.135, nomeada pela Portaria 105/2019 CT.</p><p>II - DISPENSAR ELVIS CARISSIMI, Matrícula SIAPE 1843097, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do exercício da Função de Coordenador Substituto do Curso-Programa de Pós-Graduação em Engenharia Ambiental do Centro de Tecnologia, Código FCC.135, nomeado pela Portaria 106/2019 CT.</p><p>Nº 118-DESIGNAR, PRÓ-TEMPORE, ELVIS CARISSIMI, Matrícula SIAPE 1843097, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do Quadro Único de Pessoal da UFSM, ao exercício da Função Gratificada de Coordenador do Curso-Programa de Pós-Graduação em Engenharia Ambiental do Centro de Tecnologia, Código FCC.135.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TIAGO BANDEIRA MARCHESAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>