<xml><article id="17038249" name="CG Madri Siafi 06-11-20" idOficio="6104389" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00025:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Madri" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13060852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM MADRI, no uso de suas atribuições e de acordo com o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis da Unidade Gestora 240057 no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Confirmar GUILHERME JOSÉ ROEDER FRIAÇA, ministro de segunda classe, CPF nº 000.826.757-08, na função de Ordenador de Despesas, titular.</p><p>Confirmar FELIPE HONORATO CUNHA, segundo-secretário, CPF nº 711.556.351-91, na função de Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar CARLOS ALEXANDRE CONSIDERA, oficial de chancelaria, CPF nº 056.358.397-54, na função de Ordenador de Despesas, interino.</p><p>Confirmar ZELINA PIRES DE ALMEIDA NOGUEIRA, oficial de chancelaria, CPF nº 393.265.271-15, na função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, titular.</p><p>Confirmar LUIZ MARQUES DE LIMA, assistente de chancelaria, CPF nº 042.708.318-47, na função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, substituto.</p><p>Confirmar FERNANDA SOARES MARINHO, oficial de chancelaria, CPF nº 052.099.547-30, na função de Responsável pelos Atos de Gestão Orçamentária e Financeira, interina.</p><p>Dispensar ANDRÉ RICARDO DE CARVALHO MAGALHÃES, oficial de chancelaria, CPF nº 002.431.547-80, na função de Responsável pela Conformidade de Gestão, titular.</p><p>Dispensar MILZE AMÉLIA LEITE SIMÕES, assistente de chancelaria, CPF nº 149.960.301-00, na função de Responsável pela Conformidade de Gestão, substituta.</p><p>Nomear CLAUDIO DE SOUZA ALVARES CALABRIA, oficial de chancelaria, CPF nº 063.363.076-46, na função de de Responsável pela Conformidade de Gestão, titular.</p><p>Nomear ANDRÉ RICARDO DE CARVALHO MAGALHÃES, oficial de chancelaria, CPF nº 002.431.547-80, na função de Responsável pela Conformidade de Gestão, substituto.</p><p>Confirmar MARIA SÔNIA GOMES DOS SANTOS, oficial de chancelaria, CPF nº 085.521.851-72, na função de Responsável pela Conformidade de Gestão, interina.</p><p>Confirmar VIVIANNE ALMEIDA OLIVEIRA, assistente de chancelaria, CPF nº 001.951.231-74, na função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular.</p><p>Confirmar COSME INÁCIO SACRAMENTO SILVA, oficial de chancelaria, CPF nº 960.555.967-68, na função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, substituto.</p><p>Confirmar WANDA MARA COSTA DE MELO, oficial de chancelaria, CPF nº 226.445.471-72, na função de Responsável pela Arrecadação de Receitas, interina.</p><p>Dispensar CLAUDIO DE SOUZA ALVARES CALABRIA, oficial de chancelaria, CPF nº 063.363.076-46, na função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, titular.</p><p>Dispensar LUIZ MARQUES DE LIMA, assistente de chancelaria, CPF nº 042.708.318-47, na função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, substituto.</p><p>Nomear LUIZ MARQUES DE LIMA, assistente de chancelaria, CPF nº 042.708.318-47, na função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, titular.</p><p>Nomear CLAUDIO DE SOUZA ALVARES CALABRIA, oficial de chancelaria, CPF nº 063.363.076-46, na função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, substituto.</p><p>Confirmar MILZE AMÉLIA LEITE SIMÕES, assistente de chancelaria, CPF nº 149.960.301-00, na função de Responsável pelo Patrimônio e Almoxarifado, interina.</p><p class="assina">GISELA MARIA FIGUEIREDO PADOVAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>