<xml><article id="17105668" name="PORT 782783 E 800 A 807" idOficio="6111373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00026:00002:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13072522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 782, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 782, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MS nº 2.939, de 18 de setembro de 2018, publicada no DOU de 19 de setembro de 2018 e considerando o disposto no § 3º do Art. 20 da Instrução Normativa nº 02/MPDG, de 12 de setembro de 2018, publicada no DOU de 13 subsequente, resolve:</p><p>Autorizar, a partir da data da publicação, a reversão para 8 ( oito) horas diárias e 40 (quarenta) horas semanais, da jornada de trabalho reduzida, à servidora ANDREIA PEREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2517936, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, pertencente ao Quadro de Pessoal efetivo do Ministério da Saúde, lotada na Coordenação de Enfermagem do Hospital Federal de Bonsucesso/RJ. (NUP: 33374.101626/2019-61)</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 783, DE 4 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MS nº 2.939, de 18 de setembro de 2018, publicada no DOU de 19 de setembro de 2018 e considerando o disposto no § 3º do Art. 20 da Instrução Normativa nº 02/MPDG, de 12 de setembro de 2018, publicada no DOU de 13 subsequente, resolve:</p><p>Autorizar, a partir da data da publicação, a reversão para 8 (oito) horas diárias e 40 (quarenta) horas semanais, da jornada de trabalho reduzida, à servidora CARLA SANTANA DIAS, matrícula SIAPE nº 1361935, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, pertencente ao Quadro de Pessoal efetivo do Ministério da Saúde, lotada no Hospital Federal Cardoso Fontes/RJ. (NUP: 33407.090836/2019-92)</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 800, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no DOU de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no DOU de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25017.002388/2020-87, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor ABRÃO LOPES DE SOUZA, matrícula SIAPE n° 0509980, cargo Agente de Saúde Pública, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Grossos, no Estado do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio SUS n° 36/2020, publicado no Diário Oficial da União, n° 210, Seção 3, de 4 de novembro de 2020, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Grossos, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de Grossos, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 801, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no DOU de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026, de 03 de setembro de 2014, publicada no DOU de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25017.002406/2020-21, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor VALDI DOS SANTOS, matrícula SIAPE n° 0468030, cargo Guarda de Endemias, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de São Fernando, no Estado do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio SUS n° 40/2020, publicado no DOU n° 210, Seção 3, de 4 de novembro de 2020, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São Fernando, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de São Fernando, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 802, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080, de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270, de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no DOU de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026, de 03 de setembro de 2014, publicada no DOU de 4 de setembro de 2014, e demais informações que constam do NUP 25017.002412/2020-88, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor JÂNIO GARCIA DE ARAÚJO, matrícula SIAPE n° 0509703, cargo Agente de Saúde Pública, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de São Pedro, no Estado do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio SUS n° 42/2020, publicado no DOU, n° 210, Seção 3, de 4 de novembro de 2020, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de São Pedro, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de São Pedro, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 803, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei nº 11.907, de 2 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 2 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP 25016.005989/2019-18, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora MARIA CELIA ARAUJO CARVALHO, matrícula SIAPE nº 0469855 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Estadual de Saúde do Ceará, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 0865/2016, publicado no Diário Oficial da União, nº 230, de 01 de dezembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Bela Cruz Ceará, no Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Prefeitura Municipal de Bela Cruz Ceará, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 804, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2006 e demais informações que constam do NUP 25016.000279/2020-35, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora CARMEN DOLOURES ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 0471567 pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Jaguaretama, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio SUS n° 1164/2017, publicado no Diário Oficial da União, nº 126, de 04 de julho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Jaguaretama, no Estado do Ceará.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e Prefeitura Municipal de Jaguaretama, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 805, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25017.002387/2020-32, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor FRANCISCO HENRIQUE DA SILVA, matrícula SIAPE n° 0509489, cargo Agente de Saúde Pública, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Campo Grande, no Estado do Rio Grande do Norte, em conformidade com o Convênio SUS n° 32/2020, publicado no Diário Oficial da União, n° 212, Seção 3, de 6 de novembro de 2020, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Campo Grande, no Estado do Rio Grande do Norte, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Norte e à Secretaria Municipal de Saúde de Campo Grande, no Estado do Rio Grande do Norte, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 806, DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria GM/MS nº 2.939, de 18 de setembro de 2018, publicada no DOU de 19 de setembro de 2018, e considerando o disposto no § 3º do Art. 20 da Instrução Normativa nº 02/MPDG, de 12 de setembro de 2018, publicada no DOU de 13 subsequente, e o disposto na Ação Judicial nº 5015603-92.2019.4.02.5101, resolve:</p><p>Autorizar a jornada de trabalho reduzida, sem redução da remuneração, de 40 horas semanais para 30 horas semanais, à servidora VALESKA MARTINS LISBOA, matrícula SIAPE nº 1663141, ocupante do cargo de Enfermeiro, pertencente ao Quadro de Pessoal efetivo do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Cardiologia - INC. (NUP: 33409.007930/2019-79)</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 807, DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela portaria n° 328/SE/MS, de 30 de março de 2011, resolve:</p><p>Designar ANA CRISTINA CERQUEIRA SILVA, para exercer o encargo de substituta eventual da Superintendente Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco, DAS-101.4, código nº 05.0292, da Secretaria-Executiva, ficando dispensado ALLAN MARQUES SAITO.</p><p class="assina">ALEXANDRE MARTINELLI CERQUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>