<xml><article id="17335037" name="Portarias de 26 de novembro de 2" idOficio="6135186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00026:00002:00028:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13111785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSTITUTO EVENTUAL DA CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 1.147 - Art. 1º. Conceder Pensão por morte, nos termos do artigo 215, no inciso I, do artigo 217 e no item 6, alínea b, inciso VII, do art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei 13.135, de 17/06/2015, combinado com os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, a SEBASTIÃO DE ARAUJO LIMA como cônjuge da ex-servidora MARIA DAS GRAÇAS DA SILVA LIMA, matrícula SIAPE 540.686, Auxiliar de Enfermagem, Classe "S", padrão III, a partir da ocorrência do óbito em 24/09/2020. (NUP 25016.003965/2020-68)</p><p>Nº 1.151 - Art. 1º. Conceder Pensão por morte, nos termos do artigo 215, no inciso IV, alínea "b" do artigo 217, no inciso II do artigo 219 e no inciso III, do art. 222 da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei 13.135, de 17/06/2015 e inciso II, §7º do art. 40 da CF/88, com redação dada pela EC nº 41 de 19/12/2003, c/c inciso II, do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 para ROSANGELA MARIA SAMPAIO DE CASTRO como filha maior invalida da ex-servidora ROCILDA SAMPAIO DE CASTRO, matrícula SIAPE 230.209, Enfermeira, Classe "S", padrão III, a partir do requerimento administrativo, em 09/03/2020, sendo os proventos da pensão reajustados na forma do art. 15 da Lei nº 10.887/04. (NUP 25016.000938/2020-33).</p><p class="assina">WAGNER JUNIOR CARVALHO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>