<xml><article id="17166821" name="PORTARIA N 974 a 977" idOficio="6117393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13082899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 974, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 974, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria MEC nº 1.549, de 6 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 175, de 10 de setembro de 2019, Seção 2, p. 17, que teve como último ato a Portaria MEC nº 693, de 20 de agosto de 2020, publicada no DOU nº 161, de 21 de agosto de 2020, Seção 2, p. 24, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.002951/2014-36, ante as razões apresentadas no Ofício nº 46/CPAD, de 13 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 975, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria MEC nº 1.674, de 25 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 187, de 26 de setembro de 2019, Seção 2, p. 23, que teve como último ato a Portaria MEC nº 695, de 20 de agosto de 2020, publicada no DOU nº 161, de 21 de agosto de 2020, Seção 2, p. 25, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23083.006800/2015-51, ante as razões apresentadas no Ofício nº 24/CPAD, de 13 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 976, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar o prazo para a continuidade dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo designada pela Portaria MEC nº 1.952, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 217, de 8 de novembro de 2019, Seção 2, p. 24, que teve como último ato a Portaria MEC nº 757, de 9 de setembro de 2020, publicada no DOU nº 180, de 18 de setembro de 2020, Seção 2, p. 23, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 23123.007753/2019-73, ante as razões apresentadas no Ofício nº 10/2020/CPAD, de 4 de novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 977, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e em conformidade com o disposto no art. 22, inciso V, do Regimento do Serviço Nacional de Aprendizagem Comercial - Senac, aprovado pelo Decreto nº 61.843, de 5 de dezembro de 1967, com a redação dada pelo Decreto nº 5.728, de 16 de março de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria nº 602, de 28 de julho de 2020, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º .....................................................................................................</p><p>V - no Distrito Federal: Sérgio Ricardo Calderini Rosa e Marilza Machado Gomes Regattieri;</p><p>........................................................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor em 1º de dezembro de 2020.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>