<xml><article id="17289620" name="ATO PORTARIAS DE PESSOAL SGC 3.5" idOficio="6130083" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00015:00002:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13103590">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE PESSOAL SGC DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 6º da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, e considerando o disposto no art. 32 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, bem como o que consta no Processo nº 10199.108601/2020-03, resolve:</p><p>Nº 3.580 - Art. 1º Dispensar da Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), do órgão setorial, nível superior, a servidora JULIA GUTIERREZ SAIZ, Administradora, matrícula Siape nº 1094442, na Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 3.581 - Art. 1º Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Pessoal Civil da Administração Federal (SIPEC), do órgão setorial, nível superior, à servidora GEOVANA BARBOSA RODRIGUES, Analista Técnico-Administrativo, matrícula Siape nº 1162433, em exercício na Coordenação-Geral de Promoção à Saúde e Qualidade de Vida da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>