<xml><article id="17080647" name="DOU 10-11-2020" idOficio="6108556" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13068030">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.813,  DE  6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.813, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando Processo Eletrônico Nº 23341.001207.2020-98; considerando o disposto na Portaria Nº 441/2012, do MEC, resolve:</p><p>Prorrogar, até 04/06/2021, o afastamento do País concedido, através da Portaria Nº 1603/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 11/06/2019, seção 2, página 34 e retificado, através da Portaria Nº 1979/2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 17/07/2019, seção 2, página 22, ao servidor EDERSON OLIVEIRA DUARTE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, câmpus Pelotas-Visconde da Graça, para realizar Curso de Pós-graduação, em nível de Mestrado em Ciências da Educação, modalidade EAD, junto à Atenas College University, polo de Rivera, na cidade de Rivera - Uruguai, inclusive trânsito, com ônus limitado.</p><p class="assina">FLÁVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.819, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo Eletrônico nº 23339.000672.2020-51, de 06/11/2020; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Designar a servidora JULIANE LAGUNA DAS NEVES ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função Coordenadora da Coordenadoria de Extensão e Cultura, do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Camaquã, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLÁVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>