<xml><article id="17356457" name="portaria_807_2020_AJ-AE TI - D.O" idOficio="6136926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00045:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="85" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=85" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 807 SGP, de 27 de novembro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 807 SGP, de 27 de novembro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições que lhe confere o Artigo 25, Item XXIV do Regimento Interno e com a aprovação do Tribunal e, considerando o que consta dos autos eletrônicos do PROAD 13899/2020, de aproveitamento de candidatos aprovados em concurso público realizado pelo Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Nomear os abaixo relacionados para exercerem o cargo da Carreira de Analista Judiciário - Área Apoio Especializado - Especialidade Tecnologia da Informação, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, em vagas originárias previstas na lotação e obedecida a ordem de classificação no Concurso Público, cujo resultado foi homologado pela Resolução TRE/RJ nº 1.021, de 26 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União - Seção 1, de 13 de abril de 2018:</p><p>Izabela Salotti Braga Gago em vaga decorrente da vacância, por exoneração, em 04.11.2019, de Pedro Ivo Medeiros de Azevedo.</p><p>Cleber dos Santos Farinazzo Junior em vaga decorrente da vacância, por exoneração, em 20.01.2020, de cargo vago redistribuído do TRT 4ª Região.</p><p class="assina">Des. JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>