<xml><article id="17032038" name="0511PRT487A497-CC-S2" idOficio="6103612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13059821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 487 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCOS GUILHEN ESTEVES para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Subchefe Adjunto de Gestão Pública e Segurança, código DAS 101.5, na Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria nº 563, publicada no Diário Oficial da União de 2 de maio de 2019.</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 488<strong>- NOMEAR</strong></p><p>FABIANO SOARES DOS SANTOS, para exercer o cargo de Subchefe Adjunto de Política Econômica da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 489<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>SANDRO LUCIO DEZAN do cargo de Subchefe Adjunto de Gestão Pública e Segurança da Subchefia de Análise e Acompanhamento de Políticas Governamentais da Casa Civil da Presidência da República, código DAS 101.5, a partir de 27 de outubro de 2020.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 490<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>GERSON NOGUEIRA MACHADO DE OLIVEIRA do cargo de Subsecretário de Unidades Vinculadas da Secretaria-Executiva do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações, código DAS 101.5, a partir de 3 de novembro de 2020.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 491<strong>- NOMEAR</strong></p><p>LUCIANA DE ALMEIDA COSTA, para exercer o cargo de Diretora do Departamento de Análise em Saúde e Vigilância de Doenças não Transmissíveis da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p>Nº 492<strong>- EXONERAR</strong></p><p>EDUARDO MARQUES MACÁRIO do cargo de Diretor do Departamento de Análise em Saúde e Vigilância de Doenças não Transmissíveis da Secretaria de Vigilância em Saúde do Ministério da Saúde, código DAS 101.5.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p><p class="subtitulo">MINISTÉRIO DE MINAS E ENERGIA</p><p><strong>O MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 4º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:</p><p>Nº 493<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>CESAR FERREIRA BORGES do cargo de Assessor Especial do Ministro de Estado de Minas e Energia, código DAS 102.5, a partir de 30 de outubro de 2020.</p><p>Nº 494 -<strong>EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>RODRIGO SANTANA do cargo de Diretor do Departamento de Políticas Sociais e Universalização do Acesso à Energia Elétrica da Secretaria de Energia Elétrica do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5, a partir de 3 de novembro de 2020.</p><p>Nº 495<strong>- NOMEAR</strong></p><p>PAULO CESAR MAGALHAES DOMINGUES, para exercer o cargo de Secretário de Planejamento e Desenvolvimento Energético do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.6.</p><p>Nº 496<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MARCELLO NASCIMENTO CABRAL DA COSTA, para exercer o cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p>Nº 497<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>HELVIO NEVES GUERRA do cargo de Secretário Adjunto da Secretaria de Planejamento e Desenvolvimento Energético do Ministério de Minas e Energia, código DAS 101.5.</p><p class="assina">WALTER SOUZA BRAGA NETTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>