<xml><article id="17065036" name="2 GABMI PORTARIA 4026 Desig memb" idOficio="6107282" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13065645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.026, DE 6 DENOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.026, DE 6 DENOVEMBRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA E INOVAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no § 2º do art. 4º da Portaria Interministerial nº 3.244, de 1º de setembro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os membros titulares e seus respectivos suplentes para compor o Comitê de Comunicação Integrada do Programa Espacial Brasileiro (ComunicaEspacial), órgão de assessoramento ao Ministério da Defesa e ao Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações, ficando a composição consolidada da seguinte forma:</p><p>I - representantes do Ministério da Ciência, Tecnologia e Inovações, que o coordenará:</p><p>a) CARLOS ROGÉRIO ANTUNES DA SILVA, titular;</p><p>b) DARCTON POLICARPO DAMIÃO, suplente;</p><p>II - representantes do Ministério da Defesa:</p><p>a) Tenente-Coronel ANDRÉ DE SOUZA OLIVEIRA, titular;</p><p>b) Tenente-Coronel MARCO ANTONIO AIDAR RIBEIRO, suplente;</p><p>III - representantes do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>a) CEL R1 AMILTON COUTINHO RAMOS, titular;</p><p>b) CF FLÁVIO FRANCISCO BARBOSA ALMEIDA, suplente;</p><p>IV - representantes do Comando da Aeronáutica:</p><p>a) Major Aviador MANOEL JUNIO MARQUES CARNEIRO, titular;</p><p>b) Major Aviador GLAUBER LAGE MOREIRA CLAVER SILVA, suplente;</p><p>V - representantes da Agência Espacial Brasileira:</p><p>a) ANDRE LUIS BARRETO PAES, titular;</p><p>b) LETICIA VILANI MOROSINO, suplente;</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>