<xml><article id="17048154" name="Port_1921_MBA" idOficio="6105690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00007:00058:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional no Sul do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063594">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.921, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.921, DE 5 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO SUL DO PARÁ - SR(27)MBA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 20 da Estrutura Regimental deste Instituto, aprovada pelo Decreto nº 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, combinado com o art. 118, inciso XVII, do Regimento Interno desta Autarquia, aprovado pela Portaria nº 531, de 23 de março de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 24 seguinte, e considerando as informações contidas no Processo Administrativo nº 54000098100/2020-49, resolve:</p><p>Conceder Pensão Civil à beneficiária Darlinda Fatima do Espírito Santo Melo, viúva do ex-servidor aposentado Manoel Paula de Melo , ex-ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, Mat. SIAPE Nº 0009140, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em virtude do seu falecimento, ocorrido em 15 de outubro de 2020, com fundamento no Artigo 215, combinado com os artigos 217, inciso I, da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, a ser calculada nos termos do Artigo 23, caput e § 4º e Artigo 24, caput, ambos da Emenda Constitucional nº 103/2019 com vigência a contar da data do falecimento do ex-servidor.</p><p class="assina">JOÃO ITAGUARY MILHOMEM COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>