<xml><article id="17183268" name="DIREX 6633 - 2020" idOficio="6118896" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/11/2020" artClass="00019:00032:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Diretoria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="220" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13085689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.633, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.633, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Diretor-Executivo do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, no uso das suas atribuições regimentais e da competência que lhe foi delegada pela Portaria/DG nº 4673, de 31 de julho de 2020, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 3 de agosto de 2020, bem como o constante no processo nº 50623.001395/2019-27, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como pregoeira, no âmbito da Superintendência Regional no Estado do Tocantins, a servidora Caroline Ribeiro Simões, matrícula DNIT nº 5156 e SIAPE nº 2062124.</p><p>Art. 2º Designar, para a composição da equipe de apoio à pregoeira, os seguintes servidores: Fernando Ribeiro da Silva Júnior, matrículas DNIT nº 5155 e SIAPE nº 2063832; Bolivar Euler Lobo Castro, matrículas DNIT nº 3236 e SIAPE nº 1547296; Joberth David Borba Neves, matrículas DNIT nº 5140 e SIAPE nº 2063620; José Roberto Mota, matrículas DNIT nº 3575 e SIAPE nº 1572239 e Saulo Santos Assis Souza, matrículas DNIT nº 3730 e SIAPE nº 1575007.</p><p>Art. 3º Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos Pregoeiros é o Superintendente Regional do Estado do Tocantins.</p><p>Art. 4º A designação de que tratam os artigos 1º e 2˚ têm validade pelo período de um ano a contar da publicação desta portaria, admitidas reconduções, sendo permitida a revogação da designação a qualquer tempo, conforme prescrito no § 2° do art. 16 do Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EUCLIDES BANDEIRA DE SOUZA NETO</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>