<xml><article id="17140954" name="1211_PRTS210e211_SE_SEGOV_S2" idOficio="6114678" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria-Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13078568">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</strong></p><p><strong>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>substituta, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria nº 117, de 31 de dezembro de 2015, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 210<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>CESAR DE MAGALHÃES PIOMONTE para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Acompanhamento Financeiro do Departamento de Acompanhamento do Orçamento Impositivo da Secretaria Especial de Relações Institucionais da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo, ficando revogada a portaria nº 142, de 6 de julho de 2020.</p><p><strong>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>substituta, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 3º da Portaria nº 117, de 31 de dezembro de 2015, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 211<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>LUCAS GONÇALO MATEUS do cargo de Assistente do Departamento de Acompanhamento Junto ao Congresso Nacional da Secretaria Especial de Assuntos Parlamentares da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 102.2, a partir de 13 de novembro de 2020.</p><p class="assina">NATASHA TORRES GIL NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>