<xml><article id="17253951" name="nomeacao 9 medicos hu" idOficio="6126539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13097951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR ADJUNTO DE GESTÃO COM PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SÃO PAULO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n° 2.814/2020, publicada no D.O.U. de 28/09/2020, usando das atribuições legais e estatutárias e nos termos do Artigo 9º, Inciso I, combinado com o Artigo 10, da Lei 8.112, de 11/12/90, em conformidade com a Lei nº 11.091, de 12/01/2005 e, Decreto nº 7.232, de 19 de julho de 2010, resolve:</p><p>Nº 3.476 - Nomear WANDA TEIXEIRA MOREIRA DO NASCIMENTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 465, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / CARDIOLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0156424. Origem da vaga: Aposentadoria de Caio Augusto de Souza Nery, D.O.U. de 01/08/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.477 - Nomear ANDRE MIOTTO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 466, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / CIRURGIA TORÁCICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0681609. Origem da vaga: Exoneração de Daniel Suslik Zylbersztejn, D.O.U. de 20/03/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.478 - Nomear JOÃO RICARDO ANTUNES MARCOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 469, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA - TERAPIA INTENSIVA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0672607. Origem da vaga: Aposentadoria de Adelaide Moral Tarifa, D.O.U. de 01/03/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.479 - Nomear KLAUS NUNES FICHER, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 469, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / CLÍNICA MÉDICA - TERAPIA INTENSIVA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0673436. Origem da vaga: Aposentadoria de Rogerio Simonetti Alves, D.O.U. de 03/12/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.481 - Nomear MONICA BILIA, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 475, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / GINECOLOGIA - PRONTO SOCORRO de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0674115. Origem da vaga: Aposentadoria de Henrique Carrete Junior, D.O.U. de 14/03/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.482 - Nomear FERNANDA MORANDO FRANCO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 03, de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 09/01/2019, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / NUTROLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0674209. Origem da vaga: Exoneração de Euclides Gabilheri Junior, D.O.U. de 11/06/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.483 - Nomear FLAVIA NAKAJIMA NAKANO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital de Reposicionamento nº 03, de 04/01/2019, publicado no D.O.U. de 09/01/2019, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / NUTROLOGIA PEDIÁTRICA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0675525. Origem da vaga: Aposentadoria de Gilberto Turcato Junior, D.O.U. de 01/10/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.4 84 - Nomear DAVI CASADIO, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 483, de 22/11/2018, publicado no D.O.U. de 23/11/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO / ORTOPEDIA E TRAUMATOLOGIA de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código de vaga nº 0676229. Origem da vaga: Exoneração de Fernanda Elizabeth Romero, D.O.U. de 17/05/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p>Nº 3.485 - Nomear ELOARA VIEIRA MACHADO FERREIRA ALVARES DA SILVA CAMPOS, em caráter efetivo, em virtude da habilitação em Concurso Público para o Pessoal Técnico Administrativo em Educação, homologado pelo Edital nº 405, de 20/06/2016, publicado no D.O.U. de 23/06/2016 e, prorrogado pelo edital n°200 de 02/05/2018, publicado no D.O.U. de 04/05/2018, cujo prazo de validade foi suspenso pela Lei Complementar nº 173 de 27 de maio de 2020, publicado no D.O.U. de 28/05/2020 e pelo Edital nº 244 de 02 de julho de 2020, publicado no D.O.U. de 03/07/2020, para o cargo de MÉDICO - ÁREA PNEUMOLOGIA, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento P31, em regime de 20 (vinte) horas semanais, código da vaga nº 0676220. Origem da vaga: Aposentadoria de Nelson Gattas, D.O.U. de 01/11/2018. A posse deverá ocorrer no prazo de 30 (trinta) dias a partir da publicação deste ato.</p><p class="assina">NORBERTO SILVA LOBO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>