<xml><article id="17273732" name="Portaria de Pessoal 2020.037 - c" idOficio="6128623" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00027:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13101074">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 37,  DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 37, DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020.</p><p>O Presidente da Fundação Nacional de Artes - FUNARTE, designado através da Portaria nº 440, de 11 de setembro de 2020, publicada no DOU 14 de setembro de 2020, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 5.037 de 07/ 04/ 2004, publicado no D.O.U. de 08/ 04/ 2004;</p><p>CONSIDERANDO</p><p>Em conformidade com a Portaria n° 024, de 21/01/2020, publicada no DOU de 22/ 01/ 2020, edição 15, seção 01, página 56, que regulamentou o Edital Prêmio Funarte de Apoio a Bandas de Música 2020;</p><p>o art. 38, da Lei 8.112 de 11/ 12/ 1990, resolve:</p><p>Art. 1º - Divulgar os nomes dos componentes da Comissão de Seleção que avaliaram e selecionaram os Projetos do Prêmio Funarte de Apoio a Bandas de Música - 2020: Albert Savino Khattar, Aloysio Fagerlande, André Luiz de Campello Duarte Cardoso, Gabriel Dellatorre, Leandro Taveira Soares, Marcelo Jardim Campos, Pedro Sousa Bittencourt e Bernardo Guerra Duarte e Rosana Gonçalves Lemos como representantes da Funarte.</p><p>Art. 2º - Estabelecer os seguintes critérios como norteadores do trabalho na seleção dos Projetos do Prêmio Funarte de Apoio a Bandas de Música - 2020 a serem beneficiados com até 05 instrumentos de sopro.</p><p>a qualificação da banda de música;</p><p>b. clareza na exposição das necessidades da banda de música;</p><p>c. viabilidade prática do projeto;</p><p>d. histórico da banda;</p><p>e. qualificação do regente da banda.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LAMARTINE BARBOSA HOLANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>