<xml><article id="17106850" name="Mat 082-2020 Portaria" idOficio="6111604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13073009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 723, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 723, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.015778/2020-54, resolve:</p><p>Art. 1º. Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos proporcional ao tempo de contribuição à servidora LEONOR NORA FABIAN BRANEZ, matrícula SIAPE nº 2299518, código de vaga 300206, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe: D - Associado com Doutorado, Nível: II, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, do quadro de pessoal desta Instituição de Ensino Superior, fundamentada pelo art. 40, § 1º , inc. III, "b" da CF/88, com redação dada pela EC nº 41/2003 c/c com o Art. 3º da Emenda Constitucional 103/2019.</p><p>Art. 2º. Declaro vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º. Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 724, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.000057/2020-49, resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 008/GR, de 03/01/2020, publicada no DOU em 07/01/2020, seção 2, que designou a partir de 01/01/2020 a professora MARISA BARBOSA ARAÚJO, matrícula SIAPE nº 1759637 Coordenadora Pro Tempore do Curso de Bacharelado em Antropologia.</p><p>Onde se lê: ... para exercer a função de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Bacharelado em Antropologia, do Instituto de Antropologia da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001) ...</p><p>Leia-se: ... para exercer a função de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Antropologia, do Instituto de Antropologia da Universidade Federal de Roraima, (FG-001), eleita para um mandato de 02 (dois) anos...</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 725, DE 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02 do D.O.U de 03/03/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo nº 23129.016028/2020-94, resolve:</p><p>Conceder vacância do cargo efetivo, a partir do dia 01/11/2020, a servidora FRANKLENE CORREA LIMA, matricula SIAPE Nº 1602271, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório /área Química, lotada na Coordenação do Curso de Medicina Veterinária desta Universidade, nos termos do artigo 33, inciso VIII, da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">José Geraldo Ticianeli</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>