<xml><article id="17287091" name="DOU 24-11 - DISP E DESIGN" idOficio="6129535" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00018:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO COLÉGIO PEDRO II, nomeado por Decreto Presidencial de 04 de setembro de 2018, publicado no Diário Oficial da União, Seção 2, página 1 de 05 de setembro de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.034 - Designar VANESSA SIQUEIRA HEREDIA, matrícula Siape nº 2308063, para a função de Chefe da Seção de Contabilidade e Finanças do campus Niterói, código FG-1, a partir de 01 de novembro de 2020, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo n° 23787.000168/2020-72)</p><p>Nº 2.035 - Dispensar MARISTELLA SANTOS DO NASCIMENTO, matrícula Siape nº 2150852, da função de Superintendente Geral do campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 16 de novembro de 2020.</p><p>(Processo n° 23775.000078/2020-11)</p><p>Nº 2.037 - Designar ESDRAS RABELO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1545777, para a função de Superintendente Geral do campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 16 de novembro de 2020, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo n° 23775.000078/2020-11)</p><p>Nº 2.039 - Dispensar ESDRAS RABELO DOS SANTOS, matrícula Siape nº 1545777, da função de Superintendente Administrativo-Pedagógico do campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 16 de novembro de 2020.</p><p>(Processo n° 23775.000079/2020-65)</p><p>Nº 2.040 - Designar VANESSA CERON DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1721027, para a função de Superintendente Administrativo-Pedagógico do campus Humaitá I, código FG-1, a partir de 16 de novembro de 2020, com efeitos financeiros a partir da publicação em D.O.U.</p><p>(Processo n° 23775.000079/2020-65)</p><p class="assina">OSCAR HALAC</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>