<xml><article id="17293986" name="PORTARIA N 441 e 442 - DESIGNAR " idOficio="6130815" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00027:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13104631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V do art. 26 do Anexo I do Decreto nº 9.238, de 15 de dezembro de 2017, o § 1º do art. 5º da Portaria MTur nº 390, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019, e considerando a Portaria Casa Civil nº 225, de 8 de maio de 2020, publicada no DOU de 11 de maio de 2020, o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e o processo SEI nº 01450.002971/2020-19, resolve:</p><p>Nº 441 Designar o servidor THIAGO BERLANGA TRINDADE, SIAPE nº 125325, para o encargo de substituto da Coordenação de Socialização do Patrimônio Arqueológico-COSOL, DAS 101.3, do Centro Nacional de Arqueologia, no período de 23 de novembro 2020 à 27 de novembro de 2020, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízo, às suas respectivas atribuições.</p><p>Nº 442 Designar a servidora LEDJA SUZANE DA SILVA LEITE, SIAPE n°1254800, para o encargo de substituta da Coordenação de Pesquisa e Licenciamento-COPEL, código FCPE 101.3, do Centro Nacional de Arqueologia, no período de 01 dezembro de 2020 à 12 de dezembro de 2020, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares, sem prejuízo, às suas respectivas atribuições.</p><p class="assina">LARISSA PEIXOTO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>