<xml><article id="17340601" name="PORTARIA 26.11.2020__B3IHT6" idOficio="6135931" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13113698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DA REITORIA DE 26 DE NOVEMBRO   DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DA REITORIA DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, e tendo em vista o que consta do Processo: 23.083-059362/2020-91, resolve:</p><p>Nº 4.740- Declarar vago, a partir de 18/11/2020, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade LEANDRO GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1132279, código de vaga nº 852815, lotado(a) no(a) Coordenação Curso Graduação Ciências Econômicas do Instituto de Três Rios, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 7.749 de 06 de novembro de 2020 da Universidade Federal do Rio de Janeiro, publicada no DOU de 09/11/2020. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº.8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto nas Notas Técnicas 258/2020/NULEP/PROGEP.</p><p>Processo: 23083-059362/2020-91</p><p>Nº 4.741-Designar YLLAN DE MATTOS OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior matrícula SIAPE nº 2383316, para exercer por 02 (dois) anos o mandato na função de Chefe do Departamento de História e Relações Internacionais/ICHS, FG-0001.</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU.</p><p>Processo: 23083-057901/2020-58</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>