<xml><article id="16997976" name="Portaria_ dispensa deignacao-648" idOficio="6100545" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13053861">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB N.º 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando a Portaria UFERSA/GAB N° 456, de 3 de julho de 2018, retificada pela Portaria UFERSA/GAB N° 464/2018, de 9 de julho de 2018, resolve:</p><p>Nº 648 Dispensar, a partir de 1º de novembro de 2020, o servidor técnico-administrativo Igor Fernando Costa Fernandes, matrícula SIAPE n° 1918197, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função gratificada de Coordenador de Projetos de Extensão da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura da UFERSA, código FG-02. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando o artigo 44, inciso VI, do Estatuto da UFERSA; a DECISÃO CONSUNI Nº 45/2020, de 27 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 649 Designar o servidor técnico-administrativo Francisco Ozamir Dantas da Silva, matrícula SIAPE nº 2117360, ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de Ouvidor da UFERSA, código FG-02. Este ato entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB N.º 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do artigo 44, do Estatuto da Universidade; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 392/2020, de 31 de agosto de 2020, resolve:</p><p>Nº 651 Dispensar o servidor docente Fabrício José Nobrega Cavalcante, matrícula SIAPE nº 1866895, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, da função gratificada de Diretor no Núcleo de Inovação Tecnológica - NIT, da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, código FG-01. Designar o servidor docente Fabrício José Nobrega Cavalcante, matrícula SIAPE nº 1866895, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a função de Diretor no Núcleo de Inovação Tecnológica - NIT, da Universidade Federal Rural do Semi-Árido. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pela PORTARIA UFERSA/GAB Nº 466/2020, de 8 de setembro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 9 de setembro de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do artigo 44; o Memorando eletrônico nº 178/2020 - SIN, de 28 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Nº 652 Designar o servidor técnico-administrativo Nícolas Matheus da Fonseca Tinoco de Souza Araújo, matrícula SIAPE nº 1102542, ocupante do cargo de Engenheiro-Área, para exercer a função de Diretor de Projetos e Obras da Superintendência de Infraestrutura da Universidade Federal Rural do Semi-Árido -UFERSA, código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Roberto Vieira Pordeus</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>