<xml><article id="16960107" name="Ports 2" idOficio="6096819" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/11/2020" artClass="00018:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="210" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13047961">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  29 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 de outubro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215, no inciso III do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13. 135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.026871/2020-42, resolve:</p><p>Nº 945 - Conceder, a contar de 8 de setembro de 2020, pensão por morte a ROSÁLIA CRISTINA FRANCISCO, matricula nº 06522645, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa a remuneração a que fazia jus o ex-Servidor ativo Mauro Melgarejo, matrícula nº 0433817, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 1, Padrão 16.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 29 da Portaria nº 762, RTR, de 16 de agosto de 2020, na Resolução nº 11, CD, de 20 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23449.001406/2020-06, resolve:</p><p>Nº 949 - Autorizar o afastamento de FABIANO QUADROS RUCKERT, matrícula Siape nº 2340888, lotado no Câmpus do Pantanal, para realização de Estágio Pós-Doutoral na Universidade de Jaén, em Jaén, Espanha, no período de 30 de outubro de 2020 a 1º de agosto de 2021, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade e sem a contratação de Professor Substituto no ano de 2021 para realização das atividades decorrentes do referido afastamento.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>