<xml><article id="17278353" name="2268 (23.11.2020) SE" idOficio="6129254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102602">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.268, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.268, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019 e, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2019, e, ainda, pelo artigo 29 da Lei nº 12.269, de 21 de junho de 2010, e demais informações que constam do Processo SEI nº 08620.008991/2020-35, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor IVO PETRONIO MOURA DE AQUINO, matrícula SIAPE nº 1793457, ocupante do cargo de Agente Administrativo, do quadro de pessoal deste Ministério, para a Fundação Nacional do Índio - FUNAI, e, em consequência deste ato, fica dispensado da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>