<xml><article id="17311744" name="Portaria_ 698 a 703 FCC- 25.11__" idOficio="6132704" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="226" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13107663">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; o art. 22 do Regulamento dos Cursos de Pós-Graduação Stricto Sensu da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 290/2018, de 7 de maio de 2018; a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 244/2020, de 4 de maio de 2020, resolve:</p><p>N° 698 Dispensar a servidora docente Angélica Félix de Castro, matrícula SIAPE n° 1521615, da Função Comissionada de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação da UFERSA, código FCC - nível único. Designar os servidores docentes Leiva Casemiro Oliveira e Silvio Roberto Fernandes de Araújo, para exercerem, respectivamente, a função de coordenador e vice-coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação da UFERSA. Designar o servidor docente Leiva Casemiro Oliveira, matrícula SIAPE n° 2073862, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, código FCC - nível único. O mandato do coordenador e do vice-coordenador será de 2 (dois) anos, conforme determina o artigo 22 do Regulamento Geral dos Cursos e Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu da UFERSA, sendo permitida uma recondução. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do art. 44, do Estatuto da Ufersa; o que determina o § 9º, art. 197 do Regimento da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 288/2020, de 10 de junho de 2020; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 201/2020 - CARAÚBAS, de 20 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 700 Reconduzir, a partir de 12 de novembro de 2020, o servidor docente Hudson Pacheco Pinheiro, matrícula SIAPE n° 1688422, para exercer a Função Comissionada de Coordenador Pró-Tempore, do Curso Interdisciplinar em Ciência e Tecnologia do Campus de Caraúbas, código FCC - nível único. O mandato, pro tempore, do servidor acima reconduzido deve se estender até 60 (sessenta) dias, devendo nesse período, ser promovida eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do art. 44, do Estatuto da Ufersa; o que determina o § 9º, art. 197 do Regimento da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 319/2020, de 2 de julho de 2020; o MEMORANDO ELETRÔNICO Nº 201/2020 - CARAÚBAS, de 20 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 701 Reconduzir, a partir de 12 de novembro de 2020, a servidora Katiene Rosy Santos do Nascimento, matrícula SIAPE n° 2082728, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Letras com habilitação em Inglês - Campus Caraúbas, código FCC - nível único. O mandato, pro tempore, da servidora acima reconduzida deve se estender até 60 (sessenta) dias, devendo nesse período, ser promovida eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e tendo em vista o que determina o art. 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da UFERSA; o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 291/2020, de 15 de junho de 2020 e a PORTARIA UFERSA/PROGRAD Nº 143/2020, de 12 de novembro de 2020, resolve:</p><p>Nº 703 Dispensar o servidor docente Leonardo Augusto Casillo, matrícula SIAPE n° 1495347, da Função de coordenador, pro tempore, do Curso de Graduação em Ciência da Computação do Departamento de Ciências Exatas e Naturais da UFERSA, código FCC - nível único. Designar as servidoras docentes Amanda Gondim de Oliveira e Welliana Benevides Ramalho para exercerem, respectivamente, a função de coordenadora e vice-coordenadora do Curso de Graduação em Ciência da Computação do Departamento de Ciências Exatas e Naturais da UFERSA. Designar a servidora docente Amanda Gondim de Oliveira, matrícula SIAPE n° 1806473, para exercer a Função de coordenadora do Curso de Graduação em Ciência da Computação do Departamento de Ciências Exatas e Naturais da UFERSA, código FCC - nível único. O mandato das servidoras ora designadas será de 02 (dois) anos, sendo permitida uma recondução, conforme o art. 197, § 3º, do Regimento da UFERSA. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>