<xml><article id="17062873" name="2020-11-06 - Portarias 1197-1198" idOficio="6106882" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/11/2020" artClass="00018:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="214" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13065161">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado por Decreto da Presidência da República de 25 de maio de 2018, publicado no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 1, de 28 de maio de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 1.197 - Designar o (a) servidor (a) THIAGO SALES BARBOSA, SIAPE 1736236, para a função gratificada de Chefe da Seção de Gestão de Informação da PROGRAD, código FG-2, a contar de 01/12/2020.</p><p>Nº 1.198 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria nº 1.089, publicada no DOU nº 194, de 08/10/2020, Seção 2, página 28, que nomeou de HENRY HOYER DE MELLO, por motivo de desistência da vaga.</p><p>Art.2º Nomear, nos termos do Art. 9º, I, c/c Art. 10 da Lei 8.112/90, BARBARA DE PAULA SILVA, 9ª classificada na lista de candidatos autodeclarados negros do concurso público objeto do Edital nº 111/2018, publicado no DOU n° 214, de 07/11/2018, Seção 3, páginas 46 a 52, homologado pelo Edital nº 043/2019, publicado no DOU n° 080, de 26/04/2019, Seção 3, páginas 101 e 102, para provimento do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, código da vaga nº 333375. Origem da vaga: Vacância por posse em cargo inacumulável de Luiz Fernando Baltazar, Portaria nº 1066/2020, de 30/09/2020 - DOU nº 190 de 02/10/2020, Seção 2, página 26.</p><p class="assina">DACIO ROBERTO MATHEUS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>