<xml><article id="16991122" name="NOV 06 C port DOU" idOficio="6099392" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00018:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13052285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  3 de Novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de Novembro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.257- Rescindir, a pedido, o contrato de Rherison Tyrone Silva Almeida, Matrícula nº 2820076/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotado no Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, tornando a medida efetiva a partir de 11/11/2020. (Processo nº 23070.047472/2020-50)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 3.259- Prorrogar, até 31/03/2021, a autorização de afastamento do país a Marcelo Medeiros, Matrícula nº 0389990/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Enfermagem, para realizar Pós-Doutorado, em Saúde Urbana, na Ryerson University, Daphne Cockwell School of Nursing, na cidade de Toronto/Canadá, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995. (Processo nº 23070.043779/2019-48)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.260- Designar Vanilton Camilo de Souza, Matrícula nº 1763775/SIAPE, Professor Associado/IESA, para substituir o Diretor de Ensino do Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União até 17/11/2020. (Processo nº 23070.049204/2020-72)</p><p>Nº 3.269 - I - Revogar os termos da Portaria nº 4943, de 20/09/2017. II - Designar Jose Mauricio Pereira Goncalves Ogata, Matrícula nº 1650406/SIAPE, Engenheiro, lotado na Secretaria de Infraestrutura, para exercer a função de Diretor de Meio Ambiente da Secretaria de Infraestrutura, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.047954/2020-18)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº 9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do Decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>Nº 3.276 - I - Dispensar, a pedido, Adriano Rodrigues de Oliveira, Matrícula nº 1768171/SIAPE, Professor Associado, da função de Vice- Diretor do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, FG-1. II - Designar Elaine Barbosa da Silva, Matrícula nº 2864379/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Vice- Diretora do Instituto de Estudos Sócio-Ambientais, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de quatro anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.049248/2020-01)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Goiás, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 3.280 - I - Dispensar, a pedido, Norma Meneses Nunes Vitorino, Matrícula nº 0301056/SIAPE, Administrador, do encargo de Substituta do Coordenador de Estudos e Acompanhamento de Programas de Apoio Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, designada através da Portaria nº 6331, de 23/11/2018. II - Designar Livia Mesquita de Sousa, Matrícula nº 1127136/SIAPE, Psicólogo, para exercer o encargo de Substituta do Coordenador de Estudos e Acompanhamento de Programas de Apoio Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.048604/2020-61)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>