<xml><article id="17121828" name="Intimacao" idOficio="6112616" pubName="DO2" artType="Edital de Intimação" pubDate="13/11/2020" artClass="00099:00013:00044:00009:00023:01950:00000:00000:00000:00000:00000:00007:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13075087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE INTIMAÇÃO -  UASG 160111 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ Juiz de Fora, MG, 6 de novembro de 2020. ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE INTIMAÇÃO - UASG 160111</p><p>O COMANDANTE DA 4ª BRIGADA DE INFANTARIA LEVE DE MONTANHA, no uso da competência que lhe confere o art. 2º da Portaria nº 107, de 13 de fevereiro de 2012, em conformidade com o disposto § 4º do art. 26 da Lei 9.784/99, de 29 de janeiro de 1999, e considerando que não foi possível a entrega, pessoalmente, da notificação oficial à interessada, uma vez que o endereço cadastrado junto ao Órgão Pagador de Inativos e Pensionistas da 4ª Brigada de Infantaria Leve de Montanha encontra-se desatualizado, INTIMA, a interessada abaixo identificada, a COMPARECER, pessoalmente ou através de seu representante legalmente constituído, no PRAZO DE 05 (CINCO) DIAS ÚTEIS, contados a partir da publicação deste ato, no período compreendido entre as 10:00 às 16:00 horas, ao aquartelamento da 4ª Brigada de Infantaria Leve de Montanha, situado à rua Mariano Procópio nº 970, Bairro Mariano Procópio, Juiz de Fora-MG, a fim de tomar ciência do Processo Administrativo instaurado por intermédio da Portaria n° 105-Asse Ap As Jurd, de 17 de setembro de 2020, do Comandante da 4ª Brigada de Infantaria Leve de Montanha (EB:64301.015406/2020-37). Interessada: CECILIA SAINT CLAIR, CPF 535.691.056-87, portadora da identidade nº M-3.593.062, Matrícula SIAPE Nr 0487686, Pensionista Civil, filha de ALVARO SAINT CLAIR e de FRANCISCA SILVA.</p><p class="data">Juiz de Fora, MG, 6 de novembro de 2020.</p><p class="assina">ANDRE DE ALMEIDA RAMOS - Ten Cel</p><p class="cargo">Ordenador de Despesas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>