<xml><article id="16938773" name="Portarias 2597-2603 de 29.10.202" idOficio="6095491" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13045662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE OUTUBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 2.597 - Art. 1º Designar o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para o encargo de substituto eventual da Diretora Geral, código CD02, Campus Estância, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2.599 - Art. 1° Designar o servidor Reinaldo Vasconcelos Nascimento, matrícula SIAPE 1670038, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para o encargo de substituto eventual da Gerente de Ensino Técnico Integrado, código CD-04, Campus Aracaju, servidora Ana Paula Cavalcante de Oliveira, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 26/10/2020.</p><p>Nº 2.600- Art.1º Designar a servidora Irane Gonçalves da Silva, matrícula SIAPE 2413954, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, para o encargo de substituto eventual da Gerente de Ensino Técnico Subsequente, código CD-04, Campus Aracaju, servidora Adalgisa Mendonça Araújo Mota, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Nº 2.601- Art. 1º Designar a servidora Maria Jeanne D' Arc Paula de Lima, matrícula SIAPE 279375, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Desenho da Construção Civil, modalidade PROEJA, Campus Aracaju, código FCC.</p><p>Nº 2.603 - Art. 1º Designar a servidora Simone Maidel, matrícula SIAPE 1137292, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Saúde e Segurança do Trabalho, Campus Aracaju, código FCC, servidora Fernanda Patrícia Lima Torquato, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>