<xml><article id="17270530" name="Portarias 2844-2847 de 18.11.202" idOficio="6128032" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00018:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100334">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 2.844 - Art. 1° Dispensar a servidora Vanina Cardoso Viana Andrade, matrícula SIAPE 2144602, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Publicação, Reitoria, código FG-01.</p><p>N° 2.845 - Art. 1º Dispensar o servidor Antônio José de Jesus Santos, matrícula SIAPE 1316617, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, do encargo de substituto eventual da chefia do Departamento de Controle e Análise Processual - DCAP/DEXEC/Reitoria/IFS, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>N° 2.846 - Art. 1º Designar a servidora Ilmara Azevedo do Nascimento, matrícula SIAPE 2415314, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de assessora do Gabinete, código FG-01, Reitoria.</p><p>N° 2.847- Art. 1º Designar a servidora Vanina Cardoso Viana Andrade, matrícula SIAPE 2144602, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para o encargo de substituto eventual da chefia do Departamento de Controle e Análise Processual - DCAP/DEXEC/Reitoria/IFS, código CD-04, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2° Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>