<xml><article id="17279124" name="Port-2004-2020-DPMM" idOficio="6129345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00013:00045:00027:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13102687">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.004/DPMM, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.004/DPMM, DE 23 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM e nos termos do disposto no inciso IV, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 10 de novembro de 2020, o Capitão de Mar e Guerra ALEXANDRE MOTTA DE SOUSA, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 12 de novembro de 2020, a Capitão de Fragata (T) LUCIANE SOUZA CONCEIÇÃO, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 3º Agregar aos respectivos Corpos e Quadros, a partir de 13 de novembro de 2020, os Oficiais abaixo mencionados, por terem solicitado Transferência para a Reserva Remunerada:</p><p>I - Capitão de Mar e Guerra ANTONIO MUCHALUAT; e</p><p>II - Capitão de Corveta (AA) OZIEL JOSÉ ALBINO.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 16 de novembro de 2020, a Capitão de Mar e Guerra (S) ADRIANA GONÇALVES FERREIRA, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 5º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">V. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>