<xml><article id="17332929" name="Lucilia Marinho da Silva e outra" idOficio="6134844" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/11/2020" artClass="00013:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="227" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13111272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 5.910/4PC2, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 5.910/4PC2, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.020367/2020-10, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LUCILIA MARINHO DA SILVA, viúva de TARCILINO FELIPE DA SILVA (Nr Ord 4684265), SIAPE nº 0212313, falecido em 16 de maio de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Eletricidade e Comunicações, código 444018, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "B", padrão VI, NI, com proventos da classe "C", padrão VI, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p>PORTARIA DIRAP Nº 5.911/4PC2, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.013350/2020-06, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ELZA SOUZA VIOLANTI, viúva de FRANCISCO DE ASSIS VIOLANTI (Nr Ord 4663837), SIAPE nº 0202847, falecido em 14 de março de 2020, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "S", padrão III, NI, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 5.912/4PC2, DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67224.022846/2020-07, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a DALVA ANDRADE DOS SANTOS MENEZES, viúva de JOSÉ ARTHUR GARCIA MENEZES (Nr Ord 4713826), SIAPE nº 0214497, falecido em 28 de junho de 2020, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 444020, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "A", padrão IV, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Brig Ar LÉLIO WALTER PINHEIRO DA SILVA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>