<xml><article id="17354398" name="Portarias_PGJ_623_e_624" idOficio="6136539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00041:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="78" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=78" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições previstas na Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 623 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais e paridade, à Promotora de Justiça BERENICE MARIA SCHERER, matrícula 698, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, c/c com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, sem prejuízo da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI de 2/10 de FC-02, sendo 1/10 com base na Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, e na Lei nº 9.624, de 2 de abril de 1998, e 1/10 com base na Decisão Administrativa (Despacho PGJ nº 2004).</p><p>Parágrafo único. Os proventos da Promotora serão compostos pelo subsídio e pela vantagem mencionada no §1º, de acordo com a autorização constante do Mandado de Segurança nº 2006.00.2.001.1132-1, com ressalva de que, à parcela de VPNI correspondente a 1/10 de FC-02 com base na Decisão Administrativa (Despacho PGJ 2004), o pagamento deverá ser mantido somente até a sua integral absorção por quaisquer reajustes futuros concedidos ao membro, nos termos da Decisão do STF no RE 638.115.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo, em razão da referida aposentadoria.</p><p>Art. 3º Converter em pecúnia, mediante disponibilidade orçamentária, o saldo de cento e três dias de licença-prêmio adquiridos pela citada Promotora de Justiça, com fundamento no art. 5º, §1º, II, da Portaria PGR/MPU nº 705, de 12 de novembro de 2012, os quais não foram gozados nem contados em dobro para efeito de aposentadoria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação (procedimento de gestão administrativa nº 08191.115154/2020-69).</p><p>Nº 624 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais e paridade, à Promotora de Justiça SANDRA DE OLIVEIRA JULIÃO, matrícula 443, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, c/c com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo, em razão da referida aposentadoria.</p><p>Art. 3º Converter em pecúnia, mediante disponibilidade orçamentária, o saldo de cento e oitenta e sete dias de licença-prêmio adquiridos pela citada Promotora de Justiça, com fundamento no art. 5º, §1º, II, da Portaria PGR/MPU nº 705, de 12 de novembro de 2012, os quais não foram gozados nem contados em dobro para efeito de aposentadoria.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação (procedimento de gestão administrativa nº 08191.124399/2020-87).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>