<xml><article id="17172554" name="PT N 1 SCMED" idOficio="6118361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00006:00016:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Conselho de Governo/Câmara de Regulação do Mercado de Medicamentos" artSize="12" artNotes="TIT" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13084821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo><![CDATA[SECRETARIA EXECUTIVA]]></SubTitulo>
    <Texto><![CDATA[<p class="subtitulo">SECRETARIA EXECUTIVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA CÂMARA DE REGULAÇÃO DO MERCADO DE MEDICAMENTOS</strong>, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo inciso IV, do parágrafo único, do Artigo 7º do Decreto nº 4.766, de 26 de julho de 2003, e pelo inciso IV do Artigo 12 da Resolução CMED nº 03, de 29 de julho de 2003, e</p><p>Considerando que a Câmara de Regulação do Mercado de Medicamentos (CMED) é o órgão colegiado interministerial, integrante do Conselho de Governo, competente para exercer a regulação econômica do mercado de medicamentos brasileiro, cabendo-lhe a definição de critérios e procedimentos relativos à fixação e ajuste de preços de medicamentos;</p><p>Considerando a imperatividade da retomada das atividades e estudos desenvolvidos pela Secretaria-Executiva da CMED no âmbito da Análise de Impacto Regulatório com vistas ao aperfeiçoamento da Resolução CMED nº 02, de 05 de março de 2004;</p><p>Considerando que toda e qualquer proposta de alteração da Resolução CMED nº 02, de 05 de março de 2004 deve estar alinhada com os objetivos regulatórios previstos em lei, consistentes em promover a assistência farmacêutica à população, por meio de mecanismos que estimulem a oferta de medicamentos e a competitividade do setor;</p><p>Considerando a imprescindibilidade de que as atividades e os estudos desenvolvidos no âmbito da Análise de Impacto Regulatório sejam multidisciplinares, com a participação conjunta de profissionais das áreas farmacêutica, econômica e técnico-legislativa; e</p><p>Considerando a necessidade de tratamento prioritário de determinados temas na Análise de Impacto Regulatório, a exemplo do ajuste extraordinário, da precificação da inovação, da avaliação da eficiência da regulação da margem de distribuição, do aperfeiçoamento do modelo de precificação de medicamentos biológicos não novos, e da precificação das terapias avançadas, incluindo as terapias gênicas, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir Grupo de Trabalho com o objetivo de retomar as atividades e estudos desenvolvidos pela Secretaria-Executiva da CMED no âmbito da Análise de Impacto Regulatório para o aperfeiçoamento da Resolução CMED nº 02, de 05 de março de 2004.</p><p>Art. 2º As atividades e os estudos desenvolvidos pelo Grupo de Trabalho no âmbito da Análise de Impacto Regulatório serão multidisciplinares, com a participação conjunta de profissionais das áreas farmacêutica, econômica e técnico-legislativa.</p><p>Art. 3º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes servidores desta Secretaria-Executiva da Câmara de Regulação do Mercado de Medicamentos:</p><p>I - Coordenação:</p><p>Romilson de Almeida Volotão, Secretário-Executivo da CMED.</p><p>II - Membros:</p><p>Fernando de Moraes Rêgo, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária;</p><p>Rodrigo Fortes Lopes, Técnico em Regulação e Vigilância Sanitária;</p><p>Priscila Gebrim Louly, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária; e</p><p>Julia Souza Vidal, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária.</p><p>§ 1º O Grupo de Trabalho será coordenado pelo Secretário-Executivo da Câmara de Regulação do Mercado de Medicamentos.</p><p>§ 2º O Grupo de Trabalho contará com a colaboração dos Ministérios que compõem a Câmara de Regulação do Mercado de Medicamentos, os quais poderão, se assim desejarem, indicar elementos de ligação para troca de informações e encaminhamento de subsídios e propostas.</p><p>§ 3º A coordenação do Grupo de Trabalho poderá convidar representantes do setor regulado, e de outros órgãos e entidades, públicas e privadas, além de pesquisadores, especialistas e acadêmicos, quando necessário ao cumprimento das finalidades do Grupo de Trabalho, objetivando a produção de decisões bem informadas; assegurado o interesse público na participação de todos.</p><p>Art. 4º O Grupo de Trabalho terá prazo de duração de 180 (cento e oitenta) dias, a contar da publicação desta portaria, podendo ser prorrogado.</p><p>Parágrafo único. A primeira reunião do Grupo de Trabalho, que ocorrerá no prazo de 05 (cinco) dias a partir da publicação desta Portaria, definirá o cronograma das atividades da Análise de Impacto Regulatório.</p><p>Art. 5º O Grupo de Trabalho apresentará Relatório Final ao Comitê Técnico-Executivo da CMED (CTE/CMED) para deliberação, com a descrição das atividades realizadas e dos resultados alcançados, e as respectivas propostas de aperfeiçoamento da regulação.</p><p>Art. 6º Com objetivo de otimizar e dar celeridade aos trabalhos, serão aproveitados todos os estudos e análises já realizadas no âmbito da Análise de Impacto Regulatório então suspensa, bem como as contribuições e sugestões da Tomada de Subsídios nº 1/2020, da Secretaria de Advocacia da Concorrência e Competitividade, do Ministério da Economia.</p><p>Art. 7º A participação no Grupo de Trabalho será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ROMILSON DE ALMEIDA VOLOTÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>