<xml><article id="17002775" name="PORTARIA52" idOficio="6101216" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/11/2020" artClass="00026:00002:00039:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="211" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13055435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, de 29 de outubro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, de 29 de outubro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO PIAUÍ, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 1.774, de 15/06/2018, publicada no DOU nº 117, Seção 2, de 20/06/2018, devidamente apostilada pelo BSE nº 27, de 31/05/2019, Edição Extraordinária, em razão dos efeitos do Decreto nº 9.795, de 17 de maio de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Considerando a INSTRUÇÃO NORMATIVA Nº 5 DE 26 DE MAIO DE 2017 que dispõe sobre as regras e diretrizes do procedimento de contratação de serviços sob o regime de execução indireta no âmbito da Administração Pública Federal direta, autárquica e fundacional e em seu art. 21, parágrafo III estabelece o procedimento de designação formal da Equipe de Planejamento da Contratação pela autoridade competente do setor de licitações, designa os servidores citados abaixo para compor a Equipe de Planejamento de Contratações desta Superintendência:</p><p>1. ANTONIO ADAILTON MODESTO DA SILVA JÚNIOR, Matrícula SIAPE: 2116452</p><p>2. CARLOS EUGÊNIO VASCONCELOS NEVES, Matrícula SIAPE: 2150715</p><p>3. DOMINGOS ALVES NETO, Matrícula SIAPE: 1661269</p><p>4. JAIRO MOUZINHO DE OLIVEIRA Matrícula SIAPE: 1836221</p><p>5. JAMES DEVYD ARAÚJO DE SOUZA, Matrícula SIAPE: 1984536</p><p>6. ROSANNA ALVES COSTA Matrícula SIAPE: 1792533</p><p>Art. 2º - Essa portaria entrará em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria anterior a partir dessa data.</p><p class="assina">FERDINAND SOARES FEITOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>