<xml><article id="17091230" name="Portarias_SG_1023__1024_e_1026" idOficio="6110227" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00041:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13071066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  9 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, nomeado pela Portaria nº 75/PGJ, de 19/1/2015, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor do Tabularium nº 08191.123340/2020-71, resolve:</p><p>Nº 1.023 - Art. 1º Designar a servidora JULIANA DE BRITTO FERNANDES, matrícula 3846-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Jurídico I da Assessoria de Análise Processual do Núcleo de Controle e Fiscalização do Sistema Prisional, código FC-02 (52001019), dispensando, a contar de 9/11/2020, a servidora THAYANE VILARINO DE RESENDE, matrícula 5319-8.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 1/6/2020, a servidora JULIANA DE BRITTO FERNANDES, matrícula 3846-6, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 4ª Promotoria de Justiça de Defesa do Meio Ambiente e Patrimônio Cultural da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001103) (Tabularium nº 08191.111347/2020-41).</p><p>Nº 1.024 - Designar a servidora JULIANA DE SOUSA LIBANO, matrícula 4136- 0, Analista do MPU/Gestão Pública da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Secretaria Administrativa da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-0l (62050056) (Tabularium nº 08191.124816/2020-91).</p><p>Nº 1.026 - Designar, a contar de 16/11/2020, a servidora LUCIANA MARANHAO DE OLIVEIRA E LIMA, matrícula 5535-2, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50010009), dispensando, em consequência, a servidora CAROLINA VALENCA RESTIVO, matrícula 3550-5 (Tabularium nº 08191.123750/2020-12).</p><p class="assina">WAGNER DE CASTRO ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>