<xml><article id="17245171" name="Extrato Portaria PRT3 356-2020 C" idOficio="6123018" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00041:00012:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13092672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria PRT-3 nº 356, de 18 de novembro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria PRT-3 nº 356, de 18 de novembro de 2020</p><p></p><p>A Vice-Procuradora-Chefe da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, no exercício da atribuição prevista no art. 1º, § 2º, I, da Portaria PGT nº 1728/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o Procurador do Trabalho RICARDO RUY FUKUARA REBELLO PINHO, matrícula 1067-7, do encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Varginha da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Art. 2º Designar a Procuradora do Trabalho MELINA DE SOUSA FIORINI E SCHULZE, matrícula 1024-3, para o encargo de Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Varginha da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região, dispensando-a do encargo de Substituto Eventual do Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Varginha da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Art. 3º Designar a Procuradora do Trabalho LETÍCIA MOURA PASSOS SOARES, matrícula 925-3, para o encargo de Substituto Eventual do Coordenador da Procuradoria do Trabalho no Município de Varginha da Procuradoria Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Cientifique-se, publique-se no Diário Oficial da União e cumpra-se.</p><p class="assina">MÁRCIA CAMPOS DUARTE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>