<xml><article id="17048509" name="Port320-2020-MB" idOficio="6105754" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/11/2020" artClass="00013:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="213" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13063698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 320/MB, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 320/MB, DE 6 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso II do art. 1º do Decreto nº 90.703, de 18 de dezembro de 1984, combinado com os art. 4º e 19 da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, por necessidade do serviço, o Capitão de Fragata BRUNO TADEU VILLELA, para exercer o cargo de Comandante do 1º Esquadrão de Helicópteros de Esclarecimento e Ataque, a ser assumido em novembro de 2020.</p><p>Art. 2º Exonerar o Capitão de Fragata LUÍS MARCELO DIAS DE OLIVEIRA do cargo de Comandante do 1º Esquadrão de Helicópteros de Esclarecimento e Ataque, a partir de novembro de 2020.</p><p>Art. 3º Excluir do inciso I do art. 1º da Portaria nº 256/MB, de 19 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 162, de 24 de agosto de 2020, Seção 2, páginas 12 e 13, que nomeou e exonerou Oficiais para cargos de comando - 1º semestre de 2021, o Capitão de Fragata BRUNO TADEU VILLELA.</p><p>Art. 4º Excluir do inciso I do art. 2º da Portaria nº 256/MB, de 19 de agosto de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 162, de 24 de agosto de 2020, Seção 2, páginas 12 e 13, que nomeou e exonerou Oficiais para cargos de comando - 1º semestre de 2021, o Capitão de Fragata LUÍS MARCELO DIAS DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>