<xml><article id="17297557" name="PORTARIAS 24-11-2020" idOficio="6131383" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="25/11/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=25/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="225" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13106002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA PROGEP/SCRF DE 22 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF DE 22 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.346 - I - Exonerar, a pedido, ALUISIO MARIO LINS SOUTO, Matrícula Siape 1872417, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS da função de Pró-Reitor de Administração/PRA/CD-2.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098430/2020-66).</p><p>Nº 2.347 - I - Nomear EDILEAN KLEBER DA SILVA BEJARANO ARAGON, Matrícula Siape 1522969, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ECONOMIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para exercer a função de Pró-Reitor de Administração/PRA/CD-2.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098430/2020-66).</p><p>Nº 2.348 - I - Nomear MARIA DE FATIMA AGRA, Matrícula Siape 331030, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOTECNOLOGIA, do CENTRO DE BIOTECNOLOGIA, para exercer a função de Presidente do Instituto de Desenvolvimento da Paraíba/IDEP/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098430/2020-66).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p class="identifica">PORTARIA PROGEP/SCRF DE 24 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.364 - I - Nomear SILVANA CARNEIRO MACIEL, Matrícula Siape 1285229, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE PSICOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para exercer a função de Pró-Reitora de Graduação/PRG/CD-2.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098004/2020-25).</p><p>Nº 2.368 - I - Exonerar REINALDO FARIAS PAIVA DE LUCENA, Matrícula Siape 2714922, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE SISTEMÁTICA E ECOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, da função de Diretor da Editora Universitária/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p>Nº 2.369 - I - Nomear NATANAEL ANTONIO DOS SANTOS, Matrícula Siape 1347318, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE PSICOLOGIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS HUMANAS, LETRAS E ARTES, para exercer a função de Diretor da Editora Universitária/UFPB/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p>Nº 2.370 - I - Nomear FABIOLA DA CRUZ NUNES, Matrícula Siape 1717729, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOLOGIA CELULAR E MOLECULAR, do CENTRO DE BIOTECNOLOGIA, para exercer a função de Diretora de Administração e Finanças/IDEP/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p>Nº 2.371 - I - Nomear MARCUS TULLIUS SCOTTI, Matrícula Siape 1673860, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, para exercer a função de Diretor Científico, Tecnológico e de Integração/IDEP/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p>Nº 2.372 - I - Nomear RENATE MARIA RAMOS WELLEN, Matrícula Siape 1666290, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA DE MATERIAIS, do CENTRO DE TECNOLOGIA, para exercer a função de Coordenadora Geral de Pesquisa/PROPESQ/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p>Nº 2.373 - I - Nomear DEMETRIUS ANTONIO MACHADO DE ARAUJO, Matrícula Siape 1121078, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOTECNOLOGIA, do CENTRO DE BIOTECNOLOGIA, para exercer a função de Presidente do Instituto de Pesquisa em Fármacos e Medicamentos/Ipefarm/CD-4.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p>Nº 2.374 - I - Nomear FERNANDO GUILHERME PERAZZO COSTA, Matrícula Siape 2208274, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para exercer a função de Presidente da Agência UFPB de Inovação Tecnológica/INOVA/CD-3.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.098165/2020-43).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>