<xml><article id="17131589" name="PORTARIA 12.11.2020I" idOficio="6114239" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/11/2020" artClass="00018:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="217" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13077847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DA REITORIA DE 12 DE NOVEMBRO DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DA REITORIA DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 4.464- Dispensar, ADELSON PAULO DE ARAUJO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº1104775, da função de Coordenador pró tempore de Graduação em Agronomia do Instituto de Agronomia, para o qual foi designado através da Portaria nº 3410/2020/GABREI. FUC-0001.</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU,</p><p>Nº 4.465- Designar JULIANO BAHIENSE STAFANATO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1282206, para exercer por 02 (dois) anos o mandato na função de Coordenador de Graduação em Agronomia do Instituto de Agronomia, FUC-0001</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU,</p><p>Processo: 23083-054211/2020-47</p><p>Nº 4.466- Dispensar a pedido, CAROLINA GUEDES FIORAVANTE REZENDE, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº187896, da função de Coordenadora pró tempore de Graduação em Engenharia Química do Instituto de Tecnologia, para o qual foi designada através da Portaria nº 4123/2020/GABREI. FUC-0001.</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU</p><p>Nº 4.467- Designar BRUNO LOBATO AUGUSTO, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2327930, para exercer por 02 (dois) anos o mandato na função de Coordenador de Graduação em Engenharia Química do Instituto de Tecnologia, FUC-0001</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU,</p><p>Processo: 23083-059001/2020-45</p><p>Nº 4.470- Dispensar, ANDRE LUIZ ANJOS DE FIGUEIREDO Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1887605, da função de Chefe do Departamento de Ciências do Meio Ambiente do Instituto de Três Rios, para o qual foi designado através da Portaria nº 2341/2020/GABREI. FG-0001.</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação em DOU,</p><p>Nº 4.471 - Designar FABIOLA DE SAMPAIO RODRIGUES GRAZINOLI, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2333129, para exercer a função de Chefe pró-tempore do Departamento de Ciências do Meio Ambiente do Instituto de Três Rios, FG-0001.</p><p>II- Esta Portaria terá vigência a partir da publicação até a nomeação de novos eleitos.</p><p>Processo: 23083-059049/2020-53</p><p class="assina">LUIZ CARLOS DE OLIVEIRA LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>