<xml><article id="17364028" name="2020-628-629-630 PORTARIAS CHEFE" idOficio="6138009" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00122:00025:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13117239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria de Pessoal nº 835, de 05 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial de 06 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 628 - Art. 1º Dispensar o servidor BRUNO BATISTA RABELO DE ALMEIDA, matricula SIAPE 2398217, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como CHEFE DO SETOR DE PERÍCIA OFICIAL EM SAÚDE (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor a partir da data de sua publicação, revogando-se a Portaria de Pessoal nº 1456, de 30/12/2019, da Vice-Reitora, publicada no DOU de 06/01/2020.</p><p>Nº 629 - Art. 1º Designar a servidora IONE RIBEIRO, SIAPE 1953008, ocupante do cargo de ASSISTENTE SOCIAL, como CHEFE DO SETOR DE PERÍCIA OFICIAL EM SAÚDE (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 630 - Art. 1º Designar o servidor BRUNO BATISTA RABELO DE ALMEIDA, SIAPE 2398217, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como DIRETOR DA DIVISÃO DE VIGILÂNCIA E PROMOÇÃO À SAÚDE (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria de Pessoal entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">DARLENE MARA DOS SANTOS TAVARES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>