<xml><article id="17359896" name="Portaria 85_2020" idOficio="6137521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00046:00304:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13115889">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 85/2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 85/2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Minas Gerais - CRF/MG, Júnia Célia de Medeiros, no uso de suas atribuições legais e regimentais, que lhe são conferidas pela Lei nº 3.820, de 11.11.60, artigo 31 do Regimento Interno, o disposto nos artigos 143, 148 e 149 e seguintes da Lei nº 8.112/1990 e Lei nº 9.784/999, esta que regula o processo administrativo no âmbito da Administração Pública Federal e a Deliberação nº 4 do CRF/MG. Considerando os princípios da autotutela, impessoalidade, da moralidade e da legalidade; estes estabelecidos no artigo 37 da Constituição da República; Considerando as disposições constantes no Manual de Conduta e Ética deste CRF/MG; Considerando o teor da denúncia interposta através do ofício n° 3073/2020-PRMG/GAB/CHDS, referente à NF n° 1.22.000.001090/2020-95, em epígrafe, e tendo em vista que a Representação via Manifestação 20200029785, (em caráter sigiloso), junto ao Ministério Público Federal. Referente aos questionamentos relacionados às dispensas de empregados deste Conselho, nos biênios 2008/2009 e 2010/2011 por parte do então Presidente Benício Machado de Faria, que em tese, sem observar as cautelas legais, o que redundaria em danos financeiros ao CRF/MG, na ordem de aproximadamente R$ 5.000.000,00 (Cinco milhões de reais), fato que pode comprometer sobremaneira gestões posteriores; resolve:</p><p>Art. 1º Instaurar Processo Administrativo Disciplinar designando os empregados públicos abaixo relacionados para, sob a presidência do primeiro, procederem à apuração da conduta, bem como dos fatos conexos que emergirem no decorrer dos trabalhos, em tese, praticados pelo Ex-Presidente Dr. BENÍCIO MACHADO DE FARIA: I - Luciano Rodrigo Alves - Presidente - matrícula nº67; II - Jean Carlo Jadir - Relator - matrícula nº236; III - Cintia Grazielle Nunes Amaral - Revisora - matrícula nº218.</p><p>Art. 2º Determinar o início das atividades no prazo de 10 (dez) dias da publicação do extrato desta Portaria em Diário Oficial da União, devendo a conclusão ocorrer no prazo de 45 (quarenta e cinco) dias a contar da ciência do "processado", o qual lhe faculta apresentar a defesa no prazo de 10 (dez) dias. Poderá ser admitida a prorrogação da conclusão pelo prazo de 15(quinze) dias, quando as circunstâncias assim o exigirem.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação de seu extrato.</p><p class="assina">Júnia Célia de Medeiros</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>