<xml><article id="17109980" name="2 DESPACHOS_DECISAO" idOficio="6112111" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="12/11/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00004" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="216" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13074315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 11 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>Processo nº: 23000.010553/2012-18.</p><p>Interessada: Corregedoria/MEC.</p><p>Assunto: Processo Administrativo Disciplinar. Relatório Final da Comissão.</p><p>DECISÃO: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência, e com fulcro na Nota Técnica nº 20/2020/CORREGEDORIA/GM/GM, de 3 de julho de 2020, e no Despacho nº 624/2020/CORREGEDORIA/GM/GM-MEC, de 3 de julho de 2020, ambos da Corregedoria, bem como no Parecer nº 00846/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, de 3 de agosto de 2020, e no Despacho nº 02249/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, de 13 de agosto de 2020, ambos da Consultoria Jurídica junto ao Ministério da Educação, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, acolho parcialmente as conclusões da Comissão de Inquérito em seu Relatório Final e absolvo os servidores processados por falta de provas de suas culpabilidades nos autos, nos termos do caput do art. 168 e do § 4º do art. 167, ambos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Processo nº: 23000.023950/2020-60</p><p>Interessados: Judes Gonçalves dos Santos / Universidade Federal de Rondônia - UNIR.</p><p>Assunto: Revisão de Processo Administrativo Disciplinar.</p><p>DECISÃO: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência, e com fulcro no Parecer nº 01220/2020/CONJUR-MEC/CGU/AGU, de 20 de outubro de 2020, da Consultoria Jurídica, e no Despacho nº 1499/2020/CHEFIA/SE/SE-MEC, de 5 de novembro de 2020, da Secretaria-Executiva, ambas do Ministério da Educação - MEC, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, não conheço de tal pedido, por não se inserir, sequer em tese, no espectro jurídico disciplinar da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, desbordando, o objeto jurídico de tal pedido, do campo disciplinar de revisão, previsto nos arts. 174 a 182 da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>Processo nº: 23123.000011/2020-51</p><p>Interessada: Universidade Federal de Roraima - UFRR.</p><p>Assunto: Juízo de Admissibilidade relacionado às supostas irregularidades no âmbito da Universidade Federal de Roraima - UFRR.</p><p>DECISÃO: Tendo em vista o disposto nos autos do processo em referência e com fulcro na Nota Técnica de Juízo de Admissibilidade nº 53/JUÍZO/CORREGEDORIA/GM/GM, de 26 de junho de 2020, e no Despacho nº 211/2020/JUÍZO/CORREGEDORIA/GM/GM, de 29 de junho de 2020, ambos da Corregedoria deste Ministério, e no Despacho nº 1429/2020/CHEFIA/SE/SE-MEC, de 28 de junho de 2020, da Secretaria-Executiva desta Pasta, cujos fundamentos adoto, nos termos do art. 50, § 1º, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, acolho as recomendações e determino o arquivamento do presente processo, com fundamento no parágrafo único do artigo 144 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p>Restituam-se os autos à Corregedoria deste Ministério para providências, em especial quanto àquelas descritas no item 16 do Despacho nº 211/2020/JUÍZO/CORREGEDORIA/GM/GM.</p><p class="assina">MILTON RIBEIRO</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>