<xml><article id="17023891" name="PORTARIA DE PESSOAL N 2966" idOficio="6103428" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/11/2020" artClass="00015:00045:00034:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="212" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13059335">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.966, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE PESSOAL Nº 2.966, DE 3 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE BENEFÍCIOS DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, em cumprimento à decisão judicial proferida pelo juízo da 4º Vara Federal Cível da Seção Judiciária de Goiás nos autos do Processo nº 1031463-50.2020.4.01.3500, e considerando o disposto no Processo nº 00745.009317/2020-50, resolve:</p><p>Art. 1° Conceder pensão a senhora GABRIELA RIBEIRO DA SILVA na condição de ex-companheira com percepção de pensão alimentícia do ex-servidor DORVAL DORO, matrícula SIAPE nº 0887749, aposentado no cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, do quadro de pessoal do Ministério da Economia, com vigência a contar de 17 de outubro de 2020, data do Parecer de Força Executória.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIS GUILHERME DE SOUZA PEÇANHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>