<xml><article id="17257951" name="CAR PORTARIA 1291" idOficio="6126992" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/11/2020" artClass="00018:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="223" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13099092">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 1.291, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 1.291, DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor ERNANI SIMPLÍCIO MACHADO, SIAPE 2431945, para substituir JOSÉ GUSTAVO FRANCIS ABDALLA, SIAPE 990189, DIRETOR DA FACULDADE DE ARQUITETURA E URBANISMO, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 30/11/2020 a 18/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 35/2020/SEC-ARQUITETURA.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor FREDERICO PITTELLA SILVA, SIAPE 2069113, para substituir MARCELO SILVA SILVÉRIO, SIAPE 3516088, DIRETOR DA FACULDADE DE FARMÁCIA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 30/11/2020 a 11/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 105/2020/SEC-FARMÁCIA.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor TADEU COUTINHO, SIAPE 1147401, para substituir MARIA CRISTINA VASCONCELLOS FURTADO, SIAPE 2216031, DIRETORA DA FACULDADE DE MEDICINA, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 09/11/2020 a 23/12/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 108/2020/SEC-MEDICINA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor HENRIQUE ANTÔNIO CARVALHO BRAGA, SIAPE 1148463, para substituir MARCOS MARTINS BORGES, SIAPE 2177479, DIRETOR DA FACULDADE DE ENGENHARIA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 15/10/2020 a 29/10/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 36/2020/SEC-ENGENHARIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>