<xml><article id="17172577" name="632" idOficio="6118362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/11/2020" artClass="00018:00091:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="219" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13084823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 632, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 632, DE 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pelo Decreto nº 7.661/2011, Art. 7º da Lei 12.550/2011, e demais informações que constam do Processo nº 23068.041514/2020-98, resolve:</p><p>Ceder o servidor JANSEN GIESEN FALCAO, matrícula SIAPE nº 2346619, pertencente ao Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Espírito Santo, ocupante do cargo de Médico-Área, para exercício junto à Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), exercendo a função de Chefe da Unidade de Cuidados Intensivos e Semi Intensivos Adulto (GF 0027), na Gerência de Atenção à Saúde do HUCAM/EBSERH.</p><p>O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Esta Portaria entra em vigor a partir da data da publicação.</p><p class="assina">PAULO SERGIO DE PAULA VARGAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>