<xml><article id="17362494" name="PORT1181-2020" idOficio="6137807" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00018:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13116325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.181, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.181, DE 26 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23255.006493/2020-57, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar a servidora ADRIANA MUNIZ ARAUJO, Técnica em Assuntos Educacionais, Matrícula Siape nº 1940186, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, do cargo de direção, como titular do Departamento de Pós-graduação da Pró-reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, Código CD-04, para o qual fora nomeada mediante a Portaria nº 1100/GABR/REITORIA, de 03 de novembro de 2020(DOU de 04/11/2020, seção 2, página 29).</p><p>Art. 2º Nomear FÁBIO ALENCAR MENDONÇA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1674968, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto, para o cargo de direção, como titular do Departamento de Pós-graduação da Pró-reitoria de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, Código CD-04.</p><p>Art. 3º Estabelecer que esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">VIRGÍLIO AUGUSTO SALES ARARIPE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>