<xml><article id="17155107" name="XXXX PORTARIA PROGEP" idOficio="6116648" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00018:00105:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13081834">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs PROGEP/SCRF DE 13 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 2.252 - I - Dispensar, a pedido, ISAC ALMEIDA DE MEDEIROS, Matrícula Siape 1174357, PROFESSOR TITULAR, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIAS FARMACÊUTICAS, do CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE, da função de Pró-Reitor de Pesquisa/PROPESQ/CD-2, a partir do dia 12/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.096039/2020-21).</p><p>Nº 2.253 - I - Designar VALDIR DE ANDRADE BRAGA, Matrícula Siape 1665027, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOTECNOLOGIA, do CENTRO DE BIOTECNOLOGIA, para exercer a função de Pró-Reitor de Pesquisa/PROPESQ/CD-2, a partir do dia 13/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.096039/2020-21).</p><p>Nº 2.254 - I - Dispensar, a pedido, BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA, Matrícula Siape 3116045, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA DA INFORMAÇÃO, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, da função de Vice-Reitora/UFPB/CD-2, a partir do dia 12/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.096061/2020-09).</p><p>Nº 2.255 - I - Designar LIANA FILGUEIRA ALBUQUERQUE, Matrícula Siape 2016461, PROFESSOR ADJUNTO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE TECNOLOGIA SUCROALCOOLEIRA, do CENTRO DE TECNOLOGIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL, para exercer a função de Vice-Reitora/UFPB/CD-2, a partir do dia 13/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.096061/2020-09).</p><p>Nº 2.256 - I - Dispensar, a pedido, JOÃO WANDEMBERG GONÇALVES MACIEL, Matrícula Siape 1716297, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE TURISMO E HOTELARIA, do CENTRO DE COMUNICAÇÃO TURISMO E ARTES, da função de Pró-Reitor de Promoção e Assistência Estudantil/PRAPE/CD-2, a partir do dia 12/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.096118/2020-22).</p><p>Nº 2.257 - I - Designar LUIS FABIO BARBOSA BOTELHO, Matrícula Siape 1802731, PROFESSOR ASSISTENTE, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE MEDICINA INTERNA, do CENTRO DE CIÊNCIAS MÉDICAS, para exercer a função de Pró-Reitor de Promoção e Assistência Estudantil/PRAPE/CD-2, a partir do dia 13/11/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n° 23074.096118/2020-22).</p><p class="assina">VALDINEY VELOSO GOUVEIA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>