<xml><article id="17354236" name="1. Portaria n 337 de 26 NOV 20" idOficio="6136520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/11/2020" artClass="00013:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="228" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13114528">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 337 - DECEx, 26 de NOVEMBRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 337 - DECEx, 26 de NOVEMBRO de 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - EXONERAR, ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 018869892-2) ÂNGELO LUÍS TOMÉ DE SENNA, PREC CP 96/1699479, na Escola de Aperfeiçoamento de Oficiais (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 027581612-2) HEIDER TEIXEIRA DE SANTANA, PREC CP 96/1733641, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 026806222-1) MARCIO POTENGY DE MELLO, PREC CP 96/1750561, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047835373-3) ALVARO CESAR HILARIO DOS SANTOS, PREC CP 96/1801232, no Centro de Educação a Distância do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011587233-5) CARLOS ALBERTO SOUZA DE FREITAS, PREC CP 96/1682483, no Colégio Militar de Manaus (Manaus-AM), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036102162-9) GABRIEL BERTOLO, PREC CP 96/1598465, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 049789973-2) HILÁRIO VALMIR DA SILVA ROCHA, PREC CP 96/1828326, na Escola de Saúde do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 033576943-6) JAIRO DE OLIVEIRA WINK, PREC CP 96/1753524, na Escola de Aperfeiçoamento de Sargentos das Armas (Cruz Alta-RS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 019104922-0) JORGE LUIZ DA CRUZ, PREC CP 96/1733567, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014545473-2) JOSÉ MESSIAS DOS SANTOS ALMEIDA, PREC CP 96/1828052, no Colégio Militar de Brasília (Brasília-DF), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047764723-4) MARCELO AUGUSTO DO NASCIMENTO, PREC CP 96/1732692, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047764733-3) MARCELO CHAMARELLI ALMEIDA, PREC CP 96/1699826, na Escola de Instrução Especializada (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 053981553-0) VALDEMAR DEDA, PREC CP 96/1807874, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 049892403-4) EVANDRO LÓIS MOREIRA, PREC CP 96/1809581, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 042133343-6) JOÃO BATISTA DA SILVA, PREC CP 96/1548619, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 036576483-6) LÚCIO LUIS SEHN, PREC CP 96/1560952, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 014668323-0) OLAMIR DA COSTA ISQUIERDO, PREC CP 96/1681261, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 043803833-3) RAHMAN ANDREI DE SÁ CAVALCANTI, PREC CP 96/1694876, na Escola de Saúde do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018579523-4) ALEXANDRE GOMES SOARES, PREC CP 96/1787225, na Comissão de Desportos do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030830064-9) EDISON ROBERTO CASAGRANDE DIAS, PREC CP 96/1724368, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 092570724-2) JOÃO BATISTA PEREIRA CRUZ, PREC CP 96/1812767, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030723694-3) JOÃO LUIS RIBEIRO SILVA, PREC CP 96/1786359, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018550153-3) JOÃO MARCOS DOS SANTOS MENDES, PREC CP 96/1702745, no Museu Histórico do Exército e Forte de Copacabana (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 049757513-4) JOSÉ OTÁVIO FERREIRA MOREIRA, PREC CP 96/1789676, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 092632484-9) AMARILDO LEITE RIBEIRO, PREC CP 96/1740992, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-offício, o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014739533-9) DEJAIR BARBOSA DA SILVA, PREC CP 96/1672799, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de dezembro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - NOMEAR, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 027581612-2) HEIDER TEIXEIRA DE SANTANA, PREC CP 96/1733641, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Coordenadoria de Educação a Distância, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 026806222-1) MARCIO POTENGY DE MELLO, PREC CP 96/1750561, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Oficial de Ligação entre o DECEx e a FUNCEB, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047835373-3) ALVARO CESAR HILARIO DOS SANTOS, PREC CP 96/1801232, no Centro de Educação a Distância do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico no Cadastramento e Organização dos Cursos de Capacitação Presencial e a Distância, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 011587233-5) CARLOS ALBERTO SOUZA DE FREITAS, PREC CP 96/1682483, no Colégio Militar de Manaus (Manaus-AM), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Geografia, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036102162-9) GABRIEL BERTOLO, PREC CP 96/1598465, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Educação Física, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 019104922-0) JORGE LUIZ DA CRUZ, PREC CP 96/1733567, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades da Seção de Pessoal Civil, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014545473-2) JOSÉ MESSIAS DOS SANTOS ALMEIDA, PREC CP 96/1828052, no Colégio Militar de Brasília (Brasília-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor do Setor de Graus da Seção Técnica de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047764723-4) MARCELO AUGUSTO DO NASCIMENTO, PREC CP 96/1732692, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Assessoria de Planejamento Administrativo, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047764733-3) MARCELO CHAMARELLI ALMEIDA, PREC CP 96/1699826, na Escola de Instrução Especializada (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Controle das legislações e rotinas atinentes à Seção Técnica de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 053981553-0) VALDEMAR DEDA, PREC CP 96/1807874, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor Financeiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 049892403-4) EVANDRO LÓIS MOREIRA, PREC CP 96/1809581, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 042133343-6) JOÃO BATISTA DA SILVA, PREC CP 96/1548619, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades de Pagamento de Pessoal, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 036576483-6) LÚCIO LUÍS SEHN, PREC CP 96/1560952, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Ajudância Geral, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 014668323-0) OLAMIR DA COSTA ISQUIERDO, PREC CP 96/1681261, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Administrativo na Área da Divisão de Ensino, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030830064-9) EDISON ROBERTO CASAGRANDE DIAS, PREC CP 96/1724368, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 092570724-2) JOÃO BATISTA PEREIRA CRUZ, PREC CP 96/1812767, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Almoxarifado, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 030723694-3) JOÃO LUIS RIBEIRO SILVA, PREC CP 96/1786359, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Comunicação Social, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018550153-3) JOÃO MARCOS DOS SANTOS MENDES, PREC CP 96/1702745, no Museu Histórico do Exército e Forte de Copacabana (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Seção de Licitação e Contratos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o 2° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 049757513-4) JOSÉ OTÁVIO FERREIRA MOREIRA, PREC CP 96/1789676, no Colégio Militar de Juiz de Fora (Juiz de Fora-MG), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico às Atividades do Corpo de Alunos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021;</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 092632484-9) AMARILDO LEITE RIBEIRO, PREC CP 96/1740992, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Pelotão de Obras, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021; e</p><p>o 3° Sargento da Reserva Remunerada (Idt 014739533-9) DEJAIR BARBOSA DA SILVA, PREC CP 96/1672799, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Apoio Técnico no controle de assinantes, vendas e expedição de livros e periódicos, e análise de processos na Fiscalização Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de janeiro de 2021.</p><p class="assina">Gen Ex TOMÁS MIGUEL MINÉ RIBEIRO PAIVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>