<xml><article id="17088286" name="D.O.U. publicacao - 10.11.2020 D" idOficio="6109922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/11/2020" artClass="00018:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="215" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13070465">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  10 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 10 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 2.979 - Designar o Professor do Magistério Superior JOÃO SANTOS NAHUM, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geografia, FCC- Nível Único, do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor JOÃO MÁRCIO PALHETA DA SILVA.</p><p>Nº 2.982 - Designar o Professor do Magistério Superior JOÃO BRAULLIO DE LUNA SALES, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ecologia Aquática e Pesca, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor LUCIANO FOGACA DE ASSIS MONTAG, a partir de 24 de outubro de 2020 por término de mandato.</p><p>Nº 2.986 - Designar o Professor do Magistério Superior LEONARDO DE OLIVEIRA RODRIGUES DA SILVA, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Medicina, FCC - Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ALTAMIRA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora ROSIANE LUZ CAVALCANTE.</p><p>Nº 2.987 - Designar o servidor BENEDITO ALDO LISBOA FERREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Secretário da Faculdade de Turismo, FG-7, do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 02 de outubro de 2020, tendo em vista a dispensa da servidora JOSILENE DAS MERCES SILVA BRABO, conforme portaria nº 2713/2020.</p><p>Nº 2.988 - Designar a servidora WERLLEM VALENTE RODRIGUES DANTAS, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Projetos da Diretoria de Pesquisa, FG-1, da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>