<xml><article id="16926182" name="PORTARIA N 176" idOficio="6090013" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/11/2020" artClass="00045:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="209" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13036625">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 176, de 2 de março de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 176, de 2 de março de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o contido no Processo Administrativo PROAD Nº 18825/2019, resolve:</p><p>I- Cessar os efeitos da Portaria nº 54/2014-SEP, publicada no DOU, Seção 2, de 21/02/2014, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da Terceira Região, o Técnico Judiciário - Área Administrativa, RODRIGO DA COSTA WANDERLEY, do Quadro de Pessoal deste Tribunal;</p><p>II- Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo da Carreira de Técnico Judiciário - Área Administrativa, Classe C, Padrão 13, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor, RODRIGO DA COSTA WANDERLEY, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Terceira Região, em reciprocidade com o cargo da Carreira de Técnico Judiciário - Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Terceira Região, ocupado pelo servidor PAULO ROBERTO GONZAGA NETTO;</p><p>III- Conceder licença trânsito de 30 (trinta) dias ao servidor PAULO ROBERTO GONZAGA NETTO, nos termos do art. 18, caput, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>IV- Esta portaria entra em vigor a partir da publicação.</p><p class="assina">Des. JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>