<xml><article id="17144721" name="Portaria_ dispensa designacao-67" idOficio="6115004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/11/2020" artClass="00018:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="218" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13078915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N º 671, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N º 671, DE 12 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 21 de agosto de 2020, publicado na edição extra no Diário Oficial da União de 21 de agosto de 2020, e considerando o que determina o inciso VI, do art. 44, do Estatuto da Ufersa; o que determina o § 9º, art. 197 do Regimento da Ufersa; a PORTARIA UFERSA/GAB Nº 500/2020, de 14 de setembro de 2020; a solicitação feita pelo servidor docente Francisco Praxedes de Aquino, com exposição de motivos, através de e-mail encaminhado ao Gabinete da Reitoria em 29 de outubro de 2020, resolve:</p><p>Tornar sem efeito o art. 2º e parágrafo único da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 500/2020, de 14 de setembro de 2020. Designar o servidor docente Ivanilson de Souza Maia, matrícula SIAPE n° 1425052, ocupante do cargo de Professor de Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenador pro tempore do Curso de Graduação em Engenharia de Pesca do Campus Mossoró, código FCC - nível único. O servidor docente ora designado deve assumir a Coordenação pro tempore do Curso de Graduação em Engenharia de Pesca do Campus Mossoró até que seja promovida eleição para escolha do novo Coordenador e Vice-Coordenador do referido curso. Este ato entra em vigor na data da publicação e seus efeitos retroagem a 29 de outubro de 2020.</p><p class="assina">Ludimilla Carvalho Serafim de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>