<xml><article id="17205959" name="Portaria 18 de novembro" idOficio="6121235" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/11/2020" artClass="00018:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="221" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13089485">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, nomeado pela Portaria nº 1.196, de 13 de novembro de 2020, publicada no DOU de 16/11/2020, Seção 2, página 20, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112, de 11/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1.205 - Art. 1º - Conceder, nos termos do processo 23327.253467.2020-25, à servidora Célia Maria Pedrosa, Matrícula Siape nº 2004958, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível NS, Padrão 401 do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício no Campus Valença, o ABONO PERMANÊNCIA EM SERVIÇO, com fundamento no art. 40, §19, da Constituição Federal de 1988, combinado com o art. 20, §§1º e 2º, II, da Emenda Constitucional 103/2019, uma vez que atende a todas as exigências para aposentadoria voluntária e opta pela permanência em atividade nesta IFE.</p><p>Art. 2º - Os efeitos desta portaria retroagem a 14 de novembro de 2019, data de implementação dos requisitos previstos no art. 20, §§1 e 2, II, da EC 103/2019.</p><p>Nº 1.206 - Autorizar o afastamento integral da servidor OTALMIR DA ROCHA GOMES JÚNIOR, Docente do EBTT, matrícula SIAPE 2016269, lotado no campus Uruçuca, para participação em programa de Doutorado em Multimédia em Educação, pela Universidade de Aveiro, cidade de Aveiro, Portugal, nos termos da Lei nº 8.112/90, artigo 96-A (Processo 23327.252547.2020-63). O presente afastamento vigorará até 01 de outubro de 2021, a contar de 01 de outubro de 2019.</p><p class="assina">SEBASTIÃO EDSON MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>