<xml><article id="17273114" name="PT 5419 A 5434 16 11 2020" idOficio="6128490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/11/2020" artClass="00026:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/11/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="224" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="13100888">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 16 DE NOVEMBRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 16 DE NOVEMBRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 5.419 Designar WALDIRENE DA SILVA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Setor de Celebração de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-2, código 50.0472.</p><p>Nº 5.420 Dispensar, a partir de 29/1/2020, SILVINO SERAFIM DE MEDEIROS NETO do encargo de substituto eventual do Setor de Prestação de Contas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-2, código 50.0473.</p><p>Nº 5.421 Designar WALDIRENE DA SILVA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Setor de Prestação de Contas da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-2, código 50.0473.</p><p>Nº 5.422 Dispensar, a partir de 29/1/2020, SILVINO SERAFIM DE MEDEIROS NETO do encargo de substituto eventual do Serviço de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FCPE-101.1, código 50.0471.</p><p>Nº 5.423 Designar WALDIRENE DA SILVA OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Serviço de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FCPE-101.1, código 50.0471.</p><p>Nº 5.424 Dispensar HELENILSON PESSOA DE SOUSA da Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5024, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 5.426 Designar WALDIRENE DA SILVA OLIVEIRA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-5, código 5024, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 5.427 Dispensar ANA TEREZA BARRETO TORRES da Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 5.428 Designar ALEXANDRE MARCOS FREIRE DA COSTA E SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-9, código 9008, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 5.429 Dispensar ERIVALDO MESQUITA DE OLIVEIRA da Função Comissionada Técnica, FCT-12, código 12014, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 5.430 Designar EVALDO FREIRE DA SILVA para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-12, código 12014, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte.</p><p>Nº 5.431 Dispensar NILVAN RODRIGUES DA SILVA da função gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-2, código 50.0457.</p><p>Nº 5.432 Dispensar FRANCISCO DE ASSIS SOUZA DA SILVA do encargo de substituto eventual do Setor de Apoio Administrativo da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-2, código 50.0457.</p><p>Nº 5.433 Designar GILZA VIDAL DE NEGREIROS LIMA para exercer o encargo de substituto eventual da Seção de Educação em Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-1, código 50.0469.</p><p>Nº 5.434 Designar RONALDO BRANDÃO DOS SANTOS para exercer a função gratificada de Chefe do Setor de Transporte da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Rio Grande do Norte, FG-2, código 50.0467.</p><p class="assina">GIOVANNE GOMES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>