<xml><article id="13372665" name="PORTARIAS DE 20 02 2020" idOficio="5744285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457580">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 361 - Art. 1° Delegar a competência para autorizar a celebração de contratos administrativos e prorrogações, para atividades de custeio, com valores inferiores a R$ 1.000.000,00 (um milhão de reais), aos Diretores - Gerais das Unidades Administrativas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá.</p><p>Parágrafo único: O ato de delegação de competência impõe às autoridades delegante e delegada as responsabilidades inerentes à natureza, aos limites e ao adequado exercício da descentralização.</p><p>Art. 2º Cabe ao Dirigente Máximo do Instituto Federal do Amapá a autorização para a celebração de contratos administrativos e prorrogações, para atividades de custeio, de qualquer valor, nos termos do § 1º do art. 3º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019 da Presidência da República, e do caput do art. 1º da Portaria nº 243, de 12 de fevereiro de 2020, do Ministério da Educação, ressalvada a delegação de competência de que trata o art. 1º dessa portaria.</p><p>Art. 3º As competências delegadas nesta Portaria abrangem as autorizações para contratações de custeio decorrentes de dispensas e inexigibilidades de licitação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 366 - Art. 1° Exonerar, de ofício, com fundamento no Art. 34, Parágrafo Único, inciso II da Lei n° 8.112/1990, João Humberto de Vasconcellos Cocentino ocupante do cargo efetivo de Odontólogo, Classe E, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento I, do quadro permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, a contar de 15 de fevereiro de 2019.</p><p class="assina">ADRIELMA NUNES FERREIRA BRONZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>