<xml><article id="13058584" name="PORTARIA N 494-DIGER-CENSIPAM-SG" idOficio="5712128" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00011:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 494/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 31 DE JANEIRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 494/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO CENTRO GESTOR E OPERACIONAL DO SISTEMA DE PROTEÇÃO DA AMAZÔNIA, DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 48 do Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, conforme disposto na Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999 e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 60090.000806/2013-91, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar à servidora EDILEUZA DE MELO NOGUEIRA, matrícula Siape 1.036.020, CPF nº ***.389.502-**, a representação institucional do Centro Gestor e Operacional do Sistema de Proteção da Amazônia (Censipam), para elaborar, emitir e aprovar os documentos a seguir, relativos às Condições de Liberações dos Recursos constantes na Cláusula IV, do Contrato de Colaboração Financeira não Reembolsável n° 15.2.0335.1, celebrado com o Banco Nacional do Desenvolvimento (BNDES):</p><p>I - Plano de Aplicação de Recursos (PAR);</p><p>II - Declaração de Regularidade Ambiental; e</p><p>III - Relatório de Desempenho (ReD).</p><p>Art. 2º Os servidores a seguir prestarão assessoria administrativa, técnica e operacional ao representante supramencionado:</p><p>I - Representante Administrativo: JOVELLANOS ALVES PEREIRA DA COSTA, Engenheiro Elétrico, matrícula Siape: 2.283.305 e CPF nº ***.163.591-**;</p><p>II - Representante Técnico: DAYLER LOSI DE MORAIS, Analista em C&amp;T Pleno -Telemática - Rede, Serviços de Redes e Suporte, matrícula Siape: 2.025.803 e CPF nº ***.575.361-** ; e</p><p>III - Representante Operacional: CRISTINA APARECIDA BENEDITTI, Analista em C&amp;T Pleno - Operacional - Sensoriamento Remoto, matrícula Siape: 2.101.197 e CPF nº ***.879.638-**.</p><p>Art. 3º Os documentos a serem encaminhados ao BNDES deverão estar disponíveis no Sistema Eletrônico de Informações (SEI), para conhecimento da Diretoria do Censipam.</p><p>Art. 4º Revogar a Portaria n° 1716/DIGER/CENSIPAM/SG-MD, de 09 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 90, seção 2, página 7, de 11 de maio de 2018.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ HUGO VOLKMER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>