<xml><article id="13339810" name="Dolores e Outros_19022020" idOficio="5741155" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maio de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maio de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>N° 4.744 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora DOLORES FERNANDES DE PAULA, CPF. n° 144.917.022-68, SIAPE n° 1019678, ocupante do cargo de Agente de Limpeza e Conservação, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional N° 4.7, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 749509, Processo n° 17167.101343/2020-42.</p><p>N° 4.747 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora IZANA LEÃO DA SILVA, CPF. n° 209.089.892-53, SIAPE n° 1019122, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional N° 47, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 441736, Processo n° 17167.101344/2020-97.</p><p>N° 4.943 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora MARIA DE JESUS DE SOUZA MIRANDA, CPF. n° 080.611.142-91, SIAPE n° 1013492, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional N° 4.7, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 436265, Processo n° 17167.101374/2020-01.</p><p>N° 4.953 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais a servidora CRISTIANA FREITAS RODRIGUES, CPF. n° 225.952.012-04, SIAPE n° 1017910, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriunda do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional N° 4.7, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 440583 Processo n° 17167.101421/2020-17.</p><p>N° 4.955 Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ANTONIO AUGUSTO TUPINAMBA DA COSTA, CPF. n° 080.539.792-20, SIAPE n° 1018915, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, oriundo do Ex-Território Federal do Amapá, fundamentada no Art. 3º da Emenda Constitucional N° 4.7, de 2005, combinado com Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, 049010, declarando extinto o cargo código n° 441543, Processo n° 17167.101419/2020-30.</p><p>Art. 2 Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>