<xml><article id="13254722" name="246 247 248 251252 253 254 255 2" idOficio="5730517" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433222">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 02209.000101/2020-21, resolve:</p><p>Nº 246 - Dispensar, a pedido, CECÍLIA MANAVELLA, matrícula SIAPE nº 1488136, do encargo de substituta da Coordenadora, código FCPE 101.3, Lidiane Moretto, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 247 - Designar, DIVINO ETERNO TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 678710, para exercer o encargo de substituto da Coordenadora, código FCPE 101.3, Lidiane Moretto, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.004016/2020-13, resolve:</p><p>Nº 248 - Dispensar, a partir de 20 de janeiro de 2020, GABRIELA BICCA DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 1573290, do encargo de substituta da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Suzana Bresslau, da Coordenação-Geral de Medicamentos Veterinários, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 02209.000099/2020-91, resolve:</p><p>Nº 251 - Dispensar, BERNARDO DE ARAUJO MORAES TROVÃO, matrícula SIAPE nº 1717591, do encargo de substituto da Gerente-Executiva, código DAS 101.4, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo nº SEI 02209.000120/2020-58, resolve:</p><p>Nº 252 - Dispensar, GUSTAVO HENRIQUE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1479748, do encargo de substituto do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 253 - Dispensar, FERNANDA DA SILVERIA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1540750, do encargo de substituta do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 254 - Designar, RAFAEL MENEZES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1988827, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 255 - Dispensar, THAMARA PEREIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3126315, do encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Tatiane Ioly Canton Souza, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro.</p><p>Nº 256 - Designar, RAFAELLA GUIMARÃES DE CASTRO, matrícula SIAPE nº 1767339, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Ana Claudia do Nascimento, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 257 - Designar, TATIANE IOLY CANTON SOUZA, matrícula SIAPE nº 1688189, para exercer o encargo de substituta da Gerente-Executiva, código DAS 101.4, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.003368/2020-51, resolve:</p><p>Nº 258 - Designar, RAFAELL ROCHA LOBATO MIGUEL, matrícula SIAPE nº 3111446, para exercer o encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, Flávio Augusto Modesto e Silva, da Coordenação-Geral de Planejamento, Orçamento e Administração, da Secretaria de Aquicultura e Pesca, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 02209.000099/2020-91, resolve:</p><p>Nº 260 - Designar, TATIANA AZEVEDO BRANCO CALÇADA, matrícula SIAPE nº 1766824, para exercer o encargo de substituta da Gerente-Executiva, código DAS 101.4, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21038.000077/2020-84, resolve:</p><p>Nº 261 - Designar, AIRTON LEONCIO DUTRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1348665, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, FRANCISCO ANTONIO DE SOUSA COSTA, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Piauí, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.017899/2019-98, resolve:</p><p>Nº 262 - Designar, ADRIANA AGUIAR OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1629604, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código FCPE 101.3, Helena Muller Queiroz, da Coordenação-Geral de Programas Especiais, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21034.001079/2020-21, resolve:</p><p>Nº 263 - Designar, MARCELO BRESSAN, matrícula SIAPE nº 1575618, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Cezar Augusto Pian, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, e no Decreto nº 6.010, de 3 de janeiro de 2007, e o que consta no Processo SEI nº 21000.002535/2020-47, resolve:</p><p>Nº 264 - Dispensar, OSMARINA SCARABELE ELIS CARDOSO, matrícula SIAPE nº 32301, da Função Comissionada Técnica, de Técnico em Gestão Administrativa I, código FCT-10, da Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.090949/2019-81, resolve:</p><p>Nº 265 - Designar, ERICSSON LIMA MACEDO, matrícula SIAPE nº 1332362, para exercer o encargo de substituto do Gerente-Executivo, código DAS 101.4, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARA MARLENE MACHADO PAPINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>