<xml><article id="13427137" name="6 MRE COMISSAO ETICA" idOficio="5749130" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00023:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466120">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 95, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 95, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DAS RELAÇÕES EXTERIORES, no uso de suas atribuições e tendo em conta o disposto no art. 2º do Decreto Presidencial nº 1.171, de 22 de junho de 1994, combinado com a Resolução nº 10 de 29 de setembro de 2008 do Presidente da Comissão de Ética Pública da Presidência da República e o art. 2º do Regimento Interno da Comissão de Ética do Ministério das Relações Exteriores (Portaria nº 359, de 23 de julho de 2014), resolve:</p><p>Art. 1º. Atualizar a composição da Comissão de Ética do Ministério das Relações Exteriores, conforme segue:</p><p>Ministro de primeira classe FABIO MENDES MARZANO, Presidente da Comissão e primeiro membro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019);</p><p>Ministro de segunda classe LUÍS GUILHERME PARGA CINTRA, suplente do primeiro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019);</p><p>Primeira-secretária VALERIA MENDES COSTA PARANHOS, segundo membro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019);</p><p>Conselheiro AURIMAR JACOBINO DE BARROS NUNES (mandato iniciado em 09 de outubro de 2019), suplente do segundo titular;</p><p>Terceira-secretária HELENA HOPPEN MELCHIONNA, terceiro membro titular (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019); e</p><p>Oficial de chancelaria BEATRIZ FARIA DA COSTA PEREIRA, suplente do terceiro titular (mandato iniciado com a publicação desta portaria).</p><p>Art. 2º. Designar o conselheiro MAURÍCIO ANDRÉ OLIVE CORREIA para o exercício do cargo de Secretário-Executivo da Comissão de Ética (mandato iniciado em 07 de fevereiro de 2019) e a oficial de chancelaria LEMIRTES DA SILVA CANDIDO CERRATO (mandato iniciado em 04 de julho de 2019) para o de Secretária-Executiva-Adjunta.</p><p>Art. 3º. Os membros da Comissão de Ética do Ministério das Relações Exteriores cumprirão mandatos não-coincidentes de três anos, permitida uma única recondução.</p><p>Art. 4º. Fica revogada a Portaria nº 975, de 9 de outubro de 2019.</p><p class="assina">ERNESTO ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>