<xml><article id="13093425" name="AFASTAMENTO DO PAS EM 04.02.2020" idOficio="5715544" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, autoriza o afastamento a seguir:</p><p>OLGAMIR AMANCIA FERREIRA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para representar a UnB no 12º Congresso Internacional de Educação Superior - Universidade 2020, no período de 08/02/2020 a 16/02/2020 (incluindo trânsito), em Havana/Cuba, com ônus FUB, conforme Proc.Eletrônico 23106.007643/2020-53.</p><p>ADRIANO TODOROVIC FABRO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para 3rd Euro-Mediterranean Conference on Structural Dynamics and Vibroacoustics, no período de 16/02/2020 a 20/02/2020 (incluindo trânsito), em Napolis/Itália, com ônus limitado, Proc.Eletrônico 23106.004818/2020-71.</p><p>FLAVIO ELIAS GOMES DE DEUS,Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, para participar do ICEDEG 2020 - Seventh International Conference on eDemocracy &amp; eGovernment, no período de 21/04/2020 a 24/04/2020 (incluindo trânsito), em Buenos Aires/Argentina, com ônus FUB, Proc.Eletrônico 23106.008379/2020-75.</p><p>HELAINE CARNEIRO CAPUCHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar 1er Encuentro Latinoamericano de Químicos Farmaceuticos para la Seguridad del Paciente e V Congreso Internacional en Seguridad del Paciente, no período de 02/06/2020 a 05/06/2020 (incluindo trânsito), em Santiago/Chile, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.008207/2020-00.</p><p>LUCIANO EMIDIO NEVES DA FONSECA, Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, para realizar de levantamento oceanográfico no navio Thalia, para dar continuidade às pesquisa colaborativas, no período de 23/03/2020 a 31/03/2020 (incluindo trânsito), em Bretanha/França, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.008383/2020-33.</p><p>ANDRE LUÍS BRASIL CAVALCANTE, Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, para realizar Visita Técnica na Universidade Nova de Lisboa, no período de 02/03/2020 a 14/03/2020 (incluindo trânsito), em Lisboa/Portugal, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.007753/2020-15.</p><p>CLAUDIO VAZ TORRES, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar Visita técnica à Universidade de Baltimore, no período de 17/04/2020 a 23/04/2020 (incluindo trânsito), em Baltimore/EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.007032/2020-13.</p><p>ANALIA LAURA SORIA BATISTA, Professor Magistério Superior na Universidade de Brasília, no período de 20/03/2020 a 19/03/2021 (incluindo trânsito), para realizar "Pós-doutorado Sanduíche". Sendo de 20/03/2020 a 17/05/2020(incluindo trânsito), em Tlalpan/México, com ônus CAPES. Proc.Eletrônico 23106.054219/2019-64.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>