<xml><article id="13184870" name="PTDP N 120 A 124 GEFIC" idOficio="5723929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421917">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado pela Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 120 GABRIEL RAMOS FERRONATTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2114509, para participar das Reuniões de Pré-Qualificação da OMS (WHO - Prequalification Assessment Sessions), em Copenhague, Dinamarca, no período de 10/01/20 a 18/01/20, incluído o trânsito, com ônus limitado para a ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 579/2019. (Processo nº. 25351.943352/2019-11).</p><p>Nº 121 KATIA ANDREA DOMINGOS DE MORAIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491398, para inspecionar a empresa Aizant Drug Research Solutions Pvt. Ltd., em Hyderabad, Índia, no período de 27/2/20 a 8/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 75/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 122 PRISCILA ALVES DE ANDRADE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568280, para inspecionar a empresa Aizant Drug Research Solutions Pvt. Ltd., em Hyderabad, Índia, no período de 27/2/20 a 8/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº75/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 123 ANA CECILIA BEZERRA CARVALHO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491166, para realizar visita técnica à área de registro de fitoterápicos da Agência Portuguesa, em Lisboa, Portugal, no período de 17/2/20 a 21/2/20, com ônus limitado para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 607/2020. (Processo nº. 25351.945382/2019-61).</p><p>Nº 124 GUSTAVO MENDES LIMA SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491199, para participar do Foro Buenas Practicas Regulatorias, na Asociación de Laboratorios Farmacéuticos de Investigación y Desarrollo, em Bogotá, Colômbia, no período de 13/02/20 a 16/02/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 56/2020. (Processo nº. 25351.901945/2020-43).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>