<xml><article id="13291554" name="FEV 18 port DOU" idOficio="5733684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438692">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 14 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 14 de Fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 492 - Autorizar o afastamento do País a FERNANDA VALENTIN PACHECO, Matrícula nº 2693802/SIAPE, Professor Adjunto, para participar do "VII Congresso Latino-Americano de Musicoterapia", com apresentação de trabalho, na cidade de Bogotá/Colômbia, representando a UFG como Coordenadora do Curso de Musicoterapia da Escola de Música e Artes Cênicas, no período de 12 a 16/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.047858/2019-14)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 499 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a AIRES MANOEL DE SOUZA, Matrícula nº 0301254/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Escola de Veterinária e Zootecnia, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8112/90, correspondente à incorporação de 4/5 (quatro quintos) da FG-1. (Processo nº 23070.024336/2019-58)</p><p>N° 503 - I - Dispensar, a pedido, MAURICIO ALMEIDA DA SILVA, Matrícula nº 1311767/SIAPE, Arquivista, da função de Assessor da Direção do Centro de Informação, Documentação e Arquivo, FG-1. II - Designar ANA GLECIA LUIZ GOMES, Matrícula nº 2317004/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Assessora da Direção do Centro de Informação, Documentação e Arquivo, FG-1., nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/03/2020. (Processo nº 23070.001787/2020-51).</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>