<xml><article id="13427872" name="FEV" idOficio="5749158" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 74 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SONJA VERÔNICA VERÍSSIMO DE SOUZA DANTAS, matrícula SIAPE nº 0587884, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo nº 25019. 000026/2020-31)</p><p>Nº 75 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA HELENA CAVALCANTI POZO, matrícula SIAPE nº 0513300, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo nº 25019.000342/2020-11)</p><p>Nº 76 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FRANCISCO DE ASSIS ALENCAR E SOUZA, matrícula SIAPE nº 0514113, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, no fundamento legal com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.004503/2019-02)</p><p>Nº 77 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor FERNANDO ROCHA FILHO, matrícula SIAPE nº 0513834, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 004796/2019-10)</p><p>Nº 78 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora VILMA LOPES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 0587959, ocupante do cargo de AUXILAR OPERACIONAL DE SERVIÇOS DIVERSOS, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019. 000023/2020-06)</p><p>Nº 79 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ROBERTO PEREIRA DA SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 0585078, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004830/2019-56)</p><p>Nº 80 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora EDINALDA DE SOUSA SANTIAGO, matrícula SIAPE nº 0587224, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019 (Processo nº 25019.004293/2019-44)</p><p>Nº 81 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ZULEIDE FRANCISCA DOS SANTOS FILHA, matrícula SIAPE nº 0587756, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.000259/2020-34)</p><p>Nº 82 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO BEZERRA CAVALCANTI NETO, matrícula SIAPE nº 0583361, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019 (Processo nº 25019.004769/2019-47)</p><p>Nº 83 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora LENIRA CARVALHO DE AZEVEDO DE SANTANA, matrícula SIAPE nº 0480113, ocupante do cargo de Auxiliar Técnico da Produção B, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 000045/2020-68)</p><p>Nº 84 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora JANE DO CARMO MONTENEGRO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 0515370, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 000116/2020-22)</p><p>Nº 85 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora REGINA LÚCIA WALMSLEY SOARES CARNEIRO matrícula SIAPE nº 0586821, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004557/2019-60)</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora REGINA LÚCIA WALMSLEY SOARES CARNEIRO, matrícula SIAPE nº 6586821, ocupante do cargo de Médico, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art. 40, §1º, inciso III, alinea "a" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional Nº 41/03, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional Nº 103 de 13/11/2019. (Processo nº 25019.004557/2019-60)</p><p>Nº 88 - Conceder aposentadoria por invalidez com proventos proporcionais ao servidor DOUGLAS FLORENTINO DE ARRUDA, matrícula SIAPE nº 1581507, ocupante do cargo de AUX OPERAC SERVICOS DIVERSOS, Classe C, Padrão I, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com fundamento legal no Art. 186, insciso I, da Lei nº 8.112/1990 e Art. 40, § 1°, inciso I da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/03, combinado com o Art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003 incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012. (Processo nº 25019. 000402/2020-98).</p><p>Nº 89 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor DUCÉLIO DE ALMEIDA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 384497, ocupante do cargo de Odontólogo, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019.004645/2019-61)</p><p>Nº 90 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora VERÔNICA MARIA DE AGUIAR SANTOS QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 0475560, ocupante do cargo de Laboratorista, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 004945/2019-41)</p><p>Nº 91 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSINALDO PEREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0513563, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Classe S, Padrão III, do quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, com base no Art 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 25019. 000189/2020-14)</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>