<xml><article id="13381467" name="PORTARIAS GR - GVR - 2020 IV - D" idOficio="5744706" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 97.713, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 97.713, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Conceder Pensão Civil Vitalícia a Olga Maria Rangel Diniz, viúva do servidor Jose Darci da Silva Diniz, falecido no dia 08 de dezembro de 2019, conforme Certidão de Óbito Matrícula 098996 01 55 2019 4 00164 057 0069493 37, do Registro Civil das Pessoas Naturais da 2ª Zona, Cidade e Comarca de Santa Maria/RS, com fundamento nos Artigos 215, 217, inciso I, e 222, incisos I, V e VII, alínea "b", "6", da Lei n. 8.112/1990, com alteração dada pela Lei n. 13.135/2015, combinado com os Artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional n. 103/2019. (Processo n. 064580/2019-24)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>N. 97.737 - Dispensar Adriana Bonatto, Matrícula SIAPE 2328253, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretária Administrativa da Secretaria do Curso-Programa PG em Agronegócios do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FG4.048, para a qual foi designada pela Portaria N. 90.535, de 23/08/2018. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.738 - Dispensar Felipe Magalhães Malheiros, Matrícula SIAPE 2033506, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria dos Cursos do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FG3.039, para a qual foi designado pela Portaria N. 90.277, de 09/08/2018. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.739 - Dispensar Heitor Scalco Neto, Matrícula SIAPE 2997577, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Informática do Campus da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FG4.046, para a qual foi designado pela Portaria N. 93.074, de 21/02/2019. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.740 - Dispensar Charlene Oliveira Trindade, Matrícula SIAPE 1912702, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Secretaria da Direção do Campus de Palmeira das Missões da Universidade Federal de Santa Maria, Código FG4.051, para a qual foi designada pela Portaria N. 82.322, de 13/12/2016. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.741 - Dispensar Alex Haubert Pilger, Matrícula SIAPE 1906732, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Infraestrutura e Patrimônio da Secretaria Administrativa da Direção do Campus de Palmeira das Missões da Universidade Federal de Santa Maria, Código FG3.050, para a qual foi designado pela Portaria N. 89.887, de 16/07/2018. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.742 - Dispensar Michel Furian Librelotto, Matrícula SIAPE 2066254, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Secretário Administrativo da Secretaria Administrativa do Campus de Palmeira das Missões da Universidade Federal de Santa Maria em Palmeira das Missões, Código FG1.166, para a qual foi designado pela Portaria N. 78.046, de 14/01/2016. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.743 - Dispensar Rafael Adriano Neis Pôrto, Matrícula SIAPE 1153552, ocupante do cargo de Contador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenador do Setor Financeiro da Secretaria Administrativa da Direção do Campus de Palmeira das Missões da Universidade Federal de Santa Maria, Código FG3.028, para a qual foi designado pela Portaria N. 82.321, de 13/12/2016. (Processo n. 026383/2016-64)</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>