<xml><article id="13353364" name="PORTARIA 44.2020 GAB-PE" idOficio="5742089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00018:00028:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência Regional em Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 19 de fevereiro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL EM PERNAMBUCO - SPRF-PE, DO DEPARTAMENTO DE POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL / MJ, nomeado através da Portaria MJ n.º 1.017, de 1º de outubro 2014, publicada no D.O.U. n.º 190 em 2 de outubro de 2014, e tendo em vista a competência subdelegada pelo Diretor-Geral do Departamento de Polícia Rodoviária Federal, por meio da PORTARIA Nº 287/2019/DG, DE 20 DE NOVEMBRO DE 2019, considerando o art. 7º da Lei 9.503 de 1997 e art. 7° da Portaria n° 0132 de 14 de Fevereiro de 2011, e ainda conforme o Processo Administrativo nº 08654.000799/2020-11, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear os integrantes da 1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações da Superintendência Regional de Polícia Rodoviária Federal no Estado do Pernambuco, com poder de voto, para mandato de dois anos, conforme abaixo informado:</p><p>I - presidente: Tiago Arruda Cardoso da Silva;</p><p>II - representante da PRF:</p><p>a) titular: Tiago Arruda Cardoso da Silva;</p><p>b) suplente: Airon Dário da Silva.</p><p>III - representante com conhecimento de trânsito:</p><p>a) titular: Maria Lucineide de Souza Nem Passos;</p><p>b) suplente: Sérgio de Barros Lins.</p><p>IV - representante de entidade ligada à área de trânsito:</p><p>a) titular: Dimmy Ponciano da Silva;</p><p>b) suplente: Fabiano Ferraz.</p><p>Art. 2º Designar o secretário da Unidade de Apoio Administrativo da JARI-PE, abaixo relacionado:</p><p>I - secretário: Everton Lima de Barros.</p><p>Art. 3º Os efeitos da Portaria DG nº 393, de 27 de Novembro de 2017, publicada no DOU em 15 de Janeiro de 2018, são ultrativos à publicação da presente Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO DINIZ SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>