<xml><article id="13242575" name="DOU-030-20" idOficio="5729188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430732">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo Nº 23206.000436.2020-40, de 10/02/2020, resolve:</p><p>Nº 274 - Dispensar o servidor RENATO DOS SANTOS ROSA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria da Disciplina de Física (FG-4), Coordenadoria da Área de Ciências da Natureza, Matemática e suas Tecnologias, do Departamento de Ensino de Formação Geral, Diretoria de Ensino, câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo Nº 23206.000432.2020-61, de 10/02/2020; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 275 - Designar o servidor LUCIANO PEREIRA LUDUVICO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria da Disciplina de Física (FG-4), da Coordenadoria da Área de Ciências da Natureza, Matemática e suas Tecnologias, Departamento de Ensino de Formação Geral, Diretoria de Ensino, câmpus Pelotas, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo n. º 23704.000086.2020-09, resolve:</p><p>Nº 280 - 1. Exonerar, a pedido, a contar de 05/02/2020, JANERIO MANOEL JACINTO, do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, código de vaga n° 940318, do Quadro de Pessoal desta IFE, de acordo com o disposto no artigo 34, 1a parte, da Lei n. º 8.112/90. 2. Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>