<xml><article id="13330683" name="Publicacoes - DOU -Secao 2 - Por" idOficio="5738254" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00044:00323:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  31, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DE MINAS GERAIS (CRMV-MG), no uso da atribuição que lhe confere as letras "g", "i", "k" e "l" do artigo 17 do seu Regimento Interno, baixado pela Resolução nº 342, de 1º de fevereiro de 2011, aprovado pela Decisão do egrégio Conselho Federal de Medicina Veterinária (CFMV), publicada no Diário Oficial da União - Seção 1, na página 112, do dia 11 de agosto de 2011,</p><p>considerando a criação do Cargo em Comissão de Analista de Mídias Sociais, ocorrido na 522ª Reunião Plenária deste CRMV-MG, realizada em 20 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear Bruno Henrique Pinheiro de Azevedo para ocupar o Cargo em Comissão, de recrutamento amplo e de livre nomeação e exoneração do Presidente do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Minas Gerais (CRMV-MG), de Analista de Mídias Sociais.</p><p>Art. 2º - O salário para o Cargo em Comissão de Analista de Mídias Sociais é de R$2.600,00 (dois mil e seiscentos reais), com reajustes anuais na data base dos demais empregados do CRMV-MG.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir de 1º de janeiro de 2020.</p><p class="assina">BRUNO DIVINO ROCHA</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>