<xml><article id="13162357" name="PORTARIA GPR 237" idOficio="5721755" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418254">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 237, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 237, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA SEI 0026961/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar CICERO RAMOS DE SOUSA, matrícula N. 308.917, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Dispensar CINTIA TIVES PADILHA, matrícula N. 313.990, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Dispensar LUIZ CLAUDIO OLIVEIRA DO NASCIMENTO, matrícula N. 310.278, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Dispensar CYORRANA RINALDI DE OLIVEIRA, matrícula N. 320.081, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-03, de Assistente da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 5º Dispensar GENILMA SILVA SALES, matrícula N. 319.619, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 6º Dispensar ROBERTA PEREIRA CYRÍACO, matrícula N. 316.850, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-01, de Executante da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 7º Exonerar ANAYRA JUREMA LOPES SOARES, matrícula N. 316.190, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 2ª Vara Criminal e 2º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 8º Dispensar ALEXANDRO PABLO DIAS DA SILVA, matrícula N. 320.212, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 2ª Vara Criminal e 2º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 9º Dispensar PATRÍCIA ARAUJO SARAIVA NOGUEIRA, matrícula N. 319.441, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 2ª Vara Criminal e 2º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 10 Dispensar WILTON IOTTO DE PAIVA TAVARES, matrícula N. 317.104, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria do Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher da Circunscrição Judiciária de Sobradinho.</p><p>Art. 11 Nomear a Bacharela em Direito ANAYRA JUREMA LOPES SOARES, matrícula N. 316.190, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 12 Designar o Bacharel em Direito ALEXANDRO PABLO DIAS DA SILVA, matrícula N. 320.212, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinado ao Substituto do Diretor de Secretaria da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 13 Designar o Bacharel em Direito PAULO FELYPE DO NASCIMENTO SILVA, matrícula N. 320.367, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 14 Designar EDSON RODRIGUES ANSELMO, matrícula N. 309.657, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, de Assistente da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 15 Designar JOEL MARCOS RODRIGUES, matrícula N. 316.701, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 16 Designar ELAINE RODRIGUES TOLEDO, matrícula N. 317.234, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, de Executante da Auditoria Militar do Distrito Federal.</p><p>Art. 17 Nomear a Bacharela em Direito PATRÍCIA ARAUJO SARAIVA NOGUEIRA, matrícula N. 319.441, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Diretor de Secretaria da 2ª Vara Criminal e 2º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 18 Designar o Bacharel em Direito CLEBERSON DE JESUS CASTELO CADETE, matrícula N. 320.256, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Substituto do Diretor de Secretaria da 2ª Vara Criminal e 2º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 19 Designar o Bacharel em Direito WILTON IOTTO DE PAIVA TAVARES, matrícula N. 317.104, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Oficial de Gabinete, destinada ao Secretário do Juiz da 2ª Vara Criminal e 2º Juizado Especial Criminal da Circunscrição Judiciária de Planaltina.</p><p>Art. 20 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>