<xml><article id="13157971" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-142-UNI-PGR-" idOficio="5721458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12417346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 142, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 142, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00003934/2020, resolve:</p><p>1. Exonerar ARY CLOVIS DE ARAUJO FILHO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25461, do cargo em comissão de Assessor Nível IV, CC-4, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Residual, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>2. Nomear ARY CLOVIS DE ARAUJO FILHO, Bacharel em Direito, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 25461, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Residual, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, em vaga decorrente da exoneração de Joana Murga Veloso Pinto, matrícula nº 20068, ocorrida em 26 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31 de janeiro de 2020.</p><p>3. Apostilar a nomeação de ANA CAROLINA DE PAULA LEAL DE MELO, Bacharela em Direito, matrícula nº 29908, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 756, de 3 de maio de 2018, publicada no DOU de 8 de maio de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível IV, CC-4, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Residual, da referida Secretaria.</p><p>4. Apostilar a nomeação de DANIELLE VASCONCELOS DE CARVALHO, matrícula nº 29907, do cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Recursal, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 756, de 3 de maio de 2018, publicada no DOU de 8 de maio de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Prestação de Contas Eleitorais, da referida Secretaria.</p><p>5. Apostilar a nomeação de ANTONIA DE MARIA FIRMINO SOUSA, matrícula nº 29774, do cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, da Chefia de Gabinete, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SGP/MPF nº 147, de 19 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 23 de janeiro de 2018, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível II, CC-2, da Assessoria Jurídica Eleitoral Judicial Recursal, da referida Secretaria.</p><p>6. Nomear MARILIA BORDINASSI SILVERIO, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, matrícula nº 21174, para exercer o cargo em comissão de Assessora Nível I, CC-1, da Chefia de Gabinete, da Secretaria de Apoio à Função Eleitoral da Procuradoria Geral da República.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>