<xml><article id="13147606" name="PL. 001-2020 Composição da Diret" idOficio="5717397" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="10/02/2020" artClass="00044:00223:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Amazonas" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12410473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECISÃO Nº 1, DE  27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 1, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>REUNIÃO: Plenária Ordinária n.º 531</p><p>DECISÃO: PL-001/2020</p><p>INTERESSADO: CREA-AM</p><p>EMENTA: Aprova a composição da Diretoria do CREA-AM para o exercício de 2020, para o cargo de Vice-Presidente.</p><p>O Plenário do CREA-AM, reunido em sua Sessão Ordinária de nº 531, realizada em 24/1/2020, em Manaus/AM, após apreciar proposta da Mesa Diretora acerca da composição da Diretoria do CREA-AM para o exercício de 2020. DECIDIU, por maioria de votos, aprovar a composição da Diretoria do Crea-AM para o exercício de 2020, para o cargo de Vice-Presidente: Eng. Civ. ARLINDO PIRES LOPES. É a Decisão. Presidiu a Sessão o Eng. Civ. Eng. Civ. AFONSO LUIZ COSTA LINS JÚNIOR, Presidente do CREA-AM. Votaram favoravelmente os Senhores Conselheiros Regionais: ARLINDO PIRES LOPES, DANIEL PINTO BORGES, EIRIE GENTIL VINHOTE, ISMAEL DA COSTA SILVA, KELLY AMBROSIO NETO, MARCELO DE ALMEIDA CONCEIÇÃO, MARIA DOS ANJOS FERNANDES PACHECO, PAULO FRANCISCO DA SILVA RIBEIRO, RAIMUNDO HUMBERTO CAVALCANTE LIMA, ROMINA ALVES DOS SANTOS, SILVIA CRISTINA BENITES GONÇALES e WAGNER ORNELLAS DA SILVA CORREA LOPES. Votos Contrários dos Conselheiros Regionais: ADEMAR ANTONIO FERREIRA, ALISSON VICENTE DE ARAÚJO LEÃO, ANA LUIZA DA COSTA CUNHA, CARLOS MALOM ALENCAR QUEIROZ, EMMERSON BACURY DE LUCENA, EYDE CRISTIANNE SARAIVA BONATTO, HUGO TAVARES ARAÚJO, JOÃO BATISTA RAMOS, JOSÉ CLAUDIO DE JESUS MEDEIROS, MARCUS VINICIUS ARAÚJO DE CASTRO.</p><p class="assina">AFONSO LUIZ COSTA LINS JÚNIOR</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>