<xml><article id="13384254" name="EDITAL DE REMOÇÃO-ASMAG-JFS-003-" idOficio="5745241" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="26/02/2020" artClass="00099:00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Poder Judiciário" artSize="12" artNotes="" numberPage="69" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=69" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459279">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE REMOÇÃO Nº 3/2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE REMOÇÃO Nº 3/2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso das suas atribuições legais e tendo em vista as disposições constantes da Resolução CJF 001, de 20/2/2008, e da Resolução Presi/Coger 18, de 29/9/2011,</p><p>Comunica aos juízes federais substitutos integrantes da 1ª Região que:</p><p>I - Encontra-se vago o cargo para provimento, mediante remoção, para a 1ª Vara Federal da Subseção Judiciária de Ipatinga/MG, de competência Geral e JEF Adjunto;</p><p>II - Os interessados deverão se inscrever unicamente pelo Sistema de Magistrados, no site do Tribunal, a partir do dia 27/02/2020 até as 19 horas (horário de Brasília) do dia 02/03/2020;</p><p>III - Eventuais pedidos de desistência deverão ser apresentados pelo Sistema de Magistrados, no site do Tribunal, até as 19 horas (horário de Brasília) do dia 06/03/2020. É vedada a desistência da desistência;</p><p>IV - O pedido de remoção de uma vara para outra da mesma subseção judiciária deverá ser para a que tenha competência em matéria distinta (RI-TRF1, art. 138, caput e art. 3º da Resolução 18/2011);</p><p>V - O magistrado que tiver em seu poder processos conclusos além do prazo legal deverá justificar tal situação no ato de inscrição, vedada a devolução sem o devido despacho ou decisão (art. 7º da Res. 18/2011);</p><p>VI - Havendo mais de um pedido, e estando os inscritos em igualdade de condições, terá preferência o do juiz federal mais antigo, salvo se o interesse do serviço assim não o recomendar, a critério da Corte Especial Administrativa (art. 8º da Resolução 18/2011);</p><p>VII - Somente poderá obter nova remoção decorrido um ano da última, a contar da publicação do ato (RI-TRF1, art. 138, § 6º e art. 11 da Res. 18/2011), exceto no caso de remoção dentro da sede da mesma seção ou subseção judiciária (art. 11, § 2º, da Resolução 18/2011);</p><p>VIII - Os prazos deste Edital encerram-se, impreterivelmente, às 19 horas do último dia (horário de Brasília).</p><p class="assina">Des. Federal Presidente CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>