<xml><article id="13382021" name="PORTARIA CREFITO andreia assesso" idOficio="5744802" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00044:00294:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458470">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 2ª REGIÃO - CREFITO-2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, previstas nos Incisos I, VI, VII e XIII, do Artigo 39 e Inciso I do Artigo 48, ambos da Resolução COFFITO 182, e, na forma do disposto no Inc. V do Artigo 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 019, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, e dá outras providências, com a inserção no Inc. I do Art. 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016.decide:</p><p>Art.1º - NOMEAR ANDREIA SILVA MATOS, Brasileira, CPF: 070909877-44, com efeito a contar de 07/02/2020, para exercer o cargo de Assessora Jurídica, previsto no Inc. V do Art. 5º na Resolução CREFITO-2 Nº 019, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, e dá outras providências, com inserção ocorrida no Inc. III do Art. 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016.</p><p>Art. 2º - O Cargo de Assessora Jurídica é de livre nomeação do Presidente da Autarquia e exoneração "ad nutum", contudo, faz jus a todos os direitos pertinentes e previstos em lei.</p><p>Art. 3º Andreia Silva Matos, no exercício da assessoria jurídica, prestará assessoria e consultoria técnica-jurídica, na área administrativa, nas questões relativas ao Direito no serviço público, analisando e propondo soluções relativas aos assuntos de ordem administrativo-legal e dar apoio aos demais serviços que integram a Procuradoria Jurídica, consoante à inserção ocorrida no Inc. III do /Art. 5º da Resolução com a inserção no Inc. I do Art. 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 34, de 10 de maio de 2012, publicada no DOU de 22/11/2016, bem como prestará Assessoria Jurídica às Comissões existentes, e, a Autarquia, em todas as suas necessidades judiciais, inclusive forenses, uma vez haja necessidade.</p><p>Art.4º - A retribuição mensal do exercício do Cargo em Assessora Jurídica será de R$ 6.500,00 (seis mil e quinhentos reais), com reajuste anual no Índice firmado na Convenção Coletiva de Trabalho dos funcionários da Autarquia, em disposição integral.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor nesta data</p><p class="assina">Wilen Heil e Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>