<xml><article id="13340860" name="Port_300_MS" idOficio="5741350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00007:00051:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Superintendência Regional em Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 300, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 300, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA NO ESTADO DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria/MAPA/nº 2.164, de 05 de Agosto de 2019, publicado no Diário Oficial da União em 06 de Agosto de 2019 e pelo Decreto 8.955 de 11 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental da Autarquia, alterada pelo Decreto nº 9.282, de 7 de fevereiro de 2017, e com o Art. 115º, Inciso II, combinado com o Art. 107º, Inciso X, do Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Portaria nº 338, de 09 de março de 2018, publicada no D.O.U de 13 de março de 2018, e competência delegada pela Portaria INCRA/P/nº 649, de 08 de agosto de 2000, publicada no Diário Oficial em 9 de agosto de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º - CONCEDER aposentadoria voluntária, ao servidor JÂNIO COELHO DA SILVEIRA, no cargo de ENGENHEIRO AGRÔNOMO, Classe "S", Padrão III, matrícula SIAPE nº 1219525, do Quadro de Pessoal deste Instituto, com proventos integrais com base no fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da emenda constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da emenda constitucional nº 103/2019, à vista das informações constantes no Processo SEI nº 54000.014360/2020-70.</p><p class="assina">ANTONIO DE CASTRO VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>