<xml><article id="13272676" name="DOU-17-02-2020" idOficio="5732111" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435805">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 706 - Designar o servidor ALEXANDRO LIMA GOMES, matrícula SIAPE nº 2238500, para a função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância (NEAD) do Câmpus Araranguá - FG4, a partir de 01/03/20.</p><p>Nº 707 - Dispensar o servidor VITOR GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1116039, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância do Câmpus Garopaba - FG4, a partir de 29/02/20.</p><p>Nº 709 - Dispensar a servidora LUCIELE ESPICH, matrícula SIAPE nº 1131614, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão de Pessoas do Câmpus Chapecó - FG1, a partir de 21/02/20.</p><p>Nº 711 - Designar a servidora JULIANA RECH DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1768031, para a função de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão de Pessoas do Câmpus Chapecó - FG1, a partir de 21/02/20.</p><p>Nº 712 - Designar o servidor CLEVERSON TABAJARA VIANNA, matrícula SIAPE nº 2716799, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gestão da Tecnologia da Informação do Câmpus Florianópolis - FCC.</p><p>Nº 713 - Designar o servidor FELIPE CANTÓRIO SOARES, matrícula SIAPE nº 1031476, para a função de Assessor de Relações Externas do Câmpus Florianópolis - FG1.</p><p>Nº 715 - 1º Retificar a Portaria n°633, de 11/02/20, publicada no DOU em 12/02/2020 - Seção 2, Edição nº 30 - que dispensa o servidor VITOR GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1116039, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância - NeaD, do Câmpus Garopaba - FG4: onde se lê: "Dispensar o servidor VITOR GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1116039, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância - NeaD"; leia-se: "Dispensar, a partir de 29/02/20, o servidor VITOR GOMES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1116039, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância - NeaD".</p><p>Nº 722 - Dispensar, a partir de 14/02/20, o servidor GERALDO SALES DOS REIS, matrícula SIAPE nº 2896732, da função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica do Câmpus Joinville - FCC.</p><p>Nº 723 - Designar o servidor MIGUEL TOBIAS BAHIA, matrícula SIAPE nº 2321555, para a função de Coordenador pro tempore do Curso Técnico em Mecânica do Câmpus Joinville - FCC.</p><p>Nº 724 - Dispensar, a partir de 05/12/2019, o servidor FELISBERTO ALVES FERREIRA JUNIOR, matrícula SIAPE nº 2315896, da função de Coordenador do Núcleo de Ensino a Distância NEAD do Câmpus Gaspar - FG4.</p><p>Nº 730 - Retificar a Portaria nº 594, de 07/02/20, publicada no DOU em 10/02/20 - Seção 2, Edição nº 28 - que designou a servidora FERNANDA ISABEL MARQUES ARGOUD como Coordenadora de Curso no Câmpus Itajaí: onde se lê: "Coordenadora de Eletroeletrônica"; leia-se: "Coordenadora do Curso de Engenharia Elétrica".</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>