<xml><article id="13037445" name="P-59 Comissão de Seleção - FLACS" idOficio="5710489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00013:00075:00010:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397785">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 59, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA NACIONAL DO PROJETO DE COOPERAÇÃO TÉCNICA INTERNACIONAL FLACSO 1/2017 - "Promoção da Profissionalização do Serviço Público e Fortalecimento das Capacidades Estatais", firmado entre a Escola Nacional de Administração Pública (Enap) e a Faculdade Latino-americana de Ciências Sociais (FLACSO), no uso da atribuições que lhe conferem o parágrafo único do art. 6º do Decreto nº 5.151 de 22 de julho de 2004, e a Portaria Enap nº 395, de 26 de junho de 2019, e tendo em vista o disposto na Portaria MRE nº 8, de 4 de janeiro de 2017 e no processo administrativo 04600.000980/2017-99, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a Comissão de Seleção específica para contratar consultores individuais no âmbito do Edital n° 01/2020.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para compor a Comissão de Seleção:</p><p>I - Laís Piovan Fernandes Pires - que a coordenará;</p><p>II - Vanessa Akiko Maeji Ishikawa;</p><p>III - Bruno Henrique dos Santos Rebello;</p><p>IV - Alessandra Maria Costa e Lima - Suplente.</p><p>Art. 3º Compete aos membros da Comissão de Seleção:</p><p>I - realizar a análise dos currículos e seleção dos consultores;</p><p>II - decidir o resultado final do processo de seleção;</p><p>III - manter confidencialidade durante todo o processo de seleção do consultor até a divulgação do resultado final;</p><p>IV - tratar todos os candidatos com igualdade.</p><p>Art. 4º Os membros da Comissão de Seleção devem declarar-se impedidos de compor as demais fases do processo de seleção caso algum candidato inscrito seja seu cônjuge ou parente, consanguíneo ou afim, em linha reta ou na colateral, ou seja seu amigo íntimo ou seu inimigo capital.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALINE DAMASCENO FERREIRA SCHLEICHER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>