<xml><article id="13392579" name="ATO PORTARIA N 371 A 377" idOficio="5746305" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461203">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 371 - Exonerar VALÉRIA FERNANDES NUNES, Matrícula SIAPE no1326210, do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, da Coordenação-Geral de Currículo, Metodologia, Material Didático e Tecnologias Assistivas da Diretoria de Educação Especial da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, a contar de 17 de fevereiro de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 372 - Dispensar CARLOS VINICIUS PITANGA BARBOSA, Matrícula SIAPE no1791364, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE-103.1, da Coordenação-Geral de Políticas, Regulação e Formação de Profissionais em Educação Especial da Diretoria de Educação Especial da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC.</p><p>Nº 373 - Designar RICARDO ALLAN DE CARVALHO RODRIGUES, Matrícula SIAPE no3440999, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Projeto I, Código FCPE-103.1, da Coordenação-Geral de Políticas, Regulação e Formação de Profissionais em Educação Especial da Diretoria de Educação Especial da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 374 - Designar HUMBERTO MATTOS CARVALHO, Matrícula SIAPE no1822016, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, ocupada por Luiz Fernando Bastos Coura, da Coordenação-Geral de Governança e Dados da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 375 - Designar ATILIO EMANUEL DE SALES SOUZA, Matrícula SIAPE no1514383, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Gerente de Projeto, Código DAS-103.4, ocupado por Delson Pereira da Silva, da Subsecretaria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 376 - Designar KATARINA EZILDA FERREIRA SANTIAGO, Matrícula SIAPE no3162802, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Lisbete Gomes Araújo, da Coordenação-Geral de Legislação e Normas da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica deste Ministério - SETEC-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 377 - Designar PATRICIA TAVARES DE ALMEIDA SANTOS, Matrícula SIAPE no1549228, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Neiva Lúcia Resende Vieira, da Coordenação-Geral de Supervisão da Educação Superior da Diretoria de Supervisão da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>