<xml><article id="13246466" name="PORTARIA 13 DE FEVEREIRO DE 2020" idOficio="5729746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431575">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 4.214 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CILENE MONTEIRO DO CARMO, matrícula SIAPE nº 2345932, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002034/2018-19, 14021.104410/2020-47 e 14021.104417/2020-69.</p><p>Nº 4.215 - Art. 1º - Enquadrar a servidora IZA MENDONÇA GOMES, matrícula SIAPE nº 3026320, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.027358/2018-60 e 14021.104414/2020-25.</p><p>Nº 4.216 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JOSE PANTOJA RAMOS, matrícula SIAPE nº 1039421, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002088/2018-84, 03154.005597/20198-31 e 14021.104411/2020-91.</p><p>Nº 4.217 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA NELI NONATO, matrícula SIAPE nº 1017480, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 302, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.001983/2018-81, 03154.006348/2019-63 e 14021.104409/2020-12.</p><p>Nº 4.218 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA DO SOCORRO RABELO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 2345950, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002761/2018-86 e 14021.104413/2020-81.</p><p>Nº 4.219 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CLARICE COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 29998150, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002168/2018-30, 03154.004662/2019-10 e 14021.104412/2020-36.</p><p>Nº 4.223 - Art. 1º - Enquadrar a servidora CARMOLENA DO SOCORRO VASCONCELOS FACUNDES, matrícula SIAPE nº 2347426, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002866/2018-35, 23000.025715/2018-16 e 14021.104416/2020-14.</p><p>Nº 4.224 - Art. 1º - Enquadrar a servidora SYLVIA HELENA DA SILVA VIEGAS, matrícula SIAPE nº 2411510, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.003303/2018-64, 23000.025395/2018-96 e 14021.104415/2020-70.</p><p>Nº 4.225 - Art. 1º - Enquadrar o servidor WANDERCI BARBOSA DE MELLO, matrícula SIAPE nº 1017382, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processo nº. 05504.002513/2018-35, 03154.005594/2019-06 e 14021.104408/2020-78.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>