<xml><article id="13289490" name="Port_172_2020-11-0" idOficio="5733384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE Fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE Fevereiro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 387 - Dispensar, a partir de 14 de Fevereiro de 2020, João Sol Roza Pagani, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, MASIS nº 179544, SIAPE nº 2517850, do exercício da função de Chefe do Seviço de Expediente - SE/ANT/CFH, código FG4, para a qual foi designado pela Portaria 2172/2019/GR, DE 01 DE OUTUBRO DE 2019.(Ref. Sol. OF E 10/DIR/CFH/2020)</p><p>Nº 388 - Art. 1º Designar Eder Manoel Luiz, AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 185595, SIAPE nº 1704672, para exercer a função de Chefe do Seviço de Expediente - SE/ANT/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 10/DIR/CFH/2020)</p><p>Nº 389 - Dispensar, a partir de 14 de Fevereiro de 2020, Mariana Bunn e Faria, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 187326, SIAPE nº 1984419, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGANT/CFH, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 2019/2014/GR, DE 14 DE OUTUBRO DE 2014.(Ref. Sol. OF E 11/DIR/CFH/2020)</p><p>Nº 390 - Art. 1º Designar João Sol Roza Pagani, TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, MASIS nº 179544, SIAPE nº 2517850, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CGANT/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. OF E 11/DIR/CFH/2020)</p><p>Nº 391 - Art. 1º Designar, a partir de 09 de Março de 2020, Alex Mussoi Ribeiro, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 3, MASIS nº 202520, SIAPE nº 1951736, para exercer a função de Coordenador de Pós-Graduação em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para Inovação - PROFNIT/CSE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.</p><p>Art. 3º Anular a Portaria nº 347/2020/GR, , de 13 de fevereiro de 2020.(Ref. Sol. 77345/2020)</p><p>Nº 393 - Art. 1º Designar, a partir de 06 de Março de 2020, ERNESTO SEIDL, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 3, MASIS nº 192346, SIAPE nº 1448425, para exercer a função de Coordenador(a) do Programa de Pós-Graduação em Sociologia Política - CPGSP/CFH, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 6137/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>