<xml><article id="13316805" name="2918 2919 2921 (DOU de 19.2.20)" idOficio="5738893" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/02/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12447895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.918,  DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.918, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000142/20-01.00 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA e PENSÃO CIVIL TEMPORÁRIA, nesta ordem, a contar de 15 de janeiro de 2020, às Sras. VÂNIA LUCIA BORSOTTO MACHADO MONTEIRO e VICTÓRIA BORSOTTO MACHADO MONTEIRO, respectivamente cônjuge supérstite e filha menor de 21 anos, do Exmo. Sr. MARIO CESAR MACHADO MONTEIRO, Juiz Federal aposentado do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, falecido em 15 de janeiro de 2020, nos termos dos artigos 16, inciso I, 74, inciso I, 77, § 2º, incisos II e V, alínea "c ", item 6, todos da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pelas Leis nos 9.032/1995, 13.135/2015, 13.146/2015 e 13.846/2019; artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, cabendo a cada uma a cota-parte de 50% (cinquenta por cento) do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.919, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o disposto no artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, e nos artigos 7º e 8º, inciso II, da Lei nº 11.416/06, e o contido no Processo nº 001760/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informação, resolve:</p><p>NOMEAR, tendo em vista a habilitação em concurso público realizado por esta Corte, DOMINIQUE SPINOLA FOGAÇA DE ANDRADE, para exercer, em vaga decorrente da exoneração, a pedido, de Glaydes da Cunha Melo de Oliveira, o cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, área Administrativa, classe "A", padrão 1, nível intermediário, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.921, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002453/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO CIVIL VITALÍCIA, a contar de 2 de fevereiro de 2020, à Sra. CLÉLIA MARQUES DA COSTA, cônjuge supérstite do servidor Castorino Castro da Costa Neto, falecido em 2 de fevereiro de 2020, nos termos dos artigos 16, inciso I, 74 inciso I, 77, § 2º, inciso V, alínea "c ", item 6, todos da Lei nº 8.213/1991, com redação dada pelas Leis nos 9.032/1995, 13.135/2015, 13.146/2015 e 13.846/2019; artigo 40, § 7º, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103/2019, c/c artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, cabendo-lhe a totalidade do benefício pensional.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>