<xml><article id="13336578" name="Port-17-2020-Com9DN-Altera a Por" idOficio="5740685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00011:00045:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451026">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17/Com9DN, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17/Com9DN, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DO 9 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelos art. 34, 36 e 37 do Decreto n 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), e pelos art. 39, 40 e 41 da Lei n 5.292, de 8 de junho de 1967 (Lei que dispoe sobre a prestacao do Servico Militar pelos estudantes de Medicina, Farmacia, Odontologia e Veterinaria e pelos Medicos, Farmaceuticos, Dentistas e Veterinarios MFDV), alterada pela Lei n 7.264, de 4 de dezembro de 1984, e em consonancia com a Lei n 13.954, de 16 de dezembro de 2019 (Lei para reestruturar a carreira militar e dispor sobre o Sistema de Protecao Social dos Militares e da outras providencias), resolve:</p><p>Art. 1 Excluir do inciso IX, art. 2 da Portaria n 3, de 13 de janeiro de 2020, deste Comando, o 1Ten (RM2-T) 17.0920.86 DOUGLAS GALVAO MONTEIRO JUNIOR, de acordo com o deferimento, em 20 de janeiro de 2020, ao Requerimento de Licenciamento do Servico Ativo da Marinha, a pedido, do militar em lide, e conforme o inciso 9.5 da SGM-105 (5 Revisao) - Normas sobre Documentacao Administrativa e Arquivamento na Marinha (NODAM).</p><p>Art. 2 Esta portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante PAULO CESAR COLMENERO LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>