<xml><article id="13067581" name="Portarias de 31 de janeiro 2020 " idOficio="5713221" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 135 - Art. 1º Declarar vago o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado por ENEUTON DORNELLAS PESSOA DE CARVALHO FILHO, matrícula SIAPE nº 0407475, por motivo de falecimento do mesmo, ocorrido em 12 de janeiro de 2020. Art. 2º Os efeitos desta portaria retroagem a 12 de janeiro de 2020, revogadas as disposições em contrário. Processo nº 23102.000.320/2020-79.</p><p>Nº 136 - Art. 1º - Dispensar BRUNA SILVA DO NASCIMENTO BARBOSA, SIAPE nº 1944501, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Profissional em Biblioteconomia - CAPES 31021018018F0, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 138 - Art. 1º - Designar NAIRA CHRISTOFOLETTI SILVEIRA, matrícula nº 1738461, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Mestrado Profissional em Biblioteconomia - CAPES 31021018018F0, da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 140 - Art. 1º Designar, BRUNA SILVA DO NASCIMENTO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 1944501, para ocupar o Cargo de Direção (CD-4) de Diretora da Escola de Biblioteconomia do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 141 - Art. 1º Dispensar, a contar de 15/01/2020, ANDREA MARTELLO, matrícula SIAPE nº 2144666, de exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Fundamentos da Educação do Centro de Ciências Humanas e Sociais.</p><p>Nº 142 - Art. 1º Designar, ANA CRISTINA PRADO OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1296870, para exercer a função gratificada (FG-1) de Chefe do Departamento de Fundamentos da Educação do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 145 - Art. 1º Dispensar NINA REIS SAROLDI BACH, SIAPE nº 1376272, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Engenharia de Produção - Turno Noturno - Código e-MEC 1101776, do Centro de Ciências Exatas e Tecnologia. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 147 - Art. 1º - Designar PAULA SANTOS CERYNO, matrícula nº 1728418, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Engenharia de Produção - Turno Noturno - Código e-MEC 1101776, do Centro de Ciências Exatas e Tecnologia. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>