<xml><article id="13423479" name="21.1 - Port_38_2020_SECIRM_Missa" idOficio="5748873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12465179">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 38/SECIRM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 38/SECIRM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>CMG 86.6323.37 ALESSANDRO PIRES BLACK PEREIRA;</p><p>CMG (Refº) 69.0184.13 GERALDO GONDIM JUAÇABA FILHO; e</p><p>CC 99.1917.92 FERNANDO LIMA SANTOS.</p><p>Missão: Compor a Comissão de Vistoria de Segurança e Assessoria da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF), durante a 7ª Etapa da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile), Estação Antártica Comandante Ferraz e Ushuaia (Argentina).</p><p>Período: de 8 a 22 de março de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 7 de março, embarque em aeronave da FAB, pelo 6º Voo de Apoio Logístico da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade Pelotas-RS;</p><p>b) Em 8 de março, embarque em aeronave da FAB, pelo 6º Voo de Apoio Logístico com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 9 de fevereiro, travessia para a Antártica, pelo 6º Voo de Apoio Logístico, com destino à Base Aérea Presidente Eduardo Frei Montalva, embarque no NPoAlteMaximiano e desembarque na EACF, neste mesmo dia</p><p>d) Em 15 de março, embarque no NPoAlteMaximiano e suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Ushuaia (Argentina); e</p><p>e) Em 22 de março, desembarque do NPoAlteMaximiano e regresso ao Brasil, em aeronave comercial.</p><p>Art. 2º Alterar o inciso I, do art. 1º da Portaria nº 111/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Referente ao CF (EN) 99.2041.69 NEWTON FAGUNDES DE CARVALHO, as seguintes alterações:</p><p>- Onde se lê: "Missão: Exercerem a função de Fiscal da obra de reconstrução da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF).</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 24 de novembro de 2019 a 10 de março de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 24 de novembro de 2019, embarque em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 25 de novembro de 2019, travessia para Antártica, pelo 2º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell e desembarque para a EACF neste mesmo dia;</p><p>c) Em 8 de março de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 9 de março de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 6º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 13 de março de 2020, em aeronave comercial."</p><p>- Leia-se: "Missão: Exercer a função de Fiscal da obra de reconstrução da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF) e Compor a Comissão de Vistoria de Segurança e Assessoria da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF), durante a 7ª Etapa da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 29 de novembro de 2019 a 22 de março de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 29 de novembro de 2019, embarque em voo comercial do Brasil com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 3 de dezembro de 2019, travessia para Antártica, pelo 2º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell e desembarque para a EACF neste mesmo dia;</p><p>c) Em 15 de março de 2020, embarque no NApOcARongel e suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile); e</p><p>d) Em 22 de março de 2020, desembarque do NApOcARongel e regresso ao Brasil, em aeronave comercial.</p><p>Art. 3º A missão do artigo 1º é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com a alínea b, inciso I, alínea b, inciso II, do art. 3º, alínea c, § 1º, inciso VI, do art. 5º, da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973 e em consonância com o artigo 4.3, anexo M, volume II, da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 4º A missão do artigo 2º é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferior a 6 (seis) e superior ou igual a 3 (três) meses, de acordo com a alínea b, do inciso I e alínea b, do inciso II, do art. 3º, alínea b, do inciso VI, do § 1º do art. 5º, alínea b, inciso III, do art. 23 e alínea b, do inciso II do art. 25, da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972; e em consonância com o artigo 4.6, anexo M, volume II, da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Art. 6º Revoga-se a Portaria nº 24, de 5 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA - Contra-Almirante</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>