<xml><article id="13357200" name="2PORTARIA N 284" idOficio="5742339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12454131">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 284, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 284, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição, em observância ao disposto nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, no uso das competências específicas delegadas por meio do Decreto nº 3.669, de 23 de novembro de 2000, e considerando o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 23123.001722/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar designada pela Portaria nº 565, de 12 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União - DOU nº 49, Seção 2, p. 27, de 13 de março de 2019, que teve como último ato a Portaria nº 2.211, de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 249, Seção 2, p. 15, de 26 de dezembro de 2019, visando à apuração de eventuais irregularidades administrativas constantes no Processo nº 00190.113101/2017-14, ante as razões apresentadas no Ofício/CPAD nº 07/2020, de 4 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora MARIANA FERREIRA DA SILVA, Agente Administrativo, Matrícula SIAPE nº 0040351, para, em substituição a servidora IONICE FONSECA PEREIRA, Técnica do Seguro Social, Matrícula SIAPE nº 1363502, integrar, na qualidade de membro, a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar referente ao Processo nº 23123.001722/2019-17.</p><p>Art. 3º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos desta Comissão.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>