<xml><article id="13184257" name="2902 2907 2908 (DOU de 11.2.20)" idOficio="5723851" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.902,  DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.902, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000093/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando o disposto no artigo 13, § 6º da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO a nomeação de CECILIA GROSS WINDMOLLER, no cargo de Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, pelo Ato nº 2886, de 9 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, nº 7, de 10 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.907, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 001870/20-00.08 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando que, na data de 8 de agosto de 2019, Ana Lidia Silva de Andrade completou 21 anos de idade, resolve:</p><p>REVERTER, a contar de 8 de agosto de 2019, a cota-parte da pensão temporária concedida pelo Ato nº 19.331, de 31 de janeiro de 2008 (1724551), percebida por Ana Lidia Silva de Andrade, pensionista do servidor inativo Alziro Pacheco de Andrade, falecido em 26 de dezembro de 2007, em favor da Sra. JOSIANE MEDEIROS DE ANDRADE, cônjuge supérstite do instituidor da pensão, na forma do disposto no artigo 222, inciso IV, c/c o 223, inciso II, da Lei nº 8.112/90, redação original.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.908, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 025123/19-00.139 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a Cap PAULA COUTINHO BAHIA DE SOUZA, matrícula 9592, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o 2º Ten MARCIO RODRIGUES LIMA, matrícula 1239, para exercer, em decorrência da dispensa de Paula Coutinho Bahia de Souza, a função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>