<xml><article id="13205092" name="PTS 3827_3828 E 3829" idOficio="5725851" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12425274">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 3.827 - Dispensar, a pedido, a contar de 10 de dezembro de 2019, AMARILDO BORGES DE OLIVEIRA, matrícula nº 1443209, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso. (Processo nº 10212.100397/2019-15).</p><p>Nº 3.828 - Designar MARIA NEUZELI ARANTES DE OLIVEIRA, matrícula nº 1740221, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Mato Grosso. (Processo nº 10212.100397/2019-15).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3.829, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 303 do Decreto nº 3.048, de 6 de maio de 1999, resolve:</p><p>Nomear DANIELLY SANTANA DE OLIVEIRA BISPO para exercer o mandato de Conselheira Suplente, Representante dos Trabalhadores na 1ª Composição Adjunta da 5ª Junta do Conselho de Recursos da Previdência Social no Distrito Federal, pelo período de 02 (dois) anos, a contar da data de publicação desta Portaria (Processo nº 10128.100494/2020-09).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>