<xml><article id="13322456" name="Int_Port_6.248_2020_DIR" idOficio="5739404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449087">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.248, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.248, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, conforme a Portaria nº 5.273, de 21 de agosto de 2018, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com deliberação da Diretoria, com base no disposto no inciso VI, do art. 7º do Regimento Interno da ANEEL e o que consta no Processo nº 48500.000557/2020-98, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a nova redação dada pelo Decreto nº 9.533, de 17 de outubro de 2018.</p><p>NOME: Ivo Sechi Nazareno. CARGO/FUNÇÃO: Superintendente de Concessões, Permissões e Autorizações de Transmissão e Distribuição. ÓRGÃO: Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL. PAÍSES DE DESTINO: Reino Unido, Dinamarca e Suécia. FINALIDADE DO AFASTAMENTO: Participação da ANEEL nas visitas Técnicas à General Electric Power e Asea Brown Boveri com foco na tecnologia de Transmissão em Corrente Contínua "HVDC Technology". PERÍODO: 29 de fevereiro a 8 de março de 2020, incluído o trânsito. TIPO DE AFASTAMENTO: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Art. 1º, inciso IV do Decreto n° 1.387, de 7 de fevereiro de 1995.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO LIMP NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>