<xml><article id="13139325" name="Imp.06.02.2020. Diversas portari" idOficio="5719772" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso das suas atribuições legais, considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019, datado de 05/09/2019, resolve:</p><p>Nº 66 - Art. 1º DESIGNAR o servidor JOSÉ DOMINGOS PEREIRA, ocupante do cargo de Pedreiro, Matrícula nº 1159388, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Liquidação, código FG-5, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 67 - Art. 1º Retificar a PORTARIA Nº 62/2020- GAB/CAMB, que trata sobre designação de servidor, publicada no DOU nº 23, de 03/02/2020, seção 2, página 40. Onde se lê: Art.1º DESIGNAR o servidor HIRAN ROSA FERREIRA, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Matrícula nº 1456592, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Transportes, código FG-5, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú. Leia-se: Art.1º DESIGNAR o servidor HIRAN ROSA FERREIRA, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Matrícula nº 1456592, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Transportes, código FG-4, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 68 - Art. 1º EXONERAR o servidor ANTONIO JOSÉ PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 3159543, do Cargo Comissionado de Substituto do Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeado pela Portaria Nº 354/GDG/IFC-CAM/2013.</p><p>Nº 69 - Art. 1º EXONERAR o servidor JOSÉ DOMINGOS PEREIRA, ocupante do cargo de Pedreiro, Matrícula nº 1159388, do Cargo Comissionado de Diretor Substituto do Departamento de Administração e Planejamento, código CD-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeado pela Portaria Nº 268/GDG/IFC-CAM/2012.</p><p>Nº 70 - Art. 1º NOMEAR a servidora MARIA OLANDINA MACHADO, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2160695, para exercer o Cargo Comissionado de Diretora-Geral Substituta, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 71 - Art. 1º NOMEAR a servidora CRISTINA SCHMITT, ocupante do cargo de Contador, Matrícula nº 1771433, para exercer o Cargo Comissionado de Diretora Substituta do Departamento de Administração e Planejamento, código CD-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 72 - NOMEAR o servidor WILSON JOSÉ MORANDI FILHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matricula nº 1642616, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador Geral de Ensino Técnico, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>