<xml><article id="13424869" name="Portarias para o DOU__162245" idOficio="5748984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12465905">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo Nº 23391.000203/2020-05, resolve:</p><p>Nº 227 - Dispensar, o servidor MARCUS VINICIUS GUIMARAES LOPES, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 1309044, SIAPECAD nº 02066569, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, FG - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 228 - Designar, o servidor SAMYR JARDIM ORNELAS, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 1705009, SIAPECAD nº 02254797, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Gestão de Pessoas, código FG - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 229 - Designar, o servidor MARCUS VINICIUS GUIMARAES LOPES, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 1309044, SIAPECAD nº 02066569, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Compras, Contratos e Convênios, código FG - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">Jose Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>