<xml><article id="13031179" name="PORTARIA 986 - JONALICE DA SILVA" idOficio="5709525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00043:00027:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Paraná/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396313">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 986, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 986, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARANÁ, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 23, inciso XXV, do Regimento Interno deste Tribunal e considerando o contido no processo administrativo digital n.º 12573/2019 deste Tribunal, resolve,</p><p>Art. 1.º Fica redistribuído, por reciprocidade, mediante quadrangulação, o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei nº 6.082, de 10/07/1974, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná - TRE/PR, ocupado pela servidora JONALICE DA SILVA RÊGO, ao Tribunal Regional Eleitoral da Bahia - TRE/BA.</p><p>Art. 2.º A redistribuição do referido cargo dependerá da redistribuição, para este Tribunal, de cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n.º 10.772/2003, ocupado pelo servidor, ANDERSON JOSÉ DIAS DAVI, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 5.ª Região (Seção Judiciária do Ceará); a redistribuição do cargo para o Tribunal Regional Federal da 5.ª Região (Seção Judiciária de Pernambuco), de cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n.º 10.842, de 20/02/2004, ocupado pelo servidor, SEVERINO GOMES AMORI SOBRINHO, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral da Bahia - TRE/BA; bem como da redistribuição para o Tribunal Regional Federal da 5.ª Região (Seção Judiciária do Ceará), de cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei n.º12.011/2009, ocupado pelo servidor, TIAGO DUARTE DE OLIVEIRA, pertencente ao Quadro de Pessoal do Tribunal Regional Federal da 5.ª Região (Seção Judiciária de Pernambuco).</p><p>Art. 3.º O servidor, ANDERSON JOSÉ DIAS DAVI, terá até 30 (trinta) dias para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo, contados a partir da publicação, com fulcro no artigo 18, da Lei n.º 8.112/90, e no § 1.º do art. 10, da Resolução TSE n.º 23.563/2018.</p><p>Art. 4.º Não será devida qualquer indenização decorrente do deslocamento do servidor, ANDERSON JOSÉ DIAS DAVI, nos termos do disposto no art. 36, § 2.º, da Resolução TSE n.º 23.563/2018.</p><p>Art. 5.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. GILBERTO FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>