<xml><article id="13147095" name="Portarias 06.02.2020 - Zanatta" idOficio="5720074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415158">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  6 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 6 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 150 - Exonerar PAULO CESAR MEDEIROS, SIAPE nº 1938630, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do cargo de Diretor de Ensino Superior e Pós-Graduação, CD-03, da Pró-Reitoria de Ensino-PROENS, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 151 - Art. 1º Nomear KARINA MELLO BONILAURE, SIAPE nº 1681304, Pedagoga, para exercer o cargo de Diretora de Ensino Superior - DESUP, CD-03, da Pró-Reitoria de Ensino - PROENS, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 1023 publicada no DOU de 15 de agosto de 2009, seção I, página 22. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 152 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor GUSTAVO HENRIQUE BAZAN, SIAPE nº 2318355, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Jacarezinho, para participar do Programa de Doutorado Sanduíche no Exterior, realizado na instituição Universidad de Valladolid (UVA), na cidade de Valladolid/Castilla y León/Espanha, no período de 28 de fevereiro de 2020 a 12 de abril de 2020, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 153 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 1702, de 12 de dezembro de 2019. Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Londrina, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 154699 - Instituto Federal do Paraná, Campus Londrina, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>NOME</strong></p></td><td><p><strong>SIAPE</strong></p></td><td><p><strong>SITUAÇÃO</strong></p></td></tr><tr><td><p>MARCELO LUPION POLETI</p></td><td><p>1917752</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>SÉRGIO ASSIS DE ALMEIDA</p></td><td><p>1559111</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>GERALDO BONFIM FERNANDES TEIXEIRA</p></td><td><p>1143557</p></td><td><p>2º Substituto / Agente Interino</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular. Art. 3º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>NOME</strong></p></td><td><p><strong>SIAPE</strong></p></td><td><p><strong>SITUAÇÃO</strong></p></td></tr><tr><td><p>SÉRGIO ASSIS DE ALMEIDA</p></td><td><p>1559111</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>GERALDO BONFIM FERNANDES TEIXEIRA</p></td><td><p>1143557</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>JORGE TAKASHI ZUKERAN</p></td><td><p>2177679</p></td><td><p>2º Substituto / Agente Interino</p></td></tr></table><p>Art. 4º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 5° Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>