<xml><article id="13243574" name="FEV 14 port DOU" idOficio="5729366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430927">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de Fevereiro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 460 - Tornar sem efeito a nomeação de TULIO PEREIRA LIMA PERFEITO, efetuada pela Portaria nº 6855, publicada no D.O.U. de 20/12/2019, seção 2, página 38, para o cargo de Técnico em Eletrotécnica, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, em virtude de solicitação para final de lista formalizada pelo candidato. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 461 - Tornar sem efeito a nomeação de MÁIRON CÉZAR ARAÚJO CAPITINGA, efetuada pela Portaria nº 6867, publicada no D.O.U. de 20/12/2019, seção 2, página 38, para o cargo de Assistente Social, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 1, em virtude de solicitação para final de lista formalizada pelo candidato. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 462 - Tornar sem efeito a nomeação de PAULO CESAR E SILVA, efetuada pela Portaria nº 6897, publicada no D.O.U. de 20/12/2019, seção 2, página 39, para o cargo de Técnico em Artes Gráficas, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, por não ter tomado posse no prazo legal. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p>N° 464 - Tornar sem efeito a nomeação de CRISTINA APARECIDA NEVES RIBEIRO, efetuada pela Portaria nº 6909, publicada no D.O.U. de 20/12/2019, seção 2, página 39, para o cargo de Técnico em Reabilitação ou Fisioterapia, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 1, em virtude da sua desistência. (Processo nº 23070.022803/2019-13)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>