<xml><article id="13246226" name="13.02 - Funções Uruta" idOficio="5729723" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 282 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, exonerar o servidor FERNANDO GODINHO DE ARAÚJO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1721812, do cargo de Diretor de Ensino, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 283 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, nomear a servidora ÉRICA APARECIDA VAZ ROCHA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2142772, para exercer o cargo de Diretora de Ensino, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 284 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, exonerar o servidor ANDRÉ LUIS DA SILVA CASTRO, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1729703, do cargo de Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 285 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, dispensar o servidor ANDERSON RODRIGO DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2142611, da função de Coordenador do Curso de Mestrado Profissional em Proteção de Plantas, Código FUC-001, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 286 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, exonerar o servidor ANDERSON RODRIGO DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2142611, do cargo de Substituto do Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 287 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, nomear o servidor ANDERSON RODRIGO DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2142611, para exercer o cargo de Diretor de Pós-Graduação, Pesquisa e Inovação, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 288 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, exonerar o servidor EDUARDO DE FARIA VIANA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1552393, do cargo de Diretor de Extensão, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 289 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, dispensar a servidora ÁGDA LOVATO TEIXEIRA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1787820, da função de Coordenadora de Cursos de Educação à Distância, Código FUC-001, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 290 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, nomear a servidora ÁGDA LOVATO TEIXEIRA, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1787820, para exercer o cargo de Diretora de Extensão, Código CD-3, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 291 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, exonerar o servidor CÁSSIO CIRILO DE ALMEIDA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1794844, do cargo de Gerente de Educação Profissional Técnica de Nível Médio, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 292 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, nomear o servidor CLEBER CEZAR DA SILVA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2866028, para exercer o cargo de Gerente de Educação Profissional Técnica de Nível Médio, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 293 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, exonerar o servidor ALEXANDRE IGOR DE AZEVEDO PEREIRA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1774062, do cargo de Gerente de Pesquisa, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 294 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, nomear a servidora CRISTIANE MARIA RIBEIRO, Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1630480, para exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 295 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, dispensar o servidor WESLEY JOSÉ DE SOUZA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1552390, da função de Coordenador do Curso de Bacharelado em Medicina Veterinária, Código FUC-001, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 296 - Considerando o Processo Eletrônico Nº 23219.000118.2020-30, nomear o servidor WESLEY JOSÉ DE SOUZA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1552390, para exercer o cargo de Gerente de Extensão, Código CD-4, do Campus Urutaí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>