<xml><article id="13240763" name="Portarias de 10.02.2020" idOficio="5728909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00024:00002:00031:00133:00136:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul/Coordenação de Gestão/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430351">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Chefe Substituto do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Rio Grande do Sul, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 980 de 18/06/2018, publicado no DOU n.º 117, 20/06/2018, resolve:</p><p>Nº 11 - Conceder pensão mensal a REJANE HECK, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso III, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira do ex-servidor EGON HECK, Matrícula SIAPE nº 0480051, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 24/11/2019, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Analista de Sistemas D, Código 422/018, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 24% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 24/11/2019 (Processo nº 25025.008348/2019-14).</p><p>Nº 12 - Conceder pensão mensal a ROSANA FOGAÇA CUTI, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor ANTONIO ADILON OLIVEIRA CUTI, Matrícula SIAPE nº 0506356, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 11/12/2019, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente de Saúde Pública, Código 422/218, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 19% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 11/12/2019 (Processo nº 25025.008707/2019-25).</p><p>Nº 13 - Conceder pensão mensal a VERA REGINA ALCANTARA BORGES, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor AIRTON DA SILVA BORGES, Matrícula SIAPE nº 0556357, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 18/12/2019, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Motorista Oficial, Código 422/335, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 17% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 18/12/2019 (Processo nº 25025.008721/2019-29).</p><p>Nº 14 - Conceder pensão mensal a MARIA IVONE VALERIO PEREIRA, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor OSMAR AVELINO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 0559453, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 02/01/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Aux. Operac. Serviços Diversos, Código 422/283, Classe "C", Referência/Padrão C-VI, acrescido das parcelas de 16% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 02/01/2020 (Processo nº 25025.000092/2020-22).</p><p>Nº 15 - Conceder pensão mensal a ELOA JOHNSON RAMIRES, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor MANOEL FERREIRA RAMIRES, Matrícula SIAPE nº 0578809, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 03/12/2019, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente Administrativo, Código 422/203, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 21% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 03/12/2019 (Processo nº 25025.000184/2020-11).</p><p>Nº 16 - Conceder pensão mensal a NEIVA DE LOURDES DE ALMEIDA DUARTE, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor JOSÉ CARLOS DUARTE, Matrícula SIAPE nº 0484019, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 12/01/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente de Saúde Pública, Código 422/218, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 19% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 12/01/2020 (Processo nº 25025.000210/2020-01).</p><p>Nº 17 - Conceder pensão mensal a TEREZA MACHADO, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso III, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira do ex-servidor ROBERTO BORGES, Matrícula SIAPE nº 0557809, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 04/01/2020, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Motorista Oficial, Código 422/335, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 17% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 04/01/2020 (Processo nº 25025.000215/2020-25).</p><p>Nº 18 - Conceder pensão mensal a BERENICE CHIARADIA, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso III, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, companheira da ex-servidora NILZA FREITAS, Matrícula SIAPE nº 0556632, do Quadro Permanente deste Ministério, falecida em 18/12/2019, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Agente Administrativo, Código 422/203, Classe "S", Referência/Padrão S-III, acrescido das parcelas de 16% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 18/12/2019 (Processo nº 25025.000268/2020-46).</p><p>Nº 19 - Conceder pensão mensal a NEUZA TERESINHA DE SOUZA FONTOURA OZELAME, com fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, combinado com o artigo 219 e 222 da Lei n° 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e com os artigos 23 e 24 da EC 103/2019, cônjuge do ex-servidor IVALINO OZELAME, Matrícula SIAPE nº 0574711, do Quadro Permanente deste Ministério, falecido em 13/12/2019, com cota conforme o art. 23 da EC 103/2019, decorrente do cargo de Aux. Operac. de Serviços Diversos de Saúde, Código 422/282, Classe "C", Referência/Padrão C-VI, acrescido das parcelas de 26% da Gratificação de Adicional de Tempo de Serviço artigo 67 da Lei n° 8.112/90 e da Gratificação de Desempenho da Atividade da Previdência, Saúde e Trabalho - GDPST Lei n° 11.784/2008, com vigência a partir de 13/12/2019 (Processo nº 25025.000280/2020-51).</p><p class="assina">OSWALDO SILVINO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>