<xml><article id="13254746" name="Port. DGC ns 4421 e 4423 de 13.0" idOficio="5730538" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433208">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o inciso V do artigo 3º e inciso I do artigo 4º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.100562/2020-19, resolve:</p><p>Nº 4.421 - Designar FELIPE ALBUQUERQUE NASCENTES, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2138525, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Apoio ao Contencioso Administrativo, código FCPE 101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Contencioso Administrativo-Tributário, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 4.423 - Designar JACI REGINA DE OLIVEIRA, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0095406, para substituir, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Chefe de Serviço de Apoio ao Contencioso Administrativo, código FCPE-101.1, da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria e Contencioso Administrativo-Tributário, e seu substituto eventual, ficando, em consequência, dispensada do encargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO DOS SANTOS SARGES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>