<xml><article id="13032405" name="PORTARIA N. 002.2020.CPL_2020_do" idOficio="5709520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00044:00255:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMACIA DO AMAPA" artSize="12" artNotes="" numberPage="111" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=111" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, de 15 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, de 15 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO AMAPÁ - CRF/AP, no uso de suas atribuições legais, instituídas de acordo com a Lei 3.820/60 de 11 de novembro de 1960; e, o que dispõe o Capítulo IV - Seção VII - Item IV do Artigo 30 do Regimento Interno do CRF/AP. Considerando a Lei nº Federal n.º 8.666/93; a Resolução nº 531/10-CFF e conforme Deliberado em Reunião de Diretoria de 15 de janeiro de 2020. resolve:</p><p>Art. 1º - INSTITUIR a Comissão Permanente de Licitação do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Amapá, para a vigência do ano de 2020. Art. 2º - DESIGNAR servidores/empregados abaixo discriminados e a Diretora Tesoureira do CRF/AP para comporem, sob a presidência da primeira, a Comissão Permanente de Licitação - CPL, do CRF/AP: I - Maria José Pereira Leão, CPF n.º 573.792.622-20, Auxiliar administrativo do CRF/AP. II- Larisse da Silva Dias, CPF n.º 768.505.012-91, Assessora Administrativo do CRF/AP. III - Andrea Karla Lacerda Leitão, CPF n.º 510.309.262-04, Tesoureira do CRF/AP. Art. 3º - Compete à Comissão Permanente de Licitação, em conformidade com a Constituição Federal e a Lei nº. 8.666/93 e suas alterações, processar e julgar as licitações referentes às aquisições de bens, contratações de serviços, obras e locações de bens móveis, no âmbito do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Amapá. Art. 4º. - Esta portaria entra em vigor a partir desta data, revogando-se as disposições em contrário, em especial a Portaria n.º 002/2019-CRF/AP, de 11 de janeiro de 2019. Registre-se. Publique-se e dê-se ciência do Plenário.</p><p></p><p class="assina">DR. MÁRCIO SILVA DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>