<xml><article id="13196314" name="PORT017_2020 - Altera Port 103-2" idOficio="5724836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12423333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; Considerando o disposto nas Resoluções CFMV nº 1203 e 1204, de 25 de janeiro de 2018 e suas alterações posteriores; resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os incisos II, III, IV, V e VII e incluir o parágrafo único no artigo 2º da Portaria n.º 103 de 06 de dezembro de 2019 (DOU nº 237, de 09/12/2019, S.2, pg.75), que passa a vigorar com as seguintes redações:</p><p>"II - dar suporte técnico-administrativo ao Sistema CFMV/CRMVs, a fim de aperfeiçoar a atuação dos diversos setores dos Regionais;</p><p>III - assessorar o Sistema CFMV/CRMVs para que sejam operacionalizados procedimentos necessários à atualização das informações do SISCAD, de forma eficiente e eficaz;</p><p>IV - assessorar o Sistema CFMV/CRMVs, a fim de implementar e/ou aprimorar rotinas gerenciais que possibilitem maior efetividade nas ações de diminuição da inadimplência, com intuito de promover maior controle orçamentário aos Regionais, através do Núcleo de Apoio aos Regionais - NAR;</p><p>V - acompanhar os processos do Programa de Desenvolvimento para os Conselhos Regionais de Medicina Veterinária - PRODES, assessorando os regionais solicitantes nas questões técnico-administrativas cabíveis, quando necessário;</p><p>VII - assessorar na interlocução do CFMV com o Sistema CFMV/CRMVs, relativamente aos assuntos pertinentes a sua área de atuação;</p><p>(...)</p><p>Parágrafo único. As atividades do Assessor Administrativo serão desempenhadas em conjunto com o Departamento de Administração do CFMV, na Chefia do Núcleo de Apoio aos Regionais - NAR."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>