<xml><article id="13311167" name="DESPACHOS DE 18.02.2020" idOficio="5738031" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/02/2020" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446668">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor RICARDO ANTONIO BINOTTO DUPONT, matrícula SIAPE nº 1649605, ocupante de cargo comissionado código CCT-V, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar do ICAO - Stocktaking Semminar on aviation in-sector CO2 emissions reductions, em Montreal - Canadá, no período de 26 de abril a 1 de maio de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.006179/2020-03.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor WAGNER WILLIAM DE SOUZA MORAES, matrícula SIAPE nº 1771940, ocupante de cargo comissionado código CGE III, e DANIEL VIEIRA SOARES, matrícula SIAPE nº 1568405, ocupante de cargo comissionado código CCT IV, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da 34ª Reunião do Comitê Executivo Diretivo do Grupo Regional de Segurança Operacional da Aviação Civil - RASG-PA/ESC/33, da Organização de Aviação Civil Internacional - OACI, em Cidade do México - México, no período de 23 a 25 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00058.006373/2020-81.</p><p class="assina">JOSÉ RICARDO PATARO BOTELHO DE QUEIROZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>