<xml><article id="13294595" name="emcfp0021(PORTARIA CFP N 9-2020)" idOficio="5734175" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00044:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Psicologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12439392">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Federal de Psicologia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de modernização do Plano de Cargos, Carreira e Salários - PCCS do CFP apresentado ao Sindicato;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação da Assembleia Geral realizada no dia 18/12/2019 com a indicação de um Grupo de Trabalho para realizar todo o levantamento dos problemas e inconsistências do Plano de Cargos, Carreira e Salários - PCCS e as propostas de solução para os mesmos;</p><p>CONSIDERANDO, a necessidade de composição de um Grupo de Trabalho de levantamento dos problemas e inconsistências do Plano de Cargos, Carreira e Salários - PCCS do CFP;</p><p>CONSIDERANDO, o Despacho CG (0201798), contendo a indicação das servidoras e dos servidores que comporão o Grupo de Trabalho;</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 576600020.002764/2019-91;, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear para o Grupo de Trabalho de levantamento dos problemas e inconsistências do Plano de Cargos, Carreira e Salários - PCCS no Conselho Federal de Psicologia, os seguintes membros:</p><p>I - Representantes das funcionárias e dos funcionários:</p><p>a - LisIly Telles de Barros - Titular;</p><p>b - Diego Ramos Castro - Titular;</p><p>c - André Luis Soares e Silva Pereira - Titular;</p><p>d - Rafael Pereira Perdigão - Suplente;</p><p>II - Representantes da gestão:</p><p>a - Aline Cristina Romanini Cruvinel - Titular;</p><p>b - Verônica Duarte Rodrigues de Araújo - Titular;</p><p>c - Wladmir Rogerio dos Reis - Titular;</p><p>d - Roger Cael de Magalhães - Suplente;</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">Ana Sandra Fernandes Arcoverde Nobrega</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>