<xml><article id="13044115" name="DOU_CRH_20200131" idOficio="5711248" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12399216">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 170 - Dispensar, BRUNO MANINI, CPF nº 961.959.831-87, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Bases Territoriais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Mato Grosso, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 171 - Dispensar, BRUNO DE FREITAS BARBOSA, CPF nº 129.891.977-02, da Função Gratificada de Assistente Intermediario II, do(a) Coordenação de Recursos Humanos, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 172 - Designar MARINA SPAZIANI, CPF nº 301.322.228-09, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediario II, do(a) Coordenação de Recursos Humanos, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 173 - Dispensar, KARANE DANTAS DE MELO, CPF nº 706.380.712-91, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 1, desta Fundação.</p><p>Nº 174 - Dispensar, SIMPLICIO OLIVEIRA DE ALMEIDA, CPF nº 091.402.121-49, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Tabatinga, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 3, desta Fundação.</p><p>Nº 175 - Dispensar, JESSIKA PALOMA VIEIRA LIMA, CPF nº 843.716.252-15, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Eirunepé, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 3, desta Fundação.</p><p>Nº 176 - Dispensar, EDNEIA ROQUE CORTEZAO, CPF nº 122.861.252-87, da Função Gratificada de Assistente Intermediario III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 3, desta Fundação.</p><p>Nº 177 - Dispensar, FRANKLIN MENDES LIMA, CPF nº 012.653.762-39, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Documentação e Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 180 - Designar FRANKLIN MENDES LIMA, CPF nº 012.653.762-39, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Amazonas, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>