<xml><article id="13153282" name="Portaria 188 190 191 (DOU 07.02)" idOficio="5720865" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12416490">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 188 TORNAR SEM EFEITO a Portaria n° 1.725/2019-GR, de 26/12/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27/12/2019, Seção 02, página 41 e 42, que nomeou IZABEL DE FARIAS RAMOS, para provimento do cargo de Assistente em Administração, Classe/Nível D-I-1, tendo em vista que o(a) mesmo(a) não tomou posse no prazo legal, conforme § 6º do art. 13 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990. (Processo UFRPE nº 23082.026542/2019-63)</p><p>Nº 190 Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de FRANCISCA SILVA DOURADO DOS SANTOS, viúva e beneficiária do citado benefício, deixado pelo ex-servidor desta Universidade JOSÉ NILTON MACIEL DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 4227918, falecido em 07/01/2020. De acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com a nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 07/01/2020, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.000894/2020-22)</p><p>Nº 191 DECLARAR VAGO, a partir de 21/01/2020, o cargo de Professor do Magistério Superior, ocupado pelo(a) servidor(a) desta Universidade SAMUEL FRANCA AMORIM, matrícula SIAPE nº 3036947, código de vaga nº 931971, lotado(a) no(a) Unidade Acadêmica do Cabo de Santo Agostinho - UACSA, tendo em vista a posse em outro cargo inacumulável, conforme Portaria n° 5.199, da Universidade Federal de Pernambuco, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019. Tal ato fundamenta-se no art. 33, VIII, da Lei nº. 8.112, de 11/12/1990, corroborado com o disposto na Nota Técnica n.365/2010 - COGES/DENOP/SRH/MP. (Processo UFRPE nº. 23082.000259/2020-45)</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>