<xml><article id="13085813" name="Portaria IN SUBDELEGAÇÃO" idOficio="5714918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00024:00034:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde/Superintendência Estadual da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405586">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 416, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 416, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DA BAHIA, nomeada através da PORTARIA 2889 DE 21/01/2020, publicada no DOU Nº 15 DE 22/01/2020, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas através do Art. 13 do estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03.10.2016, publicado no D. O. U nº 191 de, 04.10.2016, resolve:</p><p>Art. 1º - Subdelegar competência ao Chefe da Seção de Gestão de Pessoas da Fundação Nacional de Saúde no Estado da Bahia, para praticar atos necessários ao desempenho das atribuições afetos à área, tais como: Conceder Abono de Permanência, Adicional por Tempo de Serviço, Aposentadoria, Auxílio Funeral, Averbação de Tempo de Serviço Insalubre ou Periculoso, Pensão, Frequência de Servidores, Certidão de Tempo de Serviço, Horário Especial de Estudante, Horário Especial por Doença, Apresentação de servidores, Licença Prêmio, Adicional Noturno, lotação de servidor, Auxílio Pré Escolar, Mandado de Injunção, Conversão - Período Celetista, Capacitação, Avaliação de Desempenho, Notificação e Despacho decisório de Insalubridade, Progressões Horizontal e Vertical, com emissão de Portarias correlatas, entre outros afetos à área.</p><p>Art. 2º - Fica revogada a Portaria nº 627, de 9 de dezembro de 2016, publicada no DOU de 12/12/2016.</p><p>Art 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">KEYLA OLIVEIRA PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>