<xml><article id="13128132" name="PORTARIA N 174 177 e 186 DE 5 DE" idOficio="5718652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00077:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sul de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  5 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUL DE MINAS GERAIS, nomeado pela Portaria Nº 1.426, publicado no DOU de 14/08/2014, seção 2, página 25, em conformidade com a Lei 11.892/08 e, tendo em vista o que consta no processos eletrônicos Nº 23344.000160.2020-15, Nº 23502.000032.2020-10 e Nº 23346.000069.2020-80, resolve:</p><p>Nº 174 - DESIGNAR o servidor SÉRGIO DIOGO DE PÁDUA, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 49500, para exercer a função de CHEFE DO SETOR DE PATRIMÔNIO, código FG-02, deste Instituto - Campus Inconfidentes.</p><p>Nº 177 - DISPENSAR a servidora FABIANA REZENDE COTRIM, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n° 2137497, e DESIGNAR o servidor THIAGO LUIS RODRIGUES DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE n° 2423649, para exercer a função de COORDENADOR DO CURSO DE ENGENHARIA CIVIL, código FCC, deste Instituto - Campus Pouso Alegre.</p><p>Nº 186 - Art. 1º DISPENSAR o servidor GUILHERME OBERLENDER, matrícula SIAPE 1885288, de exercer a Função FG-01, UORG 315 - COORDENADOR GERAL DE PESQUISA, PÓS-GRADUAÇÃO E INOVAÇÃO, deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p>Art. 2º DESIGNAR o servidor RAMON GUSTAVO TEODORO MARQUES DA SILVA, matrícula SIAPE 2805113, para exercer a Função FG-01, COORDENADOR DE EDUCAÇÃO A DISTÂNCIA - CEaD deste Instituto - Campus Muzambinho.</p><p class="assina">CLEBER ÁVILA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>