<xml><article id="13290853" name="2020_02_14_Publicação_2020_02_18" idOficio="5733590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 399 - Conceder o afastamento do país a JOSÉ LUIZ PEDROSO, Médico do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 29.02.2020 a 05.03.2020, para participar na "1st ARCA Global Conference", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101839/2020-99).</p><p>Nº 400 - Conceder o afastamento do país a CLAUDIA FEGADOLLI, Professor Associado do Departamento de Ciências Farmacêuticas do Campus Diadema, no período de 01.03.2020 a 07.03.2020, para participar do evento de treinamento científico do projeto Cophela ("Cooperation in Quality Assurance for Pharmacy Education and Training Between Europe and Latin America"), na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101373/2020-21).</p><p>Nº 401 - Conceder o afastamento do país a FRANCISCO ANTONIO HELFENSTEIN FONSECA, Professor Adjunto-A do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 26.03.2020 a 01.04.2020, para participar no "ACC.20 World Congress of Cardiology", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100795/2020-80).</p><p>Nº 402 - Conceder o afastamento do país a FLAVIA GALLI TATSCH, Professor Adjunto do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 28.03.2020 a 05.04.2020, para participar no "XXIII Congreso Nacional de Historia del Arte - Universitas. Las artes ante el tiempo", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100655/2020-10).</p><p>Nº 403 - Conceder o afastamento do país a VÂNIA RODRIGUES LEITE E SILVA, Professor Associado do Departamento de Ciências Farmacêuticas do Campus Diadema, no período de 12.04.2020 a 18.04.2020, para participar na "17th Perspectives in Percutaneous Penetration Conference", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100776/2020-53).</p><p>Nº 404 - Conceder o afastamento do país a CAROLIN OVERHOFF FERREIRA, Professor Associado do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 19.04.2020 a 03.05.2020, para realizar atividades junto à "University of Bristol", no Reino Unido, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101167/2020-11).</p><p>Nº 405 - Conceder o afastamento do país a DESIRÉE DE LEMOS AZEVEDO, Historiador da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, no período de 10.05.2020 a 18.05.2020, para participar no Congresso da "Latin American Studies Association" (LASA2020), no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101135/2020-16).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>