<xml><article id="13232283" name="PORTARIA N 4174 - pnud sdi" idOficio="5728401" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00013:00053:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade/Secretaria de Desenvolvimento da Infraestrutura" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12429598">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.174, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.174, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE DESENVOLVIMENTO DA INFRAESTRUTURA, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 1º da Portaria nº 3.928, de 11 de fevereiro de 2020, e considerando o disposto no art. 6º do Decreto nº 5.151, de 22 de julho de 2004, , resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor BRUNO NUNES SAD para exercer o encargo de Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional BRA/19/015, celebrado entre o Ministério da Economia, o Programa das Nações Unidas para o Desenvolvimento - PNUD e a Agência Brasileira de Cooperação - ABC, do Ministério das Relações Exteriores - MRE, visando a subsidiar as medidas relacionados com o Planejamento Integrado e Sustentável de Longo Prazo de Infraestrutura Nacional.</p><p>Art. 2º Designar a servidora SÁVIA MARIA LEITE RODRIGUES para exercer o encargo de substituta do Diretor Nacional do Projeto de Cooperação Técnica Internacional BRA/19/015, em seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 3º Designar o servidor PATRÍCIO PIAUÍ MAGALHÃES SILVA para a função de Coordenador Nacional do Projeto, com a finalidade de desenvolvimento e execução das atividades técnicas relacionadas como o Projeto BRA/19/015.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO MAC CORD DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>