<xml><article id="13071207" name="PORTARIAS DGER 03-02-2020" idOficio="5713591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918022, resolve:</p><p>Nº 212 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANA PAULA RODRIGUES PEREIRA NAVARROS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSNTRAD - Gabinete do Senador Nelsinho Trad.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918390, resolve:</p><p>Nº 213 - Exonerar FELIPE ANDRADE DE MELO, matrícula no364736, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão GABSEN/GSJPRAT - Gabinete do Senador Jean Paul Prates, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918391, resolve:</p><p>Nº 214 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, THIAGO PEREIRA DE ALMEIDA, matrícula no347106, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSRROD - Gabinete do Senador Randolfe Rodrigues.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918393, resolve:</p><p>Nº 215 - Exonerar DANIELLE TUANNY ALVES FERREIRA, matrícula no321397, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918423, resolve:</p><p>Nº 216 - Exonerar ROBERTO LASSERRE, matrícula no342303, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSEGIRAO - Gabinete do Senador Eduardo Girão, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918425, resolve:</p><p>Nº 217 - Exonerar THIAGO PEREIRA DE ALMEIDA, matrícula no344051, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSEGIRAO - Gabinete do Senador Eduardo Girão, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR PLENO, AP-11, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>