<xml><article id="13104684" name="Portarias 0385-0391 de 03.02.202" idOficio="5716458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 385 - Art. 1º Dispensar o servidor Antonio Sérgio Oliveira dos Santos, matrícula SIAPE 1104325, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Laboratórios de Química, código FG-04, Campus Aracaju.</p><p>Nº 386 - Art. 1º Designar a servidora Florilda Vieira da Silva, matrícula SIAPE 1524852, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora de Laboratórios de Ciências da Natureza (CLCNAT), código FG-04, Campus Aracaju.</p><p>Nº 387 - Art. 1º Designar o servidor Antonio Sérgio Oliveira dos Santos, matrícula SIAPE 1104325, ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Laboratórios de Química, código FG-02, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos a partir de 01/02/2020.</p><p>Nº 390 - Art. 1º Dispensar a servidora Patricia Gomes de Andrade, matrícula SIAPE 2917847, ocupante do cargo de Professora de Educação Básica Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora do Curso Integrado em Eletromecânica, código FCC, Campus Lagarto.</p><p>Nº 391 - Art. 1º Designar o servidor Luam de Oliveira Santos, matrícula SIAPE 2164856, ocupante do cargo de Professor de Educação Básica, Técnica e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em</p><p>Eletromecânica, código FCC, Campus Lagarto.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>