<xml><article id="13335293" name="Portaria 19 Cessão KLESSIUS SOUZ" idOficio="5740526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00085:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12450792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19,  de  10 DE FEVEREIRO 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, de 10 DE FEVEREIRO 2020</p><p>O VICE REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e, considerando, o disposto no Art. 93 da Lei nº 8.112/1990; o disposto no Decreto nº 9.144/2017; o disposto na Portaria nº 357/2019 - ME; o que consta no Processo nº 23066.000620/2020-31, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar, por prazo indeterminado, a cessão do servidor KLESSIUS SOUZA DA ROCHA, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, SIAPE nº 1885262, para exercer o cargo de Chefe da Unidade de Liquidação e Despesa (GF 0027), junto ao Setor de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Divisão Administrativa-Financeira e de Gestão de Pessoas, da Gerência Administrativa, da Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares, na Maternidade Climério de Oliveira, com ônus para o órgão cedente.</p><p>Art. 2º - A cessão poderá ser encerrada a qualquer momento por ato unilateral do cedente, do cessionário ou do agente público cedido.</p><p>Art. 3º - O retorno do agente público ao órgão ou à entidade de origem, quando requerido pelo cedente, será realizado por meio de notificação ao cessionário.</p><p>Art. 4º - Cumpre ao cessionário acompanhar a frequência do servidor durante o período da cessão e informar ao cedente qualquer ocorrência, inclusive faltas não justificadas ou em desacordo com a legislação vigente.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Paulo Cesar Miguez de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>