<xml><article id="13130386" name="portarias-R DOU 05.02.20 envio e" idOficio="5718830" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412626">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do processo nº. 23077.082406/2019-22, resolve:</p><p>Nº 162 - Exonerar, a pedido, a contar de 16 de janeiro de 2020, da função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas (DDP), o(a) servidor(a) DERISCLEIA RODRIGUES RAMOS NOBREGA, matrícula nº 1459314, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.005435/2020-12, resolve:</p><p>Nº 164 - Designar LUCIANA MIRANDA COSTA, matrícula nº 1224876, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Estudos da Mídia, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p class="assina">MARIA DAS GRACAS SOARES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>