<xml><article id="13279242" name="Port43-2020-MB" idOficio="5732818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43/MB, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43/MB, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelos art. 85 e 86 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e a delegação de competência prevista no inciso VI do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinados com os art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar o Almirante de Esquadra (FN) ALEXANDRE JOSÉ BARRETO DE MATTOS, nos termos do inciso III do art. 81; e inciso II do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 2º Agregar o Vice-Almirante (EN) MARIO FERREIRA BOTELHO, nos termos do inciso III do art. 81; e alínea b do inciso III do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 3º Agregar os Almirantes abaixo mencionados, nos termos do inciso III do art. 81; e inciso VIII do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>Vice-Almirante ROBERTO GONDIM CARNEIRO DA CUNHA;</p><p>Vice-Almirante FLAVIO MACEDO BRASIL;</p><p>Vice-Almirante NEWTON DE ALMEIDA COSTA NETO;</p><p>Contra-Almirante LUIZ CARLOS RÔÇAS CORRÊA;</p><p>Contra-Almirante ANDRÉ NOVIS MONTENEGRO;</p><p>Contra-Almirante LUIZ ROBERTO CAVALCANTI VALICENTE; e</p><p>Contra-Almirante AMINTAS DA SILVA VIAMONTE.</p><p>Art. 4º Agregar o Vice-Almirante FLÁVIO AUGUSTO VIANA ROCHA, nos termos do inciso I do art. 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido colocado à disposição do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Art. 5º Agregar, a partir de 1º de março de 2020, o Contra-Almirante (EN) LUIZ CARLOS DELGADO, nos termos do inciso III do art. 81; e inciso V do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 6º Agregar o Contra-Almirante SÉRGIO LUCAS DA SILVA, nos termos do inciso II do art. 81 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido colocado à disposição do Ministério da Defesa.</p><p>Art. 7º Alterar os termos de agregação do Almirante de Esquadra BENTO COSTA LIMA LEITE DE ALBUQUERQUE JUNIOR, contidos na Portaria nº 373/MB, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 232, de 4 de dezembro de 2018, Seção 2, página 8, alterada pela Portaria nº 3/MB, de 14 de janeiro de 2019, publicada no DOU nº 10, de 15 de janeiro de 2019, Seção 2, página 8, para considerá-lo agregado nos termos do inciso III do art. 81; inciso II e alínea a do inciso III do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 8º Alterar os termos de agregação do Vice-Almirante (IM) JAYME TEIXEIRA PINTO FILHO, contidos na Portaria nº 397/MB, de 19 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 245, de 21 de dezembro de 2018, Seção 2, página 8, para considerá-lo agregado nos termos do inciso III do art. 81; e alínea b do inciso III do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 9º Alterar os termos de agregação do Vice-Almirante SÉRGIO NATHAN MARINHO GOLDSTEIN, contidos na Portaria nº 37/MB, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no DOU nº 33, de 15 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 13, para considerá-lo agregado nos termos do inciso III do art. 81; e inciso VIII do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 10 Alterar os termos de agregação do Contra-Almirante (EN) RICARDO SOARES FERREIRA, contidos na Portaria nº 327/MB, de 12 de dezembro de 2017, publicada no DOU nº 239, de 14 de dezembro de 2017, Seção 2, página 5, alterada pela Portaria nº 355/MB, de 26 de novembro de 2018, publicada no DOU nº 227, de 27 de novembro de 2018, Seção 2, página 7, para considerá-lo agregado nos termos do inciso III do art. 81; e inciso VIII do art. 98 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980.</p><p>Art. 11 Reverter os Almirantes abaixo mencionados:</p><p>Vice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO; e</p><p>Vice-Almirante RALPH DIAS DA SILVEIRA COSTA.</p><p>Art. 12 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>