<xml><article id="13380023" name="Portaria n 016-Reversão-21 FEV 2" idOficio="5744571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 16-DCEM, de 21 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 16-DCEM, de 21 de fevereiro de 2020</p><p>Reversão de Militares</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Reverter</p><p>1. Oficiais</p><p>a. Por ter sido dispensado do Gabinete de Intervenção Federal (GIF/RJ) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Inf (0166221325) EVALDO FERREIRA BAPTISTA, a contar de 30 de janeiro de 2020.</p><p>b. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público (curso de formação) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015, o Cap QEM (0100514355) ANGELO CANTALUPPI SILVESTRI DE FREITAS, a contar de 17 de dezembro de 2019.</p><p>2. Praças</p><p>a. Por término de Licença para Tratar de Interesse Particular (LTIP) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 1º Sgt Inf (1028541447) IVAN ÂNGELO CAVALCANTI MENDES, a contar de 4 de fevereiro de 2020.</p><p>b. Por término de Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP) e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980:</p><p>1) o 1º Sgt Mnt Com (0130075849) FABIO FERREIRA CALAZANS DOS SANTOS, a contar de 18 de dezembro de 2019; e</p><p>2) o 2º Sgt MB/Mec Op (0938907946) THIAGO FERREIRA DA COSTA, a contar de 5 de dezembro de 2019.</p><p>c. Por término de incapacidade temporária após um ano contínuo de tratamento e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 2º Sgt Int (0400656757) ROBERTO LUIZ ARAÚJO DOS SANTOS, a contar de 10 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>