<xml><article id="13088581" name="DOU_CRH_20200204" idOficio="5715196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12406536">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 212 - Dispensar, POLIANA FERNANDES MENDES FIGUEIREDO, CPF nº 817.369.675-68, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Recursos Humanos, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Sergipe, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 213 - Dispensar, JESSICA LOPES BRITO DE CASTRO, CPF nº 053.974.323-26, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 214 - Dispensar, EYDER MENDES VILANOVA E SILVA, CPF nº 361.737.623-15, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 215 - Designar SOLANGE DE SOUZA LOPES ARAUJO, CPF nº 217.782.483-49, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Piauí, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 219 - Designar RODRIGO GALDINO DOS REIS, CPF nº 272.409.698-35, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>