<xml><article id="13116786" name="PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2" idOficio="5717779" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12411024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.003118/2020-41, resolve:</p><p>Nº 118 Art. 1º DISPENSAR a servidora SUANY COUTO TEIXEIRA NUNES, matrícula SIAPE 2391328, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 119 Art. 1º DESIGNAR o servidor BRAULIO VELOSO GALVÃO, matrícula SIAPE 1654829, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.024400/2016-86, resolve:</p><p>Nº 123 Art. 1º EXONERAR a pedido, a partir de 11 de dezembro de 2019, o servidor MARCOS RAIMUNDO PEREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE 1465219, do cargo de Assistente em Administração do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, lotado no Campus Belém, de acordo com o disposto no Artigo 34 da Lei 8.112/90.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria Nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.006736/2018-29, resolve:</p><p>Nº 124 Art. 1º Rescindir, a partir de 4 de fevereiro de 2018, pelo término do prazo contratual, o contrato de JOSYANNE ANDRADE DE MORAES, matrícula SIAPE 2294978, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, com lotação no Campus Conceição do Araguaia deste Instituto, de acordo com o disposto no Artigo 12, Inciso I da Lei nº 8.745/93.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>