<xml><article id="13413556" name="09_Troca_de_Gestao_2702" idOficio="5747287" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00068:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul/Campus Osório" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463079">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO CAMPUS OSÓRIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria nº 155, de 17 de fevereiro de 2020, publicada no D.O.U. de 27 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 48 - EXONERAR o servidor UADY ROCHA SESSIM, Administrador, Matrícula SIAPE nº 2036481, do cargo de Diretor de Administração e Planejamento, código CD-0004</p><p>Nº 49 - EXONERAR a servidora MILENE ARAÚJO VITORINO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2227913, do cargo de Diretora de Ensino, código CD-0004.</p><p>Nº 50 - DISPENSAR o servidor CLAUDIUS JARDEL SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1692121, da função de Diretor de Extensão, código FG-001.</p><p>Nº 51 - DISPENSAR o servidor ÉDER JOSÉ MORARI, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2031694, da função de Coordenador de Desenvolvimento Institucional, código FG-001.</p><p>Nº 52 - DISPENSAR o servidor WENDELL RIBEIRO E SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1635275, da função de Chefe de Gabinete, código FG-001.</p><p>Nº 53 - NOMEAR o servidor EDER JOSÉ MORARI, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2031694, para exercer o cargo de Diretor de Administração e Planejamento, código CD-0004.</p><p>Nº 54 - NOMEAR a servidora MILENE ARAÚJO VITORINO, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2227913, para exercer o cargo de Diretora de Ensino, código CD-0004.</p><p>Nº 55 - DESIGNAR o servidor MARCELO VIANNA, Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1926238, para exercer a função de Diretor de Pesquisa e Inovação, código FG-001.</p><p>Nº 56 - DESIGNAR o servidor CLAUDIUS JARDEL SOARES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1692121, para exercer a função de Diretor de Extensão, código FG-001.</p><p>Nº 57 - DESIGNAR o servidor WENDELL RIBEIRO E SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1635275, para exercer função de Coordenador de Desenvolvimento Institucional, código FG-001.</p><p>Nº 58 - DESIGNAR o servidor LUCAS VAZ PIRES, Técnico de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 1125092, para exercer função de Chefe de Gabinete, código FG-001.</p><p>Nº 59 - NOMEAR o servidor EDER JOSÉ MORARI, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2031694, Diretor-Geral Substituto e Ordenador de Despesas Substituto na ausência do titular legal deste Campus.</p><p>Nº 60 - NOMEAR o servidor WENDELL RIBEIRO E SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1635275, Diretor de Administração e Planejamento Substituto na ausência do titular legal deste Campus.</p><p>Nº 61 - NOMEAR a servidora PAOLA CARDOSO PURIN, Pedagoga, Matrícula SIAPE nº 2306382, como Diretora de Ensino Substituta, na ausência do titular legal deste Campus.</p><p>Nº 62 - DESIGNAR a servidora INGRID GONÇALVES CASEIRA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2549948, para exercer a função de Diretora de Pesquisa e Inovação, na ausência do titular legal deste Campus.</p><p>Nº 63 - DESIGNAR a servidora CLAUDIA SIMONE CORDEIRO PELISSOLI, Tecnóloga em Processos Gerenciais, Matrícula SIAPE nº 2228585, para exercer a função de Diretora de Extensão, na ausência do titular legal deste Campus.</p><p>Nº 64 - DESIGNAR o servidor AUGUSTO WEIAND, Técnico da Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE nº 2321205, para exercer a função de Coordenador de Desenvolvimento Institucional, na ausência do titular legal deste Campus.</p><p>Nº 65 - DESIGNAR o servidor VINICIUS FRITZEN MACHADO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3026777, Coordenador Substituto do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, deste Campus.</p><p>Nº 66 - DESIGNAR o servidor EDNEI LUIS BECHER, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1758729, Coordenador Substituto do Curso de Licenciatura em Matemática, deste Campus.</p><p>Nº 67 - DESIGNAR a servidora BIANCA PUGEN, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1796187, Coordenadora Substituta do Curso Subsequente ao Ensino Médio de Técnico em Eventos, deste Campus.</p><p>Nº 68 - DESIGNAR o servidor JOÃO PAULO AGOSTINI, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1004191, Coordenador Substituto dos Cursos Técnicos em Administração, deste Campus.</p><p class="assina">FLÁVIA SANTOS TWARDOWSKI PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>