<xml><article id="13344626" name="PORTARIA N 796-EMCFA-MD" idOficio="5741587" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12452823">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 796/EMCFA-MD, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 796/EMCFA-MD, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso da competência subdelegada pelo Ministro da Defesa, de acordo com o inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, considerando o Despacho Decisório nº 5/GM-MD, de 16 de janeiro de 2020, estabelecido nos termos da Portaria Normativa nº 8, de 24 de janeiro de 2020, e o Processo nº 60400.000044/2020-19, resolve:</p><p>DESIGNAR o Capitão de Mar e Guerra CARLOS HENRIQUE VASCONCELLOS MARTINS e o Coronel (EB) UMBERTO RAMOS DE VASCONCELOS, do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, para participar da 34ª Reunião do Secretariado Permanente para Assuntos de Defesa da Comunidade de Países de Língua Portuguesa (SPAD/CPLP), na cidade de Lisboa, Portugal, no período de 9 a 13 de março de 2020, incluindo o trânsito, com ônus total para o Ministério da Defesa.</p><p>A missão acima é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o parágrafo único do art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>