<xml><article id="13222258" name="PORTARIA 12 DE FEVEREIRO DE 2020" idOficio="5727362" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12427547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 4.014 - Art. 1º - Enquadrar o servidor DILÇON SOUZA LEAO, matrícula SIAPE nº 2367279, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processos nº. 05504.002210/2018-12 e 14021.104544/2020-68.</p><p>Nº 4.017 - Art. 1º - Enquadrar o servidor JOSE CARLOS ESPINDOLA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1013134, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processos nº. 05504.002421/2018-55 e 14021.104546/2020-57.</p><p>Nº 4.020 - Art. 1º - Enquadrar a servidora JUCILENE ARAUJO CHAGAS, matrícula SIAPE nº 2394897, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processos nº. 05504.002386/2018-74 e 14021.104545/2020-11.</p><p>Nº 4.024 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ANDREIA DOS SANTOS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1476990, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processos nº. 05504.027138/2018-36 e 14021.104548/2020-46.</p><p>Nº 4.027 - Art. 1º - Enquadrar a servidora MARIA REGINA AGOSTINHO MONTEIRO, matrícula SIAPE nº 2386389, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 404, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processos nº. 05504.003261/2018-61, 23000.025089/2018-50 e 14021.104558/2020-81.</p><p>Nº 4.030 - Art. 1º - Enquadrar a servidora ROSA MARIA DA SILVA BATISTA, matrícula SIAPE nº 1014304, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D Nível 303, a contar de 30 de janeiro 2020, com base na Portaria nº 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 21, de 30 de janeiro de 2020 e em atendimento ao § 7º do Art. 34 da Lei 13.681/2018.Processos nº. 05504.002601/2018-37 e 14021.104547/2020-00.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>