<xml><article id="13277855" name="DOU CONSOLIDADO - Jorge Seif e o" idOficio="5732652" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/02/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 14 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 14 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza JORGE SEIF JÚNIOR, exercendo o cargo comissionado de Secretário de Aquicultura e Pesca, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de representar a Secretaria de Aquicultura e Pesca - SAP/MAPA na "Seafood Expo North America", em Boston, Estados Unidos da América, no período de 14 a 18.3.2020, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.009803/2020-51)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior CARLOS HALFELD LIMP JUNIOR, exercendo a função de Coordenador-Geral do Departamento de Acesso a Mercados e Competitividade, Lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião do Grupo de Relacionamento Externo (GRELEX) e Grupo Mercado Comum (GMC), em Assunção, República do Paraguai, no período de 17 a 20.2.2020, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.008634/2020-32)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA MENEGHUETTI DOS SANTOS MARASCHIN, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da LXXII Reunião Ordinária do SGTnº3 - MERCOSUL, em Assunção, República do Paraguai, no período de 29.3 a 2.4.2020, com ônus para IPOANIMALL. (Processo n° 21000.010045/2020-14)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CESAR AUGUSTO VANDESTEEN JUNIOR, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da LXXII Reunião Ordinária do SGTnº3 - MERCOSUL, em Assunção, República do Paraguai, no período de 29.3 a 4.4.2020, com ônus para IPOANIMALL. (Processo n° 21000.009513/2020-16)</p><p>Torna sem efeito a autorização de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário GLAUCO BERTOLDO, do quadro permanente deste Ministério, Lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 16 a 22.2.2020, conforme publicação no D.O.U. de 3.2.2020. (Processo: 21000.005500/2020-60)</p><p>Torna sem efeito a autorização de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário HUGO CARUSO, do quadro permanente deste Ministério, Lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, de 16 a 22.2.2020, conforme publicação no D.O.U. de 3.2.2020. (Processo: 21000.005500/2020-60)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GLAUCO BERTOLDO, do quadro permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal - DIPOV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar, como delegado oficial do Brasil, das reuniões da Organização das Nações Unidas para Agricultura e Alimentação - Comissão CODEX de Princípios Gerais, e da Organização Internacional da Vinha e do Vinho - OIV, em Bordeaux e Paris, República Francesa, no período de 21.3 a 4.4.2020, com ônus para INSPROVEG. (Processo n° 21000.007545/2020-79)</p><p>Retifica a publicação de afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário MARCIA LETÍCIA PARREIRAS MOURÃO, do quadro permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, onde se lê: "com ônus limitado", leia-se: "com ônus para PI PCEANIMAIS", conforme publicação no D.O.U. de 27.1.2020. (Processo: 21000.002721/2020-86)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário JULIANA RIBEIRO ALEXANDRE, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de reunião para iniciar o projeto de emergência TCP/RLC/3724 "Fortalecendo as capacidades regionais para monitorar, prevenir e gerenciar diante da possível disseminação de bananas murchas do Fusarium causadas pela raça Fusarium oxysporum f.sp. (Foc R4T)", na Cidade do Panamá, República do Panamá, no período de 16 a 20.2.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21000.008344/2020-99)</p><p>Altera o período de afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário IZABELA MENDES CARVALHO, do quadro permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária, de 30.11.2019 a 7.12.2019, para 1.12.2019 a 7.12.2019, conforme publicação no D.O.U. de 25.11.2019. (Processo: 21000.081282/2019-26)</p><p>Altera o período de afastamento do país da Auditora Fiscal Federal Agropecuário DÉBORA MARIA CRUZ RODRIGUES, do quadro permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária, de 30.11.2019 a 7.12.2019, para 1.12.2019 a 7.12.2019, conforme publicação no D.O.U. de 25.11.2019. (Processo: 21000.081282/2019-26)</p><p>Altera o período de afastamento do país do Auditor Fiscal Federal Agropecuário TIAGO RODRIGO LOHMANN, do quadro permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária, de 30.11.2019 a 7.12.2019, para 1.12.2019 a 7.12.2019, conforme publicação no D.O.U. de 25.11.2019. (Processo: 21000.081282/2019-26)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário CARLOS GOULART, do Quadro Permanente deste Ministério, exercendo a função de Diretor do Departamento de Sanidade Vegetal e Insumos Agrícolas - DSV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 96ª Reunião do Comitê Diretivo do COSAVE, em Lima, República do Peru, no período de 9 a 13.3.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21000.009381/2020-14)</p><p>Autoriza ROSA LÍA BARBIERI, pesquisadora, contratada pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotada no Recursos Genéticos e Biotecnologia, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar, como membro, da reunião do Painel Consultivo Internacional do Banco Mundial de Sementes de Svalbard. Acompanhar o depósito de sementes de acessos dos Bancos de Germoplasma de Arroz, Milho, Cebola, Pimentas Capsicum e Cucurbitáceas da Embrapa. Discutir as atividades da Embrapa no experimento de 100 anos de longevidade de sementes no Banco Mundial de Sementes, em Svalbard, Reino da Noruega, no período de 21 a 28.2.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21195.000153/2020-49)</p><p>Autoriza DECIO LUIZ GAZZONI, pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Soja, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do VI Workshop "Visions for a Sustainable Agriculture", em Neuchâtel, Confederação Suíça, no período de 1 a 8.5.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21199.002490/2019-05)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>