<xml><article id="13093818" name="2020_02_05_troca de funções_exon" idOficio="5715653" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 33, inciso VIII da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>N° 239 Art. 1º Conceder, a pedido, vacância para posse em outro cargo inacumulável, a contar de 3 de fevereiro de 2020, a EVA EMANNUELLY MIRANDA SILVA, SIAPE N° 2264072, ocupante do cargo efetivo de Tradutora e Intérprete de Linguagem de Sinais, lotada no Campus Coxim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; considerando o artigo 34, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990; resolve</p><p>Nº 240 Art. 1º Exonerar, a pedido, a contar de 30 de janeiro de 2020, PAULO CEZAR MIRANDA DOS SANTOS, SIAPE N° 2124194, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Mecânica, lotado no Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Nº 242 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1478, de 9 de novembro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor MARCO ANTÔNIO DE ARRUDA CORTEZ, SIAPE nº 2001002, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 243 Art. 1° Designar, o servidor, DAVID DENNER DIAS QUINELATO, matrícula SIAPE 2358851, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Campo Grande, para ocupar a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica do Campus Campo Grande, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve</p><p>Nº 256 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.272, de 7 de outubro de 2015.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora IVANIA PATRICIA LAGUILIO, SIAPE nº 1845880, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Gabinete do Campus Naviraí, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG - 1.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 257 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.571, de 30 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor DANILO RIBEIRO DE SA TELES, SIAPE nº 1569340, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretor Executivo de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 258 Art. 1° Designar a servidora PAULA RENATA CAMESCHI DE SOUZA, SIAPE nº 2309504, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para ocupar a função de Chefe de Gabinete do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul - Campus Naviraí, código FG-1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 259 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1.553, de 22 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2° Exonerar o servidor BERINALDO BUENO, SIAPE nº 2103118, ocupante do cargo efetivo de técnico de Assuntos Educacionais, da função de Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 260 Art. 1° Nomear o servidor FELIPE FERNANDES DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2000339, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretor Executivo da Pró-Reitora de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 261 Art. 1° Designar o servidor GUSTAVO APARECIDO PITA BAGGIO, SIAPE 3155737, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Campo Grande, para ocupar a função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 262 Art. 1° Nomear o servidor DANILO RIBEIRO DE SÁ TELES, SIAPE nº 1569340, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Pró-Reitor de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 263 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 377, de 11 de abril de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor EDUARDO GARCIA VALLE, SIAPE nº 2296574, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 266 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 1.573, de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor FELIPE FERNANDES DE OLIVIERA, SIAPE nº 2000339, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretor de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 269 Art. 1° Designar o servidor, IVONEIS MACEDO DUARTE, matrícula SIAPE 2321116, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Campo Grande, para ocupar a função de Coordenador de Curso do Eixo Tecnológico de Informação e Comunicação do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 270 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS nº 1833, de 6 de setembro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor WESLEY EIJI SANCHES KANASHIRO, SIAPE nº 2240784, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Curso do Eixo Tecnológico de Informação e Comunicação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 274 Art. 1º Revogar a Portaria IFMS n.º 527, de 12 de abril de 2018.</p><p>Art. 2º Designar os servidores abaixo relacionados, para desempenharem a função de Gestor Financeiro do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Ordem</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Função</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>Heberton Luiz Duarte Rodrigues</p></td><td><p>1754143</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>Lenir Aparecida dos Santos</p></td><td><p>2350355</p></td><td><p>Gestora Financeira Substituta</p></td></tr><tr><td><p>3</p></td><td><p>Vera Lucia Neto</p></td><td><p>1828040</p></td><td><p>Gestora Financeira Substituta</p></td></tr><tr><td><p>4</p></td><td><p>Thiago Maciel Castro</p></td><td><p>3135722</p></td><td><p>Gestor Financeiro Substituto</p></td></tr></table><p>Art. 3º Atribuir-lhes responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 276 Art. 1° Nomear o servidor PABLO TEIXEIRA SALOMÃO, SIAPE nº 1845971, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para responder pela Direção de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD - 4.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando o art. 80, § 1º do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967; considerando os art. 12 a 14, e seus parágrafos, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999; resolve:</p><p>Nº 275 Art. 1° Delegar competência de Ordenador de Despesas aos servidores abaixo relacionados, para realizarem, na ordem de preferência estabelecida, emissão de empenho, autorização de pagamento e suprimento ou dispêndio de recursos da Reitoria do IFMS:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Ordem</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>Cargo</p></td></tr><tr><td><p>1</p></td><td><p>Diego Henrique Pereira de Viveiro</p></td><td><p>1726568</p></td><td><p>Pró-Reitor de Administração</p></td></tr><tr><td><p>2</p></td><td><p>Fernando Silveira Alves</p></td><td><p>1698101</p></td><td><p>Chefe de Gabinete da Reitoria</p></td></tr><tr><td><p>3</p></td><td><p>Claudia Santos Fernandes</p></td><td><p>1871090</p></td><td><p>Pró-Reitora de Ensino</p></td></tr><tr><td><p>4</p></td><td><p>Paula Luciana Bezerra da Silva Fernandes</p></td><td><p>1869585</p></td><td><p>Pró-Reitora de Extensão</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os atos praticados por delegação de competência deverão indicar esta situação nos seus fundamentos, nos termos do § 3º do art. 14 da Lei nº 9.784/1999.</p><p>Art. 3º Não constam no rol de atribuições da presente delegação, a edição de atos de caráter normativo; a decisão de recursos administrativos; e atos relacionados às matérias de competência exclusiva da Autoridade Máxima do IFMS, nos termos do art. 13 da Lei nº 9.784/1999.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com vigência por prazo indeterminado.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>