<xml><article id="13408419" name="DOU-041-20" idOficio="5747116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 26 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 26 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o constante no Processo n. º 23206.000045.2020-25, resolve:</p><p>Nº 377 - 1. Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a MARA SIRLEI LEMOS PERES, matrícula SIAPE 2099282, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe Titular, Nível 1, no Regime de Dedicação Exclusiva, código de vaga 647647, do Quadro de Pessoal desta IFE, com fundamento no art. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003 c/c art. 40, § 5.º da Constituição Federal de 1988, c/c o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com a Vantagem do Adicional de Tempo de Serviço (4%) e a Retribuição por Titulação - RT.</p><p>2. Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>3. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23163.000841.2020-10, de 14/02/2020, resolve:</p><p>Nº 399 - Dispensar a servidora ERICA MEDEIROS DUARTE, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Contabilidade e Execução Orçamentária (FG-1), da Diretoria de Administração, Pró-reitoria de Administração e de Planejamento, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23163.000922.2020-10, de 20/02/2020, resolve:</p><p>Nº 400 - Dispensar, a partir de 02/03/2020, a servidora PRISCILA MENDES PEREIRA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão Estratégica (FG-2), da Diretoria de Desenvolvimento Institucional, Reitoria, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23164.000231.2020-06, de 20/02/2020, resolve:</p><p>Nº 401 - Dispensar o servidor EDERSON MARTINS RAMOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Coordenador da Coordenadoria de Apoio à Diplomação, Arquivo e Cadastro (FG-2), da Coordenadoria de Registros Acadêmicos, Departamento de Ensino, câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23164.000232.2020-42, de 20/02/2020; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 404 - Designar o servidor BRUNO SIBERICO, ocupante do cargo de Auxiliar em Assuntos Educacionais, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria de Apoio à Diplomação, Arquivo e Cadastro (FG-2), da Coordenadoria de Registros Acadêmicos, Departamento de Ensino, câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">FLAVIO LUIS BARBOSA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>