<xml><article id="13146869" name="imp13112018 Portarias Brusque" idOficio="5720024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00050:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Brusque" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral do Campus Brusque, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 102/2020, de 28/01/2020, publicado no Diário Oficial da União em 29/01/2020. resolve:</p><p>N° 16 Art. 1° DISPENSAR, o servidor PAULO ROBERTO DE SOUZA, Professor EBTT - Área: História, matrícula SIAPE nº 3006622, da função de Coordenador Geral de Ensino, código FG-01, do Instituto Federal Catarinense, Campus Brusque.</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicacao.</p><p>N° 17 Art. 1º DESIGNAR a Servidora MIRELA STEFANIA PACHECO, Professora EBTT - Área: Matemática, matrícula SIAPE nº 3078949, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática, código FCC, do Instituto Federal Catarinense, Campus Brusque.</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicacao.</p><p>N° 18 Art. 1° DISPENSAR a Servidora JESSYCA FINANTES DO CARMO BOZIO CIPRIANO, Professora EBTT - Área: Letras - Português/Espanhol, matrícula SIAPE nº 2323227, da função de Coordenador do Curso Técnico em Química, código FCC, do Instituto Federal Catarinense, Campus Brusque.</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicacao.</p><p>N° 19 Art. 1º DESIGNAR a Servidora JESSYCA FINANTES DO CARMO BOZIO CIPRIANO, Professora EBTT - Área: Letras - Português/Espanhol, matrícula SIAPE nº 2323227, para exercer a função de Coordenador Geral de Ensino, código FG-01, do Instituto Federal Catarinense, Campus Brusque.</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicacao.</p><p class="assina">Eder Aparecido de Carvalho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>