<xml><article id="13036772" name="Portarias de 30 de janeiro" idOficio="5710361" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 1.602, de 01 de novembro 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de novembro de 2019, no uso de suas atribuições legais, conforme Portaria Nº 1.594, de 31 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 102 - DISPENSAR o(a) servidor(a)Giancarlo Zuchetto Belmonte,matrícula SIAPE nº 1269843, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador Substituto do Curso de Licenciatura em Química, código da função FCC, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 103 - DISPENSAR o(a) servidor(a) ELISANDRA GOMES SQUIZANI, matrícula SIAPE nº 1308459, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Química, código da função FCC, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 104 - EXONERAR o(a) servidor(a) PATRÍCIA ALESSANDRA MENEGUZZI METZ DONICHT matrícula SIAPE nº 1657941, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora Geral de Ensino, código da função CD-004, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 105 - EXONERAR o(a) servidor(a) ELISANDRA GOMES SQUIZANI, matrícula SIAPE nº 1308459, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora Geral de Ensino Substituta, código da função CD-004, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 106 - EXONERAR o(a) servidor(a)Patrícia Alessandra Meneguzzi Metz Donicht,matrícula SIAPE nº 1657941, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Diretora de Ensino Substituta, código da função CD-003, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 107 - EXONERAR o(a) servidor(a)Ana Paula da Silveira Ribeiro,matrícula SIAPE nº 1443357, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Pedagoga, da função de Diretora de Ensino, código da função CD-003, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 108 - DESIGNAR o(a) servidor(a)Giancarlo Zuchetto Belmonte,matrícula SIAPE nº 1269843, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Química, código da função FCC, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 109 - NOMEAR o(a) servidor(a)Elisandra Gomes Squizani, matrícula SIAPE nº 1308459, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora Geral de Ensino, código da função CD-004, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 110 - NOMEAR o(a) servidor(a)Paula Mirela Almeida Guadagnin,matrícula SIAPE nº 2693566, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora Geral de Ensino Substituta, código da função CD-004, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 111 - NOMEAR o(a) servidor(a)Patrícia Alessandra Meneguzzi Metz Donicht,matrícula SIAPE nº 1657941, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretora de Ensino, código da função CD-003, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 112 - NOMEAR o(a) servidor(a)Elisandra Gomes Squizani,matrícula SIAPE nº 1308459, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretora de Ensino Substituta, código da função CD-003, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p>Nº 113- NOMEAR o(a) servidor(a)Ana Paula da Silveira Ribeiro,matrícula SIAPE nº 1443357, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Pedagoga, para exercer a função de Diretora de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, código da função CD-004, do Campus Alegrete do Instituto Federal Farroupilha.</p><p class="assina">ANGELA MARIA ANDRADE MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>