<xml><article id="13209006" name="AFASTAMENTOS do PAS - MTUR e IBR" idOficio="5726235" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12425988">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 11 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 11 de fevereiro de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País, de SÉRGIO HENRIQUE SOUSA RODRIGUES, Chefe do Cerimonial, código DAS 101.4, para acompanhar o Ministro de Estado do Turismo, durante a sua participação na assinatura de Protocolo de Cooperação entre o Ministério do Turismo e o Ministério do Turismo de Portugal, para implementação do Programa REVIVE Brasil, e durante o evento Bolsa do Turismo de Lisboa - BTL Travel Market 2020, em Lisboa, Portugal, com ônus, no período de 08 a 13 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 72031.01055/2020-32).</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso das atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar o afastamento do país do servidor RICARDO ALBERTON FERNANDES, Técnico em Assuntos Culturais, do Instituto Brasileiro de Museus - Ibram, para realizar o acompanhamento técnico, como courier, da desmontagem e do transporte de obras pertencentes ao acervo do Museu Lasar Segall, cedidas temporariamente ao Museu Judaico Vilna Gaon, que integrou a exposição "Modernista brasileiro de Vilnius: O Retorno de Lasar Segall", em Vilnius, Lituânia, com ônus limitado, no período de 29 de fevereiro a 06 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 72031.001053/2020-43).</p><p class="assina">MARCELO HENRIQUE TEIXEIRA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>