<xml><article id="13380002" name="2020 02 20 - Portarias" idOficio="5744569" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458166">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 889, de 18 de julho de 2016, resolve:</p><p>N°418 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 07/03/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de FLAVIA CANDIDO DA SILVA, contrato 41/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Ciências Sociais, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Palmas. (Processo: 23411.002891/2019-11)</p><p>Nº 420 Contratar WESLEY SCHWERZ, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 847151, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Engenharia de Segurança do Trabalho, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Arquitetura e Urbanismo, para prestar serviço junto ao Campus Umuarama, até 03/07/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.002175/2020-77)</p><p>Nº 422 Extinguir o contrato administrativo por tempo determinado de Professor Substituto nº 115/2019, firmado com EDSON RAMIRO LUCAS FILHO, Campus Pinhais, por iniciativa do contratante, conforme art.12, § 2º da Lei 8745/93 com efeitos a partir de 21/02/2020. (Processo: 23411.009666/2019-13)</p><p>Nº 426 Tornar sem efeito a Portaria nº 361 de 14/02/2020, publicada no DOU do dia 18/02/2020, seção 2, página 20, que contrata ERIBERTO OLIVEIRA DO NASCIMENTO como Professor Substituto. (Processo: 23411.002422/2020-35)</p><p>Nº 427 Retificar a Portaria Progepe nº 372 de 17 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 19 de fevereiro de 2020, que trata da contratação de Giovany Biava:</p><p>Onde se lê: acrescido de Retribuição pela Especialização em Metodologia do Ensino de Matemática</p><p>Leia-se: acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Engenharia Mecânica. (Processo: 23411.002621/2020-43)</p><p>Nº 432 Contratar GISELE SILVA COSTA DUARTE, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 304559, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Biologia das Interações Orgânicas, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Ciências Biológicas, para prestar serviço junto ao Campus Umuarama, até 03/07/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.002286/2020-83)</p><p class="assina">ELIANE APARECIDA MESQUITA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>