<xml><article id="13239282" name="AFASTAMENTOS 12-02 (2)" idOficio="5728661" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/02/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430068">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Nº 46 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 550, de 24 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 249, de 26 de dezembro de 2019, Seção 2, página 23, referente ao Afastamento do País do Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental ANDRÉ LARTIGAU WAINER, Chefe da Divisão de Processamento de Pedidos de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Civil da Coordenação de Análise de Pedidos de Cooperação Jurídica Internacional em Matéria Civil da Coordenação-Geral de Cooperação Jurídica Internacional do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça. (Processo nº 08099.020969/2019-85).</p><p>Nº 47 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 2, de 15 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 11, de 16 subsequente, Seção 2, página 46, referente ao Afastamento do País do Perito Criminal Federal DAVID DOMINGUES PAVANELLI, lotado no Núcleo de Criminalística do Setor Técnico-Científico da Superintendência Regional de Polícia Federal em São Paulo. (Processo nº 08500.048237/2019-61).</p><p>Nº 48 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA resolve tornar insubsistente o Despacho nº 6, de 9 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 7, de 10 subsequente, Seção 2, página 44, referente ao Afastamento do País dos Agentes de Polícia Federal FELIPE CESAR CARVALHO BARBOSA e CAMILA MACHADO PIRES, lotados na Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal no Amazonas e na Divisão de Cooperação Policial Internacional da Coordenação-Geral de Cooperação Internacional da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, respectivamente. (Processo nº 08211.005104/2019-55).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>