<xml><article id="13357068" name="PORTARIA 09-2020 _MODELO" idOficio="5742330" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00024:00002:00009:00307:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Diretoria Executiva do Fundo Nacional de Saúde/Divisão de Gestão Estratégica e Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12454076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 9, de 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 9, de 19 de fevereiro de 2020</p><p>O Diretor Executivo do Fundo Nacional de Saúde, no uso das prerrogativas constantes do art. 7º, Anexo I do Decreto nº 9795, de 17 de maio de 2019, publicada no DOU de 20 de maio de 2019 e republicado em 21 de maio de 2019;</p><p>Considerando o inciso V, do art. 5º do Decreto nº 3.964, de 10 de outubro de 2001, que dispõe que ao Diretor-Executivo do Fundo Nacional de Saúde compete exercer a prerrogativa de ordenador de despesas da unidade gestora do FNS e, por subdelegação de competência, das demais unidades gestoras;</p><p>Considerando o art. 7º do Decreto 10.193, de 27 de dezembro de 2019 que dispõe que a concessão de diárias e passagens aos servidores, aos militares, aos empregados públicos ou aos colaboradores eventuais será autorizada pelo Ministro de Estado ou pelo titular de órgão diretamente subordinado ao Presidente da República, permitida a delegação aos titulares de cargos de natureza especial; aos dirigentes máximos das unidades diretamente subordinadas aos Ministros de Estado; aos dirigentes máximos das entidades vinculadas; aos titulares de cargo em comissão ou função de confiança de nível igual ou superior a 5 do Grupo-Direção e Assessoramento Superiores - DAS; aos chefes de gabinete dos titulares de cargos de natureza especial; aos chefes das unidades administrativas dos órgãos ou das entidades, resolve:</p><p>Art. 1º Subdelegar competência de Ordenador de Despesas, para concessão de diárias e passagens, nos deslocamentos a serviço de servidores, empregados públicos e colaboradores eventuais do Ministério da Saúde, no âmbito da respectiva unidade, aos titulares e substitutos das seguintes áreas:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SECRETARIA</p></td><td><p>UNIDADE GESTORA</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA-EXECUTIVA - SE</p></td><td><p>250004</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA DE ATENÇÃO PRIMÁRIA À SAÚDE - SAPS</p></td><td><p>250044</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA DE ATENÇÃO ESPECIALIZADA À SAÚDE - SAES</p></td><td><p>250010</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA DE CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÃO E INSUMOS ESTRATÉGICOS EM SAÚDE - SCTIE</p></td><td><p>250007</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE - SVS</p></td><td><p>257002</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA DE GESTÃO DO TRABALHO E DA EDUCAÇÃO NA SAÚDE - SGTES</p></td><td><p>250100</p></td></tr><tr><td><p>SUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS - SAA</p></td><td><p>250099</p></td></tr><tr><td><p>SUBSECRETARIA DE PLANEJAMENTO E ORÇAMENTO - SPO</p></td><td><p>250088</p></td></tr><tr><td><p>SECRETARIA EXECUTIVA DO CONSELHO NACIONAL DE SAÚDE - SECNS</p></td><td><p>250108</p></td></tr><tr><td><p>CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DA SAÚDE - GAB/MS</p></td><td><p>250001</p></td></tr><tr><td><p>COORDENAÇÃO-GERAL DO GABINETE DO MINISTRO</p></td><td><p>250001</p></td></tr><tr><td><p>CHEFE DE GABINETE DA SECRETARIA EXECUTIVA - GAB/SE</p></td><td><p>250004</p></td></tr></table><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>DIRETORIA</strong></p></td><td><p><strong>UNIDADE GESTORA</strong></p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE LOGÍSTICA EM SAÚDE - DLOG</p></td><td><p>250005</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE ECONOMIA DA SAÚDE, INVESTIMENTOS E DESENVOLVIMENTO - DESID</p></td><td><p>250916</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO INTERFEDERATIVA E PARTICIPATIVA - DGIP</p></td><td><p>250004</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE MONITORAMENTO E AVALIAÇÃO DO SUS - DEMAS</p></td><td><p>250004</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE INFORMÁTICA DO SISTEMA ÚNICO DE SAÚDE - DATASUS</p></td><td><p>250098</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE SAÚDE DIGITAL - DESD</p></td><td><p>250944</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO NACIONAL DE AUDITORIA DO SUS - DENASUS</p></td><td><p>250913</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE SAÚDE DA FAMÍLIA - DESF</p></td><td><p>250044</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE AÇÕES PROGRAMÁTICAS ESTRATÉGICAS - DAPES</p></td><td><p>250044</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE PROMOÇÃO DA SAÚDE - DEPROS</p></td><td><p>250044</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE ATENÇÃO HOSPITALAR, DOMICILIAR E DE URGÊNCIA - DAHU</p></td><td><p>250010</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE REGULAÇÃO, AVALIAÇÃO E CONTROLE - DRAC</p></td><td><p>250010</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE CERTIFICAÇÃO DE ENTIDADES BENEFICENTES DE ASSISTÊNCIA SOCIAL EM SAÚDE - DCEBAS</p></td><td><p>250010</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE ATENÇÃO ESPECIALIZADA E TEMÁTICA - DAET</p></td><td><p>250010</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE ASSISTÊNCIA FARMACÊUTICA E INSUMOS ESTRATÉGICOS - DAF</p></td><td><p>250007</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA - DECIT</p></td><td><p>250007</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO E INCORPORAÇÃO DE TECNOLOGIAS E INOVAÇÃO EM SAÚDE - DGITIS</p></td><td><p>250007</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE IMUNIZAÇÃO E DOENÇAS TRANSMISSÍVEIS - DEIDT</p></td><td><p>257002</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE ANÁLISE EM SAÚDE E VIGILÂNCIA DE DOENÇAS NÃO TRANSMISSÍVEIS - DASNT</p></td><td><p>257002</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE ARTICULAÇÃO ESTRATÉGICA DE VIGILÂNCIA EM SAÚDE - DAEVS</p></td><td><p>257002</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE DOENÇAS DE CONDIÇÕES CRÔNICAS E INFECÇÕES SEXUALMENTE TRANSMISSÍVEIS - DCCI</p></td><td><p>257002</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE SAÚDE AMBIENTAL, DO TRABALHADOR E VIGILÂNCIA DAS EMERGÊNCIAS EM SAÚDE PÚBLICA - DSASTE</p></td><td><p>257002</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA EDUCAÇÃO NA SAÚDE - DEGES</p></td><td><p>250100</p></td></tr><tr><td><p>DEPARTAMENTO DE GESTÃO DO TRABALHO EM SAÚDE - DEGTS</p></td><td><p>250100</p></td></tr></table><p>Art. 2º Ficam convalidados os atos praticados com regularidade, nos termos desta Portaria, desde a vigência do Decreto nº 10.193/2019, em 30 de dezembro de 2019, até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 4º Fica revogada a Portaria nº 8, de 12 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 31, de 13 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 46.</p><p>Art. 5º Publique-se.</p><p class="assina">Dárcio Guedes Junior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>