<xml><article id="13360288" name="2020_02_21_trocas funçoes_delega" idOficio="5742831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12454809">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 345 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1378, de 23 de junho de 2016.</p><p>Art. 2° Desligar o servidor Sergio Ricardo Ribas Sass, SIAPE 1318563, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador dos Cursos do Eixo Tecnológico em Informação e Comunicação, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Dourados, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 346 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 805 de 08 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora NATÁLIA BORGES MARCELINO, SIAPE nº 2413766, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Edificações na Modalidade da Educação de Jovens e Adultos, do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Nº 347 Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor DIOGO PEREIRA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Contador, Matricula SIAPE n° 2821503, lotado no Campus Campo Grande, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 27/02/2020 a 28/03/2020, para participar do evento Programa de Mestrado em Assessoria de Administração, que ocorrerá em Portugal, na cidade de Porto.</p><p>Nº 348 Art. 1° Revogar a Portaria/IFMS n° 837, de 09 de agosto de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor Pablo Teixeira Salomão, SIAPE nº 1845971, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Edificações, do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 360, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país a servidora LAURA REGINE SILVEIRA, ocupante do cargo efetivo de Jornalista, Matricula SIAPE n° 1954412, lotada na Reitoria, com ônus limitado ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia, no período de 28/02/2020 a 29/03/2020, para participar do evento Programa de Mestrado em Assessoria de Administração, que ocorrerá em Portugal, na cidade de Porto.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 23 de novembro de 2015, publicado no Diário Oficial da União de 24 de novembro de 2015, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Nº 361 Art. 1° Designar o servidor Ricardo Augusto Lins do Nascimento, SIAPE 1332978, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenador dos Cursos do Eixo Tecnológico em Informação e Comunicação, Pesquisa e Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Dourados, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 363 Art. 1° Designar o servidor FELIPO LOVATTO, SIAPE Nº 3056366, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Edificações na Modalidade da Educação de Jovens e Adultos, do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 367 Art. 1° Designar a servidora Natália Borges Marcelino, SIAPE nº 2413766, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Edificações, do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 369, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando que é facultado às autoridades da Administração Federal delegar competência para a prática de atos administrativos, desde que não haja impedimentos legais, nos termos da Lei 9.784, de 29/01/1999; considerando a emissão da Portaria/MEC 243 de 12 de fevereiro de 2020, em consonância com o Decreto 10.193 de 27 de dezembro de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Revogar o inciso XVII do art. 2º da Portaria/IFMS n° 2.486, de 5 de dezembro de 2016.</p><p>Art. 2º Delegar aos Diretores-Gerais dos Campi Aquidauana, Campo Grande, Corumbá, Coxim, Dourados, Jardim, Naviraí, Nova Andradina, Ponta Porã e Três Lagoas, e aos seus substitutos legais devidamente constituídos durante seus impedimentos legais, a competência para autorizar a celebração de contratos administrativos, e prorrogações, para atividades de custeio, com valores inferiores a R$ 1.000.000,00 (um milhão de reais), desde que devidamente aprovados pela Procuradoria Federal junto ao IFMS, vedada a subdelegação.</p><p>Art. 3º Fica estabelecido que, no exercício da competência ora delegada, deverá ser observada, rigorosamente, a legislação pertinente à matéria e aos procedimentos internos do IFMS.</p><p>Art. 4º O ato de delegação é revogável a qualquer tempo pela autoridade delegante.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>