<xml><article id="13422420" name="14 - PT Designa LIVIA DE ALMEIDA" idOficio="5748728" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Primária à Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12464969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ATENÇÃO PRIMÁRIA À SAÚDE, no uso de suas atribuições, e considerando o Capítulo VI da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017, que consolida as normas sobre os direitos e deveres dos usuários da saúde, a organização e o funcionamento do Sistema Único de Saúde, que dispõe sobre a gestão de Projetos de Cooperação Técnica com Organismos Internacionais, no âmbito do Ministério da Saúde e entidades a ele vinculadas, resolve:</p><p>Art.1º Fica designada a servidora LIVIA DE ALMEIDA FALLER, Matrícula SIAPE nº 3136332, para exercer, sem prejuízo de suas atribuições, a função de Coordenadora, substituta, do Projeto de Cooperação Técnica Internacional do 93º Termo de Cooperação e Assistência Técnica "Desenvolvimento e Aprimoramento do Centro Latino-Americano e do Caribe de Informações em Ciências da Saúde (BIREME) no contexto da Gestão da informação e do conhecimento na Agenda 2030 e Saúde Universal"; firmado entre o Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Primária à Saúde - SAS/MS e a Organização Pan-Americana da Saúde/Organização Mundial da Saúde - OPAS/MS, ficando dispensado o servidor Otávio Pereira D'Avila.</p><p>Art. 2º Fica delegada competência a servidora designada no Art. 1º desta Portaria, para ordenar as despesas do respectivo Projeto, conforme previsto no parágrafo único do art. 89 do Capítulo VI da Portaria de Consolidação nº 1/GM/MS, de 28 de setembro de 2017.</p><p>Art. 3º As funções do membro do Grupo não serão remuneradas e o seu exercício será considerado de relevância pública.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ERNO HARZHEIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>