<xml><article id="13071042" name="2020-02-03 - Portaria 120-126 - " idOficio="5713579" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00132:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria da Reitoria nº 211, de 06/04/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 67, de 09/04/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 325, de 19/09/2017, publicada no DOU nº 183 de 22/09/2017, no uso das atribuições a ele conferidas, resolve:</p><p>Nº 120 - Rescindir, a pedido, nos termos do Art. 12, II, da Lei 8.745/93, o contrato de trabalho de Técnica em Linguagem de Sinais de VANESSA DA SILVA SANTOS, SIAPE 3126448, a contar de 01/02/2020.</p><p>Nº 123 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, conforme PCDP nº 65/20, do(a) servidor(a) SOLANGE WAGNER LOCATELLI, SIAPE 2312902, para participação no Colóquio Internacional de Pesquisa na Universidade de Luenji A'Nkonde, em Luanda (Angola), pelo período de 22/02/2020 a 01/03/2020, incluindo trânsito.</p><p>Nº 124 - Tornar pública a autorização do Reitor da UFABC para prorrogação da viagem ao exterior autorizada pela PCDP nº 80/19-1C, do servidor TIAGO RIBEIRO DE OLIVEIRA, SIAPE 2995277, sem ônus para a UFABC, conforme PCDPs nº 61/20 e 62/20, e com ônus parcial para CAPES, conforme PCDP nº 202/20, para participação como professor visitante na Harvard University, em Boston (EUA), pelo período de 01/01/2020 a 20/12/2020, incluindo trânsito. Processo: 23006.001752/2018-71.</p><p>Nº 125 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, conforme PCDP nº 63/20, do(a) servidor(a) MARINA SPARVOLI DE MEDEIROS, SIAPE 1073241, para participação no LASCAS 2020, em São José (Costa Rica), pelo período de 23/02/2020 a 02/03/2020, incluindo trânsito.</p><p>Nº 126 - Tornar pública a autorização do Senhor Reitor da UFABC para viagem ao exterior, com ônus limitado para a UFABC, conforme PCDP nº 31/20, do(a) servidor(a) JOÃO RICARDO SATO, SIAPE 1672975, para participação no Conectoma Sur, em Santiago (Chile), pelo período de 21/03/2020 a 25/03/2020, incluindo trânsito.</p><p class="assina">Eduardo Scorzoni Ré</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>