<xml><article id="13042865" name="2020-01-31; Texto publicação DOU" idOficio="5711125" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00063:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Cabedelo" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398929">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Diretora Geral Substituta do Campus Cabedelo, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, nomeado pela Portaria n°2845/2018, publicado no Diário Oficial da União em 30/11/2018, no uso de suas atribuições legais e o que consta na Portaria N° 1678, de 02/06/2016, resolve:</p><p>N° 16 - I - dispensar o servidor Pablo Simon Pugan, Matrícula 1932807, Assistente em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da Coordenação de Patrimônio (COPAT-CB), Campus Cabedelo, Cód. FG-02;</p><p>N° 17- I - dispensar o servidor Pablo Henrique Cabral de Araújo, Matrícula 1807508, Assistente em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da Coordenação de Almoxarifado (COALM-CB), Campus Cabedelo, Cód. FG-02;</p><p>N° 18- I - designar o servidor Pablo Simon Pugan, Matrícula 1932807, Assistente em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para responder pela Coordenação de Almoxarifado e Patrimônio (CAP-CB), Campus Cabedelo, Cód. FG-02;</p><p>N° 19- I - designar o servidor Pablo Henrique Cabral de Araújo, Matrícula 1807508, Assistente em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para responder pela Coordenação de Manutenção, Segurança e Transporte (COMAST-CB), Campus Cabedelo, Cód. FG-02.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TURLA ANGÊLA ALQUETE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>