<xml><article id="13354459" name="P163520" idOficio="5742098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 1.635 - Autorizar o afastamento do País de EDUARDO LUIS ISATTO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de ministrar disciplina na Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 28/02/2020 e 01/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89932.</p><p>Nº 1.636 - Autorizar o afastamento do País de ALFREDO DE JESUS DAL MOLIN FLORES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Direito Público e Filosofia do Direito da Faculdade de Direito, com a finalidade de proferir palestras na "11th International Conference of Missionary Linguistics", em Santa Rosa, Argentina, no período compreendido entre 02/03/2020 e 06/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89926.</p><p>Nº 1.637 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS OTAVIO PETTER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia de Minas da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar da "Heartlands Final Conference and Of Earth - For Earth Exhibition" e reuniões na University of Exeter, em Redruth, Inglaterra, no período compreendido entre 06/03/2020 e 15/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89913.</p><p>Nº 1.638 - Autorizar o afastamento do País de NICOLAS BRUNO MAILLARD, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Secretaria de Relações Internacionais, com a finalidade de participar da "Feria Internacional de Educación Superior de Argentina (FIESA 2020), em Mar del Plata, Argentina, no período compreendido entre 16/03/2020 e 19/03/2020, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais: diárias e passagens). Solicitação nº 89922.</p><p>Nº 1.639 - Autorizar o afastamento do País de NICOLAS BRUNO MAILLARD, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Secretaria de Relações Internacionais, com a finalidade de representar a UFRGS em visita à University of Auckland, em Auckland, Nova Zelândia, no período compreendido entre 07/03/2020 e 15/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89907.</p><p>Nº 1.640 - Autorizar o afastamento do País de NICOLAS BRUNO MAILLARD, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática e com exercício na Secretaria de Relações Internacionais, com a finalidade de participar da "Asia-Pacific Association for International Education Annual Conference &amp; Exhibition", em Vancouver, Canadá, no período compreendido entre 20/03/2020 e 26/03/2020, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Secretaria de Relações Internacionais: diárias e passagens). Solicitação nº 89924.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>