<xml><article id="13084949" name="ATO GDGSET 33_2020_DISP_DESIG_MO" idOficio="5714771" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="05/02/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 33, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 33, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 2, de 3/2/2020, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor LEONARDO ANTONIO AGUIAR DE FREITAS, código 58539, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, para exercer a função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da referida Coordenadoria.</p><p>2 - Designar a servidora MONICA BARREIRO DA COSTA, código 50441, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, ficando dispensada da função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos, Nível FC-5, da referida Coordenadoria.</p><p>3 - Dispensar o servidor LEONARDO ANTONIO AGUIAR DE FREITAS, código 58539, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, do encargo de substituto legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos.</p><p>4 - Designar a servidora MONICA BARREIRO DA COSTA, código 50441, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Arquitetura, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Projetos, Nível FC-5, da Coordenadoria de Manutenção e Projetos, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>