<xml><article id="13422888" name="Portaria 5675._formatado" idOficio="5748808" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00050:31148:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Fazenda/Secretaria de Orçamento Federal/Coordenação-Geral de Desenvolvimento Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12465046">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.675, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.675, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL da Secretaria de Orçamento Federal, da Secretaria Especial de Fazenda do Ministério da Economia, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria SOF/FAZENDA/ME nº 24, de 23 de abril de 2019, e o disposto no Processo SEI nº 10080.100205/2020-57, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor SÉRGIO AUGUSTO BATALHONE, matrícula Siape nº 0131209, do encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Modernização e Integração do Processo Orçamentário, código FCPE 101.3 da Coordenação-Geral do Processo Orçamentário, da Subsecretaria de Gestão Orçamentária - da Secretaria de Orçamento Federal, deste Ministério, designado pela Portaria nº 1.856, de 4 de outubro de 2016, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 5 de outubro de 2016.</p><p>Art. 2º Designar o servidor MICHAEL MENDONÇA E MENDONÇA, matrícula Siape nº 1406156, para o encargo de substituto eventual da função comissionada de Coordenador de Modernização e Integração do Processo Orçamentário, código FCPE 101.3 da Coordenação-Geral do Processo Orçamentário, da Subsecretaria de Gestão Orçamentária - da Secretaria de Orçamento Federal, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">MARCOS DA COSTA AVELAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>