<xml><article id="13104960" name="port36-20 -manuela" idOficio="5716485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00043:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36, de 3 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36, de 3 de fevereiro de 2020</p><p>O DESEMBARGADOR JOÃO MARIA LÓS, PRESIDENTE DO EGRÉGIO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso das prerrogativas que lhe são conferidas pelo artigo 22, inciso VI, da Resolução nº 170, de 18.12.97 - Regimento Interno deste Tribunal, considerando o disposto no artigo 84, §2º, da Lei n.º 8.112/90 e tendo em vista o teor do Procedimento SEI n.º 0009220-75.2019.6.12.8000, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder, a partir de 17 de janeiro de 2020, com fundamento no artigo 84, §2º, da Lei nº 8.112/90, licença por motivo de acompanhamento do cônjuge à servidora MANUELA BAPTISTA VELASQUES SHOJI, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Tribunal, com exercício provisório no Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro/RJ.</p><p>Art. 2º Estabelecer, nos termos do artigo 18 da Lei nº 8.112/90, o prazo de 30 (trinta) dias de trânsito, a contar de 17 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 17 de janeiro de 2020, a servidora MANUELA BAPTISTA VELASQUES SHOJI, ocupante do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Chefe da Seção de Análise de Custos, pertencente à estrutura organizacional da Coordenadoria de Controle Interno e Auditoria deste Tribunal, Nível Retributivo FC-06.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">Des. JOÃO MARIA LÓS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>