<xml><article id="13371236" name="PORTARIAS DOU 21.02.2020" idOficio="5744098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457299">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 03, de 22 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 75 - Dispensar FABIANE EWALD VENTURINI do encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva, código DAS 101.1.</p><p>Nº 76 - Designar MÁRCIA CRISTINA DE FRANÇA BONFIM REIS para exercer o encargo de substituta eventual do Chefe do Serviço de Apoio Administrativo da Coordenação-Geral de Licitações e Contratos da Subsecretaria de Administração da Secretaria Executiva, código DAS 101.1, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 77 - Designar a Policial Rodoviário Federal NADJA MARYELLY DE OLIVEIRA GOMES para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Saúde Organizacional da Coordenação-Geral de Administração de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE-101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>