<xml><article id="13371529" name="ports" idOficio="5744117" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457294">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 19 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.004275/2020-10, resolve:</p><p>Nº 253 - 1. Exonerar, a pedido, MÁRCIA MARIA DOS SANTOS BORTOLOCCI ESPEJO, matrícula Siape nº 1563494, do Cargo de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, a partir de 1º de março.</p><p>Nº 2. Nomear, partir de 1º de março, ALÉM-MAR BERNARDES GONÇALVES, matrícula Siape nº 1999224, para exercer o Cargo de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido no Processo nº 23104.002018/2020-35, resolve:</p><p>Nº 256 - 1. Dispensar VERA LUCIA FURLANETTO, matrícula Siape nº 1878015, da Função Gratificada de Secretária (FG5) da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Odontologia.</p><p>2. Designar DANIEL VIEGAS DA SILVA, matrícula Siape nº 1163675, para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG5) da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Odontologia.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>