<xml><article id="13140783" name="pts 3368 3369 3373 3374 e 3388" idOficio="5719934" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da subdelegação de competência de que trata a Portaria SEPRT nº 3.044, de 4 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 5 de fevereiro de 2020, seção 1, página 12, resolve</p><p>Nº 3.368 - Dispensar, a pedido, a contar de 09 de dezembro de 2019, o servidor VALDEMAR NETO OLIVEIRA BANDEIRA, matrícula nº 1481374, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100346/2019-16).</p><p>Nº 3.369 - Designar MARIA BOMFIM DE OLIVIEIRA, matrícula nº 6121494, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Inspeção do Trabalho, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100346/2019-16).</p><p>Nº 3.373 - Dispensar, a pedido, a servidora RACHEL APARECIDA DE OLIVEIRA, matrícula nº 1173265, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Anápolis, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Goiás. (Processo nº 10162.100168/2020-77).</p><p>Nº 3.374 - Designar TAKEMI NAKAO, matrícula nº 1699355, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Anápolis, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Goiás. (Processo nº 10162.100168/2020-77).</p><p>Nº 3.388 - Designar JACQUELINE RODRIGUES DE CASTRO, matrícula nº 2820828, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Conselheiro Lafaiete, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais. (Processo nº 47740.002561/2019-61).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>