<xml><article id="13037989" name="2020-98-98-100-101 COORDENAÇÃO D" idOficio="5710541" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 98 - Art. 1º Dispensar o servidor WAGNER RODRIGUES DA SILVA, SIAPE 1799686, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DO CURSO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS (FCC) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 86, de 31/01/2018, da Reitora, publicada no DOU de 06/02/2018.</p><p>Nº 99 - Art. 1º Designar a servidora KÁTIA APARECIDA NUNES HIROKI, SIAPE 1998888, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO CURSO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS (FCC) desta Universidade, por um período de dois anos.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 100 - Art. 1º Dispensar a servidora MARCELA PENA GAMA, SIAPE 2144457, ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO, como CHEFE DO SETOR DE COMUNICAÇÃO E JORNALISMO (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 50, de 08/01/2020, da Vice-Reitora, publicada no DOU de 13/01/2020.</p><p>Nº 101 - Art. 1º Designar o servidor JÚLIO CÉSAR OLIVEIRA BERNARDO, SIAPE 1574604, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, como CHEFE DO SETOR DE COMUNICAÇÃO E JORNALISMO (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>