<xml><article id="13416782" name="(DOU) PORTARIAS - DOU 28-02-2020" idOficio="5747766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Gerência Regional de Administração no Goiás e Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 26 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 26 de fevereiro de 2020</p><p>A GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM GOIÁS E TOCANTINS, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo inciso II, do art. 1º, da Portaria nº 2820, de 31/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 03/02/2020, e delegação concedida através da Portaria SRF/MF nº 1671/05, publicada no DOU de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 5.537 - CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora ANILCE POLICENA DE REZENDE, CPF nº ***.163.881-**, Matrícula SIAPE nº 250183, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível NI, Classe S, Padrão III, lotada na Superintendência Regional do Trabalho em Goiás e em exercício na Seção de Multas e Recursos - SEMUR, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 2005, combinado com o Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103, de 2019. (Processo nº 10162.104258/2019-01).</p><p>Nº 5.539 - CONCEDER aposentadoria voluntária ao servidor SÉRGIO BOAVENTURA, CPF nº 252.***.***- 20, Matrícula SIAPE nº 1174963, ocupante do cargo de Auditor Fiscal do Trabalho, Classe "S", Padrão "III", lotado na Superintendência Regional do Trabalho em Goiás e em exercício no Setor de Fiscalização do Trabalho, com fundamento no art. 3º, incisos I, II, III e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 10162.100347/2020-12)</p><p>Nº 5.540 - CONCEDER aposentadoria voluntária ao servidor EDSON MARQUES PARREIRA, CPF nº 125.***.***-53, Matrícula SIAPE nº 0100652, ocupante do cargo de Motorista Oficial, Nível "NI", Classe "S", Padrão "III", lotado na Delegacia da Receita Federal do Brasil e em exercício no Serviço de Programação e Logística - SEPOL em Goiânia-GO, com fundamento no art. 3º, incisos I, II,III e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, combinado com o art. 3° da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 10120.720191/2020-79)</p><p>Nº 5.541 - CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora MARILIA DE JESUS SANTOS FARIA, CPF nº 340.***.***- 91, Matrícula SIAPE nº 0130645, ocupante do cargo de Especialista de Nível Médio, Nível "NI", Classe "S", Padrão "III", lotada e em exercício na Procuradoria da Fazenda Nacional em Goiânia-GO, com fundamento no art. 3º, incisos I, II,III e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, combinado com o art. 3° da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 10196.101809/2019-80)</p><p>Nº 5.543 - CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora ZEZI ANTONIA DE MIRANDA MARINHO, CPF nº 067.***.***- 53, Matrícula SIAPE nº 0887856, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Nível "NI", Classe "S", Padrão "IV", lotada na Delegacia da Receita Federal do Brasil em Palmas-TO e em exercício na Agência Regional da Receita em Araguaína-TO, com fundamento no art. 3º, incisos I, II,III e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47 de 05/07/2005, combinado com o art. 3° da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 10746.720330/2020-15)</p><p class="assina">ÁDIMA GOMES SFAIR MEDEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>