<xml><article id="13408554" name="Imp.26.02.20. portarias (Recuper" idOficio="5747123" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 126, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 126, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral Substituta do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º EXONERAR a servidora CRISTINA SCHMITT, ocupante do cargo de Contador, Matrícula nº 1771433, do Cargo Comissionado de Coordenadora Substituta de Administração e Finanças, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeada pela Portaria Nº 091/GDG/IFC-CAM/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA OLANDINA MACHADO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 132 - Art. 1º DESIGNAR o servidor GIANFRANCO DA SILVA ARAÚJO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2372553, para exercer a Função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Negócios Imobiliários, código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art.2º Esta Portaria possui validade até o dia 24 de abril de 2020.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 133 - Art. 1º EXONERAR a servidora MARIA OLANDINA MACHADO, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2160695, do Cargo Comissionado de Diretora Substituta do Departamento de Desenvolvimento Educacional, código CD-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeada pela Portaria Nº 250/GDG/IFC-CAM/2016.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>