<xml><article id="13040957" name="Portarias SG 129 130 e 131" idOficio="5710903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="91" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=91" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398525">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria Nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 129 - Art. 1º Apostilar, a contar de 03/02/2020, a nomeação do servidor TIAGO CALLAI DUTRA, matrícula 5474-7, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Recanto das Emas, código CC-02 (94001027), realizada originalmente por meio da Portaria/PGJ nº 1.221, de 25/10/2018, publicada no DOU nº 207, de 26/10/2018, Seção 2, tabularium nº 08191.109340/2018-44, para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001026).</p><p>Art. 2º Exonerar, a contar de 03/02/2020, a servidora THAYANE VILARINO DE RESENDE, matrícula 5319-8, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código CC-02 (86001026) (Tabularium nº 08191.010511/2020-01).</p><p>Nº 130 - Designar a servidora JAQUELINE MILHOMEM DA SILVA, matrícula 5505-1, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria II da 1ª Promotoria de Justiça Especial Criminal e de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Santa Maria, código FC-03 (86001035) (Tabularium nº 08191.010791/2020-40).</p><p>Nº 131 - Designar, no período de 03/02 a 07/02/2020, o servidor DANIEL SANDES DIAS, matrícula 5510-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Chefe de Secretaria de Promotoria da Secretaria Administrativa da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brazlândia, código FC-03 (82000001), dispensando, em consequência e somente no referido período, a servidora ADRIANA SILVA SOUZA, matrícula 4455-5 (Tabularium nº 08191.010976/2020-54).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>