<xml><article id="13392283" name="Portaria 71" idOficio="5746296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00009" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 71, de 21 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 71, de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no exercício da competência que lhe foi outorgada pelo art. 4º, § 2º, da Lei n.º 5.966, de 11 de dezembro de 1973, combinado com o disposto nos artigos 18, inciso V, do Anexo I ao Decreto n.º 6.275, de 28 de novembro de 2007, e 105, inciso V, do Anexo à Portaria nº 2, de 4 de janeiro de 2017, do então Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, e considerando o que consta do processo nº 52600.001022/2020-83, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir níveis de alçada e subdelegações para efeito de delimitar competências gerenciais nos processo decisório das questões administrativas, orçamentárias, financeiras, contábil e autorização para concessão de diárias e passagens da Autarquia.</p><p>Art. 2º Fica subdelegada competência ao Diretor de Administração e Finanças, aos dirigentes das Superintendências do INMETRO nos Estados do Goiás e do Rio Grande do Sul, assim como aos seus substitutos legais nos impedimentos e afastamentos, para, nos limites de alçada e condições estabelecidas nesta Portaria, atuarem como Ordenadores de Despesas da Autarquia, com os poderes, deveres e responsabilidades inerentes.</p><p>Art. 3º São da alçada do Diretor de Administração e Finanças os seguintes atos:</p><p>I - homologar e adjudicar o objeto das licitações, de qualquer modalidade, até o limite de R$ 1.000.000,00 (hum milhão de reais), em conformidade com a Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, demais legislações pertinentes e alterações posteriores;</p><p>II - autorizar a contratação direta de compras e serviços, por dispensa de licitação, em função do valor, obedecidos os limites estabelecidos na legislação pertinente e no contrato de gestão celebrado pela Autarquia;</p><p>III - ordenar o empenho de despesas de qualquer valor, assinando as respectivas notas de empenho;</p><p>IV - aprovar demonstrativos de impacto de qualquer valor;</p><p>V - autorizar a emissão de ordens bancárias de qualquer valor;</p><p>VI - ratificar os procedimentos de contratação direta, com dispensa ou por inexigibilidade de licitação, observado o disposto no art. 26 da Lei nº 8.666/93;</p><p>VII - autorizar a concessão de diárias e passagens, com exceção às referentes aos incisos I a V do art 2º da Portaria Inmetro nº 40, de 30 de janeiro de 2020;</p><p>Parágrafo único. As homologações e adjudicações, previstas no inciso I e II, dependerão de prévio pronunciamento da Procuradoria Jurídica.</p><p>Art. 4º Os atos dispostos no art. 3º, exceto o previsto no inciso VI, são da alçada dos Superintendentes das Superintendências do INMETRO nos Estados de Goiás e do Rio Grande do Sul, ressalvado o limite de R$ 500.000,00 (Quinhentos mil reais).</p><p>Art. 5º Fica subdelegada a competência ao Diretor de Administração e Finanças e aos Superintendentes, no âmbito de suas respectivas competências, aprovar Planos de Trabalho, Projetos Básicos e Termos de Referência, vedada a subdelegação.</p><p>Art. 6º O Presidente do Inmetro poderá firmar, em conjunto com o Superintendente ou Diretor da área interessada, os contratos, convênios, acordos, protocolos e quaisquer outros tipos de negócios jurídicos que a Autarquia venha a celebrar.</p><p>Art. 7º Os procedimentos administrativos concernentes à contratação de compras, obras e serviços ou à celebração de convênios e atos similares deverão, em obediência ao princípio da motivação, conter justificativa fundamentada, observado o disposto na Lei nº 8.666/93, e serem submetidos à aprovação do Presidente do INMETRO ou do Diretor de Administração e Finanças ou dos Superintendentes, conforme o caso e no âmbito de suas respectivas competências, obedecidos os limites de alçada e subdelegações estabelecidos nesta Portaria.</p><p>Art. 8º Fica subdelegada competência ao Chefe de Gabinete, aos Diretores, aos Coordenadores-Gerais, ao Auditor-Chefe, ao Corregedor, ao Ouvidor, ao Procurador-Chefe e aos Superintendentes, no âmbito de suas respectivas competências, a interrupção de férias de servidores lotados em suas áreas de atuação, vedada subdelegação.</p><p>Art. 9º Os atos não subdelegados nesta Portaria permanecem na alçada do Presidente do Inmetro, conforme estabelecidos na Portaria Inmetro nº 40, de 30 de janeiro de 2020 e no contrato de gestão celebrado pela Autarquia, e suas atualizações posteriores.</p><p>Art. 10. Os eventuais casos omissos serão dirimidos pelo Presidente.</p><p>Art. 11. Ficam revogadas as Portarias Inmetro nºs 123, de 10 de abril de 2008, publicada no Diário Oficial da União de 15 de abril de 2008; 74, de 31 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 4 de abril de 2017; 466, de 24 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de outubro de 2019; 491, de 29 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 2 de dezembro de 2019; e a 41, de 06 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 6 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 12. Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>