<xml><article id="13190689" name="prt 142 a 145.2020" idOficio="5724136" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00046:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Campus Parintins" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO IFAM CAMPUS PARINTINS AM, no uso de suas atribuições legais e estatutárias que lhe confere a Portaria nº 1.134-GR/IFAM, de 27 de maio de 2019, publicada no DOU nº 102, de 29/05/2019, republicada no DOU nº 116, de 18/06/2019, seção 2, pág. 31; considerando o disposto no inciso XII, do Artigo 154, do Regimento Geral do IFAM, considerando o teor do Memorando Eletrônico nº 2/2020 - CCTRP/CPA, de 06/02/2020, considerando o teor do Memorando Eletrônico nº 24/2020 - DEPEP/CPIN, de 07/02/2020 e considerando a necessidade de alterar o quadro funcional no âmbito do IFAM Campus Parintins para a continuidade das demandas administrativas, resolve:</p><p>Nº 142 I - DISPENSAR o servidor MIZAEL DOS SANTOS SEIXAS, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1988142, da função comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Recursos Pesqueiros (CCTRP) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p>II - Esta Portaria tem efeito retroativo ao dia 07/02/2020.</p><p>Nº 143 I - DESIGNAR o servidor EYNER GODINHO DE ANDRADE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1578335, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Técnico de Nível Médio em Recursos Pesqueiros (CCTRP) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p>II - Esta Portaria tem efeito retroativo ao dia 07/02/2020.</p><p>Nº 144 DISPENSAR a servidora TACILENE CAMPOS PEREIRA, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2322268, da função comissionada de Coordenadora de Cursos de Graduação (CCG) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p>Nº 145 DESIGNAR o servidor RICARDO SANTOS FONSECA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 2109767, para exercer a função comissionada de Coordenador de Cursos de Graduação (CCG) do IFAM Campus Parintins, código FCC.</p><p class="assina">KLEBER DE BRITTO SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>