<xml><article id="13300157" name="DOU_17-02" idOficio="5734738" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00088:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Catalão" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12440592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de Fevereiro de 2020</p><p>A Reitora Pro Tempore da UFCAT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC nº 2.119, de 10 de dezembro de 2019 conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>Nº 83 - Rescindir, a pedido, o contrato de LUARA FARIA DOS SANTOS, Matrícula nº 3701216/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada na UA de Biotecnologia da Universidade Federal de Catalão, tornando a medida efetiva a contar de 10/02/2020. (Processo nº 23070.006376/2020-51)</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CATALÃO, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 11, § 1º, da Lei nº 13.634, de 20 de março de 2018 e a Portaria MEC nº 2.119, de 10 de dezembro de 2019; conforme o disposto na Portaria nº 001/2019/UFCAT e o art. 56, do Regimento Geral/UFG, resolve:</p><p>N° 84 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei no 8.112/90, a vacância de MÚCIO BONIFÁCIO GUIMARÃES FILHO, Matrícula nº 3082217/SIAPE, Engenheiro, Nível de Classificação E, Classe de Capacitação I, Padrão 101, lotado na Pró-Reitoria Pro Tempore de Administração e Finanças da Universidade Federal de Catalão, a contar de 05/02/2020, por posse em outro cargo inacumulável. (Processo nº 23070.005140/2020-06)</p><p class="assina">Roselma Lucchese</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>