<xml><article id="13080443" name="Portarias 03.02.2020 - Zanatta" idOficio="5714065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12404391">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  3 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 3 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 125 - Dispensar, a pedido, AVYNER LORRAN DE OLIVEIRA VITOR, SIAPE nº 2192783, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica, FCC, do Campus Jacarezinho, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 126 - Dispensar, a pedido, ALINE TSCHOKE, SIAPE Nº 1835691, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus Paranaguá, a partir de 03 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 127 - Art. 1º Designar AVYNER LORRAN DE OLIVEIRA VITOR, SIAPE nº 2192783, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletrotécnica, FCC, do Campus Jacarezinho, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação Nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 128 - Art. 1º Designar ALESSANDRA ASSAD ANGIESKI, SIAPE nº 2036006, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora de Pesquisa e Extensão, FG-01, do Campus Paranaguá, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação Nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 129 - Art. 1º Designar ANDRE LUIZ SALVAT MOSCATO, SIAPE Nº 1879218, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Mecânica, FCC, do Campus Jacarezinho, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 831 de 09 de setembro de 2013, publicada no DOU de 10 de setembro de 2013, seção I, página 07. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 130 - Art. 1º Designar DAVID JOSE DE ANDRADE SILVA, SIAPE Nº 1536609, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica, FCC, do Campus Jacarezinho, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 131 - Art. 1º Designar JOAO LUIS DREMISKI, SIAPE Nº 1860672, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Bacharelado em Agronomia, FCC, do Campus Irati, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 134 - Art. 1º Designar JOAO CESAR MACIEL VALIM, SIAPE nº 2276113, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Edificações, FCC, do Campus Cascavel , autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115. Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 136 - Art. 1º Designar CARLA CRISTINA PASSOS FERNANDEZ, SIAPE Nº 1732657, Assistente em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Aposentadoria e Pensão, FG-02, da Pró- Reitoria de Gestão de Pessoas-PROGEPE, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação Nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28. Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991. Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>