<xml><article id="13405445" name="26-02-20 Portarias DESIGNAÇÃO-DI" idOficio="5746923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462233">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL, tendo em vista o disposto no art. 9 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no uso das atribuições subdelegadas pelo inciso XXX do art. 7º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 107 - DESIGNAR LEANDRO DE OLIVEIRA CARRILHO, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE nº 1737145 para o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Inteligência Penitenciária Regional Sudeste da Diretoria de Inteligência Penitenciária do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 109 - DESIGNAR ANTÔNIO MARCOS MOTA, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE nº 1774331 para o encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Inteligência Penitenciária Regional Nordeste da Diretoria de Inteligência Penitenciária do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 112 - DESIGNAR DÉBORA RIBEIRO LOPES, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE nº 3125845 para o encargo de Substituta do Chefe da Divisão de Sistemas da Diretoria de Inteligência Penitenciária do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 113 - DISPENSAR JAMES SILVA SANTOS CARVALHO, Agente Federal de Execução Penal, matrícula SIAPE nº 2359467 do encargo de Substituto do Chefe da Divisão de Sistemas da Diretoria de Inteligência Penitenciária do Departamento Penitenciário Nacional, código DAS 101.2.</p><p class="assina">FABIANO BORDIGNON</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>