<xml><article id="13175841" name="Para Publicação no DOU - Portari" idOficio="5722968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00050:00002:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Araquari/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12420053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE CAMPUS ARAQUARI, no uso da subdelegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria n. 100/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, resolve:</p><p>Nº 61 - Art. 1º - Designar o servidor JOÃO JOSÉ DO AMARAL VIEIRA, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, siape n°1160162, para a Função Gratificada de Coordenador de Mecanização e Transporte, código FG-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 62 - Art. 1º - Dispensar a servidora PRISCILA CARVALHO MONTEIRO, ocupante do cargo de Assistente Social, Matrícula nº 2156618, da Função Gratificada de Coordenador Geral de Assistência Estudantil, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 63 - Art. 1º - Designar a servidora JUDITH MARA DE SOUZA ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula nº 2389146 , para a Função Gratificada de Coordenador Geral de Assistência Estudantil, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 64 - Art. 1º - Dispensar o servidor FABRÍCIO MOREIRA SOBREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, siape n°2277446, da Função Gratificada de Coordenador de Pesquisa e Inovação, Código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 65 -Art. 1º - Art. 1º - Designar a servidora FABIANA MOREIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, siape n°2277465, para a Função Gratificada de Coordenador de Pesquisa e Inovação, Código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 66 - Art. 1º -Art. 1º - Designar o servidor JOVERCI ANTÔNIO POCERA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula nº 1159518, para Função Gratificada de Coordenação de Infraestrutura Primária e Fiscalização de Contratos, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 67 - Art. 1º - Art. 1º - Dispensar o servidor JOSÉ LUIZ NOGUEIRA, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Matrícula nº 2187115, da Função Gratificada de Coordenador da Moradia Estudantil, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor na data das suas publicações.</p><p class="assina">CLEDER ALEXANDRE SOMENSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>