<xml><article id="13266383" name="Portaria 0170- RETIFICAR a Porta" idOficio="5731269" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12434519">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 170, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 170, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE DA REITORIA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 1.602, de 01 de novembro 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de novembro de 2019, no uso de suas atribuições legais, conforme Portaria Nº 1.594, de 31 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de novembro de 2019, resolve:</p><p>RETIFICAR a Portaria nº 079, de 23 de janeiro de 2020;</p><p>Onde lê-se:</p><p>I - CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora SYLVIA MESSER, matrícula SIAPE nº 1844090, código de vaga nº 846512, com proventos integrais, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Padrão 401, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha -Campus Panambi, com fundamento no Art. 40, Parágrafo 1º, inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 3º da EC nº 103 de 13/11/2019. Conforme Processo nº 23240.001455/2019-33.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>Leia-se:</p><p>I - CONCEDER aposentadoria voluntária à servidora SYLVIA MESSER, matrícula SIAPE nº 1844090, código de vaga nº 846512, com proventos integrais, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Padrão 401, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha -Campus Panambi, com base no Art. 6º, incisos I, II, III e VI, parágrafo único da EC nº41/03 e do parágrafo 5º do Art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela EC 41/2003, combinado com Art. 3º da EC nº 103/2019. Conforme Processo nº 23240.001455/2019-33.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ANGELA MARIA ANDRADE MARINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>