<xml><article id="13085453" name="Por319.MT" idOficio="5714870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00020:00034:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência em Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 319, DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 319, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS, NO ESTADO DE MATO GROSSO, nomeado pela Portaria nº 410, publicada no D.O.U., de 26 de junho de 2019, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IBAMA nº. 815/2019, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de março de 2019 e Art. 122 c/c o Art. 146, do Regimento Interno aprovado pela Portaria IBAMA nº. 14, de 29 de junho de 2017, publicada no D.O.U., de 30 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar como Pregoeiros Oficiais da SUPES-IBAMA/MT, os servidores: ALAN MICHEL SANTIAGO NINA, Analista Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1839026 e MARIA ROSA GONÇALVES, Analista Ambiental, Matrícula SIAPE nº 2174911, de acordo com o Decreto nº 3.555, de 08 de agosto de 2000, Decreto nº 10.024, de 20 de setembro de 2019 e Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, por um período de 01 (um) ano a contar da data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 2º - Delegar competência aos Pregoeiros para assinar e divulgar os Editais de Pregão, observando o disposto no Artigo 40 da Lei nº 8.666/93.</p><p>Art. 3º - Designar como Equipe de Apoio os seguintes servidores: JOÃO CARLOS DE SOUZA, Técnico Administrativo, Matrícula SIAPE nº 1106231; JOSÉ VESPASIANO LISBOA ASSUMPÇÃO, Analista Ambiental, Matrícula Nº SIAPE 2718925 e LEI SHU RANG, Analista Ambiental, Matrícula SIAPE nº 1422880.</p><p>Art. 4º - Determinar que a Equipe de Apoio, de acordo com a necessidade da licitação, subsidie os trabalhos dos Pregoeiros.</p><p>Art. 5º - Os Pregoeiros poderão convidar servidores especializados para assessorá-las nos certames de caráter específico.</p><p>Art. 6º - Para os fins previstos na Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, publicada no D.O.U. de 18 de julho de 2002, a autoridade imediatamente superior aos Pregoeiros é a Superintendente do IBAMA/ MT.</p><p>Art. 7º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando, a partir desta data, as disposições em contrário, especialmente a Portaria/IBAMA/SUPES-MT nº.502, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no D.O.U., de 18 de fevereiro de 2019, Seção 2, página 62.</p><p class="assina">GIBSON ALMEIDA COSTA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>