<xml><article id="13172200" name="Port 15 17 02 03 e 04" idOficio="5722379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00011:00044:00014:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sudeste/2ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS SS.5/SSIP/2 DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS SS.5/SSIP/2 DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 2ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 2º, item IX, alínea "f", nº 3, da Portaria do Departamento-Geral do Pessoal nº 192, de 1º de outubro de 2015, publicada no Boletim do Exército nº 41, de 9 de outubro de 2015, resolve</p><p>Nº 15 - Conceder Pensão, de acordo com a Lei nº 8.112/1990, art. 217, inc. I e 222, inc. VII, redação da Lei nº 13.135/2015, a ANA PAIM DE CAMPOS, na condição de cônjuge do ex-servidor JAIR CAMPOS, matrícula SIAPE nº 0.062.070, falecido em 2 de setembro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 481/138, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (22º D Sup-SSIP/2).</p><p>Nº 17 - Conceder Pensão, de acordo com a Lei nº 8.112/1990, art. 217, inc. I e 222, inc. VII, redação da Lei nº 13.135/2015, a JANDIRA PLACIDO PEREIRA GASPARELLO, na condição de cônjuge do ex-servidor ANESIO GASPARELLO, matrícula SIAPE nº 0.065.626, falecido em 31 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Agente Administrativo, código 481/004, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (6ª CSM-SSIP/2).</p><p>Nº 2 - Conceder Pensão, de acordo com a EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei 8213/1991, arts. 74, 16, inciso I, art. 77, § 2º, inciso V, alínea c, item 6, a MARIA DA GLORIA DE SOUZA FREITAS, na condição de cônjuge do ex-servidor BENEDITO DIAS DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 0.060.667, falecido em 28 de setembro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Munição e Pirotecnia, código 481/063, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (2ª RM-5º BIL).</p><p>Nº 3 - Conceder Pensão, de acordo com a EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei 8213/1991, arts. 74, 16, inciso I, art. 77, § 2º, inciso V, alínea c, item 6, a NEUZA BARBARA JUSTINO DE MIRANDA, na condição de cônjuge do ex-servidor MARIO FRANCISCO DE MIRANDA, matrícula SIAPE nº 0.060.576, falecido em 22 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Munição e Pirotecnia, código 481/063, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (2ª RM-5º BIL).</p><p>Nº 4 - Conceder Pensão, de acordo com a EC 103/2019, art. 23, § 4º, c/c Lei 8213/1991, arts. 74, 16, inc. I, art. 77, § 2º, inc. V, alínea "c", item 5, a SIMONE MERCEDES DA SILVA OLIVEIRA, na condição de companheira do ex-servidor SERGIO BENEDICTO, matrícula SIAPE nº 0.064.445, falecido em 2 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Mecânica, código 481/060, com vigência da pensão a partir da data do óbito do instituidor (2ª RM-5º BIL).</p><p class="assina">Gen Div JOÃO CHALELLA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>