<xml><article id="13036823" name="31.01 - Funções Morrinhos" idOficio="5710366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 31 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria Nº 489/2019, de 30 de maio de 2019, publicada no DOU de 31 de maio de 2019, Seção 02, página 56, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 203 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Exonerar, a partir de 20 de janeiro de 2020, LUCIANO CARLOS RIBEIRO DA SILVA, Professor de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1567076, do cargo em comissão de Diretor de Ensino, código CD-03, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 204 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Exonerar, a partir de 31 de janeiro de 2020, RODRIGO VIEIRA DA SILVA, Professor de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1668889, do cargo em comissão de Gerente de pós-graduação, pesquisa e inovação, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 205 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Exonerar, a partir de 31 de janeiro de 2020, MARCIA FRANCHINI GARCIA MORENO GUIMARÃES, Professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1609533, do cargo em comissão de Gerente de extensão, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 206 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Exonerar, a partir de 31 de janeiro de 2020, JOSÉ FELICIANO BERNARDES NETO, Assistente de aluno, matrícula SIAPE 2047353, do cargo em comissão de Coordenador geral de laboratórios educativos de produção, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 207 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, DAYANA SILVA BATISTA SOARES, Professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 2930680, do cargo de Coordenadora de ensino de graduação, código FG-01, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 208 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, RODRIGO BORGES DE ANDRADE, Professor de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1688947, do cargo de Coordenador de educação profissional, técnica de nível médio, código FG-01, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 209 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, ALINE SOUSA CAMARGOS, Professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1052884, do cargo de Chefe da unidade de pesquisa e inovação, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 210 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, MORGANA BRUNO HENRIQUE GUIMARÃES, Bibliotecária-Documentalista, matrícula SIAPE 2329860, do cargo de Chefe da unidade de acervos bibliográficos e multimeios, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 211 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, FÁBIO PEREIRA GUERRA, Assistente em administração, matrícula SIAPE 1583294, do cargo de Chefe da unidade de secretaria de gabinete, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 212 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, LUCIANA DOS SANTOS MACHADO BALDOÍNO, Assistente de aluno, matrícula SIAPE 1552357, do cargo de Chefe da unidade de estágio, empregos e egressos, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 213 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Dispensar, a partir de 31 de janeiro de 2020, LUCAS PEREIRA DA SILVA, Assistente em administração, matrícula SIAPE 1552317, do cargo de Chefe da unidade de apoio a eventos culturais e esportivos, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 214 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Nomear, DAYANA SILVA BATISTA SOARES, Professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 2930680, para exercer o cargo em comissão de Diretora de ensino, código CD-03, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 215 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Nomear, NADSON DE CARVALHO PONTES, Professor de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1940043, para exercer o cargo em comissão de Gerente de pós-graduação, pesquisa e inovação, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 216 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Nomear, ANSELMO AFONSO GOLYNSKI, Professor de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1559969, para exercer o cargo em comissão de Gerente de extensão, código CD-04, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 217 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Designar, CARLA DE MOURA MARTINS, Professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 2044556, para exercer o cargo de Coordenadora de ensino de graduação, código FG-01, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 218 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Designar, ANA PAULA STORT FERNANDES, Professora de ensino básico, técnico e tecnológico, matrícula SIAPE 1094156, para exercer o cargo de Coordenadora de educação profissional, técnica de nível médio, código FG-01, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p>Nº 219 - Considerando o processo Nº 23221.000042.2020-01 - Designar, JOSÉ FELICIANO BERNARDES NETO, Assistente de aluno, matrícula SIAPE 2047353, para exercer o cargo de Chefe da coordenação geral de laboratórios educativos de produção, código FG-02, do Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>