<xml><article id="13098847" name="Portaria 505-2019 - FORMATAÇÃO D" idOficio="5691162" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00043:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 505, de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 505, de 17 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, XI, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO as disposições contidas na Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, art. 3º, que assegura a concessão de aposentadoria ao servidor público federal vinculado a regime próprio de previdência social, a qualquer tempo, desde que tenham sido cumpridos os requisitos para obtenção desse benefício até a data de entrada em vigor da referida Emenda Constitucional;</p><p>CONSIDERANDO o que consta do Processo SEI nº 7362.2019-4, resolve</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária comum, com proventos integrais, à servidora efetiva deste Tribunal MARLI OSORSKI, matrícula nº 10507123, CPF nº 253.968.381-91, no cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Contabilidade, Classe C, Padrão 13, criado pela Lei nº 8.868, de 14/4/1994, com fundamento legal no art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, c. c. art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, declarando-o vago conforme previsto no art. 33, VII, da Lei nº 8.112/1990, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º A revisão dos proventos dar-se-á na forma do art. 7º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003 (integralidade da última remuneração do cargo efetivo e paridade de revisão com os servidores ativos), conforme estabelece o art. 2º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Desembargador GILBERTO GIRALDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>