<xml><article id="13061127" name="Portaria 166 170 174 175 176 (DO" idOficio="5712514" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401559">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 166 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) UIRAN GEBARA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3051186, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 24/02/2020 a 03/03/2020, para participar do Workshop Worck Metting 1, na Universidade de Lyon, na França, conforme Decisão nº 01/2020, de 20/01/2020, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de História, bem como autorização da Administração Superior desta Universidade, constante no processo acima mencionado. (Processo UFRPE nº 23082.026474/2019-32)</p><p>Nº 170 Art. 1º - CONCEDER Pensão por morte, em favor de IVANIRA TRAVASSOS DE SANTANA, viúva e beneficiária do citado benefício, deixado pelo ex-servidor aposentado desta Universidade JOSÉ FELIX DE SANTANA, Matrícula SIAPE nº 140050, falecido em 16/01/2020. De acordo com o art. 215, caput, 217, I, e 222, b, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, com nova redação dada pelo art. 3º da Lei 13.135, de 17/06/2015, DOU de 18/06/2015, e o art. 23 c/c o §4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º - A referida pensão, de natureza vitalícia, deverá ser paga a partir de 16/01/2020, equivalente a 60% (sessenta por cento) do valor da aposentadoria do ex-servidor, na forma definida no caput do art. 23º da EC nº 103/2019. (Processo UFRPE nº 23082.001029/2020-01)</p><p>Nº 174 Art. 1º - ALTERAR a Portaria n° 1.723/2019-GR, de 26/12/2019, publicada no Diário Oficial da União de 27/12/2019, Seção 02, páginas 41 e 42, nos termos a seguir, permanecendo os demais termos inalterados (Processo UFRPE nº 23082.026544/2019-52):</p><p>Onde se lê:</p><p>[...]</p><p>MARILIA FARIAS DA SILVA</p><p>Leia-se:</p><p>[...]</p><p>MARILIA FARIAS DA SILVA MENDES</p><p>Nº 175 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-05) de Secretário(a) da Coordenação de Apoio às Unidades Acadêmicas e "Campi" Avançados, o(a) servidor(a) KATHIANE GALDINO MAIA GOMES, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 1410828, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 460/2015-GR, de 30/03/2015, publicada no DOU de 31/03/2015, e dispensar o(a) servidor(a) FABIO ALBERTO SOARES XAVIER, matrícula n° 2124768, da referida função.( Processo UFRPE nº 23082.025725/2015-38).</p><p>Nº 176 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FG-01) de Coordenador(a) de Licitações, o(a) servidor(a) FABIO ALBERTO SOARES XAVIER, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, Matrícula SIAPE nº 2124768, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 388/2014-GR, de 18/03/2014, publicada no DOU de 19/03/2014, e dispensar o(a) servidor(a) LUCIANO MAGALHÃES FERREIRA, matrícula n° 1565858, da referida função. (Processo UFRPE nº 23082.025725/2015-38).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>