<xml><article id="13383915" name="PTDP N 190 A 200 CSCDP" idOficio="5745191" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00024:00029:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459110">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução de Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 190 FRANCISCO ALEXANDRE SHAMMASS DE MANCILHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2439567, para inspecionar a empresa Rescoll Manufacturing, em Gradignan, França, no período de 29/2/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 100/2020. (Processo nº. 25351.900474/2020-56).</p><p>Nº 191 MARCELA CAVALCANTE DOS REIS SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492232, para inspecionar a empresa Rescoll Manufacturing, em Gradignan, França, no período de 29/2/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 100/2020. (Processo nº. 25351.900474/2020-56).</p><p>Nº 192 JACKELINE ROBERTA TEIXEIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568694, para inspecionar a empresa Cardiatis SA, em Isnes, Bélgica, no período de 29/2/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 100/2020. (Processo nº. 25351.900474/2020-56).</p><p>Nº 193 KELLEN CRISTINA DOMINGUES DOS SANTOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491395, para inspecionar a empresa Cardiatis SA, em Isnes, Bélgica, no período de 29/2/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 100/2020. (Processo nº. 25351.900474/2020-56).</p><p>Nº 194 JORGE TAVEIRA SAMAHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1489247, para inspecionar a empresa Abiss - Analytic Biosurgical Solutions, em Saint-Étienne, França, no período de 29/2/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 100/2020. (Processo nº. 25351.900474/2020-56).</p><p>Nº 195 MARIANA DENARDIN KLEIN, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493524, para inspecionar a empresa Abiss - Analytic Biosurgical Solutions, em Saint-Étienne, França, no período de 29/2/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 100/2020. (Processo nº. 25351.900474/2020-56).</p><p>Nº 196 LILIANE ALVES FERNANDES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492790, para participar de visita técnica a empresas estrangeiras fabricantes de alimentos para fins especiais, em Rosbach, Alemanha e Burgstall, Itália, no período de 1º/3/20 a 7/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 83/2020. (Processo nº. 25351.902314/2020-41).</p><p>Nº 197 PRISCILA ALVES DE ANDRADE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568280, para inspecionar a empresa Aizant Drug Research Solutions Pvt. Ltd., em Hyderabad, Índia, no período de 27/2/20 a 8/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 75/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 198 RENATA DE MORAIS SOUZA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491051, para participar da 63ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas - CND/ONU, em Viena, Áustria, no período de 29/2/20 a 8/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 102/2020. (Processo nº 25351.903423/2020-86).</p><p>Nº 199 THIAGO BRASIL SILVERIO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492947, para participar da 63ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas - CND/ONU, em Viena, Áustria, no período de 29/2/20 a 8/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 102/2020. (Processo nº 25351.903423/2020-86).</p><p>Nº 200 CEJANA BRASIL CIRILO PASSOS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492601, para participar da 63ª Sessão da Comissão de Entorpecentes das Nações Unidas - CND/ONU, em Viena, Áustria, no período de 29/2/20 a 8/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 102/2020. (Processo nº 25351.903423/2020-86).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>