<xml><article id="13240625" name="PTS 4195 A 4201" idOficio="5728895" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve</p><p>Nº 4.195 - Dispensar DÁCIO DE SOUZA CAMPOS, matrícula nº 0257290, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Rio Bonito, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.107740/2019-50).</p><p>Nº 4.196 - Designar ALAN ROSA DE MELO, matrícula nº 1740533, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Rio Bonito, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.107740/2019-50).</p><p>Nº 4.197 - Dispensar FABIANA TANIGUTI GONDO, matrícula nº 1500837, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Fiscalização do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho, deste Ministério. (Processo nº 13041.108142/2019-06).</p><p>Nº 4.198 - Designar DIEGO FOLLY DE ANDRADE, matrícula nº 1558331, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Fiscalização do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio de Janeiro. (Processo nº 13041.108142/2019-06).</p><p>Nº 4.200 - Designar a servidora FERNANDA FAGUNDES DA SILVA AVILA, matrícula nº 1804178, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Inspeção do Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Osasco da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.102931/2019-52).</p><p>Nº 4.201 - Designar o servidor VINICIUS ALECIO, matrícula nº 1701499, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Serviços Gerais, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.102908/2019-68).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>