<xml><article id="13270466" name="DOU dia 17.02.2020 Pro Reitora P" idOficio="5731828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00041:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Colégio Pedro II/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DO COLÉGIO PEDRO II, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 1769, de 23 de outubro de 2013 do Magnífico Reitor, publicada no Diário Oficial da União em 30 de outubro de 2013, seção 2, página 18, resolve:</p><p>Nº 343 Retificar a portaria nº 68 de 10 de janeiro de 2012, publicada no D.O.U de 28 de fevereiro de 2012, seção 2 página 10, que concedeu Pensão Temporária a RODRIGO BRITO FERNANDES e MARCOS BRITO FERNANDES, filhos do ex-servidor DIRCEU TOSTES FERNANDES, matrícula SIAPE nº 263516, onde se lê: Conceder Pensão Temporária a partir de 24 de dezembro de 2011, de acordo com os artigos 215, 216 parágrafo 2 º e 217, inciso II, alínea "a", da lei 8112/90, leia-se: Conceder Pensão Civil a partir de 24 de dezembro de 2011, de acordo com os artigos 215, 216 parágrafos 1º e 2º, 217 inciso I, alínea "c" e inciso II alínea "a", da lei 8112/90, a RODRIGO BRITO FERNANDES e a MARCOS BRITO FERNANDES, conforme Laudo da Junta Médica de 27 de setembro 2017 e conceder Pensão Civil, a partir de 01 de janeiro de 2020, de acordo com os artigos 215, 216 parágrafos 1º e 2º, 217 inciso II, a ANDREA DE RODRIGUES BRITO, de acordo com parecer de força executória e tendo em vista o que consta no Processo Judicial nº 5000068-81.2019.4.02.5115 e Processo nº 23040.000689/2020-53.</p><p>Nº 347 Retificar a Portaria nº 1410 de 10 de agosto de 2012, publicada no D.O.U. de 13 de agosto de 2012, que concedeu Pensão Civil a ANTÔNIO CARLOS GAMA DE ANDRADE, filho da ex-servidora NILZA GAMA DE ANDRADE, matrícula SIAPE nº 264544, do Quadro Permanente desta Autarquia, correspondendo a remuneração do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-III, Nível 4, incluir no texto da Portaria a paridade tendo em vista que consta no processo judicial nº 5049461-51.2018.4.02.5101 - 2ª Vara Federal.</p><p>Nº 350 Conceder aposentadoria a SONIA REGINA VINCO, no cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D-IV, Nível 4, matrícula SIAPE nº 265579, do Quadro Permanente desta Autarquia, com regime de Dedicação Exclusiva/Doutorado, de acordo com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47 de 05 de julho de 2005, publicada no D.O.U. de 06 de julho de 2005, combinada com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. de 13 de novembro de 2019. Fica assegurada a gratificação de 12% (doze por cento), a título de adicional por tempo de serviço. Processo nº 23040.000362/2020-81 e 0123755.00000187/2020-58.</p><p class="assina">VIRGILIA AUGUSTA DA COSTA NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>