<xml><article id="13150297" name="01 - Portarias EBTT para publica" idOficio="5720444" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415720">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de   5 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 5 de Fevereiro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 3.212- Enquadrar o servidor, ISAIAS CARVALHO PERES, matrícula SIAPE nº 2403472, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 489, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de dezembro de 2019. (03125.024747/2018-72).</p><p>Nº 3.214 - Enquadrar o servidor, MARIA AUXILIADORA BATISTA DA COSTA MARTINS, matrícula SIAPE nº 3011036, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 489, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.003745/2018-40).</p><p>Nº 3.216 - Enquadrar o servidor, MARIA EUNICE GONZALES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0698148, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria 489, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de dezembro de 2019. (03125.011316/2018-46).</p><p>Nº 3.220 - Enquadrar o servidor, LUCI ELENA CATELANI, matrícula SIAPE nº 2394568, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 490, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.016725/2018-39).</p><p>Nº 3.223 - Enquadrar o servidor, DARCY GIL DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0698060, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 490, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.011703/2018-82).</p><p>Nº 3.224 - Enquadrar o servidor, IDMER DA SILVA GERALDO, matrícula SIAPE nº 0701145, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria 490, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.005051/2018-47).</p><p>Nº 3.226 - Enquadrar o servidor, JOSE ANTONIO GOMES JARDIM, matrícula SIAPE nº 2403321, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 490, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.010643/2018-81).</p><p>Nº 3.227 - Enquadrar o servidor, NILZA DE LOURDES BATISTELA SILVA, matrícula SIAPE nº 2394432, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 490, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.015305/2018-35).</p><p>Nº 3.228 - Enquadrar o servidor, VIRGINIA FALCAO DO ROSARIO, matrícula SIAPE nº 0695451, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria 490, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de de dezembro de 2019. (03125.011233/2018-57).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p><p class="identifica">Portarias de 6 de Fevereiro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 3.313 - Enquadrar o servidor, ROSARIA CANDIDO DO ROSARIO, matrícula SIAPE nº 2419890, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 489, de 06 de dezembro de 2019, publicada na Seção 2, pág. 21, do Diário Oficial da União de 13 de dezembro de 2019. (03125.010674/2018-31).</p><p>Nº 3.334 - Enquadrar o servidor, DIVINA APARECIDA CABRAL VIEIRA, matrícula SIAPE nº 2403460, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 19, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.021327/2018-34).</p><p>Nº 3.335 - Enquadrar o servidor, ROSA MARIA RODRIGUES DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2383859, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 19, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.006967/2018-14).</p><p>Nº 3.337 - Enquadrar o servidor, ZULMIRA SENHORA DE BRITO, matrícula SIAPE nº 2999349, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 19, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.021316/2018-54).</p><p>Nº 3.339 - Enquadrar o servidor, ANDRE SANTOS PRADO, matrícula SIAPE nº 0698186, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 19, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.015251/2018-16).</p><p>Nº 3.340 - Enquadrar o servidor, DIVINO TOMAZ DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2394550, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria 25, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 19, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.020176/2018-05).</p><p>Nº 3.341- Enquadrar o servidor, ODILA MARIA CAMERA DE MELLO, matrícula SIAPE nº 2999443, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 404, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.024989/2018-66).</p><p>Nº 3.343 - Enquadrar o servidor, FRANCISCO MACENA matrícula SIAPE nº 0699360, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011645/2018-97).</p><p>Nº 3.344 - Enquadrar o servidor, MARIA ROSALINA CARRILHO, matrícula SIAPE nº 0700125, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.006572/2018-11).</p><p>Nº 3.345- Enquadrar o servidor, MILTON MORANGA, matrícula SIAPE nº 0697935, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 302, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011640/2018-64).</p><p>Nº 3.349 - Enquadrar o servidor, CREUSA ALVES MORANGA, matrícula SIAPE nº 0697857, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 301, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011638/2018-95).</p><p>Nº 3.351 - Enquadrar o servidor, CIRENE DA SILVA MOREIRA, matrícula SIAPE nº 0698312, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011833/2018-15).</p><p>Nº 3.352 - Enquadrar o servidor, ERICA KRAUSE, matrícula SIAPE nº 0700009 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 303, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011832/2018-71).</p><p>Nº 3.354 - Enquadrar o servidor, GENI MARIA HELLMANN, matrícula SIAPE nº 0696722, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 202, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011733/2018-99).</p><p>Nº 3.355 - Enquadrar o servidor, WANDA REGINA WOLKERS BERTON , matrícula SIAPE nº 0696334, na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011656/2018-77).</p><p>Art. 1º - Enquadrar o servidor, ISALTINA MARIA DA CONCEIÇÃO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 0696246 na Carreira de Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, estruturada pela Lei nº 12.772, 28 de dezembro de 2012, com posicionamento na Classe D, Nível 401, fundamentada na Portaria Nº 26, de 17 de janeiro de 2020, publicada na Seção 2, pág. 20, do Diário Oficial da União de 30 de janeiro de 2020. (03125.011647/2018-86).</p><p class="cargo">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>