<xml><article id="13242524" name="Portaria P 387 02 2020 - desiste" idOficio="5729186" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00043:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 387, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 387, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA MARILENE BONZANINI, Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul, no exercício de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO, tendo em vista Termo de Desistência Definitiva firmado pela candidata classificada em 53º lugar, ANA ZILLES SCHUCH, a Portaria TRE-RS P n. 350, de 23 de janeiro de 2020, publicada no DOU n. 18, de 27 de janeiro de 2020, que a nomeou para ocupar o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n. 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, vago em decorrência de aposentadoria da servidora Lêda Marli Hess, publicada na Portaria n. 31, edição n. 52 do DOU, de 16 de março de 2018, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE n. 33/2020, que alterou a Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>Art. 2º NOMEAR WINSTON REYNALDO NUNEZ PAZ, classificado em 64º lugar em Concurso Público de Provas, destinado ao provimento das vagas deste Tribunal, para ocupar o cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Classe A, Padrão 1, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei n. 10.842, de 20 de fevereiro de 2004, vago em decorrência de aposentadoria da servidora Lêda Marli Hess, publicada na Portaria n. 31, edição n. 52 do DOU, de 16 de março de 2018, enquadrado nos limites autorizados no anexo I da Portaria TSE n. 33/2020, que alterou a Portaria TSE n. 671/2017.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARILENE BONZANINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>