<xml><article id="13140969" name="D_06022020" idOficio="5719969" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/02/2020" artClass="00021:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 6 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 6 de fevereiro de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DE MINAS E ENERGIA, tendo em vista o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no art. 7º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, resolve autorizar os seguintes afastamentos do País:</p><p>NOME: Alexandre Vidigal de Oliveira. CARGO/FUNÇÃO: Secretário de Geologia, Mineração e Transformação Mineral. ÓRGÃO: Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral - SGM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar de reuniões com autoridades do governo canadense, com responsáveis pelo tema de mineração, assim como com empresas, investidores, associações e "think tanks" dedicados ao tema, bem como com o setor acadêmico e de pesquisa sobre tecnologia da cadeia produtiva de terras raras, nióbio e materiais estratégicos, e de diversos eventos no âmbito do "PDAC`2020 - Prospectors &amp; Developers Association of Canada", em particular no "Brazilian Mining Day", e reunião preparatória intersessonal do CAMMA 2020 a ser realizado no Brasil. PERÍODO: 26/02/2020 a 05/03/2020. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Enir Sebastião Mendes. CARGO/FUNÇÃO: Analista de Infraestrutura/Diretor. ÓRGÃO: Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral - SGM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar de reuniões com autoridades do governo canadense, com responsáveis pelo tema de mineração, assim como com empresas, investidores, associações e "think tanks" dedicados ao tema, bem como com o setor acadêmico e de pesquisa sobre tecnologia da cadeia produtiva de terras raras, nióbio e materiais estratégicos, e de diversos eventos no âmbito do "PDAC`2020 - Prospectors &amp; Developers Association of Canada", em particular no "Brazilian Mining Day", e reunião preparatória intersessonal do CAMMA 2020 a ser realizado no Brasil. PERÍODO: 26/02/2020 a 05/03/2020. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p>NOME: Maria Rita Silva Fontes Faria. CARGO/FUNÇÃO: Ministra de 2ª Classe-MRE/Coordenadora-Geral. ÓRGÃO: Secretaria de Geologia, Mineração e Transformação Mineral - SGM. PAÍS DE DESTINO: Canadá. FINALIDADE: Participar de reuniões com autoridades do governo canadense, com responsáveis pelo tema de mineração, assim como com empresas, investidores, associações e "think tanks" dedicados ao tema, bem como com o setor acadêmico e de pesquisa sobre tecnologia da cadeia produtiva de terras raras, nióbio e materiais estratégicos, e de diversos eventos no âmbito do "PDAC`2020 - Prospectors &amp; Developers Association of Canada", em particular no "Brazilian Mining Day", e reunião preparatória intersessonal do CAMMA 2020 a ser realizado no Brasil. PERÍODO: 26/02/2020 a 05/03/2020. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: art. 1º, inciso IV, do Decreto nº 1.387, de 1995.</p><p class="assina">BENTO ALBUQUERQUE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>