<xml><article id="13407269" name="DOU2-SP-1-PT-151-UNI-PR-SP-00021" idOficio="5746945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00039:00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 151, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 151, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar a servidora CRISTIANE MORAES TAVARES, Matrícula nº 26113, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, do cargo em comissão de Supervisora da Secretaria Estadual, CC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Exonerar a servidora DEBORA NEVES DE SOUSA, Matrícula nº 18173, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, do encargo de substituta eventual da Supervisora da Secretaria Estadual, CC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Nomear a servidora DEBORA NEVES DE SOUSA, Matrícula nº 18173, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, para o cargo em comissão de Supervisora da Secretaria Estadual, CC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>4. Nomear a servidora IARA REGINA RAMOS, Matrícula nº 23447, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o encargo de substituta eventual da Supervisora da Secretaria Estadual, CC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>5. Nomear a servidora CRISTIANE MORAES TAVARES, Matrícula nº 26113, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para o cargo de Coordenadora de Administração, CC-3, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>6. Dispensar o servidor JOÃO BATISTA ALVES DE CARVALHO, Matrícula nº 26449, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Secretário - Nível I da Coordenadoria de Administração, FC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>7. Designar a servidora RENATA MIWA TSURUDA, Matrícula nº 25693, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, para a função de confiança de Secretária - Nível I da Coordenadoria de Administração, FC-1, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>8. Dispensar a servidora LANA ELISA MATOS GOMES BARBOSA, Matrícula nº 28292, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente - Nível II do GABPR32, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>9. Designar o servidor WEIJI BESSA AKUNE, Matrícula nº 29416, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente - Nível II do GABPR32, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p class="assina">MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>