<xml><article id="13164584" name="PORTARIAS DGER 07-02-2020" idOficio="5722060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418798">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.001571/2020-67, resolve:</p><p>Nº 296 - tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 220, publicada no Diário Oficial da União, dia 05/02/2020, Seção 2, que exonerou KATIA JESUS FERREIRA MACHADO, matricula nº 341700, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 04/02/2020.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918088, resolve:</p><p>Nº 297 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº8.112, de 1990, JOÃO RICARDO DE SOUZA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918387, resolve:</p><p>Nº 298 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº8.112, de 1990, MATHEUS KAIZER STAMBASSI para exercer o cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918680, resolve:</p><p>Nº 299 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei Nº8.112, de 1990, RAMENA GUERRIERI SCHLEIER ROMERO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2015.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918385, resolve:</p><p>Nº 300 - exonerar LUIZA RODRIGUES DE MEDEIROS, matrícula Nº352916, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918388, resolve:</p><p>Nº 301 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº8.112, de 1990, LAIRA ALACOQUE DE FRANÇA, matrícula Nº352175, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSMBITTA - Gabinete do Senador Márcio Bittar.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918751, resolve:</p><p>Nº 303 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº8.112, de 1990, KETILYN DAOUD DE MIRANDA, matrícula Nº353726, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918752, resolve:</p><p>Nº 304 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei Nº8.112, de 1990, JULIANA ALVES RODRIGUES GONÇALVES, matrícula Nº308666, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão COMDIR/SGVPRE - Segunda Vice-Presidência.</p><p class="assina">Wanderley Rabelo da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>