<xml><article id="13299908" name="P2RF71A74" idOficio="5734698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00013:00054:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 2ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12440558">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NA 2ª REGIÃO FISCAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria RFB nº 314, de 13 de fevereiro de 2019, publicada no DOU de 18 de fevereiro de 2019,e o que consta no e-Dossiê nº 10265.049731/2020-58 resolve:</p><p>Nº 71 Dispensar TIAGO MARQUES GALVÃO, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 01573946, da Função Comissionada do Poder Executivo de Inspetor-Chefe da Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Barcarena(PA), Código FCPE. 101.1</p><p>Nº 72 Dispensar AMAURY KLAUTAU DE AMORIM, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 00057249, do encargo de Substituto Eventual do Inspetor-Chefe da Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Barcarena (PA), Código FCPE. 101.1</p><p>Nº 73 Designar AMAURY KLAUTAU DE AMORIM, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 00057249, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Inspetor-Chefe da Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Barcarena (PA), Código FCPE. 101.1</p><p>Nº 74 Designar LUIS CARLOS GURGEL DO AMARAL, Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, matrícula Siapecad nº 02006996, para exercer o encargo de Substituto Eventual do Inspetor-Chefe da Inspetoria da Receita Federal do Brasil em Barcarena (PA), Código FCPE. 101.1</p><p class="assina">OMAR DE SOUZA RUBIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>