<xml><article id="13126803" name="ATO PORTARIA 166" idOficio="5718445" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 166,  DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 166, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE ALOCAÇÃO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAS NO EXERCÍCIO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor LEONARDO ANDRADE OLIVEIRA, SIAPE 1929795, da função de GERENTE DE TRANSPORTES, da Pró Reitoria de Infraestrutura e Gestão, código FG-01, a partir de 03/02/2020, conforme Ofício/SEI Nº 27/2020/SEC-PROINFRA.</p><p>Art. 2º Designar a servidora TAMARA OCTAVIANO FERNANDES, SIAPE 2332346, para a função de GERENTE DE TRANSPORTES, da Pró Reitoria de Infraestrutura e Gestão, código FG-01, a partir de 04/02/2020, conforme Ofício/SEI Nº 27/2020/SEC-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Retificar a Portaria/SEI nº 138, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União em 30/01/2020, secção 2, pág. 30, referente ao Art. 6º, de recondução da servidora VANUSA CAIAFA CAETANO, SIAPE 2290248, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTOS, MÉTODOS E RECURSOS EM FISIOTERAPIA, da Faculdade de Fisioterapia, código FG-01, conforme processo nº 23071.000339/2020-20. Onde se lê: "com mandato previsto de 02/02/2020 a 01/02/2022", leia-se: "com mandato previsto de 03/02/2020 a 01/02/2022".</p><p>Art. 4º Tornar sem efeito o Art. 4º, da Portaria/SEI nº 138, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União em 30/01/2020, secção 2, pág. 30, referente a dispensa a pedido da servidora CARLA COUTO DE PAULA SILVÉRIO, SIAPE 2752348, da função de COORDENADORA DA LICENCIATURA EM LIBRAS, da Faculdade de Letras, código FUC-01, a partir de 01/02/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 01/2020/SEC-LETRAS.</p><p>Art. 5º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RAFAEL LUCAS DA SILVA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>