<xml><article id="13245257" name="Portarias de 13.02" idOficio="5729588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 98 - Dispensar a pedido, a partir de 13 de fevereiro de 2020, a servidora SUZANA CORREA MARQUES, Matrícula/SIAPE n.º 1667164, Assistente em Administração, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Projetos, Orçamentos e Recursos/DIPROJOR/PROPP.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 102 - Exonerar o servidor PABLO CHRISTIANO BARBOZA LOLLO, Matrícula/SIAPE n.º 2021339, Professor Adjunto, do cargo de Direção (CD-3), de Assessor da Administração Superior para Projetos e Captação de Recursos/Reitoria.</p><p>Nº 103 - Exonerar a servidora KELY DE PICOLI SOUZA, Matrícula/SIAPE n.º 1641876, Professor Associado, do cargo de direção (CD-2), de Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 99 - Art. 1º Designar o servidor EDVALDO PEGORARI, Matrícula/SIAPE n.º 1955900, Contador, para exercer a Função Gratificada (FG-1) de Chefe da Divisão de Projetos, Orçamentos e Recursos/DIPROJOR/PROPP.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Chefe da Divisão de Projetos, Orçamentos e Recursos desde 13 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 101 - Nomear a servidora SUZANA CORREA MARQUES, Matrícula/SIAPE n.º 1667164, Assistente em Administração, para exercer o Cargo de Direção (CD-4), de Coordenadora de Assistência Estudantil/COAE da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista o art. 38, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 104 - Art. 1º Designar a servidora BRUNA GÜNTHER ROSA, Matrícula/SIAPE n.º 1055168, Assistente em Administração, para substituir a Assessora da Administração Superior para Procedimentos Oficiais e Documentação/Vice-Reitoria (CD-4), Erika Riromi Takebe, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria 1.025, de 20 de setembro de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>