<xml><article id="13034168" name="para formatar" idOficio="5709948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397050">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 21 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 21 de janeiro de 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.038717/2019-80, resolve:</p><p>Nº 67 - Conceder aposentadoria voluntária a SIMONE FORTES DE OLIVEIRA LIMA, matrícula Siape nº 0433750, código de vaga nº 341993, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Arquiteto e Urbanista, Classe E, Nível de Capacitação 3, Padrão 16, com proventos integrais, e nove por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.038125/2019-68, resolve:</p><p>Nº 68 - Conceder aposentadoria voluntária a EVARISTO GONÇALVES, matrícula Siape nº 0433847, código de vaga nº 342087, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Desenhista-projetista, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e onze por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.036618/2019-63, resolve:</p><p>Nº 70 - Conceder aposentadoria voluntária a IZABEL VALDES BATISTA, matrícula Siape nº 0432201, código de vaga nº 340492, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezenove por cento de anuênio.</p><p class="assina">NALVO FRANCO DE ALMEIDA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIAs De 24 de janeiro de 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.039400/2019-61, resolve:</p><p>Nº 83 - Conceder aposentadoria voluntária a JOICE STEIN, matrícula Siape nº 6433967, código de vaga nº 342258, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos integrais, e oito por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.039247/2019-71, resolve:</p><p>Nº 86 - Conceder aposentadoria voluntária a CARLOS VIANA DE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 0432514, código de vaga nº 340797, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezoito por cento de anuênio.</p><p class="assina">NALVO FRANCO DE ALMEIDA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIAs De 27 de janeiro de 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.015817/2019-38, resolve:</p><p>Nº 92 - Conceder aposentadoria voluntária a JOSE PAULO DA SILVA VILLALBA, matrícula Siape nº 0432062, código de vaga nº 340355, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Produtor Cultural, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezoito por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.037708/2019-71, resolve:</p><p>Nº 94 - Conceder aposentadoria voluntária a WANDERLEY CAMPOS DOLACIO, matrícula Siape nº 0432287, código de vaga nº 340578, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Desenhista de Artes Gráficas, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezenove por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.036622/2019-21, resolve:</p><p>Nº 95 - Conceder aposentadoria voluntária a ANTONIO NILTON GOMES BATISTA, matrícula Siape nº 0432844, código de vaga nº 341118, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezesseis por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.037413/2019-03, resolve:</p><p>Nº 97 - Conceder aposentadoria voluntária a SEBASTIAO DA SILVA NANTES FILHO, matrícula Siape nº 0433436, código de vaga nº 341693, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Atendente de Enfermagem, Classe B, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e onze por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.038117/2019-11, resolve:</p><p>Nº 98 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA APARECIDA ESCOBAR, matrícula Siape nº 1144744, código de vaga nº 715500, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Classe C, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e seis por cento de anuênio.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I a IV do art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.041283/2019-03, resolve:</p><p>Nº 99 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA DE LOURDES CUNHA AGUIAR, matrícula Siape nº 2149803, código de vaga nº 746171, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Médico-área, Classe E, Nível de Capacitação 4, Padrão 15, com proventos integrais, e quatro por cento de anuênio.</p><p class="assina">NALVO FRANCO DE ALMEIDA JUNIOR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 109, De 29 de janeiro de 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.019687/2019-11, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a ARTEMISIA MESQUITA DE ALMEIDA, matrícula Siape nº 0433311, código de vaga nº 341569, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e dezenove por cento de anuênio.</p><p class="assina">NALVO FRANCO DE ALMEIDA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>