<xml><article id="13293269" name="Afast DO Pas 17fev2020.__145449" idOficio="5733944" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12439104">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 17 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 17 de fevereiro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>FERNANDO LUIZ BASTOS RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 2211694, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, no período de 06/03/2020 a 15/03/2020, para realização de missão acadêmica junto à Education New Zealand, em Auckland, Nova Zelândia - com ônus limitado (Processo 23079. 200160/2020-09).</p><p>MARCIO DE SOUZA SOARES DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 6359519, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Tecnologia, no período de 07/03/2020 a 14/03/2020, para realização de visita ao GMG Laboratory of the University Gustave Eiffel, em Nantes, França - com ônus limitado (Processo 23079. 202908/2020-08).</p><p>CRISTINA AYOUB RICHE, Matrícula SIAPE nº 0360352, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, no período de 11/03/2020 a 15/03/2020, para participar IV Congreso de Defensores Universitarios del Perú, em Lima, Peru - com ônus limitado (Processo 23079. 203481/2020-57).</p><p>ANDREW MACRAE, Matrícula SIAPE nº 2320726, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Ciências da Saúde, no período de 12/03/2020 a 21/03/2020, para realizar missão junto à Durham University, em Durham, Inglaterra - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079. 202307/2020-97).</p><p>JOSE ANTONIO DA CUNHA PONCIANO GOMES, Matrícula SIAPE nº 0361346, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 13/03/2020 a 21/03/2020, para participar de conferência internacional, em Houston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079. 201338/2020-21).</p><p>ROBERTO SCHAEFFER, Matrícula SIAPE nº 1154436, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 14/03/2020 a 21/03/2020, para participar de reunião de projeto, em Haia, Holanda - com ônus limitado (Processo 23079. 203223/2020-71).</p><p>ARTHUR ARRUDA LEAL FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 0431024, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Psicologia, no período de 17/03/2020 a 20/03/2020, para participar de congresso internacional, em Querétaro, México - com ônus limitado (Processo 23079. 203064/2020-12).</p><p>CARLOS EDUARDO FRICKMANN YOUNG, Matrícula SIAPE nº 3659917, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Economia, no período de 18/03/2020 a 22/03/2020, para participar de encontro internacional, em Bogotá, Colômbia - com ônus limitado (Processo 23079. 203013/2020-82).</p><p>RODRIGO OCTAVIO MENDONÇA ALVES DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 1643582, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 25/03/2020 a 10/04/2020, para realizar missão de trabalho, em Aachen, Alemanha - com ônus limitado (Processo 23079. 203128/2020-77).</p><p>MARIA CLARA AMADO MARTINS, Matrícula SIAPE nº 2168107, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Centro de Letras e Artes, no período de 27/03/2020 a 04/04/2020, para participar do 2º Congresso Ibero Americano em Estudos de Paisagem, em Sintra, Portugal - com ônus UFRJ (Processo 23079. 202705/2020-11).</p><p>TANIA SUAIDEN KLEIN, Matrícula SIAPE nº 2936124, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Química, no período de 03/04/2020 a 09/04/2020, para participar de congresso internacional, em Nova Orleans, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079. 202949/2020-96).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>