<xml><article id="13264466" name="PORTARIA N 14_2020_DG DE 13 DE J" idOficio="5730933" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12434111">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14, DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública; pela Portaria nº 2.017, de 12 de dezembro de 2019, publicado no DOU em 16 de dezembro de 2019; e observado os autos dos Processos SEI nº 08650.024434/2019-71 e 08650.024139/2019-14, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MAICON VIEIRA LIMA, matrícula nº 1969474, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Divisão de Fiscalização de Trânsito e Transporte, Código FCPE 101.2, da Coordenação de Policiamento e Fiscalização, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações.</p><p>Art. 2º Designar MAICON VIEIRA LIMA, matrícula nº 1969474, para exercer a função de Chefe da Divisão de Gestão de Pátios e Leilão, Código FCPE 101.2, da Coordenação de Policiamento e Fiscalização, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações.</p><p>Art. 3º Designar ANDERSON SIMÕES SCHMITZ, matrícula nº 1971042, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Fiscalização de Trânsito e Transporte, Código FCPE 101.2, da Coordenação de Policiamento e Fiscalização, da Coordenação-Geral de Segurança Viária, da Diretoria de Operações.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO MARCOS FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>