<xml><article id="13346791" name="ATO GP 38_2020_EXONERAÇÕES_GABIN" idOficio="5741834" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2020" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 38, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 38, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>1 - Exonerar a servidora COELIS MARIA ARAUJO MARTINS, código 22151, do cargo em comissão de Secretária-Geral da Presidência, Nível CJ-4.</p><p>2 - Exonerar a servidora LAIS CARVALHO CASTRO SOUZA, código 24540, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessora da Presidência, Nível CJ-3, vinculado à Assessoria Especial da Presidência.</p><p>3 - Exonerar EDITH LOPES DE ALENCAR, código 2284, do cargo em comissão de Assessora A do Gabinete da Presidência, Nível CJ-2, vinculado à Assessoria Especial da Presidência.</p><p>4 - Exonerar a servidora JULIANA RAMOS MAGALHÃES PATÚ, código 28941, Analista Judiciária, Área Judiciária, do cargo em comissão de Assessora do Gabinete da Presidência, Nível CJ-3.</p><p>5 - Exonerar a servidora MARIA GORETHE CARVALHO LIMA, código 17394, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessora A do Gabinete da Presidência, Nível CJ-2.</p><p>6 - Exonerar a servidora RITA CELIA DE PAIVA DE OLIVEIRA, código 17760, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do cargo em comissão de Assessora A do Gabinete da Presidência, Nível CJ-2.</p><p>7 - Exonerar o servidor JOSE ROBERTO TERRA DE BARROS, código 3933, do cargo em comissão de Assessor B do Gabinete da Presidência, Nível CJ-1.</p><p>8 - Exonerar a servidora JANINE ANEZITA CAVALCANTE DE MATOS, código 31796, Analista Judiciária, Área Judiciária, do cargo em comissão de Chefe de Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira, Nível CJ-3.</p><p>9 - Exonerar o servidor DEOCLIDES ANTUNES MADUREIRA NETO, código 25420, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, do cargo em comissão de Assessor do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira, Nível CJ-3.</p><p>10 - Exonerar a servidora LUCIANA BELEM LIMA BORBA, código 33084, Analista Judiciária, Área Judiciária, do cargo em comissão de Assessora do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira, Nível CJ-3.</p><p>11 - Dispensar a servidora JANINE ANEZITA CAVALCANTE DE MATOS, código 31796, Analista Judiciária, Área Judiciária, do encargo de substituta legal e eventual da titular do cargo em comissão de Secretária-Geral da Presidência, Nível CJ-4.</p><p>12 - Dispensar o servidor DEOCLIDES ANTUNES MADUREIRA NETO, código 25420, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, do encargo de substituto legal e eventual da titular do cargo em comissão de Chefe de Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira, Nível CJ-3.</p><p class="assina">Min. JOÃO BATISTA BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>