<xml><article id="13340473" name="DOU - Jorge Seif e outros - 19.2" idOficio="5741292" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 19 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza JORGE SEIF JÚNIOR, exercendo o Cargo Comissionado de Secretário de Aquicultura e Pesca, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de representar a SAP/MAPA na "Seafood Expo Global", em Bruxelas, Reino da Bélgica, no período de 20 a 24.4.2020, com ônus para SAP/MAPA. (Processo n° 21000.007341/2020-38)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário MARCIA LETÍCIA PARREIRAS MOURÃO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do Comitê Veterinário Permanente do Cone Sul sobre propostas de revisão de normas do Código Terrestre da OIE, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 10 a 13.3.2020, com ônus para PI PCEANIMAIS. (Processo n° 21000.010528/2020-19)</p><p>Autoriza NELSON DE ANDRADE JUNIOR, exercendo o Cargo Comissionado de Assessor da SECONDRAF, lotado na Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo - SAF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da "21ª Land and Poverty Conference 2020: "Institutions for Equity and Resilience", em Washington, Estados Unidos da América, no período de 15 a 22.3.2020, com ônus para SAF/MAPA. (Processo n° 21000.004615/2020-37)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário KARINA FONTES COELHO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da LXXI Reunião Ordinária do SGT nº 3 - Mercosul/Comissão de Alimentos, em Assunção, República do Paraguai, no período de 29.3 a 1.4.2020, com ônus para INSPROVEG. (Processo n° 21000.009335/2020-15)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário RICARDO ZANATTA MACHADO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 96º Reunião do Comitê Diretivo do COSAVE, em Lima, República do Peru, no período de 8 a 13.3.2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.008158/2020-50)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior CARLOS HALFELD LIMP JUNIOR, exercendo a função de Coordenador-Geral do Departamento de Acesso a Mercados e Competitividade, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da Reunião do MERCOSUL-EFTA. Acordo de Livre Comércio, Reunião de Negociadores Chefes. Reunir-se-ão, paralelamente, os grupos de bens, propriedade intelectual (indicações geográficas) e regras de origem, em Buenos Aires, República da Argentina, no período de 15 a 21.3.2020, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.011582/2020-81)</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>