<xml><article id="13049988" name="PORTARIAS DGER 31-01-2020" idOficio="5711753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400443">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 191, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 191, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918043, resolve:</p><p>exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, MARINA RAMOS BRITO DOS SANTOS, matrícula nº 311677, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSDALCOL - Gabinete do Senador Davi Alcolumbre, a partir de 03/02/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918019, resolve:</p><p>Nº 198 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, THIAGO BRUNO DA COSTA PEREIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918086, resolve:</p><p>Nº 199 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, MAYUREE KHETLEN LIMA MARIN para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918108, resolve:</p><p>Nº 200 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, LUIZA MUNIZ NAVARRO MESQUITA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão IFI - Instituição Fiscal Independente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918115, resolve:</p><p>Nº 201 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, MARCELO JOSÉ SOUZA DA COSTA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 14 de 2010.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918018, resolve:</p><p>Nº 202 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, LEOCY DA COSTA PEREIRA, matrícula nº 345985, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918085, resolve:</p><p>Nº 203 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, NICOLAS BRYAN DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula nº 342510, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSPVALER - Gabinete do Senador Plínio Valério.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>