<xml><article id="13200365" name="DOU-12-02-2020" idOficio="5725418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12424156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 627 - Exonerar o servidor OSCAR SILVA NETO, Docente, SIAPE nº 1857188, lotado no Câmpus Florianópolis, do cargo de Assessor de Correição e Transparência - CD 4, a partir de 14/02/2020.</p><p>Nº 628 - Dispensar o servidor MATHEUS MARTINS COSTENARO, SIAPE nº 1011301, da função de Coordenador de Gestão de Pessoas - FG 1.</p><p>Nº 629 - Designar o servidor LEONARDO CARDOSO GOMES, SIAPE nº 2407474, para a função de Coordenador de Gestão de Pessoas - FG 1.</p><p>Nº 630 - Dispensar o servidor FELIPPE DE OLIVEIRA TOTA, SIAPE nº 1024001, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância (NEAD) do Câmpus Araranguá - FG 4, a partir de 28/10/2019.</p><p>Nº 631 - Dispensar o servidor DELCIO VIEIRA NETO, SIAPE nº 2107746, da função de Coordenador de Estágio e Acompanhamento de Egressos do Câmpus Lages - FG 2.</p><p>Nº 632 - Designar a servidora MONIA STREMEL AZEVEDO, SIAPE nº 1411520, para a função de Coordenadora de Estágio e Acompanhamento de Egressos do Câmpus Lages - FG 2.</p><p>Nº 633 - Dispensar o servidor VITOR GOMES DA SILVA, SIAPE nº 1116039, da função de Coordenador do Núcleo de Educação a Distância - NeaD, do Câmpus Garopaba - FG 4.</p><p>Nº 634 - Dispensar o servidor GABRIEL GRANZOTTO MADRUGA, SIAPE nº 1088232, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 635 - Designar o servidor RAFAEL GUSTAVO SCHREIBER, SIAPE nº 1322958, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 636 - Dispensar o servidor ANDRE SALVARO FURTADO, SIAPE nº 2361382, da função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 637 - Designar o servidor JOAO AUGUSTO DA SILVA BUENO, SIAPE nº 2278375, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Informática para Internet do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 638 - Dispensar o servidor ROBSON COSTA, SIAPE nº 1333099, da função de Coordenador do Curso Superior em Ciência da Computação do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 639 - Designar o servidor ANDRE SALVARO FURTADO, SIAPE nº 2361382, para a função de Coordenador do Curso Superior em Ciência da Computação do Câmpus Lages - FCC.</p><p>Nº 640 - Designar a servidora GISLAINE DE SOUZA PEREIRA, SIAPE nº 2641504, para a função de Coordenadora do Núcleo de Acessibilidade Educacional - NAE do Câmpus Jaraguá do Sul - FG2.</p><p>Nº 641 - Dispensar o servidor ANDRÉ RODRIGUES DA COSTA, SIAPE: 1981207, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agricultura do Câmpus Urupema - FCC.</p><p>Nº 642 - Designar o servidor JAILSON DE JESUS, SIAPE: 2414679, para a função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Viticultura e Enologia do Câmpus Urupema - FCC.</p><p>Nº 643 - Designar a servidora CRISTINE FERREIRA COSTA, SIAPE nº 1320116, para ocupar função de Coordenação do Curso Técnico em Hospedagem do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 644 - Designar o servidor JULIANI BRIGNOL WALOTEK, SIAPE nº 2047210, para ocupar a função de Coordenação do Curso Técnico em Guia de Turismo do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 645 - Designar o servidor JULIANO DA CUNHA GOMES, SIAPE nº 1936556, para ocupar a função de Coordenação do Curso Superior de Tecnologia em Gestão Ambiental do Câmpus Garopaba - FCC.</p><p>Nº 646 - Dispensar o servidor MARCELO DOS SANTOS COUTINHO, SIAPE nº 1634813, da função de Assessor do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Itajaí - FG 2.</p><p>Nº 647 - Designar a servidora DULCE CLEA BRADACZ, SIAPE nº 1823719, para a função de Assessora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão do Câmpus Itajaí - FG 2.</p><p>Nº 649 - Dispensar o servidor FELIPE CANTÓRIO SOARES, SIAPE nº 1031476, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Gestão da Tecnologia da Informação do Câmpus Florianópolis - FCC .</p><p>Nº 650 - Designar o servidor JANDERSON HENRIQUE SCHWENGBER DORNELLES, SIAPE nº 1668299, para a função de Assessor de Comunicação, Marketing e Ouvidoria do Câmpus Florianópolis - FG 1.</p><p>Nº 651 - Designar o servidor CÂNDIDO RODRIGO GOMES DA SILVA, SIAPE nº 1610721, para a função de Assessor de Eventos do Câmpus Florianópolis - FG 1.</p><p>Nº 652 - Retificar a Portaria nº 348, de 30 de janeiro de 2020, publicada no DOU - Seção 2 - Edição nº 22 de 31/01/2020 - Pág. 42, que trata da exoneração do cargo da servidora TAHIS REGINA BAU: onde se lê: "Diretora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão"; leia-se: "Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão".</p><p>Nº 653 - Retificar a Portaria nº 360, de 30 de janeiro de 2020, publicada no DOU - Seção 2 - Edição nº 22 de 31/01/2020 - Pág. 43, que trata da nomeação para cargo do servidor DIEGO NONES BISSIGO: onde se lê: "Diretor do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão"; leia-se: "Chefe do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão".</p><p>Nº 654 - Dispensar o servidor DANIEL FELIPE MORAES SCHAURICH, SIAPE nº 3006947, da função de Assessor da Direção-Geral do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FG 4.</p><p>Nº 655 - Designar o servidor JOAO EDUARDO LINHARES, SIAPE nº 3160148, para a função de Assessor da Direção-Geral do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FG 4.</p><p>Nº 658 - Dispensar a servidora LUCIANE BOFF COLLI, SIAPE nº 3007783, da função de Coordenadora de Secretaria Acadêmica do Câmpus Avançado de São Lourenço do Oeste - FG 2.</p><p>Nº 659 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor OSCAR SILVA NETO, SIAPE nº 1857188, lotado no Câmpus Florianópolis, para participação do programa de Doutorado Sanduíche na Universidade de Genebra em Genebra - Suíça, subsidiado pela CAPES, no período de 15/02/2020 a 17/08/2020, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.002538/2020-87.</p><p>Nº 660 - Designar o servidor DIOGO ELIAS TARTARO, SIAPE (ainda não possui), para a função de Coordenador da Secretaria Acadêmica do Câmpus Avançado São Lourenço do Oeste - FG 2.</p><p>Nº 667 - Nomear a servidora KARIN BECK, Administradora, SIAPE nº 1789554, para o cargo de Assessora de Correição e Transparência da Reitoria, código CD 4, a partir de 14/02/2020.</p><p>Nº 668 - Dispensar a servidora KARIN BECK, Administradora, SIAPE nº 1789554, da função de Ouvidora Geral do IFSC - FG 1, a partir de 14/02/2020.</p><p>Nº 670 - Designar, interinamente, a servidora ADILA MARCIA ANTUNES DA SILVA DA ROSA, Assistente em Administração, SIAPE nº 1670841, para a função de Ouvidora Geral do IFSC - FG 1, a partir de 14/02/2020.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>