<xml><article id="13314096" name="Portarias 0499 -0535 de 12.02.20" idOficio="5738520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12447315">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 499 - Art. 1º Dispensar a servidora Bernadeth Moda de Almeida, matrícula SIAPE 1435049, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 500 - Art. 1º Dispensar a servidora Patrícia Lima Santos Batista, matrícula SIAPE 1837452, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Manutenção e Suporte de Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 502 - Art. 1º Designar a servidora Isabela Bacalhau de Oliveira, matrícula SIAPE 1940241, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Aquicultura, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 503 - Art. 1º Designar a servidora Maria Engracinda dos Santos Ferreira, matrícula SIAPE 1722664, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Agropecuária, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 504 - Art. 1º Designar a servidora Mônica Alixandrina da Silva Arruda Santos, matrícula SIAPE 1819464, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Agropecuária, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 505 - Art. 1º Designar a servidora Bernadeth Moda de Almeida, matrícula SIAPE 1435049, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 506 - Art. 1º Designar a servidora Lucia Dalbosco Lins, matrícula SIAPE 1806299, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 507 - Art. 1º Designar a servidora Rafaela Cristiane Andrade Santos, matrícula SIAPE 1886337, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Concomitante em Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 508 - Art. 1º Designar a servidora Patrícia Lima Santos Batista, matrícula SIAPE 1837452, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 509 - Art. 1º Designar o servidor Marcos Aurélio Rodrigues Nunes, matrícula SIAPE 1279706, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>N° 510 - Art. 1º Designar o servidor Saulo Eduardo Galilleo Souza dos Santos, matrícula SIAPE 2678453, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Concomitante em Manutenção e Suporte em Informática, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 05/02/2020.</p><p>N° 524 - Art. 1º Conceder aposentadoria por invalidez, considerando o Processo nº 23060.000727/2019-04, ao servidor Jitsuei Tsuha, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível D 402, matrícula SIAPE 279456, com base no inciso I, §1º do art. 40 da CF/88, c/c o Artigo 6º-A da Emenda Constitucional 41/2003, redação dada pelo Art. 1° da Emenda Constitucional 70/2012, por estar acometido de doença especificada no §1 do Art. 186 da Lei 8.112/90.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU, com efeitos retroativos a 16/09/2019.</p><p>N° 531 - Art. 1º Dispensar a servidora Aline Ferreira da Silva, matrícula SIAPE 1126357, ocupante do cargo de Professor de carreira de Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Ciências Humanas e Sociais, código FG-04, Campus Itabaiana.</p><p>N° 534 - Art. 1º Designar a servidora Aline Ferreira da Silva, matrícula SIAPE 1126357, ocupante do cargo de Professora de carreira de Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Agronegócio - CCTIA, código FCC, Campus Itabaiana.</p><p>N° 535 - Art. 1º Designar o servidor Marcos Pereira dos Santos, matrícula SIAPE 2414079, ocupante do cargo de Professor de carreira de Magistério da Educação Básica, Técnica e Tecnológica, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Manutenção e Suporte em Informática - CCTIMSI, código FCC, Campus Itabaiana.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>