<xml><article id="13116498" name="Portarias 05.02" idOficio="5717741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12410982">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designada pela Portaria nº 24, de 2 de fevereiro de 2017, publicada no DOU nº 174, de 11/09/2017, seção 02, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 112 - Art. 1º - PRORROGAR, até decisão sobre o requerimento de licença não remunerada junto ao Estado do Pernambuco, por força de Decisão Liminar da Seção Judiciária do Tocantins, proferida nos autos do Mandado de Segurança nº 1000004-55/2020.4.01.4300 - sub judice, o prazo para a posse de KARINA DE ALMEIDA CALADO - 2ª colocada na vaga 2019.1/PMS/0016, na Ampla Concorrência, no Concurso Público objeto do Edital nº 0001/2019, publicado no DOU de 05/07/2019 - para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, com regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, no curso de Letras, com lotação na cidade de Araguaína, no código de vaga nº 919089. Código oriundo da vacância da servidora Maria Eleuda de Carvalho, DOU de 01/08/2019.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 06 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 113 - Art. 1º - Designar como membros da comissão permanente de licitação da Universidade Federal do Tocantins, para o período de 09 de fevereiro de 2020 a 08 de fevereiro de 2021, os servidores: ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, Administrador, matrícula SIAPE nº 1288562, como Presidente; JEFFERSON MARQUES NASCIMENTO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1860783, como Presidente Substituto; e JACQUELINE ARAÚJO RODRIGUES, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1691763; JOEL FAUSTINIANO LOPES SOARES, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 2163053; e MONALISA VALADARES MARINHO DE CESÁRO, Arquiteta, matrícula SIAPE nº 22160251, como membros.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 09 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>