<xml><article id="13353220" name="Portarias de 04 a 19 de fevereir" idOficio="5741578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12452815">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 149, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 149, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Art. 1º - Autorizar a prorrogação do afastamento, com ônus limitado, do servidor LAFFAYETTE DE SOUZA ALVARES JUNIOR, ocupante do cargo de Professor Assistente, matrícula SIAPE nº 1461519, CPF nº 872.947.707-78, no período de 27 de outubro de 2019 a 26 de outubro de 2020, incluindo trânsito, para cursar Doutorado em Artes, na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 27 de outubro de 2019, quando se iniciou a prorrogação do afastamento. Processo nº 23102.006214/2018-84.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 177 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor MARCELO MOTTA VEIGA, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1214678, CPF nº 782.912.247-49, no período de 07 de fevereiro a 15 de março de 2020, incluindo trânsito, para realizar visita técnica na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal. Processo nº 23102.000188/2020-03.</p><p>Nº 178 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor MARCELO DE CASTRO ENDSON, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula SIAPE nº 2179612, CPF nº 099.189.807-96, no período de 23 de março a 21 de junho de 2020, incluindo trânsito, para realizar curso de inglês EaD no Senac e intercâmbio para aprendizado de inglês, em Sidney, na Austrália, em virtude de concessão de licença para capacitação. Processo nº 23102.000.142/2020-86.</p><p>Nº 179 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MAY CHRISTINA CUNHA DE PAIVA, ocupante do cargo de Professora, matrícula SIAPE nº 1124468, CPF nº 931.733.857-72, no período de 01 de janeiro a 30 de junho de 2020, incluindo trânsito, para realizar Mobilidade Acadêmica Internacional, na Universidade Catolica Portuguesa, polo regional do Porto, Portugal, tendo como base a Lei 8.112/1990, a Lei nº 11.091/05, a Lei nº 12.772/12 e a Resolução Unirio nº 5.127/18. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 01 de janeiro de 2020, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.000055/2019-95.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 191 - Art. 1º Dispensar BRUNA RANÇÃO CONTI, SIAPE nº 1943475, de ocupar a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Turismo - Turno Integral - Código e-MEC 60936, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2 º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 192 - Art. 1º - Designar TÂNIA GUIMARÃES OMENA, matrícula nº 2440162, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador pro tempore do Curso de Bacharelado em Turismo - Turno Integral - Código e-MEC 60936, do Centro de Ciências Humanas e Sociais. Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 203 - Retificar em parte a Portaria n° 531, de 23 de maio de 2019, que trata do afastamento do país com ônus limitado do servidor ALEXANDRE SPERANDEO FENERICH, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1917346, CPF nº 282.334.528-07, incluindo trânsito, para realizar estágio de pós-doutoramento em música na Universität der Kunst, em Berlim, Alemanha. Onde se lê "no período de 01 de setembro de 2019 a 01 de setembro de 2020", leia-se "no período de 01 de setembro de 2019 a 01 de setembro de 2020, sendo com ônus Capes o período de março a agosto de 2020". Processo nº 23102.002333/2019-49.</p><p>Nº 204 - Retificar em parte a Portaria n° 1.538, de 17 de dezembro de 2019, que trata sobre o afastamento do país da servidora ANA LUCIA MARTINS SOARES, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1040853, CPF nº 011.676.367-16, no período de 01 de março de 2020 a 28 de fevereiro de 2021, onde se lê "para realizar curso de pós-doutorado no Centre National de Recherche Scientifique (CNRS)", leia-se "para realizar projeto de pós-doutorado intitulado 'Pedagogia da Cópia e Outras Notas para o Ator' sob a supervisão de Béatrice Picon-Vallin, diretora de pesquisa do Centre Nacional de Recherche Scientifique (CNRS)". Processo nº 23102.006018/2019-91.</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 21, inciso XIV do Regimento Geral, tomando por base o artigo 34, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 205 - Art. 1º - Exonerar, a pedido, DIOGO MAGALHÃES MARTINS, matrícula SIAPE nº 2018930, Técnico de Tecnologia da Informação, nível de classificação d, nível de capacitação II, padrão de vencimento 03, lotado na Gerência de Sistemas da Informação - DTIC - PROPLAN. Art. 2º Esta Portaria retroage a 10 de fevereiro de 2020, revogadas as disposições em contrário. Processo nº 23102.000.553/2020-71.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>