<xml><article id="13183415" name="Portaria 05.2020 - pregoeiros" idOficio="5723734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00022:00002:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Orçamento e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Espécie: O SUBSECRETÁRIO DE ORÇAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso III do artigo 1º da Portaria n°132, de 8 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União- D.O.U de 11 de fevereiro de 2019, Seção 1 e nos termos do art. 3º, inciso IV da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores Leandro de Castro Abelha, matrícula SIAPE 1849162; Tatiana Fernandes da Silva, matrícula SIAPE 1479086; Maria Aparecida Fabri Pessanha, matrícula SIAPE 93962; e Charliane Ferreira de Mesquita, matrícula SIAPE 1021885, para atuarem como Pregoeiros Oficiais e praticar atos de adjudicação nas licitações, na modalidade Pregão, realizadas pelo Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 2º Designar como Equipe de Apoio os servidores Neivaldo Ribeiro de Souza, matrícula SIAPE 0221470 e demais servidores mencionados no art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 3º A Equipe de Apoio deverá ser composta de, no mínimo, dois servidores escolhidos dentre aqueles designados no artigo anterior.</p><p>Art. 4º Caberá ao Pregoeiro, a elaboração e assinatura do edital.</p><p>Art. 5º Quando houver necessidade e/ou conveniência de designar outros servidores e/ou assessoria técnica para atuar na Equipe de Apoio, a designação será feita em despacho exarado no respectivo processo pelo Subsecretário de Orçamento e Administração.</p><p>Art. 6° A autoridade imediatamente superior ao Pregoeiro é o Subsecretário de Orçamento e</p><p>Administração.</p><p>Art. 7º Fica revogada a Portaria n.º 168, de 17 de Setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 23 de setembro de 2019.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO DE MENDONÇA E PAULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>