<xml><article id="13388649" name="Portaria 130 de 21.02" idOficio="5745988" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12460524">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 130, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 130, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, tendo em vista as disposições do artigo 37, inciso II, da Constituição Federal, do Decreto n.º 9.739, de 28 de março de 2019, do Decreto n.º 7.232 de 19 de julho de 2010, da Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 111, de 02 de abril de 2014 e Portaria interministerial MPOG/MEC n.º 558, de 30 de junho de 2016, resolve:</p><p>Nomear, em caráter efetivo, nos termos do art. 9º, inciso I, da Lei nº 8.112/90, DANIEL CARVALHO DE SA MOTTA, aprovado em Concurso Público, conforme Edital de Abertura nº 07, de 02 de maio de 2018, publicado no DOU nº 85, de 04 de maio de 2018, seção 3, p. 33 e Edital de Homologação nº 06, de 25 de junho de 2018, publicado no DOU nº 122, de 27 de junho de 2018, seção 3, p. 36, para o cargo de Técnico Laboratório - Área: Lazer/Educação Física, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 01, 40 horas semanais, código de vaga nº 0869211.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>