<xml><article id="13418215" name="PORTARIA 162 SEDE" idOficio="5748023" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12464003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 162, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 162, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA AGÊNCIA NACIONAL DE MINERAÇÃO - ANM, em conformidade com o artigo 5º da Lei 13.575, de 26 de dezembro de 2017; com o inciso II, do art. 19 do Anexo I, da Estrutura Regimental da ANM, aprovada pelo Decreto nº 9.587, de 27 de novembro de 2018; no uso da competência definida pela Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, bem como, pela Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, atendendo ao disposto no artigo 2º e artigo 17 do Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017, e no artigo 93 da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990 e demais informações que constam do processo nº 48051.003797/2019-46, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder SONALE MARIANO CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1824386, pertencente ao Quadro de Pessoal efetivo da Agência Nacional de Mineração - ANM, para exercício junto ao Ministério das Relações Exteriores.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9144 de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TASSO MENDONÇA JUNIOR</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>