<xml><article id="13051936" name="3101PRT81A87-SE-SG-S-2" idOficio="5711777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400409">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica"><strong>PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</strong></p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº<strong></strong>81 -<strong>EXONERAR</strong></p><p>EDNA GASPARINA DOS SANTOS do cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº<strong></strong>82 -<strong>DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>KEITER MOREIRA MAIA, 3º Sgt PMDF, para a função de Supervisor, código GR-V, da Divisão de Administração de Restaurantes da Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 15 de janeiro de 2020.</p><p>Nº<strong></strong>83 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>RENATA DA SILVA TEIXEIRA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Subsistência da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº<strong></strong>84 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CESAR AUGUSTO NETO, 2º Sgt Ex, para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº<strong></strong>85 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>CLARICE KNIHS para o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº<strong></strong>86 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LUCIANO MARTINS MOREIRA<strong>,</strong>Ten Cel Med Aer, para a função de Assessor Técnico Militar na Divisão de Promoção da Saúde da Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, enquadrando-o no grupo "C" da tabela anexa à Portaria n <u>o</u> 113-GSI/PR, de 19 de dezembro de 2018, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº<strong></strong>87 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>MARIA ILCA DA SILVA MOITINHO para o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>