<xml><article id="13048976" name="FEV 03 port DOU" idOficio="5711669" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400242">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 24 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 249 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Libertad Borges Bittencourt, Matrícula nº 2127658/SIAPE, Professor Titular, Classe E, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de História, nos termos do art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, de 19/12/2003, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.045621/2019-11)</p><p>Nº 251 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Fabio Tokarski, Matrícula nº 0299784/SIAPE, Professor Adjunto, Classe C, Nível 1, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado na Faculdade de Artes Visuais, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.044333/2019-31)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 275 - Tornar sem efeito, nos termos do § 6º do art. 13 da Lei 8.112/90, a nomeação de Adriana Fernandes Coimbra Marigo, efetuada pela Portaria nº 6593, publicada no D.O.U. de 09/12/2019, seção 2, página 25, para o cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Faculdade de Educação, por não ter tomado posse no prazo legal.(Processo nº 23070.015040/2019-46)</p><p>Nº 283 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Cleide Aparecida Carvalho Rodrigues, Matrícula nº 1143297/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 003, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Faculdade de Educação, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, mantida a vantagem prevista no art. 62-A, da Lei nº 8.112/90, correspondente à incorporação de 2/5 (dois quintos) da FG-1, em cumprimento à decisão judicial nº 2005.35.00.00660-8 (Processo nº 23070.003271/2015-83).(Processo nº 23070.046410/2019-97)</p><p>Nº 286 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Jose Aires da Silva, Matrícula nº 0301758/SIAPE, Almoxarife, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação II, Padrão 216, lotado na Biblioteca Central, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.047108/2019-56)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, na competência delegada pela Portaria nº 404, publicada no D.O.U. de 24/04/2009, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e no art. 2º, §§ 1º e 2º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, resolve:</p><p>Nº 291 - I - Autorizar a cessão da servidora Waleska de Fatima Monteiro, Matrícula nº 1146828/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Faculdade de Ciências e Tecnologianos termos do art. 93 da Lei nº 8.112/1990, art. 2º e 3º do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, para o Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. II - Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência do servidor a esta Universidade, até o 5º dia útil de cada mês.(Processo nº 23070.001836/2020-55)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 300 - Autorizar o afastamento do País a Lorena Dall Ara Guimaraes, Matrícula nº 1518731/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Letras, para realizar Pós-Doutorado, em Articulaciones entre Internacionalización, Investigación y Prácticas de Formación Intercultural, na Universidade Pedagógica Nacional, na Cidade do México/México, no período de 01/02/2020 a 01/08/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e bolsa CAPES, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.046511/2019-68)</p><p>Nº 301 - Autorizar o afastamento do País a Ana Flavia Silva Frazao de Medeiros, Matrícula nº 2352755/SIAPE, Professor Associado, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do I Festival Internacional de Música de Antofagasta, na cidade de Antofagasta/Chile, no período de 23/02 a 01/03/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.002784/2020-34)</p><p>O Reitor da UFG, usando das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, tendo em vista as disposições do inciso IV, do art. 16 e Parágrafo único, da Lei nº 5.540, de 28/11/68, com a redação dada pela Lei nº</p><p>9.192, de 21/12/95, e do art. 1º, § 5º e art. 5º, do decreto nº 1.916, de 23/05/96, resolve:</p><p>Nº 303 - I - Dispensar, a pedido, Andrea Pereira dos Santos, Matrícula nº 2443889/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Vice-Diretora da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-1, a contar de 31/03/2020. II - Designar Erinaldo Dias Valerio, Matrícula nº 1117551/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Vice-Diretor da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, no período de 01/04 a 05/12/2020.(Processo nº 23070.047887/2019-90)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 307 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Daisy Maria Alves de Queiroz, Matrícula nº 7430008/SIAPE, Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 3, em regime de dedicação exclusiva, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, nos termos do art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, de 19/12/2003, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.000018/2020-35)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 310 - I - Anular os termos da Portaria nº 6731, publicada no D.O.U. de 16/12/2019, que autorizou o afastamento do País a Renato Miranda de Melo, Matrícula nº 2116748/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, para a cidade de León/México, no período de 22 a 28/01/2020. II - Autorizar o afastamento do País a Renato Miranda de Melo, Matrícula nº 2116748/SIAPE, Professor Associado, lotado na Faculdade de Medicina, para participar de "Missão de Trabalho", com apresentação de trabalho, na cidade de Torreón/México, no período de 21 a 27/04/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.042804/2019-76)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 314 - I - Designar Sigeo Kitatani Junior, Matrícula nº 2002933/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação, FCC. II - Designar Daniel Fernandes da Cunha, Matrícula nº 2192542/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia Elétrica, Mecânica e de Computação. III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 15/02/2020 a 14/02/2022.(Processo nº 23070.003485/2020-17)</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 316 - Autorizar o afastamento do País a Geandra Karla de Avelar Cortes, Matrícula nº 1757232/SIAPE, Auxiliar em Assuntos Educacionais, lotada na Regional Goiás, para participar do "Programa de Escala de Gestores e Administradores - AUGM", na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 08 a 14/03/2020, com ônus para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.003162/2020-23)</p><p>Nº 317 - Autorizar o afastamento do País a Roberto da Piedade Francisco, Matrícula nº 2143114/SIAPE, Professor Adjunto, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, para participar de "Estudos e atividades práticas laboratoriais em tecnologias de fabricação aditiva com materiais metálicos em Universidades portuguesas", nas cidades de Porto e Aveiro/Portugal, no período de 09/03 a 07/05/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.003657/2020-52)</p><p>Nº 319 - Autorizar o afastamento do País a Marcelo Medeiros, Matrícula nº 0389990/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Enfermagem, para realizar Pós-Doutorado, em Saúde Urbana, na Ryerson University, Daphne Cockwell School of Nursing, na cidade de Toronto/Canadá, no período de 01/04 a 18/12/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, inciso II, do Decreto 91.800/1985 e art. 1º inciso VI do Decreto 1387/1995.(Processo nº 23070.043779/2019-48)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 324 - Autorizar o afastamento do País a Natalia Del Angelo Aredes, Matrícula nº 2418522/SIAPE, Professor Auxiliar, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar do "Conferência: Nursing Leadership; Workshop: Advanced Nursing Practice in Latin American Countries: from Master's to DNP e Reunião de pesquisa com colaboradores da Univeristy of Florida", na cidade de Gainesville/EUA, representando a UFG como Coordenadora de Graduação, no período de 03 a 09/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.000753/2020-49)</p><p>Nº 326 - Autorizar o afastamento do País a Sheila Araujo Teles, Matrícula nº 0240845/SIAPE, Professor Titular, lotada na Faculdade de Enfermagem, para participar do "Nursing Leadership Conference; Dorothy M Smith Nursing Leadership Conference 2020: Leadership by Design; Meeting With the College of Nursing Faculty of Nursing: Colaboração em pesquisa, mobilidade estudantil", na cidade de Gainesville, Florida/USA, no período de 03/02 a 09/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus FUNDAHC, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.000972/2020-28)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 330 - I - Dispensar, a pedido, Renata de Lima Silva, Matrícula nº 1778172/SIAPE, Professor Associado/FEFD, da função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Performances Culturais da Faculdade de Ciências Sociais, FCC, a contar de 31/01/2020. II - Dispensar Hugo Alexandre Dantas do Nascimento, Matrícula nº 1220826/SIAPE, Professor Associado/INF, do encargo de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Performances Culturais da Faculdade de Ciências Sociais, a contar de 31/01/2020. III - Designar Luciene de Oliveira Dias, Matrícula nº 1699712/SIAPE, Professor Adjunto/FIC, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Performances Culturais da Faculdade de Ciências Sociais, FCC. IV - Designar Lara Lima Satler, Matrícula nº 2505884/SIAPE, Professor Adjunto/FIC, para exercer o encargo de Vice- coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Performances Culturais da Faculdade de Ciências Sociais; nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/02/2020 a 31/01/2022, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.003186/2020-82)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>