<xml><article id="13093153" name="Portarias 04.02" idOficio="5715583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407171">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, designada pela Portaria nº 24, de 2 de fevereiro de 2017, publicada no DOU nº 174, de 11/09/2017, seção 02, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 108 - Art. 1º - Dispensar o servidor ANDERSON FERREIRA DE LIMA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 3004920, da função de Coordenador de Desenvolvimento de Carreira da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - PROGEDEP, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 05 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 109 - Art. 1º - Dispensar o servidor ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, administrador, matrícula SIAPE nº 1288562, da função de Coordenador de Legislação e Normas da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, - PROGEDEP, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 05 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 110 - Art. 1º - Designar o servidor ANDERSON FERREIRA DE LIMA, assistente em administração, matrícula SIAPE nº 3004920, para exercer a função de Coordenador de Legislação e Normas da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, - PROGEDEP, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 05 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 111 - Art. 1º - Designar o servidor ELY CABRAL DE SOUZA LIMA, administrador, matrícula SIAPE nº 1288562, para exercer a função de Coordenador de Desenvolvimento de Carreira da Pró-Reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - PROGEDEP, função gratificada (FG-01).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir de 05 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">LUIS EDUARDO BOVOLATO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>