<xml><article id="13164677" name="PORTARIA 77 SEDE" idOficio="5722067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00021:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Mineração" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418826">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[Portaria Nº 77, de 30 de janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 77, de 30 de janeiro DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da competência delegada pela Diretoria Colegiada da ANM, por meio da Portaria SEI nº 202, de 25 de março de 2019, publicada no Boletim Interno Eletrônico em 27 de março de 2019, e, considerando o disposto na Resolução nº 2, de 12 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 14 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art 1º Exonerar ALAN TADEU QUINTANILHA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1648460, do cargo de Chefe do Setor de Logística, do Serviço de Administração, da Gerência Regional da ANM no Estado do Rio de Janeiro, código CCT I.</p><p>Art 2º Dispensar ALAN TADEU QUINTANILHA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1648460, do encargo de substituto eventual do Chefe Serviço de Administração, da Gerência Regional da ANM no Estado do Rio de Janeiro, código CCT III.</p><p>Art 3º Exonerar RODRIGO RIBEIRO COSTA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1745476, do cargo de Chefe do Núcleo de Administração, da Gerência Regional da ANM no Estado do Piauí, código CCT II.</p><p>Art 4º Dispensar RODRIGO RIBEIRO COSTA CAVALCANTE, matrícula SIAPE nº 1745476, do encargo de substituto eventual do Chefe do Setor de Execução Orçamentária e Financeira, do Núcleo de Administração, da Gerência Regional da ANM no Estado do Piauí, código CCT I, bem como, do encargo de substituto eventual do Chefe do Núcleo de Arrecadação e CFEM, da Gerência Regional da ANM no Estado do Piauí, código CCT II.</p><p>Art 5º Dispensar ALEXANDRE SILVEIRA ZUANAZZI, matrícula SIAPE nº 1812355, do encargo de substituto eventual do Chefe do Serviço de Administração, da Gerência Regional da ANM no Estado do Rio Grande do Norte, código CCT III.</p><p>Art 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Aline Fernandes das Chagas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>