<xml><article id="13299462" name="DOU 2 17_02_2020" idOficio="5734637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00075:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sertão Pernambucano/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12440431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 134, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 134, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SERTÃO PERNAMBUCANO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial, de 12/04/2016, publicado no D.O.U. de 13/04/2016, considerando o Processo nº 23600.001190.2019-37, resolve:</p><p>I - CONCEDER Aposentadoria por invalidez permanente ao servidor JOSÉ LUIZ DUARTE CARAHY, matrícula SIAPE nº 0275426, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação - D, Nível de Capacitação - IV, Padrão de Vencimento - 15, nos termos do art. 186, inciso I, da Lei nº 8.112/90, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados com base no art. 40, §1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 6º-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, e combinado com o art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>II - DECLARAR vago o referido cargo.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARIA LEOPOLDINA VERAS CAMELO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 136, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora do INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SERTÃO PERNAMBUCANO, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto Presidencial, de 12/04/2016, publicado no D.O.U. de 13/04/2016, considerando processo nº 23200.000198.2019-99, resolve:</p><p>I - AUTORIZAR o afastamento do servidor ARSÊNIO PESSOA DE MELO JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 1104848, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico por um período de 1 (um) ano, a contar da Publicação no Diário Oficial da União, para prestar Colaboração Técnica no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Pernambuco - Campus Belo Jardim, em conformidade com a Resolução nº 34/2019 do CONSUP, e nos termos do artigo 30, inciso II e parágrafo 1º da Lei nº 12.772/12, alterada pela Lei nº 12.863/13.</p><p>II - Cumpre ao órgão cessionário comunicar a frequência do servidor mensalmente ao IF Sertão-PE.</p><p class="assina">MARIA LEOPOLDINA VERAS CAMELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>