<xml><article id="13354465" name="P164220" idOficio="5742098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453833">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, e considerando o disposto na Decisão nº 18 de 24/01/2020, do Conselho Universitário, com base no que dispõe o artigo 55 da Portaria nº 204 de 07 de fevereiro de 2020, resolve</p><p>Nº 1.642 - Autorizar o afastamento do País de RUI VICENTE OPPERMANN, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Odontologia Conservadora e exercendo o cargo de Reitor, com a finalidade de participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria de la Asociación de Universidades Grupo de Montevideo (AUGM)", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 22/03/2020 e 26/03/2020, com ônus UFRGS (passagens e diárias). Solicitação nº 89706.</p><p>Nº 1.643 - Autorizar o afastamento do País de RUI VICENTE OPPERMANN, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Odontologia Conservadora e exercendo o cargo de Reitor, com a finalidade de participar da "Feria Internacional de Educación Superior de Argentina (FIESA 2020)", em Mar del Plata, Argentina, no período compreendido entre 16/03/2020 e 19/03/2020, com ônus UFRGS (diárias e passagens). Solicitação nº 89938.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>