<xml><article id="13273096" name="eDITAL N02" idOficio="5732179" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/02/2020" artClass="00099:00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435952">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   Nº 2,  DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020  SUSPENSÃO de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020 SUSPENSÃO de pagamento</p><p>A DIRETORA DO DEPARTAMENTO DE PESSOAL DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 363, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 02 de janeiro de 2017, resolve,</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td></tr><tr><td><p>918.586.827.20</p></td><td><p>ZENI GONÇALVES MOREIRA</p></td></tr><tr><td><p>109,324,897-10</p></td><td><p>JOÃO RAPHAEL TAVARES NETO</p></td></tr><tr><td><p>743,959.477-00</p></td><td><p>LUCI GONÇALVES DA SILVA</p></td></tr><tr><td><p>038.679.347-62</p></td><td><p>RUTH ALMEIDA DOS SANTOS</p></td></tr><tr><td><p>824,355,377-00</p></td><td><p>ZULMA LOPES DE PAULA</p></td></tr></table><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à BR 465, KM 7, S/N - Pavilhão Central - Sala 12 - Departamento de Pessoal - Seção de Aposentadoria e Pensão, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (21) 2681-4666/ 2682-2926, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Iguaciara do Nascimento Santos.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>