<xml><article id="13221987" name="P147620" idOficio="5727366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12427527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 1.476 - Autorizar o afastamento do País de VITOR PINHEIRO GRUNVALD, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar da "Conferência Anual Raúl Iturra (APA 2020), em Lisboa, Portugal, no período compreendido entre 13/02/2020 e 23/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89857.</p><p>Nº 1.485 - Autorizar o afastamento do País de LEANDRO TOTTI CAVAZZOLA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita ao Hospital Jaber Al Ahmed, na Cidade do Kuwait, Kuwait, no período compreendido entre 14/02/2020 e 21/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89861.</p><p>Nº 1.491 - Autorizar o afastamento do País de CESAR LEANDRO SCHULTZ, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Paleontologia e Estratigrafia do Instituto de Geociências, com a finalidade de realizar visita à University of Bristol, em Bristol, Inglaterra, no período compreendido entre 04/03/2020 e 17/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89566.</p><p>Nº 1.492 - Autorizar o afastamento do País de JULIANA AVILA DUARTE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar do "European Congress of Radiology (ECR 2020)", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 09/03/2020 e 17/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89778.</p><p>N° 1.493 - Autorizar o afastamento do País de GERHARD ERNST OVERBECK, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Botânica do Instituto de Biociências, com a finalidade de participar de reuniões na Elsevier Ed, Universitat de Bonn e Technische Universität München, em Frankfurt, Bonn e Munique, Alemanha, no período compreendido entre 10/03/2020 e 22/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89620.</p><p>Nº 1.494 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS EDUARDO SCHONERWALD DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas e com exercício na Comissão de Graduação de Ciências Econômicas, com a finalidade de participar da "46th Annual Conference Eastern Economic Association", em Boston, Estados Unidos, no período compreendido entre 26/02/2020 e 02/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89564.</p><p>Nº 1.495 - Autorizar o afastamento do País de FRANCIELE MABONI SIQUEIRA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Patologia Clínica Veterinária da Faculdade de Veterinária, com a finalidade de participar de reunião na Laboratorios Microsules Uruguay S.A., em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 26/02/2020 e 29/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89593.</p><p>Nº 1.496 - Autorizar o afastamento do País de DANTE AUGUSTO COUTO BARONE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da conferência "La Lucha contra la Xenofobia en la Era de la Desinformación y de la Inteligencia Artificial" na Unesco Costa Rica, em San José, Costa Rica, no período compreendido entre 25/02/2020 e 28/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89694.</p><p>Nº 1.497 - Autorizar o afastamento do País de LUIZ CARLOS DA SILVA SCHWINDT, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Linguística, Filologia e Teoria Literária do Instituto de Letras, com a finalidade de participar de banca de doutorado e reuniões na Vrije Universiteit Amsterdam, em Amsterdam, Holanda, no período compreendido entre 26/02/2020 e 05/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89638.</p><p>Nº 1.498 - Autorizar o afastamento do País de IGOR SALOMAO TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de participar de aula, reunião e palestra na Universitá Degli Studi Milano, em Milão, Itália, e realizar visita à Bibliothèque Nationale de France, em Paris, França, no período compreendido entre 01/03/2020 e 09/03/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89748.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>