<xml><article id="13103838" name="Port. DGC N 3205-09 de 05.02.202" idOficio="5716285" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. de 31 de janeiro de 2020, c/c o inciso V do artigo 3º e inciso I do artigo 4º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 11046.100623/2019-90, resolve:</p><p>Nº 3.205 - Dispensar AILTON NASCIMENTO DA ENCARNAÇÃO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0123604, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia, em razão de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.206 - Designar DANIELA MAZZUCO DE SOUZA PRADO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1779139, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia, ficando, em consequência, dispensada do encargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 3.207 - Designar JANAINA CARDOSO DA COSTA COIMBRA, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2202975, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Vitória da Conquista, no Estado da Bahia.</p><p>Nº 3.208 - Dispensar CARLOS RAIMUNDO MATOS MACEDO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0031092, do encargo de substituto eventual do Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Ilhéus, no Estado da Bahia.</p><p>Nº 3.209 - Designar RAFAEL HOLETZ KRUSCHEWSKY, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2206547, para substituir, nos eventos e impedimentos eventuais, o Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, código FCPE-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Ilhéus, no Estado da Bahia.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>