<xml><article id="13204220" name="Port 09 Comissão de Licitação SC" idOficio="5725773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00025:00015:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência em Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12425183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL SUBSTITUTA DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL EM SANTA CATARINA - IPHAN/SC, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no D.O.U, em 20 de outubro de 2009, da Presidência do IPHAN, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Permanente de Licitação da UGR 343011 - IPHAN/SC, composta pelos seguintes servidores:</p><p>Presidente: ELIANE IUNZKOSKI - matrícula 3126581; Membro: CRISTIANE GALHARDO BIAZIN - matrícula 1535396 Membro: MONICA DA SILVA MAGALHÃES - matrícula 1554296.</p><p>Art. 2º No caso de impedimento do Presidente da Comissão, a presidência será assumida por LUIZ EDGARD VIEIRA PEREIRA - matrícula 2013813.</p><p>Art. 3º Ficam designados os servidores: CARLA FERREIRA CRUZ - matrícula 1813628, CRISTIANE SOUZA RODRIGUES DE ARAÚJO - matrícula 1812124, MARIA REGINA WEISSHEIMER - matrícula 1541142, FRANCISCO JOSÉ BARRETTO DA SILVA - matrícula 2113910, GUILHERME BRUM DE FRANCESKI - matrícula 3128591, JULIA MORAES CALLADO - matrícula 2084715, MARINA CAÑAS MARTINS - matrícula 1534729, ROBERTA PORTO MARQUES - matrícula 3129205, LUCAS CIMBALUK - matricula 1669324, VINICIUS PAIVA GONÇALVES - matrícula 3128583, ISABELA DA SILVA MULLER - Matricula 3135814, JOAO VICTOR JOENCK HOFFMANN - matricula 3146680, ELIANE NUNES CHIM - matricula 3144574 como suplentes, em caso de impedimento eventual ou temporário de qualquer um dos membros.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando a Portaria nº 08 de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 05 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">REGINA HELENA MEIRELLES SANTIAGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>