<xml><article id="13372061" name="22-R-2020" idOficio="5744246" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457440">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 452 - Exonerar, a partir de 20 de janeiro de 2020, o servidor MARCELO PARSZUTO - 1895238, da função gratificada de Diretor da Divisão Administrativa do Centro de Estações Experimentais da Fazenda Canguiri, FG-03, do Setor de Ciências Agrárias.</p><p>Nº 453 - Exonerar, a partir de 03 de fevereiro de 2020, a servidora ANDRESSA GOMES DA SILVA CASSILHA - 1860658, da função gratificada de Coordenadora da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor Litoral.</p><p>Nº 454 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor MURILO DUARTE FEITOSA - 1752303, ocupante do cargo de Contador, lotado na Seção de Controle e Execução Orçamentária do Setor do Litoral, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor Litoral, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p>Nº 455 - Alterar a Portaria nº 243/REITORIA, de 04 de maio de 2018, publicada no DOU de 21.05.2018, Seção 2, pág. 29, referente à nomeação do servidor TALAL SULEIMAN MAHMOUD - 1998373 para exercer o cargo de Diretor do Centro de Estudos do Mar, CD-04, do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Diretor(a) do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudo do Mar, CD-04, da Universidade Federal do Paraná.</p><p>Nº 456 - Alterar a Portaria nº 244/REITORIA, de 04 de maio de 2018, publicada no DOU de 21.05.2018, Seção 2, pág. 29, referente à nomeação do servidor ALEXANDRE BERNARDINO LOPES - 1930429 para exercer o cargo de Vice-Diretor do Centro de Estudos do Mar, FG-01, do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Vice-Diretor(a) do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudo do Mar, FG-01, da Universidade Federal do Paraná.</p><p>Nº 457 - Alterar a Portaria nº 201/PROGEPE, de 08 de janeiro de 2013, publicada no DOU de 11.01.2013, Seção 2, pág. 23, referente à nomeação da servidora SILVANA DE OLIVEIRA BORGES - 1458096 para exercer o cargo de confiança de Chefe da Secretaria Administrativa, FG-01, do Centro de Estudos do Mar, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio e Gestão Acadêmica, FG-01, do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudo do Mar.</p><p>Nº 458 - Alterar a Portaria nº 584/REITORIA, de 26 de julho de 2019, publicada no DOU de 30.07.2019, Seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor ADEMAR GONÇALVES DA SILVA - 2995982 para exercer a função gratificada de Chefe, FG-03, da Seção Orçamentária do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Chefe da Seção Administrativa, FG-03, do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar.</p><p>Nº 459 - Alterar a Portaria nº 118/REITORIA, de 15 de março de 2018, publicada no DOU de 20.03.2018, Seção 2, pág. 33, referente à nomeação da servidora RENATA HANAE NAGAI - 2192161 para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Sistemas Costeiros e Oceânicos do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, FCC (Programa de Pós-Graduação em Sistemas Costeiros e Oceânicos).</p><p>Nº 460 - Alterar a Portaria nº 411/REITORIA, de 14 de maio de 2019, publicada no DOU de 22.05.2019, Seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor MARCELO RENATO LAMOUR - 2518591 para exercer a função de Coordenador do Curso de Oceanografia do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, FCC (Curso de Oceanografia).</p><p>Nº 461 - Alterar a Portaria nº 678/REITORIA, de 13 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 26.12.2018, Seção 2, pág. 11, referente à nomeação do servidor GUILHERME SIPPEL MACHADO - 1068216 para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Ciências Exatas do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, FCC (Curso de Licenciatura em Ciências Exatas).</p><p>Nº 462 - Alterar a Portaria nº 530/REITORIA, de 09 de julho de 2019, publicada no DOU de 29.07.2019, Seção 2, pág. 33, referente à nomeação da servidora SILVIA PEDROSO MELEGARI - 1153425 para exercer a função de Coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária no Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, FCC (Curso de Engenharia Ambiental e Sanitária).</p><p>Nº 463 - Alterar a Portaria nº 733/REITORIA, de 05 de setembro de 2019, publicada no DOU de 11.09.2019, Seção 2, pág. 33, referente à nomeação do servidor GUSTAVO PACHECO TOMAS - 3059241 para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Civil do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, FCC (Curso de Engenharia Civil).</p><p>Nº 464 - Alterar a Portaria nº 880/REITORIA, de 08 de outubro de 2019, publicada no DOU de 09.10.2019, Seção 2, pág. 38, referente à nomeação do servidor JOSE GUILHERME BERSANO FILHO - 1357905 para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia em Aquicultura do Centro de Estudos do Mar do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a citada função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Pontal do Paraná - Centro de Estudos do Mar, FCC (Curso de Engenharia de Aquicultura).</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Vice-Reitora</p><p class="identifica">PORTARIAS, 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 465 - Alterar a Portaria nº565/PROGEPE, de 07 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 08 de fevereiro de 2017, seção 2, pág. 37, referente à nomeação da servidora ETIENNE CESAR ROSA VACCARELLI - 2142563, na função de Coordenadora Acadêmica, FG-01, do Setor Litoral, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Coordenadoria de Gestão Acadêmica, FG-01, do Setor Litoral.</p><p>Nº 466 - Alterar a Portaria nº 819/PROGEPE, de 22 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 24 de fevereiro de 2017, seção 2, pág. 37, referente à nomeação do servidor MAXIMILIANO STERSA BUDKE - 2651624, na função de Coordenador Administrativo, FG-01, do Setor Litoral, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Coordenadoria de Gestão Administrativa, FG-01, do Setor Litoral.</p><p>Nº 467 - Alterar a Portaria nº626/REITORIA, de 19 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de novembro de 2018, seção 2, pág. 23, referente à nomeação do servidor CARLOS CONFORTI FERREIRA GUEDES - 1072081, na função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Geologia, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Geologia).</p><p>Nº 468 - Alterar a Portaria nº 225/REITORIA, de 07 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de março de 2019, seção 2, pág. 39, referente à nomeação da servidora SILVANA PHILIPPI CAMBOIM - 1788162, na função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciências Geodésicas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências da Terra, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Ciências Geodésicas).</p><p>Nº 469 - Alterar a Portaria nº 17494/PROGEPE, de 01 de junho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 07 de junho de 2016, seção 2, pág. 28-29, referente à nomeação da servidora ADRIANA CRISTINA OLIVEIRA - 1919190, na função de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, do Setor de Ciências da Terra.</p><p>Nº 470 - Alterar a Portaria nº 17072/PROGEPE, de 31 de outubro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 05 de novembro de 2012, seção 2, pág. 26, referente à nomeação do servidor ROMULO DE SOUZA LEITAO NETO - 344004, na função de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor de Ciências da Terra, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor de Ciências da Terra.</p><p>Nº 471 - Alterar a Portaria nº 607/REITORIA, de 07 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 08 de novembro de 2018, seção 2, pág. 27, referente à nomeação do servidor NELSON LUIS MELLO FERNANDES - 3330791, no cargo de Diretor do Hospital Veterinário, CD-04, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Coordenador, CD-04, da Coordenadoria do Hospital Veterinário do Setor Palotina.</p><p>Nº 472 - Alterar a Portaria nº 281/REITORIA, de 15 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2018, seção 2, pág. 31, referente à nomeação da servidora VALERIA GHISLOTI IARED - 205090, na função de Coordenadora do Curso de Ciências Biológicas Bacharelado/Licenciatura, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Ciências Biológicas - Bacharelado/Licenciatura).</p><p>Nº 473 - Alterar a Portaria nº 466/REITORIA, de 12 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de junho de 2019, seção 2, pág. 40, referente à nomeação do servidor ROBSON FERNANDO MISSIO - 1765812, na função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Tecnologias de Bioprodutos Agroindustriais , FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia).</p><p>Nº 474 - Alterar a Portaria nº 702/REITORIA, de 19 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 20 de dezembro de 2018, seção 2, pág. 34, referente à nomeação da servidora FABIOLA BONO FUKUSHIMA - 1536966, na função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência Animal, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Ciência Animal).</p><p>Nº 475 - Alterar a Portaria nº279/REITORIA, de 15 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 17 de maio de 2018, seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor EDUARDO LUCAS KONRAD BURIN - 1195230, na função de Coordenador do Curso de Engenharia de Energias Renováveis, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia de Energia).</p><p>Nº 476 - Alterar a Portaria nº 385/REITORIA, de 11 de julho de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de julho de 2018, seção 2, pág. 29, referente à nomeação do servidor JAMAL ABD AWADALLAK - 2306632, na função de Coordenador do Curso de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia de Bioprocessos e Biotecnologia).</p><p>Nº 477 - Alterar a Portaria nº 438/REITORIA, de 29 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de junho de 2019, seção 2, pág. 37, referente à nomeação da servidora ELIANA SANTANA LISBOA - 2250954, na função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Ciência da Computação, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Computação).</p><p>Nº 478 - Alterar a Portaria nº 613/REITORIA, de 09 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 14 de novembro de 2018, seção 2, pág. 27, referente à nomeação da servidora DAIANE GULLICH DONIN - 3453958, na função de Coordenadora do Curso de Medicina Veterinária, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Medicina Veterinária).</p><p>Nº 479 - Alterar a Portaria nº 227/REITORIA, de 08 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de março de 2019, seção 2, pág. 39, referente à nomeação da servidora LILIAN DENA DOS SANTOS - 1710438, na função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Aquicultura e Desenvolvimento Sustentável, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Pós-Graduação do Setor Palotina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Aquicultura e Desenvolvimento Sustentável).</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Vice-Reitora</p><p>PORTARIAS, 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 480 - Alterar a Portaria nº 15411/PROGEPE, de 02 de fevereiro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2016, seção 2, pág. 36, referente à nomeação da servidora CLAUDIA ELIZA ZSCHORNACK - 1747093, na função de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Administrativo à Gestão, FG-01, do Setor Palotina.</p><p>Nº 481 - Alterar a Portaria nº 15412/PROGEPE, de 02 de fevereiro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2016, seção 2, pág. 36, referente à nomeação do servidor ANDRÉ BILIBIO - 1755125, na função de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Setor Palotina.</p><p>Nº 482 - Alterar a Portaria nº 2557/PROGEPE, de 29 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 01 de junho de 2018, seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora DAIANE POLETINI MASSUCHIN - 2118292, na função de Chefe da Secretaria Acadêmica de Graduação, FG-01, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Acadêmico, FG-01, do Setor Palotina.</p><p>Nº 483 - Alterar a Portaria nº 2025/PROGEPE, de 25 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 02 de maio de 2018, seção 2, pág. 24, referente à nomeação da servidora SABRINA BRUNE - 1755134, na função de Chefe da Secretaria da Direção, FG-03, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Expediente e Tecnologia da Informação, FG-03, do Setor Palotina.</p><p>Nº 484 - Alterar a Portaria nº 2558/PROGEPE, de 29 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 01 de junho de 2018, seção 2, pág. 38, referente à nomeação da servidora MARINA BEVILAQUA DOS SANTOS PAULA - 2416033, na função de Chefe da Unidade de Patrimônio e Almoxarifado, FG - 03, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Patrimônio e Almoxarifado, FG-03, do Setor Palotina.</p><p>Nº 485 - Alterar a Portaria nº 1222/REITORIA, de 12 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 23 de dezembro de 2019, seção 2, pág. 47, referente à nomeação do servidor CRISTIANO BORGES DE CAMARGO DA SILVA - 1969224, na função de Chefe da Secretaria dos Departamentos, FG-03, do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio aos Departamentos, FG-03, do Setor Palotina.</p><p>Nº 486 - Alterar a Portaria nº 1122/PROGEPE, de 15 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 20 de março de 2019, seção 2, pág. 47, referente à nomeação da servidora ELISANGELA LUPATINI PIOVESAN - 1498574, na função de Chefe, FG-03, da Secretaria da Pós-Graduação do Setor Palotina, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio à Pós-Graduação, FG-03, do Setor Palotina.</p><p>Nº 496 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MARIANE DE SIQUEIRA - 2166848, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Pró-Reitoria de Graduação, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para exercer a função gratificada de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-03, da Pró-Reitoria de Graduação, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="cargo">Vice-Reitora</p><p class="identifica">PORTARIAS, 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 497 - Alterar a Portaria nº 2875/REITORIA, de 09 de dezembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 15 de dezembro de 2016, seção 2, pág. 24, referente à nomeação do servidor EDUARDO TEIXEIRA DA SILVA - 344164, no cargo de Diretor do Campus Jandaia do Sul, CD-03, desta Universidade, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Diretor(a) do Campus Avançado de Jandaia do Sul, CD-03, desta Universidade.</p><p>Nº 498 - Alterar a Portaria nº 2876/REITORIA, de 09 de dezembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 15 de dezembro de 2016, seção 2, pág. 24, referente à nomeação do servidor JOSÉ EDUARDO PADILHA DE SOUSA - 2208864, no cargo de Vice-Diretor do Campus Jandaia do Sul, CD-04, desta Universidade, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o referido cargo de direção passa a denominar-se Vice-Diretor(a) do Campus Avançado de Jandaia do Sul, CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 499 - Alterar a Portaria nº 126/REITORIA, de 20 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 29 de março de 2018, seção 2, pág. 33, referente à nomeação do servidor ALEXANDRE PRUSCH ZUGE - 2084628, na função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Computação, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Computação).</p><p>Nº 500 - Alterar a Portaria nº 128/REITORIA, de 20 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 29 de março de 2018, seção 2, pág. 33, referente à nomeação da servidora LEOMARA FLORIANO RIBEIRO - 2145168, na função de Coordenadora do Curso de Engenharia de Alimentos, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia de Alimentos).</p><p>Nº 501 - Alterar a Portaria nº 273/REITORIA, de 11 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 14 de maio de 2018, seção 2, pág. 27, referente à nomeação do servidor MARCO AURELIO REIS DOS SANTOS - 2189447, na função de Coordenador do Curso de Engenharia de Produção, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia de Produção).</p><p>Nº 502 - Alterar a Portaria nº 135/REITORIA, de 21 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 29 de março de 2018, seção 2, pág. 33, referente à nomeação do servidor MAYCON DIEGO RIBEIRO - 2148809, na função de Coordenador do Curso de Engenharia Agrícola, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Avançado de jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Engenharia Agrícola).</p><p>Nº 503 - Alterar a Portaria nº 110/REITORIA, de 13 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 15 de março de 2018, seção 2, pág. 36, referente à nomeação do servidor SIMÃO NICOLAU STELMASTCHUK - 2230269, na função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Ciências Exatas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Avançado de Jandaia do Sul, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Licenciatura em Ciências Exatas).</p><p>Nº 504 - Alterar a Portaria nº 5458/PROGEPE, de 23 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2018, seção 2, pág. 24, referente à nomeação da servidora MARISA FABIANA MARQUES DE FARIAS - 2160751, na função de Chefe de Seção de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Controle e Execução Orçamentária, FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 505 - Alterar a Portaria nº 1197/REITORIA, de 06 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2019, seção 2, pág. 32, referente à nomeação da servidora PATRICIA DAS GRAÇAS GUIMARÃES - 2250990, na função de Chefe da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-01, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Administrativo, FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 506 - Alterar a Portaria nº 1139/PROGEPE, de 20 de março de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 23 de março de 2017, seção 2, pág. 29, referente à nomeação do servidor VITOR RAMALHO LEITE - 2131284, na função de Coordenador da Unidade de Saúde Ocupacional e Acessibilidade, FG-01, do Campus de Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Infraestrutura, Patrimônio e Almoxarifado, FG-01, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 507 - Alterar a Portaria nº 581/PROGEPE, de 06 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de fevereiro de 2019, seção 2, pág. 38, referente à nomeação do servidor RAFAEL POLICENO DE SOUZA - 3076401, na função de Chefe da Secretaria Acadêmica dos Cursos, FG-02, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Apoio Acadêmico, FG-02, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 508 - Alterar a Portaria nº 1365/PROGEPE, de 20 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 26 de março de 2018, seção 2, pág. 25, referente à nomeação do servidor FABIO ANTÔNIO GABRIEL - 1210943, na função de Chefe do Laboratório de Informática, FG-03, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Tecnologia da Informação, FG-03, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 509 - Alterar a Portaria nº 586/REITORIA, de 26 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 30 de julho de 2019, seção 2, pág. 31, referente à nomeação do servidor LEONARDO DALL ALBA - 2252005, na função de Assessor, FG-03, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Auxiliar da Unidade de Apoio Administrativo, FG-03, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 510 - Alterar a Portaria nº 1210/REITORIA, de 09 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 23 de dezembro de 2019, seção 2, pág. 47, referente à nomeação do servidor DANIEL HUTNER, na função de Assessor da Secretaria Administrativa do Gabinete, FG-03, do Campus Jandaia do Sul, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Saúde e Segurança Ocupacional, Acessibilidade e Apoio Administrativo, FG-03, do Campus Avançado de Jandaia do Sul.</p><p>Nº 512 - Alterar a Portaria nº 462/REITORIA, de 10 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 13 de junho de 2019, seção 2, pág. 33, referente à nomeação da servidora NAURA TONIN ANGONESE - 2300052, na função de Coordenadora do Curso de Medicina, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso, do Campus Toledo, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função passa a denominar-se Coordenador(a) de Curso de Graduação do Campus Toledo, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Medicina).</p><p>Nº 515 - Alterar a Portaria nº 1032/PROGEPE, de 11 de março de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 14 de março de 2019, seção 2, pág. 36, referente à nomeação da servidora LUCIANE MIALIK WAGNITZ LINCZUK - 1257070, na função de Coordenadora, FG-01, da Coordenação de Análise de Gestão da Auditoria Interna, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Execução de Auditorias Operacionais, FG-01, da Auditoria Interna.</p><p>Nº 516 - Alterar a Portaria nº 813/PROGEPE, de 22 de fevereiro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 23 de fevereiro de 2017, seção 2, pág. 28, referente à nomeação da servidora SILVANA BOLGENHAGEN - 1751481, na função de Assessora, FG-01, da Auditoria Interna, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Unidade de Monitoramento de Auditorias, FG-01, da Auditoria Interna.</p><p>Nº 517 - Alterar a Portaria nº 819/PROGEPE, de 26 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2018, seção 2, pág. 29, referente à nomeação da servidora JOYCE KIMIE KUROSAWA - 2996567, na função de Secretária, FG-03, da Auditoria Interna, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Apoio Administrativo, FG-03, da Auditoria Interna.</p><p>Nº 518 - Alterar a Portaria nº 533/PROGEPE, de 05 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 08 de fevereiro de 2018, seção 2, pág. 27, referente à nomeação da servidora SUELI EMIKO OYAMA - 2212894, na função de Assistente, FG-03, da Auditoria Interna, para fazer constar que, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a referida função gratificada passa a denominar-se Chefe da Seção de Acompanhamento Externo, FG-03, da Auditoria Interna.</p><p>Nº 519 - Nomear, a partir da data de publicação em DOU, o servidor ORLANDO DA SILVA JUNIOR - 2043324, Contramestre - Ofício, lotado no Centro de Estações Experimentais do Setor de Ciências Agrárias, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Apoio Administrativo, FG-03, do Centro de Estações Experimentais do Setor de Ciências Agrárias, autorizada pela Medida Provisória nº 1.534/96, regulamentada pela Portaria Interministerial nº 1.407/96-MEC/MARE.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>