<xml><article id="13201181" name="Publicação do dia 12 de fevereir" idOficio="5725540" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12424342">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 65 - EXONERAR, a pedido, a partir de 22/01/2020, o servidor ANDRE DOMINGUES DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1148032, do cargo de Coordenador do Bacharelado Interdisciplinar em Artes do IHAC de Teixeira de Freitas, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 67 - EXONERAR, a pedido, a partir de 31/01/2020, a servidora GABRIELA RODELLA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2263975, da função de Coordenadora de Práticas Pedagógicas Compartilhadas, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Sosígenes Costa; código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 68 - EXONERAR, a partir de 01/02/2020, o servidor DREIKE ALVES BARBOSA, matrícula SIAPE 3028110, da função de Chefe do Setor de Gestão de Benefícios, da Coordenação de Acesso e Permanência Estudantil, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Nº 70 - EXONERAR, a pedido, a partir de 01/02/2020, a servidora MARISTELA MIDLEJ SILVA DE ARAUJO VELOSO, matrícula SIAPE 1215370, da função de Coordenadora de Práticas Pedagógicas do Complexo Integrado de Educação de Itabuna, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Jorge Amado, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Nº 71 - Art 1º- NOMEAR FRANCISCO GABRIEL DE ALMEIDA REGO, matrícula SIAPE 3067051, para exercer a função de Coordenador do Colegiado do Bacharelado Interdisciplinar em Artes, do Instituto de Humanidades, Artes e Ciências do Campus Paulo Freire, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 72 - Art 1º- NOMEAR GABRIELA RODELLA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2263975, para exercer o cargo de Coordenadora de Educação em Rede, da Diretoria de Ensino-Aprendizagem, da Pró-Reitoria de Gestão Acadêmica, código CD-04, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 74 - Art 1º- NOMEAR DREIKE ALVES BARBOSA, matrícula SIAPE 3028110, para exercer a função de Chefe do Setor de Gestão de Benefícios, da Coordenação de Acesso e Permanência Estudantil, da Diretoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, da Pró-Reitoria de Sustentabilidade e Integração Social, código FG-01, desta Universidade.</p><p>Art 2º- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Joana Angélica Guimarães da Luz</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>