<xml><article id="13139138" name="PORTARIA 280.2020 RTR" idOficio="5719732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 280, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 280, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA NO EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20/04/2017, publicada no D.O.U. nº 78, de 25/04/2017, seção 2, página 17; e considerando o Ofício nº 10/2020 - PLC-GAB/PLC-DG/CPL/RTR/IFMT, de 05/02/2020, resolve:</p><p>I - Dispensar, o servidor ANDREI MANTESSO COIMBRA, matrícula SIAPE nº 2155557, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Pontes e Lacerda - Fronteira Oeste, da função comissionada de Coordenador do Curso Superior em Redes de Computadores, código FCC.</p><p>II - Designar, o servidor BERNARDO JANKO GONÇALVES BIESSECK, matrícula SIAPE nº 2679502, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Pontes e Lacerda - Fronteira Oeste, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso Superior em Redes de Computadores, código FCC.</p><p>III - Dispensar, o servidor DANIEL DUNCK CINTRA, matrícula SIAPE nº 2611962, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Pontes e Lacerda - Fronteira Oeste, da função comissionada de Coordenador dos Cursos de Gestão e Negócios, código FCC.</p><p>IV - Designar, o servidor RENATO CÉSAR CANI, matrícula SIAPE nº 3125673, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Pontes e Lacerda - Fronteira Oeste, para exercer a função comissionada de Coordenador dos Cursos de Gestão e Negócios, código FCC.</p><p>V - Designar, a servidora JULIANA NICOLAU SANTANA, matrícula SIAPE nº 2277579, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus Pontes e Lacerda - Fronteira Oeste, para exercer a função gratificada de Coordenadora do Núcleo de Atendimento às pessoas com Necessidades Específicas (NAPNE), código FG-02.</p><p>VI - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VII - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>