<xml><article id="13127667" name="Edital" idOficio="5718545" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="07/02/2020" artClass="00099:00013:00002:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE NOTIFICAÇÃO DE  4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE NOTIFICAÇÃO DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, instituída pela Portaria nº 1343, de 30 de julho de 2018, do Corregedor-Geral do Ministério da Indústria, Comércio Exterior e Serviços, publicada no Boletim de Serviço nº 08, de 1° de agosto de 2018, instalada no âmbito do Ministério da Economia pela Corregedora do Ministério da Economia por meio da Portaria COGER/ME n° 548, de 30 de maio de 2019, publicada no Boletim de Pessoal e Serviço n° 102, de 31 de maio de 2019, designada para apurar as responsabilidades constantes no Processo Administrativo Disciplinar nº 52286.100084/2017-81 e fatos conexos, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 163, da Lei 8.112/90, NOTIFICA, pelo presente Edital, por se encontrar em local incerto e não sabido, o ex-servidor DIÓGENES PEREIRA ESTRELA, CPF ***.036.381-**, na condição de ACUSADO, especialmente para assegurar o direito à ampla defesa e ao contraditório, que lhe é garantido pelo art. 5º, inciso LV, da Constituição Federal, bem como pelo art. 156 da Lei nº 8.112/90, podendo acompanhar o processo pessoalmente ou por intermédio de procurador devidamente constituído, arrolar e reinquirir testemunhas, produzir provas e contraprovas e formular quesitos, quando se tratar de prova pericial.</p><p>Por oportuno informamos que o referido Processo Administrativo Disciplinar terá seu regular prosseguimento quanto ao notificado, sendo assegurado a ciência de V. Sa. de seu inteiro teor, sem prejuízo do direito de vista aos autos, que lhe é assegurado, devendo para tal ser solicitada perante a Comissão através do e-mail cpad11.2017@mdic.gov.br.</p><p class="assina">DAVY FREDERICO SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>