<xml><article id="13254625" name="portarias-R DOU 11 e 13.02.20 en" idOficio="5730513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 203, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 203, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta dos processos nº 23077.006675/1991-34 e 23077.013594/2005-43, resolve:</p><p>Alterar a Portaria nº 0559/91-R, de 29 de abril de 1991, publicada no DOU nº 98, de 23/05/1991, seção 2, que concedeu aposentadoria ao servidor FRANCISCO FELISMINO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula nº 0347992, onde consta: "ASSISTENTE, referência 04"; fazer constar: "ADJUNTO, referência 01".</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 223 - Designar WEVERTON RICARDO DA SILVA, matrícula nº 2276724, Psicólogo-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador de Acompanhamento e Avaliação, FG-02, da Diretoria de Desenvolvimento de Pessoas (DDP). (Processo n.º 23077.001611/2020-39)</p><p>Nº 226 - Exonerar, a pedido, da função de Coordenador da Divisão de Assistência Social e Ações de Permanência, FG-01, da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis (PROAE), o(a) servidor(a) MARIA DAS GRACAS DE SOUSA, matrícula nº 0349040, Assistente Social, do Quadro de Pessoal da Universidade. (processo nº. 23077.010197/2020-59)</p><p>Nº 227 - Designar MARIA DAS GRACAS DE SOUSA, matrícula nº 0349040, Assistente Social, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor Técnico, FG-01, da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis (PROAE). (Processo n.º 23077.010197/2020-59)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>