<xml><article id="13051945" name="3101PRT78A80-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5711777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400410">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 74 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados<strong></strong>para exercerem a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- SO FAB CLAUDIO HENRIQUE SOARES; e</p><p>- SO FAB MÁRCIO GOMES ROCHA.</p><p>Nº 75 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados<strong></strong>para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- SO FAB JOSÉ RAIMUNDO JÚNIOR;</p><p>- 1S FAB RAIMUNDO PEREIRA CHAVES; e</p><p>- 1S FAB MARCOS XAVIER DA SILVA.</p><p>Nº 76 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2S FAB JÚLIO CÉSAR DO NASCIMENTO<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 77 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 1S FAB ROSSANO AQUINO BEJARANO<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 78 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>O Cb EB ISMAEL DE MORAIS PINHEIRO<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 79 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>Presidência da República, ficando dispensados da que atualmente exercem:</p><p>- 1º SG MB MÁRCIO VALVERDE; e</p><p>- 1º SG MB MARCOS CHIELE.</p><p>Nº 80 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o Cb EB FELIPE PEREIRA DE SOUZA<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>