<xml><article id="13331586" name="PORTARIAS GR - GVR - 2020 IV - D" idOficio="5739862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449954">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE CIÊNCIAS DA SAÚDE DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 97.638-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Holgonsi Soares Gonçalves Siqueira, Matrícula SIAPE 6382562, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Associado, Nível 4, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, com lotação oficial no Departamento de Ciências Sociais/CCSH, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 063897/2019-43)</p><p>Nº 97.640-INCLUIR na Portaria n. 65.534, de 26.04.2013, publicada no Diário Oficial da União de 30.04.2013, Página 42, Seção 2, de concessão de aposentadoria da servidora Maria Aparecida Oliveira Barrios, Matrícula SIAPE 382783, aposentada no cargo de Técnico de Laboratório Área, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 13, a vantagem do artigo 190, da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, em conformidade com o disposto no Acórdão TCU n. 278/2007-Plenário e na Nota Técnica n. 276/2011/CGNOR/DENOP/SRH/MP. (Processo n. 065604/2019-62)</p><p>Nº 97.644-Declarar, de acordo com o inciso IX, do Artigo 33, da Lei n. 8.112, de 11.12.90, publicada no DOU de 12.12.90, a existência de uma vaga no cargo de Porterio, com lotação na Secretaria Escolar - UEIIA, do Quadro Único de Pessoal desta Instituição, tendo em vista o falecimento da servidora Maria Josefina Colpo Papalia, Matrícula SIAPE 379480, ocorrido em 10 de outubro de 2019. (Processo n. 034889/2019-90)</p><p class="assina">José Edson Paz da Silva.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>