<xml><article id="13272304" name="FEV 17 port DOU" idOficio="5732093" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435787">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de Fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 428 - Tornar sem efeito os termos da Portaria nº 6510, publicada no D.O.U. de 04/12/2019, que autorizou o afastamento do País a MARIA SALETE BATISTA FREITAG, Matrícula nº 1495929/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Administração, Ciências Contábeis e Ciências Econômicas. ( Processo nº 23070.017168/2019-44)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 432 - Designar CHRISTIAN GONCALVES ALONSO, Matrícula nº 1942689/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer, pró-tempore, a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Engenharia Química do Instituto de Química, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, no período de 07/02 a 31/03/2020, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.005891/2020-14)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 465 - Autorizar o afastamento do País a ANNA MARIA DIAS VREESWIJK, Matrícula nº 2516920/SIAPE, Professor Adjunto, lotada no Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, para participar do "GKA Visual 2020: VI Congresso Internacional de Cultura Visual", com apresentação de trabalho, na cidade de Paris/França, no período de 14 a 19/04/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (Processo nº 23070.004184/2020-19)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 477 - I - Dispensar, a pedido, LEONARDO LUIZ DE SOUZA REZIO, Matrícula nº 1651208/SIAPE, Assistente de Administração/SECOM, da função de Diretor de Publicidade Institucional da UFG, FG-1, a contar de 28/01/2020.</p><p>II - Designar JULIANA BARBOSA E QUEIROZ, Matrícula nº 3074208/SIAPE, Técnico em Artes Gráficas/PROEC, para exercer a função de Diretora de Publicidade Institucional da UFG, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.006024/2020-04).</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 484, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Designar MARIA TEREZA GOMES DA SILVA, Matrícula nº 1436922/SIAPE, Professor Assistente/FAV, para substituir a Coordenadora Geral de Cultura da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 17 a 21/02/2020 e 27/02 a 07/03/2020. (Processo nº 23070.006678/2020-20).</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>