<xml><article id="13363751" name="PORTARIAS GR - GVR - 2020 IV - D" idOficio="5743337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 97.656-DESIGNAR Ari Aloisio Justen Junior, Matrícula SIAPE 1751940, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Recebimentos e Pagamentos da Divisão de Administração Financeira da Coordenação de Análise Contábil do Departamento de Contabilidade e Finanças, Código FG1.082.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.657-DISPENSAR Jose Marcos Molina Michele, Matrícula SIAPE 1220307, ocupante do cargo de Contador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Recebimentos e Pagamentos da Divisão de Administração Financeira da Coordenação de Análise Contábil do Departamento de Contabilidade e Finanças, Código FG1.082, para a qual foi designado pela Portaria N. 65.566, de 29/04/2013.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.660-NOMEAR Jose Marcos Molina Michele, Matrícula SIAPE 1220307, ocupante do cargo de Contador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Diretor da Divisão de Administração Financeira da Coordenação de Análise Contábil do Departamento de Contabilidade e Finanças, Código CD4.35.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 97.662-EXONERAR, a pedido, a partir de 07 de fevereiro de 2020, o servidor FRANCISCO NILTON GOMES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 2809265, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Terapia Ocupacional, do Quadro Único desta Instituição, nos termos do Artigo 33, inciso I, da Lei n. 8.112, de 11/12/1990. (Processo n. 007394/2020-21)</p><p>Nº 97.663-APOSENTAR Neli Marisa Pereira da Silva, Matrícula SIAPE 381197, ocupante do cargo de Auxiliar de Saúde, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, combinado com o Artigo 6º-A da Emenda Constitucional n. 41 de 2003, com redação dada pela Emenda Constitucional n. 70 de 2012, combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019, com proventos proporcionais à razão de 30/30 avos. (Processo n. 029582/2019-77)</p><p>Nº 97.693-CONCEDER Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, a Sergio Ribeiro Costa, Matrícula SIAPE 381543, ocupante do cargo de Pedreiro, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação I, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Santa Maria, com fundamento no Artigo 3º, incisos I, II e III, da Emenda Constitucional n. 47, de 05.07.2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional n. 103 de 12.11.2019. (Processo n. 006229/2020-52)</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>