<xml><article id="13354468" name="P160020" idOficio="5742098" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 1.600 - Autorizar o afastamento do País de ADRIANO DE ARAÚJO GOMES, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química e com exercício na Comissão de Extensão em Química, com a finalidade de ministrar curso na Universidad Nacional de La Plata, em La Plata, Argentina, no período compreendido entre 01/03/2020 e 09/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89820.</p><p>Nº 1.601 - Autorizar o afastamento do País de LUCAS MELLO SCHNORR, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar de reuniões no Laboratoire d'Informatique de Grenoble, em Grenoble, França, no período compreendido entre 05/03/2020 e 15/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89888.</p><p>Nº 1.602 - Autorizar o afastamento do País de FABRICIO MEZZOMO COLLARES, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Odontologia Conservadora da Faculdade de Odontologia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Odontologia, com a finalidade de realizar visita à Oregon Health and Science University, à University of Maryland e participar da "IADR/AADR/CADR General Session", em Portland, Baltimore e Washington, D.C., Estados Unidos, no período compreendido entre 08/03/2020 e 22/03/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89761.</p><p>Nº 1.603 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS PEREZ BERGMANN, Professor Titular-livre do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia de Produção e Transportes da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Universidad de Chile, em Santiago, Chile, no período compreendido entre 09/03/2020 e 13/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89825.</p><p>Nº 1.604 - Autorizar o afastamento do País de JAQUELINE TITTONI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psicologia Social e Institucional do Instituto de Psicologia, com a finalidade de realizar visita à Università Degli Studi di Roma - La Sapienza, em Roma, Itália, no período compreendido entre 09/03/2020 e 05/04/2020, incluído trânsito, sendo de 09/03/2020 a 28/03/2020 com ônus CAPES/PRINT/UFRGS e de 29/03/2020 a 05/04/2020 com ônus limitado. Solicitação nº 89753.</p><p>Nº 1.605 - Autorizar o afastamento do País de MÁXIMO DANIEL LAMELA ADÓ, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar das "I JORNADAS NACIONALES - Espacios, afectos y nuevas formas de lo cotidiano. Debates teóricos y representaciones literarias", em Buenos Aires, Argentina, no período compreendido entre 10/03/2020 e 14/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89700.</p><p>Nº 1.606 - Autorizar o afastamento do País de JACQUELINE FERREIRA LEITE SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química, com a finalidade de realizar visita à University of Victoria, em Victoria, Canadá, no período compreendido entre 15/03/2020 e 25/03/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89683.</p><p>Nº 1.607 - Autorizar o afastamento do País de TANIA FERREIRA CESTARI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "78th Annual Meeting of the American Academy of Dermatology (AAD 2020), em Denver, Estados Unidos, no período compreendido entre 19/03/2020 e 25/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89641.</p><p>Nº 1.608 - Autorizar o afastamento do País de RAFAEL MANICA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Hidromecânica e Hidrologia do Instituto de Pesquisas Hidráulicas, com a finalidade de realizar trabalho de campo, em Rio Grande, Argentina, no período compreendido entre 20/03/2020 e 29/03/2020, incluído trânsito, com ônus UFRGS/EXXONMOBIL. Solicitação nº 89576.</p><p>Nº 1.613 - Autorizar o afastamento do País de RUY CARLOS RUVER BECK, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Produção e Controle de Medicamentos da Faculdade de Farmácia, com a finalidade de participar do "12th World Meeting on Pharmaceutics, Biopharmaceutics and Pharmaceutical Technology", em Viena, Áustria, no período compreendido entre 21/03/2020 e 28/03/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89691.</p><p>Nº 1.614 - Autorizar o afastamento do País de ANA LEONOR CHIES SANTIAGO SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Astronomia do Instituto de Física e com exercício na Comissão de Pesquisa de Física, com a finalidade de realizar visita e participar da "IX La Plata International School on Astronomy and Geophysics" na Universidad Nacional de La Plata, em La Plata, Argentina, no período compreendido entre 19/02/2020 e 21/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89837.</p><p>Nº 1.615 - Autorizar o afastamento do País de CAROLINA BRITO CARVALHO DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de participar da "Simons Collaboration on Cracking the Glass Problem Annual Meeting 2020", em Nova Iorque, Estados Unidos, no período compreendido entre 10/03/2020 e 15/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89787.</p><p>Nº 1.616 - Autorizar o afastamento do País de PAOLO RECH, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de realizar trabalho de campo no Rutherford Appleton Laboratory, em Didcot, Inglaterra, no período compreendido entre 23/02/2020 e 08/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89878.</p><p>Nº 1.617 - Autorizar o afastamento do País de ROGER KELLER CELESTE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Odontologia Preventiva e Social da Faculdade de Odontologia, com a finalidade de proferir palestra na "IADR/AADR/CADR General Session ", em Washington, D.C., Estados Unidos, e participar de reunião na University College London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 10/03/2020 e 23/03/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89500.</p><p>Nº 1.618 - Autorizar o afastamento do País de MARIA IVONE DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria de la Asociación de Universidades Grupo de Montevideo (AUGM)" e realizar visita na Universidad de Chile, em Santiago, Chile, no período compreendido entre 22/03/2020 e 04/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89802.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>