<xml><article id="13393164" name="1211" idOficio="5746447" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.211, de 14 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.211, de 14 de fevereiro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 31 de maio de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 105, de 3 de junho de 2019, com base nos Artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o Artigo 30 do seu Estatuto, resolve:</p><p>Art. 1° Delegar competência ao Pró-Reitor de Planejamento, Desenvolvimento e Finanças, e, na sua ausência, a seu substituto eventual, para atuarem como "Autoridade Superior" no Sistema de Concessão de Diárias e Passagens (SCDP), podendo, assim, autorizar a concessão de diárias e passagens para deslocamentos nacionais e internacionais, inclusive nas hipóteses previstas no artigo 8º do Decreto nº 10.193, de 2019, conforme parágrafo único do artigo 54 da Portaria n° 204, de 06/02/2020, do Ministério da Educação.</p><p>Art. 2° Ficam convalidadas as autorizações concedidas no SCDP pelo Pró-Reitor de Planejamento, Desenvolvimento e Finanças e por seu substituto eventual realizadas a partir de 05/07/2019.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria n° 5.263, de 21 de julho de 2015, publicada no DOU n° 138, de 22 de julho de 2015.</p><p>Art. 4° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>