<xml><article id="13272991" name="Portarias 110 117 e 119 Designaç" idOficio="5732161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00050:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Santa Rosa do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE - CAMPUS SANTA ROSA DO SUL, nomeado pela Portaria nº 109, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019 IFC, de 19 de julho de 2019;, resolve:</p><p>Nº 110 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora RAQUEL RODRIGUES DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE Nº 2242658, da Função Gratificada de Coordenadora de Patrimônio e Almoxarifado, Código FG-02, do Instituto Federal Catarinense, Campus Santa Rosa do Sul.</p><p>Nº 117 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor VALDIR NERI FRANÇA JÚNIOR, Técnico em Segurança do Trabalho, Matrícula SIAPE Nº 3006589, para a Função Gratificada de Chefe do Setor de Transportes, Código FG-04, do Instituto Federal Catarinense Campus Santa Rosa do Sul.</p><p>Nº 119 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora RAQUEL RODRIGUES DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula SIAPE Nº 2242658, para a Função Gratificada de Coordenadora de Almoxarifado, Código FG-03, do Instituto Federal Catarinense, Campus Santa Rosa do Sul.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE LUIS DE SOUZA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>