<xml><article id="13105593" name="FEV 06 port DOU" idOficio="5716608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408726">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Portarias de 3 de Fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Nº 334 - Autorizar o afastamento do País a Fernando Passos Cupertino De Barros, Matrícula nº 1739085/SIAPE, Professor Adjunto, para participar do "IX Workshop Internacional do Laboratório Italo-brasileiro de formação, pesquisa e práticas em Saúde Coletiva", na cidade de Bologna/Itália, no período de 15 a 24/02/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.002376/2020-82)</p><p>Nº 335 - Autorizar o afastamento do País a Tereza Raquel De Melo Alcantara Silva, Matrícula nº 2611803/SIAPE, Professor Adjunto, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, para participar do "16º Wordl Congress of Music Therapy", com apresentação de trabalho, na cidade de Pretória/África do Sul, no período de 05 A 13/07/2020, com ônus limitado para a UFG, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97. (23070.003008/2020-51)</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 338 - I - Dispensar, a pedido, YURA PEIXOTO LEONEL, Matrícula nº 2262803/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Coordenadora Administrativa da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-3. II - Designar JOAO LUCIO MARIANO CRUZ, Matrícula Nº 3661937/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Coordenador Administrativa da Faculdade de Informação e Comunicação, FG-3, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 12/02/2020. (23070.004292/2020-83)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p>Portarias de 4 de Fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Nº 352 - Designar Samuel Cavalcante Da Silva, Matrícula nº 2582695/SIAPE, Secretário Executivo, para substituir o Secretário das Câmaras de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação, FG-1, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 18/02 A 04/03/2020. (23070.004095/2020-64)</p><p>Nº 355 - Rescindir, a pedido, o contrato de Claudia Cardoso Barreto, Matrícula nº 1562771/SIAPE, Professor Substituto, em regime de trabalho de quarenta horas semanais, lotada na Faculdade de Educação Fisica e Dança, tornando a medida efetiva a contar de 29/01/2020. (23070.004293/2020-28)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>