<xml><article id="13140150" name="P9ALFITAJAI27" idOficio="5719836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00013:00054:00101:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 9ª Região Fiscal/Alfândega da Receita Federal do Brasil no Porto de Itajaí" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA ALFÂNDEGA DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO PORTO DE ITAJAÍ, no uso de suas atribuições, conferidas pelos artigos 336, § 2º, 340 e 341 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no DOU de 11 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto no inciso IV do artigo 3º da Lei nº 10.520, de 17/07/2002, publicada no DOU de 18/07/2002, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Analista Tributário da Receita Federal do Brasil André Elias Chediak Roquim, matrícula SIAPECAD nº 1294602, e o Analista Tributário da Receita Federal do Brasil Sérgio Luis Ferreira, matrícula SIAPECAD nº 61811, para atuarem como pregoeiros no âmbito desta Alfândega.</p><p>Art. 2º Designar os seguintes servidores para comporem a equipe de apoio ao pregoeiro:</p><p>a) Guilherme Moojen Diehl, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPECAD nº 1976414;</p><p>b) Vladia Romancini, ATRFB-2089746, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPECAD nº 01877856;</p><p>c) Cristiane Schlösser, ATRFB-237003, Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, matrícula SIAPECAD n.º 61896; e</p><p>d) Margaret dos Santos Garcia, Agente Administrativo, matrícula SIAPECAD n.º 3516.</p><p>Art. 3º Os servidores nominados no art. 1º que não estejam atuando como pregoeiro no certame poderão atuar como membros da equipe de apoio.</p><p>Art. 4º O prazo de vigência da presente portaria será de 12 (doze) meses.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria ALF/ITJ n.° 39, de 02 de maio de 2019, publicada no DOU, de 7 de maio de 2019, Seção 2.</p><p class="assina">KLEBS GARCIA PEIXOTO JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>