<xml><article id="13103463" name="Port. 83_aposentadoria voluntári" idOficio="5716252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408266">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 83, DE  4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 83, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 1437/2019/REI/IFTO, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta no processo registrado no Sistema Eletrônico de Informações sob o nº 23338.024634/2019-60, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria por incapacidade permanente ao servidor Claudemir Figueiredo Pessoa, matrícula Siape nº 2814406, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível 303, código de vaga nº 844595, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotado no Campus Gurupi, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins, com fundamento no artigo 40, inciso I, § 1º da Constituição Federal, e artigo 10, § 1º, II da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com proventos calculados conforme artigo 26, § 2º, inciso III, da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminha-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">MILTON MACIEL FLORES JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>