<xml><article id="13340188" name="19 I" idOficio="5741249" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Nº 51 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afaste do país o Delegado de Polícia Federal ALBERTO FERREIRA NETO, para participar de Missão de Treinamento no Reino Unido - Agenda de Enforcement, em Londres/Reino Unido, no período de 14 a 20 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08200.001603/2020-36).</p><p>Nº 52 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afaste do país a Delegada de Polícia Federal DANIELE GOSSENHEIMER RODRIGUES, para participar do III Seminário sobre Política Comum de Segurança e Defesa da União Europeia (PCSD), em Cartagena das Índias/Colômbia, no período de 16 a 21 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08209.000015/2020-03).</p><p>Nº 53 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, altera o Despacho nº 26, de 29 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 22, de 31 de janeiro de 2020, Seção 2, pág. 65, para substituir o Delegado de Polícia Federal THIAGO MARCANTONIO FERREIRA pelo Delegado de Polícia Federal VICTOR BARBABELA NEGRAES, mantidas as demais condições. (Processo nº 08001.000079/2020-22).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>