<xml><article id="13423818" name="2 - FEVEREIRO - 2020 - 02" idOficio="5748883" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="86" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=86" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12465191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das suas atribuições, estabelecidas pelo Decreto n.º 8.932, de 14 de dezembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 129 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ANTONIO CARLOS FELISBINO RAMOS matrícula Siape 762480, ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde NS-P-I, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração c/c Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 103/19 (Processo n.º 25388.010355/2019-59).</p><p>Nº 131 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ATTATIANNA VINAGRE DE MIRANDA matrícula Siape 1559840, ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde NS-S-II, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo. 6.º da Emenda Constitucional n.º 41/2003, com base de cálculo na última remuneração c/c Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 103/19 (Processo n.º 25380.100168/2020-70).</p><p>Nº 132 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora CASSIA REGINA DA SILVA CARVALHO matrícula Siape 462786 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100041/2020-11).</p><p>Nº 133 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora CLARA LEDA GONÇALVES MENEZES matrícula Siape 236029 ocupante do cargo de Agente Administrativo, NI-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.100023/2020-07).</p><p>Nº 135 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor EDSON CLAUDIO ARARIPE DE ALBUQUERQUE matrícula Siape 463507 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25030.100454/2019-71).</p><p>Nº 136 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora ELIZETE JACINTHO SANT'ANA DA SILVA matrícula Siape 463882 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25384.100094/2020-31).</p><p>Nº 137 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor FERNANDO ANTONIO PIRES ALVES matrícula Siape 463522 ocupante do cargo de Tecnologista em Saúde Pública, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25067.100018/2020-19).</p><p>Nº 138 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora JANDIRA CORREA DOS SANTOS matrícula Siape 462541 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25385.100224/2019-92).</p><p>Nº 140 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA DAS GRAÇAS MULLER DE OLIVEIRA HENRIQUES matrícula Siape 463489 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25387.100014/2020-18).</p><p>Nº 142 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARIA ELENA OTTONI SETTE matrícula Siape 464003 ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.010534/2019-96).</p><p>Nº 143 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora MARLENE DO AMOR DIVINO DA SILVA matrícula Siape 463968 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.010544/2019-21).</p><p>Nº 144 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora NEUZA MARIA NOGUEIRA MOYSES matrícula Siape 463466 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-V-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25388.010526/2018-69).</p><p>Nº 145 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RICARDO LOURENÇO DE OLIVEIRA matrícula Siape 462894 ocupante do cargo de Pesquisador em Saúde Pública, NS-U-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25030.100595/2019-94).</p><p>Nº 146 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral à servidora RITA ELIZABETH MENEZES DE AMORIM matrícula Siape 2063439 ocupante do cargo de Analista de Gestão em Saúde, NS-S-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25389.100030/2020-91).</p><p>Nº 147 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor SERGIO VERLY matrícula Siape 462912 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25030.100102/2020-50).</p><p>Nº 148 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor ZILDO ALVES DA CRUZ matrícula Siape 462395 ocupante do cargo de Técnico em Saúde Pública, NI-3-III, do Quadro de Pessoal Permanente desta Instituição, com fundamento no Artigo 3.º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, com proventos calculados na forma do Parágrafo Único deste mesmo Artigo c/c Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 (Processo n.º 25030.100101/2020-13).</p><p class="assina">ANDREA DA LUZ CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>