<xml><article id="13127835" name="Edital 1.2020 Suspensão de Pagam" idOficio="5718579" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="07/02/2020" artClass="00099:00016:00052:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 1, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020suspensão de pagamento</p><p></p><p>A diretora-geral do Instituto Federal do Espírito Santo - Campus de Alegre, no uso das atribuições que lhe foram conferidas, na forma da Portaria nº 3.271, de 22/11/2017, publicada no Diário Oficial da União (DOU) de 23/11/2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário outubro de 2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017, na seguinte ordem: nome, CPF, matrícula e tipo/benefício:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Tipo / Benefício</p></td></tr><tr><td><p>ANA MARIA DE ALMEIDA PORTELA</p></td><td><p>003.708.617-01</p></td><td><p>0047490</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr><tr><td><p>ANA MARIA DE ALMEIDA PORTELA</p></td><td><p>003.708.617-01</p></td><td><p>0047389</p></td><td><p>BENEFICIÁRIA DE PENSÃO</p></td></tr><tr><td><p>RUBENS CASTRO DE SOUZA</p></td><td><p>528.998.027-04</p></td><td><p>0047467</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr><tr><td><p>SIDINEY RAIMUNDO BARRETO</p></td><td><p>241.738.437-04</p></td><td><p>0052546</p></td><td><p>APOSENTADORIA</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão foi efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro de 2020.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Coordenadoria Geral de Gestão de Pessoas do Ifes - Campus de Alegre, situada na Rodovia BR-482 (Cachoeiro-Alegre), km 47 - Rive - 29500-000 - Alegre-ES, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP Nº 1, publicada no DOU de 2 de janeiro de 2017.</p><p>3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será (ao) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">MARIA VALDETE SANTOS TANNURE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>