<xml><article id="13364846" name="DG 942 943 e 944 - 2020" idOficio="5743489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455851">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 178 do Regimento Interno aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016, publicada no DOU de 12/05/2016, e o constante no art. 13, da Portaria/MINFRA nº 399, de 12/03/2019, publicada no DOU de 13/03/2019, alterada pela Portaria/MINFRA n° 565, de 31/10/2019, publicada no DOU de 01/11/2019, e tendo em vista o constante do processo nº 50621.000192/2020-77, resolve:</p><p>Nº 942 - Art. 1º DISPENSAR o servidor ALBINO EMIDIO DOS SANTOS NETO, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 2063572, da função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 943 - Art. 1º DESIGNAR o servidor WEDMY SANTOS DORIA, Analista em Infraestrutura de Transportes, matrícula SIAPE nº 1934491, para exercer a função de Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe, ficando dispensado dos encargos de substituto eventual da referida função.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 944 - Art. 1º DESIGNAR o servidor AIRTON TELES DE MENDONÇA, Engenheiro, matrícula SIAPE nº 0279431, para substituir o Chefe do Serviço da Unidade Local, código FCPE 101.1, da Superintendência Regional do DNIT no Estado de Sergipe, nos afastamentos e impedimentos legais ou eventuais.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>