<xml><article id="13090907" name="Portaria n 17 - Designa os Prego" idOficio="5715341" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00012:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento do Centro-Oeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12406850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 17, DE 4 DE FEVEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 4 DE FEVEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DO CENTRO-OESTE, nomeado pelo Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 de junho de 2019, página 1 da seção 2, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.277, de 27 de junho de 2014, tendo em vista o que dispõe o art. 67 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e os arts. 10º e 11º do Decreto nº 9.507, de 21 de setembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1° Ficam designados para exercício da função de pregoeiro(a), os servidores abaixo relacionados:</p><p>a) André Luís Côrtes Silva, matrícula SIAPE n.º 2996791;</p><p>b) Paula Correia de Brito, matrícula SIAPE n.º 1723644;</p><p>c) Genice Barbosa Crisóstomo de Souza, matrícula SIAPE n.º 2069247.</p><p>Art. 2º Ficam designados para integrar a equipe de apoio, além dos servidores indicados acima, quando não estiverem no exercício da função de pregoeiro(a), os seguintes servidores:</p><p>a) Ana Flávia Almeida Rachid, matrícula SIAPE n.º 1145213;</p><p>b) Leila Raquel Santana Almeida, matrícula SIAPE n.º 2067265;</p><p>c) Hugo Ataides Gomes, matrícula SIAPE n.º 2069163.</p><p>Art. 3° No processo administrativo de cada pregão haverá despacho indicando o pregoeiro e os integrantes da equipe de apoio que nele atuarão.</p><p>Art. 4º Os pregoeiros ficam autorizados a convocar, além dos membros da equipe de apoio designados no Art. 2º, a depender da especificidade técnica do objeto ou da documentação apresentada, outros servidores da SUDECO, técnicos das áreas, para auxiliar na análise das propostas e documentos.</p><p>Art. 5º Revogam-se as disposições constantes na Portaria n.º 29, de 30 de janeiro de 2019.</p><p>Art. 6º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, por prazo indeterminado, ressalvada a revogação das designações a qualquer tempo.</p><p class="assina">NELSON VIEIRA FRAGA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>