<xml><article id="13031650" name="PORTARIA N 2051 - Afastamento do" idOficio="5709746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.051, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.051, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 4 de outubro de 2019, bem como o artigo 4º da Portaria ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 96-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar, a pedido, o Afastamento do País do servidor MARCO TOURINHO GAMA, matrícula SIAPE nº 1658150, Analista de Infraestrutura, do quadro deste Ministério, autorizado por meio da Portaria nº 648, de 12 de julho de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 13 de julho de 2017, para participar no Programa de Doutorado em Engenharia Civil, na cidade do Porto - Portugal, até 10 de setembro de 2021, incluído trânsito, com ônus limitado (processo nº 14021.108312/2019-45).</p><p>§ 1º O servidor deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará a servidora ao ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>