<xml><article id="13085360" name="portaria dia 03 02 2020 raimundo" idOficio="5714822" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405487">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  3 de fevereirode 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 3 de fevereirode 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO SUBSTITUTA DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RORAIMA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições legais que lhe confere a Portaria nº 13.751, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 249 de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.853 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARGARIDA ROCHA E SILVA, matrícula SIAPE nº 0713176, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Classe D, Nível 402 - NS do Quadro de Pessoal de Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c o § 5º do artigo 40 da Constituição Federal, Combinado com o art. 3º § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019.declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 461080. (Processo nº 19975.101316/2020-81).</p><p>Nº 2.924 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor RAIMUNDO FELIX DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 0707212, ocupante do cargo de Agente de Portaria, Classe S, Padrão III-NI, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 455745. (Processo nº 19975.128194/2019-36).</p><p>Nº 3.062 - Conceder Aposentadoria Voluntária Integral ao servidor PEDRO ANTONIO NASCIMENTO PINHEIRO, matrícula SIAPE nº 0716880, ocupante do cargo de Fiscal - Ex-Território, Classe S, Padrão III-NS, do Quadro de Pessoal do Ex-Território Federal de Roraima, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, Combinado com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. declarando a vacância do referido cargo, código de vaga nº 464033. (Processo nº 19975.119540/2019-95).</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maristela Vieira de Souza Oliveira</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>