<xml><article id="13049018" name="port2" idOficio="5711671" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400244">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 31 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 31 de janeiro de 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.002695/2020-53, resolve:</p><p>131 - 1. Dispensar EDNA AYAKO HOSHINO, matrícula Siape nº 1124039, da Função Gratificada de Coordenadora (FG1), da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Computação.</p><p>2. Designar IRINEU SOTOMA, matrícula Siape nº 2228680, para exercer a Função Gratificada de de Coordenador (FG1), da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Computação.</p><p>O PRÓ-REITOR DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITOR, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23104.002515/2020-33, resolve:</p><p>132 - Reconduzir a servidora CARLA WERLE ao cargo anteriormente ocupado, de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 05, em regime de 40 horas, a contar de 3 de fevereiro de 2020, na vaga de nº 340726, em decorrência de Posse em Outro Cargo Inacumulável, conforme a Portaria nº 930, de 2 de agosto de 2017, publicada no DOU, de 8 de agosto 2017.</p><p class="assina">NALVO FRANCO DE ALMEIDA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>