<xml><article id="13307414" name="Documento 17" idOficio="5737543" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na portaria nº 369, de 31 de janeiro de 2020, publicada na seção 2 Diário Oficial da União em 05 de fevereiro de 2020, onde-se lê: considerando o Decreto nº 9.678, de 02 de janeiro de 2019,</p><p>Art. 1º Autorizar a cessão de servidor, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: Jô Ocer Castro Sousa</p><p>Cargo: Médico-Área</p><p>Matrícula SIAPE: 1824417</p><p>Para: Imprensa Nacional da Casa Civil</p><p>Amparo Legal: Decreto nº 9.678/2019.</p><p>Processo nº 23172.000953/2019-10</p><p>Art. 2º Caberá ao cessionário efetivar a apresentação do servidor à cedente ao término da cessão.</p><p>Art. 3º A presente cessão poderá cessar antes de seu término na hipótese de exoneração ou dispensa do cargo ou função de confiança, caso em que o órgão cessionário deverá providenciar imediatamente a apresentação do servidor ao seu órgão de origem.</p><p>Art. 4º Cumpre ao cessionário comunicar mensalmente a frequência do servidor à cedente.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Leia-se: considerando a Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, art. 2º e o Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, art. 3º resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar a requisição de servidor, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Zona Sul, na forma abaixo indicada:</p><p>Nome: Jô Ocer Castro Sousa</p><p>Cargo: Médico-Área</p><p>Matrícula SIAPE: 1824417</p><p>Para: Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República</p><p>Amparo Legal: Decreto nº 9.144/2017.</p><p>Processo nº 23172.000953/2019-10</p><p>Art. 2º Caberá ao requisitante efetivar a apresentação do servidor ao orgão requisitado ao término da requisição.</p><p>Art. 3 º Art. Cumpre ao requisitante comunicar mensalmente a frequência do servidor ao orgão requisitado.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>