<xml><article id="13332812" name="PORTARIA 401.2020 RTR" idOficio="5740091" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12450194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 401, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 401, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA NO EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO, no uso de suas atribuições legais, designada pela Portaria IFMT nº 877, de 20/04/2017, publicada no D.O.U. nº 78, de 25/04/2017, seção 2, página 17; e considerando o Ofício nº 67/2020 - SVC-GAB/SVC-DG/CSVC/RTR/IFMT, de 13/02/2020, resolve:</p><p>I - Dispensar, o servidor RODRIGO PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2384938, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, da função comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, código FCC.</p><p>II - Dispensar, a servidora ROBERTA MARTIN GOMES DA SILVA BORGES, matrícula SIAPE nº 2567120, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, da função gratificada de Coordenadora de Atendimento ao Estudante, código FG-02.</p><p>III - Designar, a servidora ANE FRANCIELLY DA SILVA SANTOS, matrícula SIAPE nº 1050046, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, para exercer a função comissionada de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio, código FCC.</p><p>IV - Designar, a servidora ALEXANDRA DE PAIVA SOARES, matrícula SIAPE nº 1817683, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste IFMT Campus São Vicente, para exercer a função gratificada de Coordenadora de Atendimento ao Estudante, código FG-02.</p><p>V - Esta Portaria entra em vigor a partir de sua publicação.</p><p>VI - Cientifiquem-se e cumpram-se.</p><p class="assina">Gláucia Mara de Barros</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>