<xml><article id="13339645" name="19.02__153330" idOficio="5741137" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451743">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 19 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CLAUDIA JUNQUEIRA DE LIMA COSTA, SIAPE 1159808, Professor, com lotação no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para participar de encontro/reunião e apresentação de seminário/pesquisa, em Amherst, EUA, de 02/03/2020 a 06/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.007051/2020-77);</p><p>CLEDIMAR ROGÉRIO LOURENZI, SIAPE 1697037, lotado no Departamento de Engenharia Rural, para realização de Pós-Doutorado, em Sevilha, Espanha, de 01/04/2020 a 31/03/2021, com ônus CNPq (Processo 23080.087667/2019-80);</p><p>LEOCIR JOSÉ WELTER, SIAPE 1736331, Professor, com lotação no Departamento de Ciências Naturais e Sociais, para recebimento do Prêmio Peter Morio - Award 2020, apresentar palestra e Visita a JKI, em Landau, Alemanha, de 03/03/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.004144/2020-40);</p><p>MARTINA BLANK, SIAPE 1946136, ocupante do cargo de Biólogo, lotada na Pró-Reitoria de Pesquisa, para realização de estágio/missão como pesquisadora visitante, na instituição Hochschule Mannheim, Mannheim, Alemanha, de 28/04/2020 a 27/04/2021, com ônus CAPES/Humboldt. (Processo 23080.058969/2019-41);</p><p>TELLES BRUNELLI LAZZARIN, SIAPE 2860238, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Elétrica e Eletrônica, para participar de APEC 2020, em Nova Orleans, EUA, de 13/03/2020 a 21/03/2020, com ônus CNPQ. (Processo 23080.004683/2020-89);</p><p>TELMA SCHERER, SIAPE 3018944, Professor, com lotação no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para participar do Mundial Poético, em Montevideo, Uruguai, de 09/03/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.007053/2020-66);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>