<xml><article id="13164074" name="2020_02_10_troca de funçao-PROPI" idOficio="5721984" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Nº 255 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1255, de 08 de novembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor DIONNY ANTONIO HEREDIA, SIAPE 2288630, ocupante do cargo efetivo de Administrador, da função de Coordenador de Gestão de Conhecimento da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 267 Art. 1º Designar o servidor GEORGE FELIPE REZENDES TADA, SIAPE 3083913, ocupante do cargo efetivo de Economista, para ocupar a função de Coordenador de Gestão de Conhecimento da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p><p>PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve</p><p>Nº 281 Art. 1° Designar o servidor ESTEVAO VINICIUS CANDIA, SIAPE nº 3001410, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenação de Pesquisa e Inovação do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG -1.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 283 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 863, de 26 de abril de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor LUCIANO RODRIGUES DUARTE, SIAPE n° 2290668, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Pesquisa e Inovação do Campus Jardim do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG -1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 286 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 1397, de 05 de agosto de 2014.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora RHASLA RAMOS ABRAO WANDERLEY, SIAPE n° 1870405, ocupante do cargo efetivo de Professora do Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, da função de Coordenadora de Empreendedorismo Inovador - FG 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 287 Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 1570, de 30 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor DIEGO HENRIQUE OLIVEIRA BARBOSA, SIAPE n° 2358675, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Assuntos Educacionais, lotado na Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, da função de Coordenador do Núcleo de Inovação Tecnológica - FG 2.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 289 Art. 1° Designar o servidor BERINALDO BUENO, SIAPE n° 2103118, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Assuntos Educacionais, lotado na Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, para responder pela Coordenação do Núcleo de Inovação Tecnológica - FG 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 290 Art. 1° Designar o servidor DIEGO HENRIQUE OLIVEIRA BARBOSA, SIAPE n° 2358675, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Assuntos Educacionais, lotado na Reitoria do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, para responder pela Coordenação de Empreendedorismo Inovador - FG 2.</p><p>Art. 2° Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>