<xml><article id="13315369" name="PORTARIA 017 DOU DCT" idOficio="5738625" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12447600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  17-DCT, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 17-DCT, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. EXONERAR</p><p>a. ex-officio, o Cel R/1 (062321234-7) NILO SÉRGIO DE LIMA BARROS E SILVA, PREC CP 96 1813757, do Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Belo Horizonte-MG, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>b. ex-officio, o Ten Cel R/1 (020104023-5) FABIO HADDAD, PREC CP 96 1554914, do Centro Tecnológico do Exército (CTEx), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>c. ex-officio, o Cap R/1 (047268761-5) JAIRO LIMA, PREC CP 96 1515410, do Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>d. ex-officio, o Cap R/1 (Idt 049411881-3) MARCOS ANTÔNIO ABDALLA, PREC CP 96 1519966, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>e. ex-officio, o Cap R/1 (031195463-0) JOSÉ CARLOS DEFERRARI ARROJO, PREC CP 96 1795848, do Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>f. ex-officio, o Cap R/1 (036513483-2) VILSON CHIARELLO FERREIRA, PREC CP 96 1806223, do 11º Centro de Telemática (11º CT), Curitiba-PR, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>g. ex-officio, o 3º Sgt R/1 (064018873-6) WALMIR PASSOS SOUZA, PREC CP 96 1646207, do 51º Centro de Telemática (51º CT), Salvador-BA, a partir de 1º de março de 2020, de acordo com o inciso II, do Art 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2. NOMEAR</p><p>a. O Cel R/1 (062321234-7) NILO SÉRGIO DE LIMA BARROS E SILVA, PREC CP 96 1813757, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Belo Horizonte-MG, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Adjunto do Escritório de Ligação do Sistema Defesa, Indústria e Academia de Inovação (SisDIA), em Minas Gerais, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>b. O Cel R/1 (025452643-7) JOSÉ COELHO DE MELO FILHO, PREC CP 96 1697986, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Fortaleza-CE, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Coordenador do Escritório de Ligação do Sistema Defesa, Indústria e Academia de Inovação (SisDIA), em Fortaleza, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>c. O Cel R/1 (036654133-2) ALEXSANDRO FURRER, PREC CP 10 1951169, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Porto Alegre-RS, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Adjunto do Escritório de Ligação-Sul do Sistema Defesa, Indústria e Academia de Inovação (SisDIA), com atuação em Porto Alegre-RS, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>d. Por proposta do Comandante do Instituto Militar de Engenharia, o Cap R/1 (047268761-5) JAIRO LIMA, PREC CP 96 1515410, no Instituto Militar de Engenharia (IME), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de assessoria técnico-administrativa na área de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>e. Por proposta do Comandante de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército, o Cap R/1 (031195463-0) JOSÉ CARLOS DEFERRARI ARROJO, PREC CP 96 1795848, no Comando de Comunicações e Guerra Eletrônica do Exército (Cmdo Com GE Ex), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assistente Logístico do Comandante da Base Administrativa do Cmdo Com GE Ex, em apoio às atividades de Ciência e Tecnologia, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a contar de 1º de março de 2020.</p><p>f. O Cap R/1 (047765223-4) FRANCISCO WELLINGTON DA SILVA BRAGA, PREC CP 12 0914309, no Departamento de Ciência e Tecnologia (DCT), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Técnico da APAC/DCT nos assuntos ligados aos instrumentos de parcerias e contratos finalísticos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>g. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Cap R/1 (036513483-2) VILSON CHIARELLO FERREIRA, PREC CP 96 1806223, no 11º Centro de Telemática (11º CT), Curitiba-PR, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor de Recursos Humanos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>h. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o 3º Sgt R/1 (064018873-6) WALMIR PASSOS SOUZA, PREC CP 96 1646207, no 51º Centro de Telemática (51º CT), Salvador-BA, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Operador da Rede rádio fixa principal e secundária do Sistema Estratégico de Comunicações do Exército Brasileiro, na Estação Rádio BA/1 do 51º CT, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>3. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p><p class="cargo">Vice-chefe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>