<xml><article id="13429932" name="APOSENTADORIAS DE MARÇO__173151" idOficio="5749396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[                                  Portaria nº 4.892, de 18 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 4.892, de 18 de fevereiro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019, e na delegação de competência conferida pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, publicada no DOU, de 03/02/2020 e, tendo em vista o que consta no Processo SEI 10540.000017/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor ALFREDO CORREIA NETO, ocupante do cargo de Analista Tributário Receita Federal Brasil, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 0123495 e SIAPECAD nº 020439, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com fundamento legal no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c artigo 103, da Emenda Constitucional nº 103/2019. Processo nº 10540.000016/2019-87.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019, e na delegação de competência conferida pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, publicada no DOU, de 03/02/2020, resolve:</p><p>Nº 4.967 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor JOSÉ FRANCISCO SANTOS DE CARVALHO, ocupante do cargo de Motorista Oficial, código cargo 489270, matrícula SIAPE 137386 e SIAPECAD 00006804, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo 11046.101775/2019-18.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.971 Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora MARIDILVA ROCHA COSTA DE FREITAS, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade da Receita Federal do Brasil, código cargo 489289, matrícula SIAPE 0137392 e SIAPECAD 00003305, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo 10530.001518//2019-44.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p>Nº 4.980 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor OSVALDO BATISTA FERREIRA, ocupante do cargo de Agente de Portaria, código cargo 489217, matrícula SIAPE 0125755 e SIAPECAD 00010777, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo 10580.100999/2019-84.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 4.985 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora LIZETE SANTOS COUTINHO, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código cargo 422203, matrícula SIAPE 1701143 e SIAPECAD 01469747, Classe B, Padrão VI, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 40º, § 1º, inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo SEI nº 46204.008104/2019-95.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.028 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor PAULO EDUARDO GRAÇA SOARES, ocupante do cargo de Analista Tributário Receita Federal do Brasil, código cargo 237010, matrícula SIAPE 0123224 e SIAPECAD 00005273, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo 13558.722409/2019-44.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5.051 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral a servidora ROSANA BAGDEVE DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código cargo 489202, matrícula SIAPE 0675758 e SIAPECAD 00392725, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo 10507.000019/2019-27.</p><p>Art.2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5.742, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE SUBSTITUTA REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019, e na delegação de competência conferida pelo artigo 1º, inciso I, da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31/01/2020, publicada no DOU, de 03/02/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária integral ao servidor AURINO DOS SANTOS ARAÚJO, ocupante do cargo de Agente Administrativo da Receita Federal do Brasil, código cargo 489202, matrícula SIAPE 0454907 e SIAPECAD 00324934, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia, com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c o art. 3º, §1º da Emenda Constitucional nº103/2019. Processo 10530.731755/2019-33.</p><p>Art.2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">IVONE OLIVEIRA DE SANTANA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>