<xml><article id="13138588" name="DOU-SECAO 02-07.02.2020 - AFASTA" idOficio="5719643" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 231, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 231, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país do (a) servidor (a) LUIS ANTONIO CONTATORI ROMANO matrícula SIAPE: 1549206, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade, lotado (a) no (a)Instituto de Linguística, Letras e Artes no(s) período(s) de 23 de fevereiro a 09 de março de 2020, para participar do Congresso Internacional em Ciências Sociais e Humanas: "A Obra de Gilberto Freyre nas Ciências Sociais e Humanas na Contemporaneidade", a ser realizado na Universidad de Salamanca e do Simpósio Literatura e Turismo, no âmbito do IV International Forum on Management, a ser realizado na Universidade Aberta de Lisboa, na(s) cidade(s) de Salamanca/Espanha e Lisboa/Portugal, com ônus limitado, sem prejuízo da sua remuneração mensal.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 235, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE REGISTRO E CONTROLE DE PÓS-GRADUAÇÃO, FG-01, DO(A) CENTRO DE REGISTRO E CONTROLE ACADÊMICO desta Universidade, o(a) servidor(a) RAFAELA RIBEIRO DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 3058068 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a contar de 01º de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>