<xml><article id="13425883" name="24-PR-2020" idOficio="5749067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 613 - Conceder benefício de pensão, a partir de 10 de fevereiro de 2020, data do falecimento de PEDRO HENRIQUE OSORIO - 0339131, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge ZENAIDE PEREIRA SCHIAVON OSORIO, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, classe 6, nível 4, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 614 - Conceder benefício de pensão, a partir de 17 de janeiro de 2020, data do falecimento de ALFRED JAKOBOWICZ - 343193, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à cônjuge SARITA CHAMECKI JACOBOWICZ, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, classe 6, nível 4, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p>Nº 615 - Conceder benefício de pensão, a partir de 06 de janeiro de 2020, data do falecimento de OCYRON CUNHA - 338669, nos termos dos Art. 215 e 217, inciso III da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, complementada pela E.C. nº 103/19, à companheira DORIS SCHOENAU, calculado com base nos proventos percebidos pelo ex-servidor, na categoria funcional de Professor do Magistério Superior, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, classe 8, nível 1, na forma preceituada no § 7º e § 18, do Art. 40 da E.C. 41/03, c/c Art. 2º da Lei nº 10.887/04.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p class="identifica">PORTARIAS de 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 622 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade, nos termos do Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/04 e combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, ao servidor FERNANDO ANTONIO FONTOURA BINI - 0341228, nascido em 07/09/46, lotado no Departamento de Artes do Setor de Artes, Comunicação e Design, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 602, com Mestrado, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.</p><p>Nº 624 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 40, inciso III, alínea "a", parágrafo 19 e parágrafos 1°, 3° e 17, da Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, à servidora MARCIA REGINA MULLER - 1515157, lotada no Serviço de Nutrição Clínica do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Nutricionista Habilitação, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 10, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições da servidora aos regimes de previdência.</p><p>Nº 625 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 40, inciso III, alínea "a", parágrafo 19 e parágrafos 1°, 3° e 17, da Emenda Constitucional nº 41, de 31/12/03, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, à servidora SANDRA REGINA DIAS DA COSTA - 6941116, lotada no Departamento de Teoria e Fundamentos da Educação do Setor de Educação, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 602, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições da docente aos regimes de previdência.</p><p>Nº 626 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41, de 31/12/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARIA AUREA DOS SANTOS RIBEIRO - 1183226, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório Área, nível de classificação D, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Departamento de Genética do Setor de Ciências Biológicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Incentivo de Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 628 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor WILSON RAMOS FILHO - 1229224, lotado no Departamento de Direito Privado do Setor de Ciências Jurídicas, ocupante do cargo de Professor Adjunto, nível 601, com Doutorado, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 1% (um por cento), mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei nº 12.772/12.</p><p>Nº 629 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor MARCO AURELIO DE VASCONCELLOS GARCIA - 0343729, lotado no Museu de Artes da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, ocupante do cargo de Garçon, nível de classificação B, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 7% (sete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/06.</p><p>Nº 630 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora MARGARETE CASAGRANDE LASS ERBE - 341848, lotada no Departamento de Engenharia Química do Setor de Tecnologia, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 701, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 17% (dezessete por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 631 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional n° 103/2019, ao servidor MAURO LACERDA SANTOS FILHO - 6341246, lotado no Departamento de Construção Civil do Setor de Tecnologia, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 19% (dezenove por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12, e a Vantagem Pessoal do Art. 62, da Lei n° 8.112/90, originária da incorporação nos termos do Art. 3° a 11, da Lei n° 8.911/94, Lei n° 9.527/97 e Lei n° 9.624/98, correspondente às frações de décimos, equivalente a 4/10 (quatro décimos), da função gratificada, código FG-1, mais a Diferença de Quintos Incorporados, equivalente a 4/10 (quatro décimos), da função gratificada, código FG-1 mais 6/10 (seis décimos) do Cargo de Direção, código CD-4, conforme Sentença Judicial proferida em Ação Ordinária n° 2006.70.00..020219-1- da 5ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 632 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Idade, nos termos do Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "b", da Constituição Federal, alterado pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 1º § 1º da Lei nº 10.887/2004, e combinado pelo Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora NANCI MARISA CHIACETTI BERNARDI - 1446069, nascida em 12/05/54, lotada no Centro da Visão do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 10, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com proventos proporcionais ao tempo de contribuição, calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições aos regimes de previdência.ida em Ação Ordinária n° 2006.70.00..020219-1- da 5ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 633 - Aposentar nos termos do art. 40 § 1º, inciso I, § 21 da Constituição Federal c/c art.6º A da Emenda Constitucional nº 41 de 31.12.03, incluído pela Emenda Constitucional nº 70/2012, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, a servidora NEIDE ALVES DE OLIVEIRA - 1186196, lotada na Equipe Enfermagem CTCV, CV do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, nível de classificação C, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 13, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67, da Lei nº 8.112/90, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento do cargo, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/06.</p><p>Nº 634 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora SUELY RUIZ GIOLO - 1044352, lotada no Departamento de Estatística do Setor de Ciências Exatas, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 5% (cinco por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12.</p><p>Nº 635 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora JOSELIA JUCIREMA JARSCHEL DE OLIVEIRA - 1203129, lotada na Seção Fisioterapia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Fisioterapeuta, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 30 (trinta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/2005, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 636 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor CARLOS EDUARDO SOARES SILVADO - 6341744, lotado no Serviço de Neurologia do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Médico Área, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 16, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 14% (quatorze por cento), calculada sobre o vencimento básico, e o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei nº 11.091/2005, mais o Incentivo à Qualificação, Decreto nº 5.824/2006.</p><p>Nº 637 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. nº 3 da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora BERENICE MARIA TASCA - 1202703, lotada na Unidade de Nutrição e Dietética do Hospital de Clínicas, ocupante do cargo de Nutricionista Habilitação, nível de classificação E, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 2% (dois por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais o Vencimento Básico Complementar, Art. 15, da Lei n° 11.091/05 e o Incentivo à Qualificação, Decreto n° 5.824/2006.</p><p>Nº 638 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 6º da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora TEREZINHA VIEIRA DE SA - 1161309, ocupante do cargo de Operador de Máquinas de Lavanderia, nível de classificação A, nível de capacitação IV e padrão de vencimento 15, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, lotada no Hospital de Clínicas, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/1990, no índice de 3% (três por cento), calculada sobre o vencimento básico.</p><p>Nº 639 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, à servidora LENIR MARISTELA SILVA - 1037497, lotada na Coordenação da Câmara Curso de Ciências do Setor Litoral, ocupante do cargo de Professor Titular, nível 801, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com o vencimento do mencionado cargo, mais a Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, prevista no Art. 67 da Lei n° 8.112/90, no índice de 5% (cinco por cento), calculada sobre o vencimento básico, mais a Retribuição por Titulação, instituída pela Lei n° 12.772/12, e o percentual de 3,17% decorrente da Sentença Judicial proferida em Ação Ordinária nº 99.0018385-6, da 5ª Vara Federal do Paraná.</p><p>Nº 640 - Conceder Aposentadoria Voluntária por Tempo de Contribuição, nos termos do Art. 40, inciso III, alínea "a", parágrafo 19 e parágrafos 1°, 3° e 17, da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, ao servidor ARMANDO JOAO DALLA COSTA - 1457762, lotado no Departamento de Ciências Econômicas do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, ocupante do cargo de Professor Associado, nível 704, com Doutorado, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, com Dedicação Exclusiva, com proventos calculados sobre a média das remunerações utilizadas como base para as contribuições da docente aos regimes de previdência.</p><p>Nº 641 - Alterar a Portaria nº 3.428/PRHAE, de 17 de março de 1995, publicada no DOU de 24.03.1995, Seção 2, pág. 2111/12, para declarar que, a partir de 01 de fevereiro de 2020, a aposentadoria da servidora ELZA BEDUARCZUK PIO GONCALVES - 341610, passa a ser fundamentada no Art. 40, Inciso III, alínea "c" da Constituição Federal de 1988, mediante a aplicação da Súmula 74 do TCU, com proventos proporcionais à razão de 25/30 (vinte e cinco, trinta avos), sendo excluída, a partir da mesma data, a vantagem do Art. 192 da Lei nº 8.112/90, em cumprimento à determinação do Tribunal de Contas da União no Acórdão nº 13.239 - TCU - 1ª Câmara.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>