<xml><article id="13344719" name="PORTARIA N 1 DE 23 DE JANEIRO DE" idOficio="5741593" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="20/02/2020" artClass="00008:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Especial do Esporte" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12452829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[RETIFICAÇÃO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na PORTARIA Nº 1, DE 23 DE JANEIRO DE 2020, Publicado no D.O.U Nº 19, de 28/01/2020, Seção 2, Página 5, onde se lê:</p><p>"Art. 3º São atribuições do gestor:</p><p>I- Acompanhar e fiscalizar a execução da parceria;</p><p>II- Informar ao seu superior hierárquico a existência de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de indícios de irregularidades na gestão dos recursos, bem como as providências adotadas ou que serão adotadas para sanar os problemas detectados;</p><p>III- Emitir parecer técnico conclusivo de análise da prestação de contas final, levando em consideração o conteúdo do relatório técnico de monitoramento e avaliação de que trata o art. 59, da Lei nº 13.019/2014;</p><p>IV- Disponibilizar materiais e equipamentos tecnológicos necessários às atividades de monitoramento e avaliação.".</p><p>LEIA-SE:</p><p>"Art. 3ª De acordo com o Art. 8º da Portaria nº 1.823/2019, constituem atribuições dos servidores responsáveis pelo acompanhamento e supervisão da execução do TED:</p><p>I - Acompanhar e supervisionar a execução do TED, de forma a avaliar a regularidade dos atos praticados e a plena execução do objeto, com base, no mínimo, nos seguintes requisitos:</p><p>a) cumprimento das metas pactuadas nas condições estabelecidas;</p><p>b) conformidade entre a execução do objeto e o plano de trabalho aprovado pela autoridade competente, os desembolsos e pagamentos, conforme os cronogramas apresentados;</p><p>c) regularidade das informações registradas pelas unidades descentralizadora e descentralizada no SIAFI; e</p><p>d) avaliação da execução do objeto no decorrer da execução do instrumento, inclusive quanto a comprovação da regular aplicação dos recursos, que deverá ser aferida durante toda a vigência do instrumento, propondo as medidas necessárias para reorientar ações ou aceitação de justificativas sobre impropriedades identificadas.</p><p>II - Autuar um processo administrativo, vinculado ao processo original do TED, para registrar as ocorrências relacionadas à execução do objeto, sugerindo as providências necessárias à regularização das pendências detectadas e as demandas provenientes dos Órgãos de Controle Interno e Externo, que indiquem existência de possíveis irregularidades, e ainda as manifestações de esclarecimentos/providências por parte da unidade descentralizada e as respectivas análises realizadas;</p><p>III - Acompanhar os prazos de vigência do TED, bem como os estipulados para a prestação de contas, adotando medidas tempestivas aos seus atendimentos; e</p><p>IV - Realizar análise prévia do Relatório de Cumprimento do Objeto (RCO) emitindo opinião quanto ao seu cumprimento ou ainda observações julgadas pertinentes, enviando o processo à unidade descentralizadora.".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>