<xml><article id="13030960" name="Portarias 29 janeiro- 2020" idOficio="5707774" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva-SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria SE/MAPA nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 29 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora FATIMA CHIEPPE PARIZZI, matrícula SIAPE 6719, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21028.011091/2019-99).</p><p>Nº 30 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JAIRO DIVINO BATISTA, matrícula SIAPE 6830, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21000.090713/2019-45).</p><p>Nº 31 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ DE MATOS BICALHO, matrícula SIAPE 6783, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21000.090199/2019-48).</p><p>Nº 32 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MAURILIO DIAS DA COSTA, matrícula SIAPE 6898, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI 104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o artigo 3º da EC. 103/2019. (Processo: 21000.026999/2019-13).</p><p>Nº 33 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor PAULO PARIZZI, matrícula SIAPE 7115, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21028.011061/2019-82).</p><p>Nº 34 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora SILVANA RIZZA FERRAZ E CAMPOS, matrícula SIAPE 6709, ocupante do cargo de Auditora Fiscal Federal Agropecuária, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21028.010391/2018-70).</p><p class="assina">MARCILIO DE SOUSA MAGALHAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>