<xml><article id="13295316" name="Portaria 49 - Comissão Leiloeiro" idOficio="5734300" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00018:00002:00124:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Licitações e Contratos" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12439556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE LICITAÇÕES E CONTRATOS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SAA/SE/MJ nº 3, de 22 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 17, de 24 de janeiro de 2020, Seção 1, página 58, e considerando o artigo 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria CGL nº 264, de 06 de novembro de 2019, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>I - Os arts. 2º, II e 3º passam a vigorar com as seguintes redações:</p><p>"Art. 2º ...........................................</p><p>........................................................</p><p>II - como membros:</p><p>a) Ana Paula de Oliveira Silva, matrícula SIAPE nº 1745212</p><p>b) Marcos Sérgio de Oliveira Sousa, matrícula SIAPE nº 666958;</p><p>c) Rodrigo Simões Lopes Peixoto, matrícula SIAPE nº 1795257;</p><p>d) José Mauro Arrochela Taveira, matrícula SIAPE nº 0093608;</p><p>e) Adriana Barcellos Alves, matrícula SIAPE nº. 2214635;</p><p>f) Francisco José Leite Colombo, matrícula SIAPE nº 2227983;</p><p>g) Wellington Lima Silva Junior, matrícula SIAPE nº 1901450;</p><p>h) Monique Gomes Henriques, matrícula SIAPE nº. 3150483;</p><p>i) Wagner Soares Gomes, matrícula SIAPE nº. 2514277; e</p><p>j) Juliana Rattes Cardoso De Queiroz, matrícula SIAPE nº 3145884.</p><p>Art. 3º A Comissão estará automaticamente dissolvida em 30 de junho de 2020."</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 3º Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">DEBORA DE SOUZA JANUARIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>