<xml><article id="13127919" name="2020 02 06 - Portarias total" idOficio="5718615" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 206 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 18/02/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de RODRIGO LUIZ MORAIS DA SILVA, contrato 28/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Administração, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Curitiba. (Processo: 23411.000869/2019-36)</p><p>Nº 207 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 12/02/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de PATRICIA DE OLIVEIRA, contrato 17/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Administração de Empresas e Sustentabilidade, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001132/2019-31)</p><p>Nº 208 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 15/02/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de CARLOS EDUARDO FARIAS, contrato 27/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em Engenharia, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001170/2019-93)</p><p>Nº 209 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 12/02/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de FERNANDA DE SOUZA SEZERINO, contrato 16/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Desenvolvimento Territorial e Sustentável, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.001111/2019-15)</p><p>Nº 212 Extinguir o contrato administrativo por tempo determinado de Professor Substituto nº 46/2018, firmado com VINICIUS CABRAL MORALES, Campus Paranavaí, por iniciativa do contratado, conforme art.12, II da Lei 8745/93 com efeitos a partir de 08/02/2020. (Processo: 23405.000289/2018-47)</p><p>Nº 213 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 04/03/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de FABIO LUCIANO IACHTECHEN, contrato 147/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Doutorado em História, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Paranaguá. (Processo: 23411.010911/2019-27)</p><p>Nº 214 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 13/02/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de ANNE CAROLINE POPADIUK, contrato 20/2019, como Professora Substituta, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pela Especialização em Fisioterapia Ortopédica e Traumatológica, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Curitiba. (Processo: 23411.000113/2019-97)</p><p class="assina">NAUDIELE COSTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>