<xml><article id="13250540" name="017" idOficio="5730202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12432653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 029/2020 - DG/Campus Parnaíba, de 07/02/2020, resolve:</p><p>Nº 537 - Exonerar, a pedido, o servidor FRANCISCO DE ASSIS DOS SANTOS BARBOSA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D III, Nível 1, CPF nº 757.424.623-87, Matrícula SIAPE nº 2764173, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, do Cargo de Diretor de Ensino do Campus Parnaíba, Código CD-3, para o qual foi nomeado através da Portaria nº 1.150, de 02/06/2017, publicada no DOU de 05/06/2017.</p><p>Nº 538 - Art. 1º Dispensar o servidor MARCELO RIBEIRO MESQUITA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D IV, Nível 2, CPF nº 498.504.663-91, Matrícula SIAPE nº 1493796, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Parnaíba, da função de Coordenador das Áreas da Natureza, Humanas e Letras, Código FG-1, para a qual foi designado através da Portaria nº 1.534, de 07/05/2019, publicada no DOU de 09/05/2019.</p><p>Art. 2º Nomear o referido servidor para exercer o Cargo de Diretor de Ensino, Código CD-3, do referido campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 542 - Dispensar a servidora NEUDA FERNANDES DIAS, Bibliotecária-Documentalista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 733.367.003-10, Matrícula SIAPE nº 2178394, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Paulistana, da função de Coordenadora de Biblioteca, Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 193, de 18/01/2019, publicada no DOU de 24/01/2019.</p><p class="assina">PAULO HENRIQUE GOMES DE LIMA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>