<xml><article id="13204803" name="18-R-2020" idOficio="5725849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12425271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 396 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora ANA PAULA ALBERTI MORATELLI - 1909434, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Seção de Controle e Execução Orçamentária do Setor de Tecnologia, como substituta eventual da servidora BIANCA CAROLLO RAMOS DA SILVA - 1920959, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Seção de Controle e Execução Orçamentária do Setor de Tecnologia.</p><p>Nº 397 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora SELMA REGINA RAMALHO CONTE - 343962, ocupante do cargo de Bibliotecária - Documentalista, lotada na Biblioteca de Ciência e Tecnologia no Centro Politécnico do Sistema de Bibliotecas, como substituta eventual da servidora ELIANE MARIA STROPARO - 341900, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Biblioteca de Ciências e Tecnologia do Sistema de Bibliotecas.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 400 - I. Exonerar, a pedido, a partir de 07 de fevereiro 2020, do Quadro Permanente desta Universidade, IZABELLE BONATTO - 1326934, ocupante do cargo de Administrador, lotada na Gerência de Contratos da Pró-Reitoria de Administração. II. Declarar aberta a vaga.</p><p>Nº 401 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, o servidor VICENTE DE PAULO NOBRE LUZ - 1293025, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, lotado no Centro de Atenção à Saúde - 3 da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, como substituto eventual da servidora ANA MARIA DE BARROS CAZE - 1362021, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe do Centro de Atenção à Saúde - 3.</p><p>Nº 402 - Designar, a partir da data de publicação em DOU, a servidora PRISCILA SHIZU MARTINS HASEGAWA - 1925258, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada na Unidade de Apoio Administrativo do Setor de Ciências Biológicas, como substituta eventual da servidora CLAUDIA VANESSA CAVALHEIRO - 1170076, na Função Gratificada, FG-01, de Chefe da Unidade de Apoio Administrativo do Setor de Ciências Biológicas.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>