<xml><article id="13279633" name="EDITAL N 1 SOGP SÃO BERNARDO DO " idOficio="5732805" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/02/2020" artClass="00099:00013:00059:00239:00020:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS SÃO BERNARDO DO CAMPO/SP, em atenção ao art. 18, do Decreto n° 9.746, de 08de abril de 2019, que aprova a Estrutura Regimental e o Quadro Demonstrativo dos Cargos em Comissão e das Funções de Confiança do INSS, considerando as atribuições previstas no art. 235, I, da Portaria/MDS n.º 414, de 28 de setembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União nº 188-A, de 29 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>1 - Tornar pública a relação de aposentados e/ou pensionistas que tiveram o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês de aniversário:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>CPF</p></td></tr><tr><td><p>MARIA ISABEL DA SILVA FAGUNDES MARQUES</p></td><td><p>687.232.378-72</p></td></tr></table><p>2 - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Gestão de Pessoas, situado à Rua Maria Adelaide de Lima Quelhas, nº 55, 3º andar, Vila Duzi - SBC/SP.</p><p>3 - Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica por meio do telefone (11) 3878-9361, para comprovação de vida do titular, ficando o pagamento provisoriamente restabelecido até que seja realizada a visita.</p><p>CÉLIA REGINA MENEGUELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>