<xml><article id="13371242" name="Portaria.62.GME.35204.000618.201" idOficio="5744065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457206">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, inciso IV, da Constituição Federal, em conformidade com o disposto no artigo 141, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com fundamento no artigo 116, incisos I e III, combinado com o artigo 127, inciso II, artigo 128, caput e parágrafo único, e artigo 129, todos da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo Disciplinar nº 35204.000618/2019-86, resolve:</p><p>SUSPENDER POR 90 (NOVENTA) DIAS DALVA MARIA ESTRELA, Matrícula SIAPE nº 0.754.648, a época dos fatos ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, do quadro de pessoal do INSS/MA, por não exercer com zelo e dedicação as atribuições do cargo e por não observar as normas legais e regulamentares. Os efeitos da presente penalidade deverão ser conhecidos automaticamente em caso de eventual reintegração administrativa ou judicial da ex-servidora no Processo Administrativo Disciplinar nº 35204.002165/2014-18, que resultou em penalidade de demissão aplicada anteriormente.</p><p class="assina">PAULO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>