<xml><article id="13147615" name="PORTARIA COMISSÃO ELEITORAL" idOficio="5716901" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00044:00204:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12409243">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 730, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 730, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de Mato Grosso do Sul em conjunto com a Secretária no uso de suas competências legais e regimentais, conferidas pela Lei nº 5.905, de 12 de julho de 1973, e pelo Regimento Interno da Autarquia, aprovado pela Decisão Cofen n. 0288/2016 de 29 de novembro de 2016;CONSIDERANDO a Resolução Cofen n. 612/2019, que aprova o Código Eleitoral dos Conselhos de Enfermagem, e dá outras providências.CONSIDERANDO o a deliberação na 453ª Reunião Ordinária de Plenário, realizada nos dias 11 e 12 de dezembro de 2019, baixam as seguintes determinações:Art. 1ºDesignar Comissão Eleitoral para as eleições do Sistema Cofen/Conselhos Regionais no estado do Mato Grosso do Sul (triênio 2021 a 2023), a ser composta pelos seguintes profissionais de Enfermagem:- Enfermeira Dra. Lucienne Gamarra Vieira Esmi, Coren-MS n. 101540 (Coordenadora);- Enfermeiro Dr. Rodrigo Guimarães dos Santos Almeida, Coren-MS n. 181764, (Membro) e;- Enfermeiro Dr. Diemes Leandro da Silva (Membro) Coren-MS n. 181764, (Membro).Art. 2ºO exercício desta função não gera direito a gratificação, bem como encargos trabalhistas para este Regional, conforme Lei n. 5905/73.</p><p>Art. 3ºEsta portaria entrará em vigor na data da publicação em diário oficial e jornal de grande circulação, revogadas as disposições em contrário.Art. 4ºDê ciência, publique-se e cumpra-se.Campo Grande, 13 de dezembro de 2019.Dr. Sebastião Junior Henrique Duarte, Coren/MS n. 85775.Presidente. Dr. Rodrigo Alexandre Teixeira, Coren-MS n. 123978.Secretário.</p><p class="assina">SEBASTIÃO JUNIOR HENRIQUE DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>