<xml><article id="13336587" name="Port-21-2020-Com9DN-Interrupcao " idOficio="5740685" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00011:00045:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21/Com9DN, DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21/Com9DN, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O COMANDANTE DO 9 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelo item 1, paragrafo 1 do art. 30 do Decreto n 57.654, de 20 de janeiro de 1966 (Regulamento da Lei do Servico Militar), e de acordo com o paragrafo 2 do art. 23 das Instrucoes Gerais para os Estagios e a Prestacao do Servico Militar pelos Militares da Reserva de 2 e 3 Classes da Marinha, aprovadas pela Portaria n 383/MB, de 17 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Art. 1 Interromper o EIS da 1Ten (RM2-T) 15.0426.18 DEBORAH OLIVEIRA SOUZA a partir de 24JAN2020, por ter obtido deferimento em seu pleito de movimentacao para o Comando do 3 Distrito Naval, por interesse proprio, a fim de acompanhar conjuge, em carater excepcional e sem onus para a Uniao, de acordo com a Mensagem R-191855Z/DEZ/2019, da DPMM, e conforme a mensagem de apresentacao R-241741Z/ JAN/2020, do Com3DN.</p><p>Art. 2 Fica consignado, no presente ato, que a referida voluntaria incorporou no Servico Militar Voluntario (SMV) da Marinha do Brasil, na area de jurisdicao deste Distrito, em 09FEV2015, e completa na data da referida interrupcao de estagio, 24JAN2020, o total de 4 anos, 11 meses e 16 dias de Tempo de Efetivo Servico.</p><p>Art. 3 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos conforme o art. 1, desta Portaria.</p><p class="assina">Vice-Almirante PAULO CESAR COLMENERO LOPES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>