<xml><article id="13419404" name="portaria agatta 2702" idOficio="5748306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12464277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 771 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a EDISON DA SILVA FARIAS, matrícula SIAPE n°0327511, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe E, com denominação de TITULAR, nível 01, em regime de dedicação exclusiva, com Doutorado, Código de Vaga: 252705, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 06.07.2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n° 103/2019.</p><p>Nº 774 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a RAIMUNDA DE NAZARE FERNANDES CORREA, matrícula SIAPE n°0327739, ocupante do cargo de TECNICO EM ELETRONICA, Classe D, Nível de capacitação 4, Padrão de Vencimento 15, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com MESTRADO, Código de Vaga: 252929, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 06.07.2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p>Nº 779 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a EDNA LEONOR REIS GUEDES, matrícula SIAPE n° 0396650, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe C, com denominação de ADJUNTO, nível 02, em regime de Dedicação Exclusiva, com MESTRADO, código de vaga: 307438, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 06.07.2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p>Nº 781 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a SERGIO ROBERTO BACURY DE LIRA, matrícula SIAPE n°1153260, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, Classe D, com denominação de Associado, Nível 01, em regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, código de vaga: 697052, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, publicada no DOU de 06.07.2005, combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional n°103/2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p class="identifica">PORTARIAs de 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 773 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a CALILO JORGE KZAM NETO, Matrícula SIAPE nº0326599, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe D, com Denominação de Professor ASSOCIADO, Nível 2, em regime de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com DOUTORADO, código de vaga: 251810, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>Nº 790 - Conceder Aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a SUZANA REGINA GURJÃO Matrícula SIAPE nº 0328003, ocupante do cargo de TECNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E, Nível de Capacitação VI, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com ESPECIALIZAÇÃO, código de vaga: 253177, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, cc com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com a vantagem do Art. 62-A da lei 8.112/90.</p><p>Nº 791 - Conceder Aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a MOACIR JOSE BUENANO MACAMBIRA, Matrícula SIAPE nº0327200, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe E, com Denominação de Professor TITULAR, Nível 1, em regime de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com DOUTORADO, código de vaga: 252401, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>Nº 792 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a RUTH HELENA PENNA HACHEM Matrícula SIAPE nº 0326839, ocupante do cargo de TECNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, Classe E, Nível de Capacitação VI, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, com ESPECIALIZAÇÃO, código de vaga: 252047, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, c/c com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019, com a vantagem do Art. 62-A da lei 8.112/90.</p><p>Nº 793 - Conceder Aposentadoria voluntária por tempo de contribuição com proventos integrais a WILMA MARQUES LEITÃO, Matrícula SIAPE nº0447559, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe D, com Denominação de Professor ASSOCIADO, Nível 4, em regime de DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, com DOUTORADO, código de vaga: 696512 , pertencente ao Quadro de Pessoal desta Universidade, com fundamento no artigo 3º, incisos I e II e § único da Emenda Constitucional nº 47/2005, cc com o § 1º do Art. 3º, e o § 4º do Artigo 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>