<xml><article id="13093629" name="ports2" idOficio="5715563" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 4 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 4 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido no Processo 23454.000161/2020-12, resolve:</p><p>Nº 142 - 1. Dispensar JEFERSON HENRIQUE MENDROTE MUSSATO, matrícula Siape nº 2287386, da Função Gratificada de Secretário (FG5) da Secretaria do Câmpus de Aquidauana.</p><p>2. Designar LUCIMARA DOS REIS MACHADO, matrícula Siape nº 2018451, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG5) da Secretaria do Câmpus de Aquidauana.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.002898/2020-40, resolve:</p><p>Nº 143 - 1. Dispensar, a contar de 3 de fevereiro de 2020, IZABEL VALDES BATISTA, matrícula Siape nº 0432201, da Função Gratificada de Coordenadora (FG1) da Coordenação Administrativa da Faculdade de Computação.</p><p>2. Designar PAULO ROGÉRIO DA SILVA, matrícula Siape nº 1821958, para exercer a Função Gratificada de Coordenador (FG1) da Coordenação Administrativa da Faculdade de Computação, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>