<xml><article id="13175128" name="PORTARIA 135" idOficio="5722850" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419906">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 135, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 135, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO o pleito formulado pelo Secretário de Gestão de Pessoas, mediante MEMORANDO nº 006/2020/TRT14/SGEP/NUSAD, de 30-1-2020 (doc. 1 do Proad n. 865/2020);</p><p>CONSIDERANDO o teor da INFORMAÇÃO Nº 026/2020/SGEP/STPLRR (doc. 29);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Chefe do Setor de Desenvolvimento, Avaliação de Desempenho e Qualificação de Pessoal - FC-4 da Secretaria de Gestão de Pessoas, em decorrência da edição da Portaria GP n. 0080/2020;</p><p>CONSIDERANDO o despacho presidencial exarado nos autos em 6-2-2020 (doc. 30), resolve:</p><p>I - DISPENSAR a servidora ALESSANDRA RAMOS EDUARDO DOS SANTOS, Analista Judiciário, Área: Administrativa, Classe: A, Padrão: 1, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Juiz - FC-5 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução;</p><p>II - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Chefe do Setor de Desenvolvimento, Avaliação de Desempenho e Qualificação de Pessoal - FC-4 da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>