<xml><article id="13249517" name="PORTARIAS MÊS FEVEREIRO -2020 - " idOficio="5730104" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12432276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13  de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 13 de fevereiro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 4.118 - Art. 1º - Conceder pensão a Senhora MARIA DE NAZARÉ FIGUEIREDO DA SILVA(vitalícia), na condição de cônjuge do ex-servidor MIGUEL SOUZADA SILVA, Matrícula Siape nº 0694188, Aposentado, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte familiar de 50% acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor do Ensino Básico Ex-Território, Classe "D", Nivel 401, e demais vantagens a partir de 09.01.2020, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112 de 1990, art. 222 do inciso VII da alínea 6 e item b da Lei nº 13.135 de 2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019(Processo nº 19975.101912/2020-61).</p><p>Nº 4.121 - Art. 1º - Conceder pensão a Senhora MARIA DE FATIMA ALMEIDA DA SILVA SOUZA(vitalícia), na condição de cônjuge do ex-servidor FRANCISCO VALVER DE SOUZA, Matrícula Siape nº 0697612, Aposentado, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte familiar de 50% acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente Serviços Engenharia, Classe "S", Padrão "III", e demais vantagens a partir de 24.11.2019, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112/1990, art. 222 do inciso VII da alínea 6 e item b da Lei nº 13.135/2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887/2004, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019(Processo nº 19975.101887/2020-15).</p><p>Nº 4.124 - Art. 1º - Conceder pensão a Senhora MARIA DO CARMO PAES DOS SANTOS(vitalícia), na condição de companheira do ex-servidor EUCLIDES LOPES DE SOUZA, Matrícula Siape nº 0693447, Aposentado, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, no cargo de Motorista Oficial, Classe "S", Padrão "III", , com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I, alínea "c" da Lei nº 8.112 de 1990, a partir de 05.02.2018 conforme Parecer de Força Executória nº 00002/2020/VIRTUAL/PURO/PGU/AGU, e sentença prolotada nos Autos nº 1002638-13.2018.4.01.4100 da Seção Judiciária da Vara Federal Civel/RO (Processo nº 19975.03125.002017/2018-11).</p><p>Nº 4.128 - Art. 1º - Conceder pensão a Senhora MARIA NONATO DA SILVA(vitalícia), na condição de cônjuge do ex-servidor JOSÉ TAVARES DA SILVA, Matrícula Siape nº 0703431, Aposentado, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte familiar de 50% acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Auxiliar Operacionals de Serviços Diversos, Classe "S", Padrão III, e demais vantagens a partir de 29.12.2019, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112 de 1990, art. 222 do inciso VII da alínea 6 e item b da Lei nº 13.135 de 2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019(Processo nº 19975.101594/2020-38).</p><p>Nº 4.187 - Art. 1º - Conceder pensão a Senhora NEUZA CARDOSO DE SOUSA(vitalícia), na condição de cônjuge do ex-servidor HOZOCINO RODRIGUES DE SOUSA, Matrícula Siape nº 3046237, Ativo, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte familiar de 50% acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Professor - NM - Ex-Território, Classe "D", Nivel 404, e demais vantagens a partir de 15.01.2020, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei nº 8.112 de 1990, art. 222 do inciso VII da alínea 6 e item b da Lei nº 13.135 de 2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, inciso II do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019(Processo nº 19975.102846/2020-46).</p><p>Nº 4.373 - Art. 1º - Conceder pensão a VINICIUS ALEXANDRE FERREIRA BARROSA(temporária) na condição de filho, do ex-servidor MANOEL CARLOS BEZERRA BARBOSA, Matrícula Siape nº 0694001, Aposentado, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, correspondente a cota parte familiar de 50% acrescida da cota de dependente de 10% da remuneração do cargo de Agente de Polícia Civil Especial, e demais vantagens a partir de 18.12.2019, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso II da Lei nº 8.112 de 1990, art. 222 do inciso VII da alínea 6 e item b da Lei nº 13.135 de 2015, assegurado pelo inciso II do § 7º do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 2003, inciso I do art. 2º da Lei nº 10.887 de 2004, e arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103 de 2019(Processo nº 19975.102145/2020-15).</p><p>Nº 4349 - Art. 1º - Conceder pensão a FREDSON FAÇANHA DE CARVALHO(temporária), na condição de filho inválido do ex-servidor WALDEMIR DE CARVALHO, Matrícula Siape nº 0693005, oriundo do ex-Território Federal de Rondônia, no cargo de Agente de Polícia Civil Especil, com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso II, alínea "a" da Lei nº 8.112 de 1990, com vigência a partir de 27.11.1994(Processo nº 19975.131262/2019-44).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>