<xml><article id="13431037" name="PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5749544" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.005016/2020-61, resolve:</p><p>Nº 245 - Art. 1º DISPENSAR, a partir de 4 de fevereiro de 2020, o servidor WALMIR RIBEIRO DE CARVALHO, SIAPE 2176220, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária Integrado ao Ensino Médio do Campus Marabá Rural deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Nº 246 - Art. 1º DESIGNAR a servidora ALINE BATISTA FERNANDES MORAIS, SIAPE 1813555, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária do Campus Rural de Marabá deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.004633/2020-49, resolve:</p><p>Nº 247 - Art. 1º DISPENSAR, a partir de 2 de fevereiro de 2020, a servidora ROBERTA DE FÁTIMA RODRIGUES COELHO, matrícula SIAPE 1546059, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Nº 248 - Art. 1º DESIGNAR o servidor FELIPE GARCIA PASSOS, matrícula SIAPE 1126235, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo do Campus Castanhal deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2ºEsta portaria entra em vigor a partir de 2 de março de 2020 e terá validade por 06 (seis) meses.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido através do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.005347/2020-09, resolve:</p><p>Nº 251 - Art. 1º AUTORIZAR a cessão do servidor SAMUEL CARVALHO DE ARAGÃO, matrícula SIAPE 1962622, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico deste Instituto, para a Coordenação Geral de Legislação e Normas da Educação Profissional e Tecnológica da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica do Ministério da Educação, de acordo com o disposto no Artigo 93, Inciso I da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>