<xml><article id="13193609" name="ports" idOficio="5724372" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422740">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 172, de 6 de fevereiro de 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 172, de 6 de fevereiro de 2020 (*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23104.002245/2020-61, resolve:</p><p>Reintegrar a servidora ANNELIESE DOMINGUES WYSOCKI, matrícula Siape nº 1236417, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 1, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, exonerada conforme Parecer de Força Executória n.00102/2019/ADMIN/PFMS/PGF/AGU, pela Portaria n.º 1.496, de 24 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n.º 187, de 26 de setembro de 2019, no código de vaga nº 340542, a contar de 9 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="nota">Republicada por conter erros na original publicada no DOU nº 27, pág. 38, em 07/02/2020.</p><p class="identifica">PORTARIAs de 10 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando demais documentos contidos no Processo nº 23104.002366/2020-11, resolve:</p><p>Nº 183 - 1. Dispensar FRANCIENE RODRIGUES DOS SANTOS RAMALHO, matrícula Siape nº 1755581, da Função Gratificada de Secretária (FG4) da Secretaria da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças.</p><p>2. Designar EDEILTON APARECIDO BARBOSA, matrícula Siape nº 2677516, para exercer a Função Gratificada de Secretário (FG4) da Secretaria da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido no Processo 23104.003640/2020-61, resolve:</p><p>Nº 187 - Conceder pensão por morte a CATARINA YOKO SHINZATO, matrícula n° 06443290, calculada nos termos do art. 23 da Emenda Constitucional nº 103 de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus o ex-Servidor inativo Ilton Guenhiti Shinzato, matrícula nº 0432750, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor, Classe Associado, Nível 03, com Doutorado, em regime de quarenta horas, a contar de 19 de janeiro de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Resolução nº 7, CD, de 5 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.040828/2019-56, resolve:</p><p>Nº 190 - Autorizar o afastamento de GUILHERME RODRIGUES PASSAMANI, matrícula Siape nº 1646956, lotado na Faculdade de Ciências Humanas, para realização de Estágio Pós-Doutoral, na "Benemerita Universidad Autonoma de Puebla", em Puebla, México, no período de 30 de março de 2020 a 29 de março de 2021, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>