<xml><article id="13356930" name="Hartford Siafi 19-02-20" idOficio="5742262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00023:00050:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Hartford" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12454065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM HARTFORD, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto na Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto como Unidade Gestora do SIAFI, resolve:</p><p>DISPENSAR MARIA HELENA PINHEIRO PENNA, ministra de segunda classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 076.310.901-06, da função de Ordenador de Despesas, titular.</p><p>DESIGNAR FERNANDO DE MELLO VIDAL, embaixador do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 214.580.061-15, para assinar e praticar todos os atos próprios à gestão orçamentário-financeira dos recursos consignados ao Posto, como Ordenador de Despesas, titular.</p><p>CONFIRMAR CARLOS VINÍCIUS VIZIOLI, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 275.682.611-15, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, titular.</p><p>CONFIRMAR LUIS ANTÔNIO BORDA DE CARVALHO SILOS, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 238.617.031-49, como Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>CONFIRMAR RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, como Gestor Orçamentário e Financeiro, titular.</p><p>CONFIRMAR MARIA INÊZ ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 654.438.964-15, como Gestora Orçamentária e Financeira, substituta.</p><p>CONFIRMAR ANGELITA ALVES DE AZEVEDO, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 116.269.091-72, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular.</p><p>CONFIRMAR RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, substituto.</p><p>CONFIRMAR RICARDO PARENTE, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.498.864-35, como Responsável pelo Patrimônio, titular.</p><p>CONFIRMAR MARIA INÊZ ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF 654.438.964-15, como Responsável pelo Patrimônio, substituto.</p><p class="assina">FERNANDO DE MELLO VIDAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>