<xml><article id="13104192" name="pts 3155 a 3158 3160 a 3166 3175" idOficio="5716344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da subdelegação de competência de que trata o § 3º do art. 11 da Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 31 de janeiro de 2020, seção 1, página 70, resolve</p><p>Nº 3.155 - Designar MARLI SOARES DOS SANTOS, matrícula nº 0253528, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Planejamento e Apoio ao Atendimento, código DAS 101.3, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 13621.100887/2019-98).</p><p>Nº 3.156 - Designar RUY ANTONIO DE ARRUDA PEREIRA, matrícula nº 1175144, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Fiscalização do Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 577/2019. (Processo nº 10260.103105/2019-21).</p><p>Nº 3.157 - Dispensar, a contar de 20 de dezembro de 2019, MARCO ANTÔNIO PENNA BARBOSA, matrícula nº 0261041, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Franca, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.103592/2019-21).</p><p>Nº 3.158 - Designar FERNANDO WILSON RODRIGUES CAETANO, matrícula nº 1708966, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Franca, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.103592/2019-21).</p><p>Nº 3.160 - Designar GABRIELA MENDONÇA DE ALBUQUERQUE, matrícula nº 1483280, para exercer a Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Piracicaba, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo, ficando revogada a Portaria SPRET n° 1.023/2019. (Processo nº 10260.102637/2019-41).</p><p>Nº 3.161 - Dispensar, a pedido, a contar de 01 de novembro de 2019, NILZA DA COSTA MENDONÇA, matrícula nº 0255173, da Função Gratificada de Chefe de Setor de Multas e Recursos, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.102513/2019-65).</p><p>Nº 3.163 - Designar SERGIO AOKI, matrícula nº 1802740, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Multas e Recursos, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 578/2019. (Processo nº 10260.102513/2019-65).</p><p>Nº 3.164 - Designar MIRELLE SIMÕES DE AGUIAR, matrícula nº 1287429, para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Planejamento e Apoio ao Atendimento, código DAS 101.3, da Superintendência Regional do Trabalho no Espírito Santo, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância do cargo. (Processo nº 13040.100912/2019-74).</p><p>Nº 3.165 - Dispensar, a pedido, a contar de 29 de janeiro de 2020, RAFAEL LINS BRUNO, matrícula nº 1795484, da Função Comissionada de Coordenador de Gerenciamento de Informações Previdenciárias, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Estruturação de Informações Previdenciárias da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10133.100053/2020-20).</p><p>Nº 3.166 - Dispensar, a contar de 29 de janeiro de 2020, o servidor RAFAEL LINS BRUNO, matrícula nº 1795484, do encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Estruturação de Informações Previdenciárias, código FCPE 101.4, da Subsecretaria dos Regimes Próprios de Previdência Social da Secretaria de Previdência. (Processo nº 10133.100053/2020-20).</p><p>Nº 3.175 - Dispensar BRUNO LIMA SOUZA BRANDÃO, matrícula nº 1700902, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará. (Processo nº 13624.100642/2019-31).</p><p>3.176 - Designar ANA CRISTINA ALMEIDA TEIXEIRA, matrícula nº 1064689, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Setor de Apoio Administrativo, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará. (Processo nº 13624.100642/2019-31).</p><p>Nº 3.177 - Dispensar, a pedido, a contar de 01 de dezembro de 2019, NADJA MARIA MARQUES ABREU, matrícula nº 1718275, da Função Gratificada de Chefe da Seção de Multas e Recursos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100339/2019-14).</p><p>Nº 3.178 - Designar LEONARDO LANI DE ABREU, matrícula nº 1584764, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Multas e Recursos, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100339/2019-14).</p><p>Nº 3.179 - Designar NADJA MARIA MARQUES ABREU, matrícula nº 1718275, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Apoio Administrativo, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho no Acre. (Processo nº 10261.100339/2019-14).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>