<xml><article id="13117510" name="05.02.2020 PRES" idOficio="5717910" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12411192">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 182-Designar MARIA TEREZA STAMATTO PASSARELA, matrícula n° 1915135, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Pesquisa Arquivística, código FG-3, do Serviço de Gestão Documental da Coordenação de Gestão Documental e Divulgação Institucional da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 183-Designar MARCELINO SOYINKA SANTOS DANTAS, matrícula n° 301269, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional de Nordeste I-AL.</p><p>Nº 184-Designar LUIZ GONZAGA DE ARAÚJO FILHO, matrícula n° 0446118, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 185-Dispensar SÔNIA CRISTINA DE LIRA RODRIGUES, matrícula n° 1091467, da Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de Nordeste I-AL.</p><p>Nº 186-Designar RODRIGO ORESTES LINS, matrícula n° 3747463, para exercer a Função Gratificada de Assistente III, código FG-3, da Coordenação Regional de Nordeste I-AL, ficando dispensado da FCPE de Chefe do Serviço que atualmente ocupa, e mantendo o exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 187-Exonerar, a pedido, a partir de 03 de fevereiro de 2020, JONES OLIVEIRA PANTOJA, matrícula n° 1184779, do cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Médio Purus-AM.</p><p>Nº 188-Nomear FRANCISCO GERALDO PAULINO para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Médio Purus-AM.</p><p>Nº 189-Designar GUILHERME GNIPPER TREVISAN, matrícula n° 1928925, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Litoral Sudeste-SP, ficando dispensado da Função Gratificada que atualmente ocupa, e mantendo o exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 190-Dispensar ALANA DANIELLE DE ANDRADE AZEVEDO COSTA, matrícula n° 1706607, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Gestão de Pessoal, código FG-3, do Serviço de Apoio Administrativo da Divisão Técnica da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA.</p><p>Nº 191-Designar ALANA DANIELLE DE ANDRADE AZEVEDO COSTA, matrícula n° 1706607, para exercer a Função Comissionada de Poder Executivo de Chefe do Serviço de Análise de Contestações e Diligências, código FCPE 101.1, da Coordenação de Delimitação e Análise da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 194-Designar JAIRO PINTO DE ALMEIDA, matricula n° 1798338, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Monitoramento de Saúde e Apoio às Situações Emergenciais Específicas, código FCPE 101.1, da Coordenação de Acompanhamento de Saúde Indígena da Coordenação-Geral de Promoção dos Direitos Sociais da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>