<xml><article id="13168109" name="0702DSP-SG-SE-S2" idOficio="5722124" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/02/2020" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor RICARDO MESSIAS DE AZEVEDO, matrícula SIAPE nº 2445168, Assistente de ex-Presidente da República, DAS 102.2, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para assessorar o ex-Presidente da República, Luiz Inácio Lula da Silva, em viagem a Roma/Itália, no período de 10 a 15 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.000357/2020-93.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor ROGÉRIO DOS SANTOS CARLOS, matrícula SIAPE nº 3431781, Assessor de ex-Presidente da República, DAS 102.4, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para assessorar o ex-Presidente da República, Luiz Inácio Lula da Silva, em viagem a Roma/Itália, no período de 10 a 15 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.000359/2020-82.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 36, de 17 de julho de 2018, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, e tendo em vista o disposto no art. 2º, do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País do servidor VALMIR MORAES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2503814, Assessor Especial de ex-Presidente da República, DAS 102.5, lotado na Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, para assessorar o ex-Presidente da República, Luiz Inácio Lula da Silva, em viagem a Roma/Itália, no período de 11 a 14 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00200.000329/2020-76.</p><p class="assina">ANTÔNIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>