<xml><article id="13398811" name="Portarias n 351 e 354" idOficio="5746421" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00133:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Acre/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461501">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 351, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 351, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 23107.000680/2020-21, resolve:</p><p>RECONDUZIR a servidora BIANCA MARTINS SANTOS, Professora da Carreira de Magistério Superior, Classe C, Denominação Adjunto, Nível 1, Matrícula nº 1891025, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Mestrado Nacional Profissional em Ensino de Física, Símbolo FUC - 001 e o servidor EDUARDO DE PAULA ABREU, Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe D, Denominação Associado, Nível 3, Matrícula SIAPE n° 1505645, para exercer a função de Vice-Coordenador do referido curso, biênio 20120/2022, a contar de 03 de março de 2019.</p><p>FICA revogada a Portaria nº 129, de 15 de janeiro de 2018, a contar de 03 de março de 2020.</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 354, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO ACRE, no uso das atribuições legais, regimentais e estatutárias, e considerando o que consta no processo administrativo nº 23107.001028/2020-23, resolve:</p><p>CONCEDER pensão civil vitalícia a Marilza Oliveira da Silva Santos, viúva do ex-servidor José Aparecido Pereira dos Santos, falecido em 20 de janeiro de 2020, com fundamento no art. 215, art. 217, inciso I, art. 219, inciso I, art. 222, inciso VII, alínea b, item 6 (incluído pela Lei nº 13.135/2015) da Lei n.º 8.112/1990, combinado com os arts 23 e 24, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a contar de 20 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">JOSIMAR BATISTA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>