<xml><article id="13413586" name="APOSENTADORIASFEVEREIRO" idOficio="5746867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00002:00037:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="83" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=83" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM TOCANTINS, no uso das atribuições que lhe confere o Art. 182 do Anexo III da Portaria MS nº 1419, de 08/06/2017, publicada no DOU-1 nº 110, de 09/06/2017, e a Portaria GM nº 2.232, de 01/10/2013, publicada no DOU-2 nº 191, de 02/10/2013, resolve:</p><p>Nº 33 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a DIRCEU VIEIRA BORGES, matrícula SIAPE 0655817, cargo de Agente Administrativo, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000079/2020-63).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 34 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTONIO BAIMA SOARES, matrícula SIAPE 0498053, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000085/2020-11).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 35 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a RAIMUNDO PORTILHO DA SILVA, matrícula SIAPE 0469042, cargo de Auxiliar de Saneamento, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000089/2020-07).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 36 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA VERÔNICA PEREIRA DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE 0467741 cargo de Laboratorista, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000087/2020-18).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 37 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MARIA ZÉLIA CARVALHO DE SOUSA, matrícula SIAPE 0467750, cargo de Visitador Sanitário, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000088/2020-54).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 38 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a RISOMÁ LACERDA DE SOUSA, matrícula SIAPE 0467996, cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: ( 25026.000084/2020-76).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 39 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JULIO SOARES DE ANDRADE, matrícula SIAPE 0495743, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000095/2020-56).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 40 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSÉ ADOALDO PEREIRA ARAUJO, matrícula SIAPE 0495742, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000094/2020-10).</p><p>Nº 41 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a MANOEL TEIXEIRA NETO, matrícula SIAPE 0495766, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. (Processo: 25026.000078/2020-19).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 42 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSE LUZIO GONÇALVES CRISOSTOMO, matrícula SIAPE 0465383, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. (Processo: 25026.000082/2020-87).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 43 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a WILSON DE MELO SILVA, matrícula SIAPE 0494983, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000083/2020-21).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 44 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a CLAUDOMIRO ALVES FILHO, matrícula SIAPE 0495639, cargo de Agente de Saúde Pública, Nível intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000081/2020-32).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 45 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSE LUIZ DE SOUSA, matrícula SIAPE 0467935, cargo de Auxiliar de Serviços Gerais, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000086/2020-65).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p>Nº 46 - Art. 1º - Conceder Aposentadoria Voluntária a JOSE ANTONIO DE SOUSA PARENTE, matrícula SIAPE 0499928, cargo de Guarda de Endemias, Nível Intermediário, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Saúde, com fundamento no Art.3º da EC 103/2019, combinado com Art.3º da EC 47/2005. Processo: (25026.000080/2020-98).</p><p>Art. 2º - Declaro vago o cargo.</p><p class="assina">WANTEILDO ANTUNES AYRES DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>