<xml><article id="13361265" name="portarias-PROGESP DOU 19.02.20 e" idOficio="5742990" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00109:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455035">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 205, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 205, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, considerando o que consta do processo nº 23077.007352/2020-50, resolve:</p><p>Exonerar, a pedido, do cargo de Zootecnista, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 01 de fevereiro de 2020, o(a) servidor(a) MARCELO FERREIRA FERNANDES, matrícula n° 1759718, lotado(a) na Escola Agrícola de Jundiaí (EAJ).</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, resolve:</p><p>Nº 228 - Declarar a vacância do cargo de Professor Auxiliar, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por STELLA BEATRIZ RODRIGUES PINTO DE ARAÚJO, matrícula nº 3844961, lotado(a) no Escola Multicampi de Ciências Médicas do RN, a contar de 13 de janeiro de 2020, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90. (Processo nº 23077.004340/2020-73)</p><p>Nº 229 - Exonerar, a pedido, do cargo de Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 02 de fevereiro de 2020, o(a) servidor(a) TIAGO ROCHA PINTO, matrícula n° 2108406, lotado(a) na Escola Multicampi de Ciências Médicas do RN. (Processo nº 23077.004091/2020-16)</p><p>Nº 230 - Exonerar, a pedido, do cargo de Professor Auxiliar, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 10 de fevereiro de 2020, o(a) servidor(a) AMANDA BAPTISTA ARANHA, matrícula n° 3969076, lotado(a) no Departamento de Medicina Clínica, do Centro de Ciências da Saúde (CCS). (Processo nº 23077.006293/2020-01)</p><p>Nº 234 - Reverter a aposentadoria do(a) servidor(a) INÁCIO LOIOLA DE SOUZA, matrícula nº 1289668, Medico-Area, concedida através da Portaria nº 599-PRH, de 21 de outubro de 2003, publicada no DOU nº 207, de 24/10/2003, por decisão do Tribunal de Contas da União no Acórdão 14591/2019-TCU - 1ª Câmara. (Processo nº 23077.000192/2020-18)</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270-R, de 23/10/1995, de acordo com o Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, assegurado pelo Artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, resolve:</p><p>Nº 232 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a LIETI COELHO LEAL, PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe C - Adjunto, Nível 04 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 347888, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE PSICOLOGIA, mantido o valor de 19% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001. (Processo nº 23077.005223/2020-27)</p><p>Nº 233 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a MARIA NAZARE DE ARRUDA CARDOZO, PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe C - Adjunto, Nível 04 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 350257, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE MORFOLOGIA, mantido o valor de 13% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001. (Processo nº 23077.007698/2020-58)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>