<xml><article id="13048678" name="DOU a publicar - Portarias n 015" idOficio="5711596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00151:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="70" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=70" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Fundação Universidade Federal do Vale do São Francisco - UNIVASF, no uso das suas atribuições conferidas pelo Decreto de 28 de março de 2016, publicado no Diário Oficial da União nº 59 de 29 de março de 2016, e tendo em vista os Despachos nº 38 - 39 e 40/2020 - DNSP e Ofício nº. 02/2020/DNSP/SGP resolve:</p><p>Nº 15 - TORNAR SEM EFEITO a nomeação do candidato WEINER SOARES DE LIMA realizada através da Portaria nº 960 de 27 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 251, de 30 de dezembro de 2019, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, do quadro Permanente da Fundação Universidade do Vale do São Francisco, em virtude de desistência formal apresentada pelo candidato.</p><p>Nº 16 - TORNAR SEM EFEITO a nomeação do candidato LAURO ALVES DE CARVALHO realizada através da Portaria nº 937 de 27 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 251, de 30 de dezembro de 2019, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Padrão de Vencimento I, do quadro Permanente da Fundação Universidade do Vale do São Francisco, em virtude de desistência formal apresentada pelo candidato.</p><p>Nº 17 - TORNAR SEM EFEITO a nomeação do candidato JACKSONLECIO DE SA E SILVA realizada através da Portaria nº 947 de 27 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 251, de 30 de dezembro de 2019, para o cargo de Auditor, Nível de Classificação E, Padrão de Vencimento I, do quadro Permanente da Fundação Universidade do Vale do São Francisco, em virtude do indeferimento da sua posse.</p><p>Nº 18 - TORNAR SEM EFEITO a nomeação do candidato JACKSON BARBOSA DE SOUZA realizada através da Portaria nº 944 de 27 de dezembro de 2019, publicada no DOU nº 251, de 30 de dezembro de 2019, para o cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Padrão de Vencimento I, do quadro Permanente da Fundação Universidade do Vale do São Francisco, em virtude do não comparecimento no prazo legal para a posse.</p><p class="assina">JULIANELI TOLENTINO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>