<xml><article id="13159752" name="ATO PORTARIA N 9" idOficio="5721627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00011:00045:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral de Desenvolvimento Nuclear e Tecnológico da Marinha" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418025">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9/DGDNTM, DE   23 DE JANEIRO DE 2020. ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9/DGDNTM, DE 23 DE JANEIRO DE 2020.</p><p>O DIRETOR-GERAL DE DESENVOLVIMENTO NUCLEAR E TECNOLÓGICO DA MARINHA, no uso da delegação de competência que lhe confere a Portaria nº 237/MB/2016, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o afastamento do país do funcionário da AMAZUL abaixo mencionado: VA (RM1-EN) CÉSAR PINTO CORRÊA (DGDNTM-AMAZUL). Missões: Evento 12 - Reunião dos Secretários pela Parte Brasileira e Francesa, Preparatória para a 22ª Reunião do Comitê de Cooperação Conjunto Brasil-França na Área de submarinos (CCCBF), ambos do Programa de Inspeções Técnicas ou Administrativas no exterior (PITAE) para 2020, aprovados pela Portaria nº 359/2019, do EMA. Local: Paris - França. Períodos: de 9 a 13 de março de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 6 de março e retornar até o dia 15 de março de 2020 (Evento 12); e de 18 a 29 de maio de 2020, podendo se ausentar do País a partir do dia 15 de maio e retornar até o dia 31 de maio de 2020(Evento 13). Art. 2° As referidas missões são enquadradas como eventuais e administrativas, de acordo com os art. 3º, inciso I e II, alínea c e art. 6º, inciso III, da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo decreto n º 71.733/1973. Art. 3º Autorizada a participação do representante, de acordo com a Msg R-211814Z/JAN/2020, do GCM. Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCOS SAMPAIO OLSEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>