<xml><article id="13288371" name="Portaria 023" idOficio="5733215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com a Primeira Secretária da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO a vacância do cargo de Gerente Executivo de Atendimento e Suporte por ocasião do pedido de demissão do empregado público Rafael Martiliano dos Santos, ad referendum do Plenário, resolveM:</p><p>Art. 1º Nomear a empregada pública concursada Mariana Lopes Steinstraesser, matriculada sob o nº 728, para assumir o cargo comissionado de Gerente Executivo da Área de Atendimento e Suporte (VIII -"C") a partir de 12 de fevereiro de 2020.</p><p>§ 1º Em virtude da presente nomeação o cargo de Gerente de Atendimento ao Profissional, conferido por meio da PORTARIA COREN-SP/DIR/036/2018 estará em vacância.</p><p>§ 2º A empregada pública ora nomeada fará jus ao recebimento da "GRATIFICAÇÃO" compatível ao cargo.</p><p>§ 3º A gratificação resultante do cargo assumido pela empregada pública nomeada no caput do artigo 1º não se incorporará ao salário-base caso este retorne às funções de provimento inicial (via concurso público) nesta Autarquia.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias ao devido cumprimento do disposto no presente normativo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, revogando quaisquer disposições em sentido contrário, em especial a PORTARIA COREN-SP/DIR/034/2018 e a PORTARIA COREN-SP/DIR/036/2018.</p><p class="assina">Renata Andréa Pietro Pereira Viana</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p><p class="assina">Eduarda Ribeiro dos Santos</p><p class="cargo">Primeira Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>