<xml><article id="13281138" name="PORTARIA N 046 - Atender requisi" idOficio="5732958" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00012" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437767">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p><strong>O ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe confere o art. 4º, incisos I e XVII, da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, considerando o disposto no artigo 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, no art. 93, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, no inciso I do art. 7º da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, na Portaria AGU nº 79, de 28 de janeiro de 2019, e de acordo com o que consta no Processo Administrativo nº 00400.000013/2020-28, resolve:</p><p>Art. 1º Atender a requisição da Presidência da República, para que a Advogada da União SAMYA COUTRIM CARVALHO, matrícula Siape nº 2355261, exerça a Função Comissionada do Poder Executivo, código FCPE 102.2, Assistente, na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 3º A Advogada da União deverá apresentar-se imediatamente à Advocacia-Geral da União ao término da requisição.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>