<xml><article id="13420222" name="PORTARIAS SEGADPR N 48 a 56 DE 2" idOficio="5748412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00002:00026:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12464413">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná, no uso das competências conferidas pelo Decreto n° 9.795, de 17/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2019, alterado pelo Decreto nº 9.816, de 31/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, resolve:</p><p>Nº 48 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor ROMILDO ALVES DE OLIVEIRA, matrícula 490538, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 18% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003258/2019-49)</p><p>Nº 49 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOSE ALBERTO ALMEIDA, matrícula 570127, ocupante do cargo de Médico, carga horária 20 horas semanais, Nível S, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDMPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 14% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003032/2019-48)</p><p>Nº 50 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor VALDECIR MENDES DE SOUZA, matrícula 499129, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 11% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.003253/2019-16)</p><p>Nº 51 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição a servidora IRENE BRUSKE DA SILVA, matrícula 443589, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação da gratificação GDPST aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 19% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.002274/2019-14)</p><p>Nº 52 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor JOSE RUI MIRANDA, matrícula 499150, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 11% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000222/2020-47)</p><p>Nº 53 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição à servidora IVONE KLUCINEC DA SILVA, matrícula 0490314, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, Nível Auxiliar, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos, antes de 13/11/2019, pelo artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDASST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 18% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000171/2020-53)</p><p>Nº 56 - Conceder Aposentadoria Voluntária ao Tempo de Contribuição ao servidor FREDERICO RIBEIRO DOS SANTOS, matrícula 490232, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, carga horária 40 horas semanais, Nível I, Classe S, Padrão III, do quadro do Ministério da Saúde do Paraná, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, devido ao cumprimento dos requisitos para obtenção desse benefício até 13/11/2019 (data de entrada em vigor da Emenda Constitucional), e em conformidade com o fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, com a opção da incorporação das gratificações GDPST e GACEN aos proventos de acordo com a Lei nº 13.324/2016, acrescido de 20% de Adicional de Tempo de Serviço e demais vantagens inerentes ao cargo. (Processo n.º 25023.000138/2020-23)</p><p class="assina">MARCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>