<xml><article id="13431478" name="PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5749585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467002">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 3.032, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 9 de dezembro de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto Nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 123 - Dispensar DÊNIS RODRIGUES DA SILVA, do encargo de substituto do cargo de Coordenador de Contenciosos Internacionais de Direitos Humanos da Coordenação-Geral da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais deste Ministério, código DAS 101.3.</p><p>Nº 124 - Designar DANIEL IVO ODON, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador de Contenciosos Internacionais de Direitos Humanos da Coordenação-Geral da Assessoria Especial de Assuntos Internacionais deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 125 - Designar MARIA ANGÉLICA LEITE PEREIRA DE MORAIS, para exercer o encargo de substituta da função de Coordenador de Registro e Controle Processual da Coordenação-Geral de Gestão da Comissão de Anistia deste Ministério, código FCPE 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 126 - Designar MARIA ANGÉLICA LEITE PEREIRA DE MORAIS, para exercer o encargo de substituta da função de Coordenadora-Geral de Gestão da Comissão de Anistia deste Ministério, código FCPE 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Nº 127 - Designar MAGALIS BÉSSER DORNELES SCHNEIDER, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenadora-Geral de Projetos do Departamento de Políticas Temáticas dos Direitos da Juventude da Secretaria Nacional da Juventude deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>