<xml><article id="13205953" name="Portarias 11.02.2020" idOficio="5725911" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12425378">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 331 - Processo nº 23154.000092/2020-85 - Dispensar, RODOLFO MOURA PEREIRA, matrícula SIAPE 2422313, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura em Ciências Agrícolas, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 302, de 08.02.2019, publicada no DOU em 11.02.2019.</p><p>Nº 332 - Processo nº 23155.000087/2020-73 - Dispensar, BRIANE COSTA DE OLIVEIRA GUAITOLINI, matrícula SIAPE 1899880, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão Pedagógica, da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 2319, de 06.09.2017, publicada no DOU em 08.09.2017.</p><p>Nº 333 - Processo nº 23148.000231/2020-27 - Dispensar, JOAO GILBERTO ZANOTELLI PICCIN, matrícula SIAPE 1784468, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Meio Ambiente, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 355, de 23.02.2018, publicada no DOU em 26.02.2018.</p><p>Nº 334 - Processo nº 23153.000097/2020-97 - Dispensar, THEREZA CHRISTINA FERRARI PAIVA, matrícula SIAPE 2162206, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 530, de 09.03.2015, publicada no DOU em 12.03.2015.</p><p>Nº 335 - Processo nº 23159.000066/2020-52 - Dispensar, FELIPE CUQUETTO PIEKARZ, matrícula SIAPE 2682088, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Nova Venécia do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 180, de 31.01.2018, publicada no DOU em 02.02.2018.</p><p>Nº 337 - Processo nº 23148.000232/2020-97 - Art. 1º Designar ISABEL DE CONTE CARVALHO DE ALENCAR, matrícula SIAPE 1728712, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Meio Ambiente, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 338 - Processo nº 23153.000105/2020-75 - Art. 1º Designar IZABEL MARIA LAEBER, matrícula SIAPE 1626108, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Bacharelado em Administração, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 339 - Processo nº 23159.000095/2020-45 - Dispensar, EMERSON CRIZOE PEREIRA, matrícula SIAPE 2168121, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Formação Geral, da Estrutura Administrativa do Campus Nova Venécia do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 543, de 09.03.2018, publicada no DOU em 12.03.2018.</p><p>Nº 340 - Processo nº 23159.000095/2020-45 - Art. 1º Designar EMERSON CRIZOE PEREIRA, matrícula SIAPE 2168121, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Nova Venécia do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 341 - Processo nº 23159.000096/2020-18 - Art. 1º Designar MARCIO ANTONIO DO VALE, matrícula SIAPE 2305424, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Formação Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Nova Venécia do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 342 - Processo nº 23186.000144/2020-88 - Art. 1º Designar DANIELA CORDEIRO, matrícula SIAPE 1893123, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Superior em Ciência e Tecnologia de Alimentos, da Estrutura Administrativa do Campus Venda Nova do Imigrante do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 343 - Processo nº 23154.000093/2020-58 - Art. 1º Designar CLAUDIA DE SOUZA NARDOTO, matrícula SIAPE 2161813, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura em Ciências Agrícolas, da Estrutura Administrativa do Campus Itapina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 344 - Processo nº 23155.000066/2020-58 - Art. 1º Designar PAULA MARA COSTA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 1546429, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria de Gestão Pedagógica da Estrutura Administrativa do Campus Linhares do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>