<xml><article id="13421017" name="AFASTAMENTOS 27 02" idOficio="5748502" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/02/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12464548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 66, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 66, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os servidores DIOGO DOMÍNICI SORIANO, Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, GUSTAVO CAMILO BAPTISTA, Diretor de Políticas Públicas e Articulação Institucional, e ÂNGELA CRISTINA RODRIGUES, Coordenadora de Projetos Especiais da Coordenação-Geral de Pesquisa e Formação da Diretoria de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, para realizarem visitas técnicas ao Escritório das Nações Unidas sobre Drogas e Crime - UNODC e ao Centro de Excelência em Informação Estatística sobre Governo, Segurança Pública, Vitimização e Justiça, em Bogotá, Colômbia, e na Cidade do México, México, no período de 15 a 22 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08129.000197/2020-02).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>