<xml><article id="13383756" name="Portaria 01_2020" idOficio="5745167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00010:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro de Tecnologias Estratégicas do Nordeste" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de 21 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 21 de fevereiro de 2020</p><p>A DIRETORA DO CENTRO DE TECNOLOGIAS ESTRATÉGICAS DO NORDESTE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Delegação de Competência concedida pela Portaria MCTIC nº 407, de 29/06/06 publicada no DOU de 30/06/06, e pelo Regimento Interno do CETENE, aprovado pela Portaria MCTIC nº 5145 de 14/11/16, publicada no DOU de 16/11/16, ambas assinadas pelo Senhor Ministro de Estado da Ciência e Tecnologia Inovações e Comunicações, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência a Jarley Palmeira Nóbrega, CPF nº 760.454.554-87, Matrícula SIAPE nº 1509841, respeitadas as disposições legais e regulamentares em vigor e os limites orçamentários e financeiros fixados para a Instituição, para praticar os seguintes atos, necessários ao desempenho da atividade do CETENE/MCTIC:</p><p>I - Atuar como ordenador de despesa no que se refere aos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos que forem alocados ao CETENE/MCTIC - UG nº 240137;</p><p>II - Conceder suprimentos de fundos e aprovar as respectivas prestações de contas, supervisionando e orientando a realização dos gastos decorrentes;</p><p>III - Assinar notas de empenho e ordens bancárias, responsabilizando-se pelas justificativas que a respeito forem invocadas para esse fim;</p><p>IV - Autorizar a aquisição, alienação, permuta, cessão e baixa de material, respeitada a legislação vigente;</p><p>V - Conceder passagens, diárias e ajuda de custo, na forma das normas legais e regulamentares pertinentes;</p><p>VI - Autorizar a abertura de processos administrativos destinados à realização de certames licitatórios nas diversas modalidades previstas em lei, observando os limites de gastos fixados para o CETENE/MCTIC, e cuidando para que sejam respeitadas a programação orçamentária e as disponibilidades financeiras;</p><p>VII - Homologar os atos praticados em procedimentos licitatórios após atenta avaliação da legalidade, e, quando for o caso, adjudicar o objeto ao vencedor da licitação;</p><p>VIII - Nomear, dentre servidores qualificados, os membros da comissão de licitação, bem como o servidor responsável pela condução do pregão e respectiva equipe de apoio;</p><p>IX - Firmar os contratos administrativos destinados à contratação de obras, serviços e compras, observando rigorosamente as disposições legais pertinentes e os limites fixados no presente ato;</p><p>X - Assinar convênios, protocolos, acordos, ajustes e outros instrumentos congêneres, relativos às ações previstas na programação da Instituição, quando estes não envolverem estados estrangeiros ou organismos internacionais;</p><p>XI - Ratificar, quando for o caso, os atos de dispensa ou inexigibilidade de licitação;</p><p>XII - Decidir os recursos administrativos que eventualmente venham a ser interpostos em decorrência de certames licitatórios que tramitem no âmbito do CETENE/MCTIC;</p><p>XIII - Fixar preços para a venda de produtos e prestação de serviços a cargo da Instituição, aprovando as respectivas tabelas de preços; e</p><p>XIV - Decidir, em grau de recurso, sobre atos e despachos das chefias subordinadas.</p><p>Art. 2º Nos documentos previstos para o procedimento administrativo, objeto da delegação descrita na presente Portaria, a assinatura do ordenador de despesas deverá vir, obrigatoriamente acompanhada da assinatura do cogestor financeiro do CETENE/MCTIC.</p><p>Art. 3º Os processos administrativos relativos às ações referidas nos itens IX e X do Art. 1º deverão ser submetidos à Consultoria Jurídica da União - CJU, da Advocacia Geral da União - AGU, localizada em Recife(PE).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, e revoga a Portaria CETENE/MCTIC nº 67, de 28/11/2018 e demais disposições em contrário. (Processo SEI n.º 01202.000040/2020-08)</p><p class="assina">Giovanna Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>