<xml><article id="13250243" name="PT 52-20" idOficio="5730196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12432640">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 52, de 11 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria nº 52, de 11 de fevereiro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso das atribuições que lhe confere o parágrafo 3º do artigo 4º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e tendo em vista o art. 18 da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos n.ºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.848, de 12 de setembro de 2016 e o inciso III, da Cláusula Sétima do Contrato de Gestão em vigor, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar ORLANDO WHATELY BANDEIRA, do encargo de substituto de Chefe da Divisão de Inovação Tecnológica, código FCPE-101.2, do Centro de Capacitação, da Diretoria de Planejamento e Articulação Institucional do Inmetro.</p><p>Art. 2º Designar ANA CAROLINA OLIVEIRA DE ANDRADE PINTO, para exercer o encargo de substituta de Chefe da Divisão de Inovação Tecnológica, código FCPE-101.2, do Centro de Capacitação, da Diretoria de Planejamento e Articulação Institucional do Inmetro, em seus impedimentos legais e regulamentares.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>