<xml><article id="13199574" name="600601602603604624" idOficio="5725265" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12423976">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 600 - Designar a servidora LANNA KARINA ARAÚJO DE LIMA RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora do Ensino Fundamental I, código FG-1, da ESCOLA DE APLICAÇÃO, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de março de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora NAZARE SERRAT DINIZ DE SOUZA, a partir da mesma data.</p><p>Nº 601 - Designar a servidora JOSIANNE TELES DE ABREU, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora da Educação Infantil, código FG-01, da ESCOLA DE APLICAÇÃO, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de março de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora TANIA CAROLINE AUGUSTO MEDINA, a partir da mesma data.</p><p>Nº 602 - Designar a servidora TANIA CAROLINE AUGUSTO MEDINA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Ensino de Educação de Jovens e Adultos - Ensino Noturno, código FG-1, da ESCOLA DE APLICAÇÃO, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de março de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a servidora SIDCLAY SANTOS FURTADO, a partir da mesma data.</p><p>Nº 603 - Designar, pró-tempore, o Professor do Magistério Superior JOAO CARVALHO LOBO NETO, para exercer, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, a função de Diretor da Faculdade de Ciências Contábeis, FCC-Nível Único, do Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, até as designações dos novos Dirigentes da supracitada Faculdade, após a conclusão do respectivo processo eleitoral, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor PEDRO BORGES JUNIOR.</p><p>Nº 604 - Designar a servidora THATIANY PEREIRA FERNANDES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Qualidade de Vida e Bem-Estar no Trabalho, Código FG-1, da DIRETORIA DE SAÚDE E QUALIDADE DE VIDA da Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 624 - Exonerar, a pedido, a servidora MARIA DOMINGAS FERREIRA DE SALES, do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, código de vaga nº 251312, lotada no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE MARAJÓ-BREVES, com vigência a partir de 01 de outubro de 2019, nos termos do art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>