<xml><article id="13154854" name="MATERIA PORTARIA 15_2020 CEFAN" idOficio="5721062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00011:00045:00009:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Centro de Educação Física Almirante Adalberto Nunes" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12416800">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 15/CEFAN, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 15/CEFAN, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO CENTRO DE EDUCAÇÃO FÍSICA ALMIRANTE ADALBERTO NUNES, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso V do art. 2oda Portaria no134/2017, do CGCFN, e tendo em vista o previsto no inciso III, alínea b, § 1º do art. 3º da Lei nº 6.880/1980, combinado com o Capítulo 2 da DGPM-314 (6aRevisão), resolve:</p><p>Art. 1oContratar, em caráter excepcional e além do tempo limite de dez anos, o SO-Refº-FN-EF 78.1141.61 LEONARDO BEZERRA CAVALCANTI NETO para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Gestor Estratégico para assuntos de Reabilitação Funcional do Projeto de Saúde Integrada, esta definida na Portaria no8/2020, do CEFAN, na área de Especialista de Saúde deste Centro, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 01JAN2020 a 31DEZ2021, de acordo com os incisos 2.1.4, 2.1.6, 2.3.7 e 2.6.2 da DGPM-314 (6ª Revisão).</p><p>Art. 2oContratar, em caráter excepcional e além do tempo limite de dez anos, o 2ºSG-Refº-FN-EF 70.0915.61 PALMIRENO BENJAMIM CAMPOS para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Gestor Estratégico de Treinamento Desportivo do Projeto Estratégico de Aprimoramento da Capacitação, definida na Portaria no8/2020, do CEFAN, na área de Especialista de Saúde deste Centro, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 01JAN2020 a 31DEZ2021, de acordo com os incisos 2.1.4, 2.1.6, 2.3.7 e 2.6.2 da DGPM-314 (6ª Revisão).</p><p>Art. 3oContratar, em caráter excepcional e além do tempo limite de dez anos, o CB-Refº-FN-IF 73.0392.68 WALTER FARIAS FRANCO DE SÁ para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Gestor Estratégico para assuntos de Programa Ambiental do Programa CFN Transforma, definida na Portaria no8/2020, do CEFAN, na área de Manutenção deste Centro, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 01JAN2020 a 31DEZ2021, de acordo com o inciso 2.1.4, 2.1.6, 2.3.7 e 2.6.2 da DGPM-314 (6ª Revisão).</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data, surtindo seus efeitos a partir de 01JAN2020.</p><p>Capitão de Mar e Guerra (FN) ANDRÉ DOMINGUEZ FREITAS</p><p></p><p class="cargo">Ordenador de Despesas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>