<xml><article id="13432030" name="Portaria 028 - 029 - 030 - Desig" idOficio="5749618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467150">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  27  DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art.17 do Decreto nº 7.142, de 29 de março de 2010, resolve:</p><p>Nº 28- Dispensar a servidora MARIA FERNANDA MESQUITA PESSOA, Matrícula SIAPE nº 2493867, do encargo de substituta eventual da Chefe de Serviço de Administração, Convênios e Contratos - SEACC, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração da Unidade do IPEA no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 29- Designar a servidora MELINA POMPEU DE LIMA, Matrícula SIAPE nº 1667558, para o encargo de substituta eventual da Chefe de Serviço de Administração, Convênios e Contratos - SEACC, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração da Unidade do IPEA no Rio de Janeiro, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 30- Designar o servidor MOACIR SANTANA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1941733, para o encargo de substituto eventual da Chefe de Serviço de Gestão de Pessoas-SEGEP, código FCPE 101.1, da Coordenação de Administração da Unidade do IPEA no Rio de Janeiro, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>