<xml><article id="13271956" name="674675681" idOficio="5731998" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435690">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 674 - Autorizar o afastamento da servidora MARILIA DE NAZARE DE OLIVEIRA FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no INSTITUTO DE LETRAS E COMUNICAÇÃO, em exercício do cargo de direção de Pró-Reitora de Relações Internacionais, no período de 22 a 29 de fevereiro de 2020, para participar de Reunião de Trabalho acerca do Projeto Internacional sobre Libras, a ser realizada em Paris, na França, com ônus limitado.</p><p>Nº 675 - Autorizar o afastamento do servidor WILLIAM SANTOS DE ASSIS, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no INSTITUTO AMAZÔNICO DE AGRICULTURAS FAMILIARES, no período de 25 de fevereiro a 07 de março de 2020, para participar de pesquisa científica de interesse da Unidade (INEAF) e da UFPA, no marco da programação científica da Red International de Investigación AGRITERRIS, a ser realizado em Buenos Aires, na Argentina, com ônus limitado.</p><p>Nº 681 - Autorizar o afastamento da servidora ROSANA AUGUSTO CHAGAS, ocupante do cargo de Administrador, lotada na PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO DE GESTÃO DE PESSOAL, no período de 16 de março a 15 de setembro de 2020, para realizar curso de Doutorado em Ciências da Informação, na Universidade Fernando Pessoa, em Porto/Portual, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>