<xml><article id="13435719" name="2702PRT139A142-SE-SG-S-2" idOficio="5749688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00006:00006:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 139 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>CLARICE DE OLIVEIRA JORGE DA COSTA para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 140 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>VALQUIRIA REGINA CURCI RAMOS ROCHA para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Saúde da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 141 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>FELIPE DE LIMA SANTANA para exercer o encargo de substituto eventual na função de Coordenador-Geral de Revisão de Atos de Pessoal, código FCPE-101.4, da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 16 a 27 de março de 2020, ficando revogada a Portaria nº 638, publicada no Diário Oficial da União de 2 de setembro de 2019.</p><p>Nº 142 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>LILIAN PATRÍCIA CASAGRANDE para exercer o encargo de substituta eventual na função de Coordenador, código FCPE-101.4, da Coordenação da Coordenação-Geral de Revisão de Atos de Pessoal da Subchefia Adjunta para Análise de Atos de Pessoal da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, no período de 2 a 16 de março de 2020.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>