<xml><article id="13322282" name="AFASTAMENTO DO PAÍS EM 18.02.202" idOficio="5739381" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria/MEC n. 404/2009, publicada no DOU de 07/05/2009, considerando a legislação pertinente, resolve:</p><p>CARLOS HENRIQUE RIBEIRO LIMA, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para parti-cipar DAAD binary International Alumni Expert Seminar Climate-related challenges in water management - from floods to low water (droughts) in Latin America", no período de 29/3/2020 a 5/4/2020 (incluindo trânsito), em Me-dellín/Colombia, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.012391/2020-84.</p><p>ANA FLÁVIA MAGALHÃES PINTO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para realizar visita técnica internacional no período de 7/3/2020 a 13/3/2020 (incluindo trânsito), em Ann Arbor, MI e Boston, MA/EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.011901/2020-04.</p><p>HENYO TRINDADE BARRETTO FILHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, pa-ra participar do Summer Seminars do Institute for Critical Social Inquiry (ICSI), no período de 6/6/2020 a 14/6/2020 (incluindo trânsito), em Nova Iorque/Estados Unidos, com ô-nus limitado. Proc.Eletrônico 23106.011507/2020-68.</p><p>HELAINE CARNEIRO CAPUCHO, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para participar do Payer Optimization Workshop, no período de 23/3/2020 a 27/3/2020 (incluindo trânsito), em Miami/EUA, com ônus limitado. Proc.Eletrônico 23106.011278/2020-81.</p><p>CLAUDIA NAVES DAVID AMORIM, Professor Magistério Superior, na Universidade de Brasília, para partici-par 5th Industry Workshop and Expert Meeting Integrated Solutions for Daylight and Electric Lighting, no período de 13/3/2020 a 20/3/2020 (incluindo trânsito), em Aversa/ Itália, com ônus FAP/DF. Proc.Eletrônico 23106.008711/2020-00.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>