<xml><article id="13040558" name="port_28_afastamento_GentilBarrei" idOficio="5710886" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA-SEI Nº 28, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA-SEI Nº 28, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado na Assembleia Geral Extraordinária de 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e considerando a delegação de competência estabelecida na Portaria nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União em 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de GENTIL BARREIRA DE AGUIAR FILHO, matrícula Siape nº 1174075, empregado público ocupante do cargo de Médico - Hemodinâmica e Cardiologia Intervencionista, do Hospital Universitário Walter Cantídio, da Universidade Federal do Ceará (HUWC-UFC), da Rede Ebserh, no período de 26 a 31 de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar do World Congress of Cardiology (ACC.20/WCC), em Chicago, Estados Unidos. (Processo nº 23533.001500/2020-06)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>