<xml><article id="13186052" name="Portaria 061-2" idOficio="5724044" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00138:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Mato Grosso/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de Mato Grosso, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 61 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 3º, da EC nº 47/2005, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, ao servidor SILVIO RODRIGUES DOS REIS, matricula SIAPE nº 415198, ocupante do cargo de Técnico em Artes Gráficas, com proventos integrais do seu cargo acrescido da seguinte vantagem: 18% (dezoito) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90, conforme processo nº 23108.002750/2020-75. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.002750/2020-75).</p><p>Nº 62 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Artigo 6º, da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, publicada no Diário Oficial da União em 13/11/2019, à servidora CONSUELO OLIVEIRA DE MELO, matrícula SIAPE nº 1124101, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentalista, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 04% (quatro) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90 e Incentivo à Qualificação, conforme processo de aposentadoria nº 23108.003775/2020-96. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.003775/2020-96).</p><p>Nº 63 - Conceder aposentadoria voluntária, em conformidade com o Art. 3º, da EC nº 47/2005, combinado com o Art. 3º, da EC 103/2019, à servidora LAURENIL CORREA GUALBERTO, matricula SIAPE nº 414982, ocupante do cargo de Contador, com proventos integrais do seu cargo acrescido das seguintes vantagens: 19% (dezenove) por cento de Anuênios - Artigo 244 da Lei nº 8.112/90, VPNI Art. 62 - A Lei 8.112/90 (Referente à incorporação de 05/05 da FG-004) e Incentivo à Qualificação, conforme processo nº 23108.003951/2020-90. Esta Portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação no Diário Oficial da União. (Processo nº 23108.003951/2020-90).</p><p class="assina">MYRIAN THEREZA DE MOURA SERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>