<xml><article id="13219353" name="Ps_ 5229_5230_5231_5232_5235_523" idOficio="5726940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12426980">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 12 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 12 de fevereiro de 2020</p><p>O VICE-PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 5.202, publicada no Diário Oficial da União n° 27, de 7 de fevereiro de 2020, Seção 2, página 49, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve: Autorizar o afastamento do país do servidor (a):</p><p>Nº 5.229 - FABRICIO KLERYNTON MARCHINI, Pesquisador em Saúde Pública do Instituto Carlos Chagas, SIAPE nº 1610377, com a finalidade de participar de reunião para o acompanhamento do projeto BNDES ZIKA, da empresa contratada Microfluidics Chipshop, em Jena, Alemanha, no período de 15/02/2020 a 28/02/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25028.000006/2020-51).</p><p>Nº 5.230 - LÉO HELLER, Especialista do Instituto René Rachou, SIAPE nº 6320550, com a finalidade de participar das reuniões do Conselho Consultivo Internacional (IAB) e da Assembleia do Hub de Segurança da Água e Desenvolvimento Sustentável do GCRF, oportunidade de reunir-se com associados do IAS, juntamente com membros da equipe de projeto do Reino Unidos e Institutos Internacionais de colaboração para discutir o progresso alcançado nos últimos seis meses, juntamente com trabalhos futuros, em Addis Abeba, na Etiópia, no período de 21/02/2020 a 29/02/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25381.000010/2020-91).</p><p>Nº 5.231 - LUISA MEDEIROS MASSARANI, Tecnologista em Saúde Pública da Casa de Oswaldo Cruz, SIAPE nº 13530624, com a finalidade de participar como palestrante de Especialização em Comunicação da Ciência, um programa criado recentemente na Universidade Veracruzana, que busca profissionalizar a prática de cientistas, divulgadores e jornalistas neste trabalho, em Xalapa, no México, no período de 01/03/2020 a 06/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25067.0000012/2020-42).</p><p>Nº 5.232 - SÉRGIO LUIZ BESSA LUZ, Pesquisador em Saúde Pública e Diretor do Instituto Leônidas &amp; Maria Deane, SIAPE nº 1124906, com a finalidade de participar do Workshop intitulado "Testes operacionais e validações clínicas de protocolo de diagnóstico remoto de doenças infecciosas", em Madrid, Espanha, no período de 07/03/2020 a 15/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimento mantidos (Processo nº 25792. 000005/2020-46).</p><p>Nº 5.233 - ELISA CUPOLILLO, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 1204150, com a finalidade de participar da primeira reunião de revisão do Programa de controle da Leishmaniose em países de alta carga da doença, assim como reunião especifica de diagnóstico de laboratório, em Istambul, Turquia, no período de 05/03/2020 a 14/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000013/2020-12).</p><p>Nº 5.235 - FABIOLA BOF DE ANDRADE, Pesquisadora em Saúde Pública do Centro de Pesquisa René Rachou, SIAPE nº 1963757, com a finalidade de participar como representante do estudo ELSI-Brasil a participar da primeira reunião internacional para discutir um potencial estudo longitudinal do envelhecimento no Uruguai, semelhante à família Health and Retirement Study - HRS, "Estudo de Saúde e Aposentadoria", em Montevidéu, no Uruguai, no período de 08/03/2020 a 11/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo nº 25381.000007/2020-77).</p><p>Nº 5.236 - ELIZABETH FERREIRA RANGEL, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 04620756, com a finalidade de participar do Programa de Controle da Leishmaniose Global, coordenado pela Organização Mundial de Saúde, que visa discutir as estratégias mais adequadas, em Istambul, Turquia, no período de 08/03/2020 a 14/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos. (Processo n° 25030.000018/2020-37).</p><p>Nº 5.237 - LORENA TEIXEIRA DE SOUZA SANTOS, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 1959394, com a finalidade de participar do curso de capacitação em idioma espanhol junto à Unieducar Inteligência Educacional. A servidora em questão pretende realizar doutorado e o conhecimento de pelo menos duas línguas estrangeiras é pré-requisito para realização deste curso, portanto está alinhado com os objetivos estratégicos da instituição, em Madrid e Valência, Espanha, no período de 12/03/2020 a 31/05/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000075/2019-82).</p><p class="assina">MARIO SANTOS MOREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>