<xml><article id="13081433" name="Port. DGC N 3065-67 de 04.02.202" idOficio="5714259" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12404646">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE  4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo §4º, artigo 8º da Portaria GME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, incluído pela Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, c/c o inciso V do art. 3º e inciso I do art. 4º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 12883.100166/2020-78, resolve:</p><p>Nº 3.065 - Dispensar ERIVALDO HONORATO PINTO JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1099896 da Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 3.066 - Designar NORA LUCIA VIDAL MAIA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 0676061 para exercer a Função Gratificada - FG-1, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco, ficando, em consequência, dispensada da função que atualmente exerce.</p><p>Nº 3.067 - Designar ERIVALDO HONORATO PINTO JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1099896, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.1, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco, ficando, em consequência, dispensado do encargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>