<xml><article id="13057417" name="Matéria n 004-2020 (03-02-2020)" idOficio="5711957" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400811">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  31 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO 31 de janeiro de 2020</p><p>O Vice-Reitor no exercício da Reitoria da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 1.487, de 27/11/2017, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>CEILA MARIA FERREIRA BATISTA, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Biblioteca Nacional de Portugal, em Lisboa; na UC, em Coimbra; na Fundação Eça de Queirós, em Santa Cruz do Douro, Portugal, de 20/02 a 16/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150670/2020-39).</p><p>DIANA IRENE KLINGER, Professor do Magistério Superior, para realizar pós-doutorado na NYU, em Nova Iorque, Estados Unidos, de 01/09/2020 a 30/08/2021, com ônus limitado (Bolsa da NYU). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.162301/2019-55).</p><p>FELIPE ZANDONADI BRANDAO, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na UDELAR, em Montevidéu, Uruguai, de 26/02 a 04/03/2020, com ônus CAPES PrInt. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150850/2020-11).</p><p>JACQUELINE DA SILVA DEOLINDO CURVELLO, Professor do Magistério Superior, para participar do IX Colóquio Brasil-EUA de Estudos da Comunicação, em Austin, Estados Unidos, de 22 a 27/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.150909/2020-71).</p><p>KATIA IRIS MARRO, Professor do Magistério Superior, para realizar pós-doutorado sanduíche, na Università della Calabria, em Roma, Itália, de 20/04 a 19/06/2020, com ônus limitado (Bolsa Università della Calabria). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.163394/2019-35).</p><p>LIA CORREA DE OLIVEIRA GUARINO, Professor do Magistério Superior, para realizar pós-doutorado na FCSH/UNL, em Lisboa, Portugal, de 01/03/2020 a 28/02/2021, com ônus limitado (Bolsa FCSH/UNL). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.156366/2019-61).</p><p>MARCIO ANDRE RIBEIRO GUIMARAENS, Professor do Magistério Superior, para realizar pós-doutorado no INESC-TEC, no Porto, Portugal, de 01/04/2020 a 31/03/2021, com ônus limitado (Bolsa INESC-TEC). Dec. 1387/95, art. 1º - VI. (Proc. 23069.162788/2019-76).</p><p class="assina">FABIO BARBOZA PASSOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>