<xml><article id="13184765" name="PORTARIA N 150 DE 10 DE FEVEREIR" idOficio="5723900" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421891">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 150, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 150, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição, considerando o disposto no art. 3º do Decreto 9.974, de 16 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir a Comissão Organizadora Nacional que será a instância de deliberação, organização, implementação e desenvolvimento das atividades da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa e terá as seguintes competências:</p><p>I - coordenar, supervisionar e promover a realização da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>II - elaborar e aprovar o regimento interno da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>III - aprovar o texto-base da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>IV- aprovar as propostas de metodologia e sistematização do processo de discussão das etapas da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>V - orientar o trabalho das Comissões Organizadoras Estaduais e do Distrito Federal;</p><p>VI- mobilizar a sociedade civil e o poder público, no âmbito de sua atuação no estado ou no município, para organizarem e participarem das conferências;</p><p>VII - acompanhar o processo de sistematização dos relatórios que serão submetidos à etapa nacional;</p><p>VIII - acompanhar a viabilização de infraestrutura necessária à realização da etapa nacional da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>IX - aprovar a metodologia e programação da etapa nacional da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>X - produzir a avaliação da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa;</p><p>XI - providenciar a publicação do relatório final da 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa; e</p><p>XII - deliberar sobre todas as questões referentes à 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa que não estejam previstas neste regimento.</p><p>Art. 2º A 5ª Conferência Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa será presidida pela Ministra de Estado da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos e, em suas ausências ou seus impedimentos, pelo Secretário Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos.</p><p>Art. 3º A Comissão Organizadora Nacional, será coordenada pelo Presidente do Conselho Nacional dos Direitos da Pessoa Idosa e composta por 07 membros sendo distribuída da seguinte forma:</p><p>§1 º Um Conselheiro Nacional do Idoso representante do Poder Público:</p><p>I - pela Secretaria Nacional da Família do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>a) Jorge Luís Barreto Pereira, CPF: 247.692.901-87.</p><p>§2º Duas entidades que compõem o Conselho Nacional dos Direitos da Pessoa idosa, representantes da Sociedade Civil:</p><p>I - pela Associação Brasileira do Cidadão Sênior - ABRACS:</p><p>a) Mauro Moreira de Oliveira Freitas, CPF:464.606.680-15; e</p><p>II - pelo Instituto Brasileiro de Direito de Família - IBDFAM:</p><p>a) Maria Luiza Póvoa Cruz, CPF: 155.503.971-53.</p><p>§3º Quatro indicados pela Secretaria Nacional de Promoção e Defesa dos Direitos da Pessoa Idosa do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Eunice da Silva, CPF:069.326.098-00;</p><p>II - Laura Aparecida da Silva Santos, CPF: 621.431.821-04;</p><p>III - Rafaela Lisboa Dantas de Albuquerque Ferreira, CPF: 011.734.711-62; e</p><p>IV - Renato da Silva Gomes, CPF: 044.259.986-26.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>