<xml><article id="13390449" name="Portarias 134 136 e 137 Exoneraç" idOficio="5746072" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00050:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Santa Rosa do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12460680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE - CAMPUS SANTA ROSA DO SUL, nomeado pela Portaria nº 109, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019 IFC, de 19 de julho de 2019;, resolve:</p><p>Nº 134 - Art. 1º - Nomear a servidora Marília Ramos Colares Bitencourt, Auxiliar de Administração, Matrícula nº 2018857, para a Função de Direção de Administração e Planejamento Substituta, código CD-03, do Instituto Federal Catarinense, Campus Santa Rosa do Sul.</p><p>Nº 136 - Art. 1º - Exonerar o servidor MOACIR DUTRA DE OLIVEIRA, Pedagogo, Matrícula SIAPE Nº 1786853, do Cargo Comissionado de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão - DEPE Substituto, Código CD-03, do Instituto Federal Catarinense, Campus Santa Rosa do Sul.</p><p>Nº 137 - Art. 1º - Nomear a servidora ELIETE DE FATIMA FERREIRA DA ROSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE Nº 1086778, para o Cargo Comissionado de Diretor de Ensino, Pesquisa e Extensão - DEPE Substituto, Código CD-03, do Instituto Federal Catarinense, Campus Santa Rosa do Sul.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE LUIS DE SOUZA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>