<xml><article id="13162805" name="Portarias 07.02.2020" idOficio="5721831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00052:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418386">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 303 - Processo nº 23147.000658/2020-91 - Exonerar, SERGIO NERY SIMOES, matrícula SIAPE 1418911, do Cargo de Direção, código CD-3, de Diretor da Diretoria de Ensino Técnico, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes, para o qual foi nomeado pela Portaria nº 553, de 08.03.2019, publicada no DOU em 11.03.2019.</p><p>Nº 304 - Processo nº 23147.000627/2020-55 - Art. 1º Nomear SANANDREIA TOREZANI PERINNI, matrícula SIAPE 1441534, para exercer o Cargo de Direção, código CD-3, de Diretora da Diretoria de Ensino Técnico, da Estrutura Administrativa da Reitoria do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 305 - Processo nº 23185.000915/2019-82 - Dispensar, CARLOS EDUARDO DE ARAÚJO BARBOSA, matrícula SIAPE 1931415, da Função de Coordenador de Curso pro tempore - FCC, do curso Técnico em Aquicultura, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1918, de 21.08.2019, publicada no DOU em 22.08.2019.</p><p>Nº 306 - Processo nº 23185.000915/2019-82 - Art. 1º Designar CARLOS EDUARDO DE ARAÚJO BARBOSA, matrícula SIAPE 1931415, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Aquicultura, da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>