<xml><article id="13331583" name="PORTARIAS CENTRO 2020 - II - DOU" idOficio="5739862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00118:00014:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Colégio Técnico Industrial" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-DIRETOR NO EXERCÍCIO DA DIREÇÃO DO COLÉGIO TÉCNICO INDUSTRIAL DE SANTA MARIA, da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria n. 87.576, de 29/01/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegaão de competência atribuída pela Portaria N. 57.454, de 03 de maio de 2010-UFSM, resolve:</p><p>Nº 619-Dispensar Catia Vanessa Villanova Soares, Matrícula SIAPE 2139802, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe da Coordenação Pedagógica do Ensino Técnico do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG-4.110, para a qual foi designada pela Portaria n. 598/CTISM, de 17/07/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 620-Dispensar Liniane Medianeira Cassol, Matrícula SIAPE 1790147, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Supervisão Escolar do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG2.018, para a qual foi designada pela Portaria N. 536/CTISM, de 03/12/2018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 621-Designar Catia Vanessa Villanova Soares, Matrícula SIAPE 2139802, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para execer a Função Gratificada de Coordenadora da Coordenação de Supervisão Escolar do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG-2.018.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 622-Designar Liniane Medianeira Cassol, Matrícula SIAPE 1790147, ocupante do cargo de Pedagogo-Área, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Coordenação Pedagógica do Ensino Técnico do Departamento de Ensino do Colégio Técnico Industrial de Santa Maria, Código FG-4.110.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Fábio Teixeira Franciscato</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>