<xml><article id="13239291" name="13-02-2020 Portaria 86 nomear Ze" idOficio="5728673" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00018:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Departamento Penitenciário Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 86, DE  7 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO PENITENCIÁRIO NACIONAL - SUBSTITUTO, em cumprimento à decisão judicial proferida nos autos do processo judicial de n. 1009197-54.2015.4.01.3400, e parecer de força executória n. 00001/2020/COASPEQUAD/PRU1R/PGU/AGU; no uso das atribuições subdelegadas pelo art. 7º, inciso XXI e XXXI da Portaria SE/MJSP nº 77, de 17 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Zenaide Sonda, candidata do concurso público regido pelo Edital DEPEN nº 01/2015, de 17 de abril de 2015, para ocupar o cargo de Agente Federal de Execução Penal.</p><p>Parágrafo único. A candidata terá o prazo de trinta dias, contados a partir da data de publicação deste ato, para tomar posse no respectivo cargo, em conformidade com o § 1º do art. 13 da Lei no 8.112, de 1990.</p><p>Art. 2º Os exames admissionais relacionados no Anexo VI da PORTARIA Nº 185, DE 3 DE MAIO DE 2019, devem ser apresentados para fins de inspeção médica oficial, no local relacionado no Anexo desta portaria.</p><p>Art. 3º O ato de posse fica condicionado à apresentação dos documentos relacionados no anexo VIII da Portaria GAB DEPEN nº 15, de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WASHINGTON CLARK DOS SANTOS</p><p class="cargo">Substituto</p><p>ANEXO I</p><p>LOTAÇÃO E LOCAL DE INSPEÇÃO MÉDICA</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>UNIDADE DE LOTAÇÃO: PENITENCIÁRIA FEDERAL EM PORTO VELHO/RO</p></td><td><p>LOCAL DE PERÍCIA: SIASS</p></td></tr><tr><td><p>Penitenciária Federal em Porto Velho/RO BR 364, Km 44,5, Bairro Boa Esperança 76.800-000 - Porto Velho/R</p></td><td><p>Rua Festejo, 167 - Costa e Silva- Porto Velho-RO Telefone: (69) 3216 - 6114 Contato: Dr. Paulo (siass.ro@funasa.gov.br) Obs. Mediante agendamento com a unidade. Levar todos os exames em mãos</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>