<xml><article id="13299498" name="PORTARIA N. 78-CJF" idOficio="5734634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12440421">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 78, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições legais e,</p><p>CONSIDERANDO a importância do fortalecimento da implementação das normas da Convenção da Haia sobre Aspectos Civis do Sequestro Internacional de Crianças;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, a relevância dos interesses protegidos por esse instrumento internacional e os inúmeros incidentes decorrentes de sua aplicação em processos em curso na Justiça Federal;</p><p>CONSIDERANDO, mais, a necessidade de agilização dos procedimentos para restituição das crianças subtraídas e a necessidade constante de aperfeiçoamento da legislação correlata. , resolve:</p><p /><p>Art. 1º Instituir o Grupo de Estudos sobre Aspectos Civis da Subtração Internacional de Crianças do Conselho da Justiça Federal, identificado como GESIC.</p><p>Art. 2º O GESIC terá por atribuições conhecer, acompanhar e monitorar processos em curso na Justiça Federal que envolvam sequestro internacional de crianças, com objetivo de:</p><p>I - Identificar e sugerir boas práticas na condução dos processos.</p><p>II - Constatar situações críticas e auxiliar o magistrado condutor do processo na proposição de medidas conciliatórias.</p><p>III - Emitir notas técnicas para o aperfeiçoamento da legislação correlata, bem como apresentar propostas de atos normativos.</p><p>IV - Propor medidas administrativas para o aprimoramento procedimental das rotinas envolvidas nos processos.</p><p>V - Organizar reuniões e propor encontros e seminários com membros do Poder Judiciário, do Ministério Público, das Defensorias Públicas, da Ordem dos Advogados do Brasil, do Poder Executivo, do Poder Legislativo, das universidades e de quaisquer outros parceiros que, de qualquer modo, possam contribuir para o debate e apresentação de propostas que visem ao aprimoramento da legislação e ao bom andamentos dos processos em curso.</p><p>VI - Elaborar cartilha informativa à população sobre os direitos, deveres e medidas a serem tomadas em casos de sequestro internacional de crianças.</p><p>Art. 3º O GESIC será presidido pelo Presidente do Conselho da Justiça Federal, Ministro João Otávio de Noronha, e coordenado pela Desembargadora Federal Mônica Sifuentes, do Tribunal Regional Federal da 1ª Região, sendo composto pelos seguintes membros:</p><p>I - Juíza Cláudia Silva Andrade Freitas, representante do Conselho da Justiça Federal;</p><p>II - Juiz Federal Evaldo de Oliveira Fernandes, filho, representante da Corregedoria-Geral;</p><p>III - Desembargadora Federal Daniele Maranhão, representante do Tribunal Regional Federal da 1ª Região;</p><p>IV - Desembargador Federal Theophilo Miguel, representante do Tribunal Regional Federal da 2ª Região;</p><p>V - Desembargadora Federal Inês Virgínia Prado Soares, representante do Tribunal Regional Federal da 3ª Região;</p><p>VI - Desembargador Federal Fernando Quadros, representante do Tribunal Regional Federal da 4ª Região;</p><p>VII - Desembargador Federal Rogério de Menezes Fialho Moreira, representante do Tribunal Regional Federal da 5ª Região.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Portaria 549-CJF.</p><p class="assina">Min. JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>