<xml><article id="13046477" name="ATO PORTARIA SEI N 142 DE 30 DE " idOficio="5711361" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12399749">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 142, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 142, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE ALOCAÇÃO E MOVIMENTAÇÃO DE PESSOAS NO EXERCÍCIO DA PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora ELIANE MEDEIROS BORGES, SIAPE 1510974, para substituir JOSÉ PAULO DE ABRAHIM ABDALLA, SIAPE 1147053, DIRETOR DO CENTRO DE EDUCAÇÃO À DISTÂNCIA, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 20/01/2020 a 06/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 3/2020-DIR-EAD, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora ANA CAROLINA CAMPOS PEREIRA SERPA, SIAPE 1774000, para substituir DIOGO MENDES RODRIGUES, SIAPE 2136496, COORDENADOR DE EXTENSÃO, da Pró Reitoria de Extensão e Cultura, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 18/11/2019 a 29/11/2019, conforme Ofício/SEI nº 8/2020/SEC-PROEX, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Designar a servidora PRISCILA MEDEIROS DE OLIVEIRA, SIAPE 3047073, para substituir ANNA CECÍLIA ASSIS MENDONÇA, SIAPE 1148731, COORDENADORA DE SUPRIMENTOS, da Pró-Reitoria de Planejamento, Orçamento e Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 06/01/2020 a 24/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 7/2020/COSUP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RAFAEL LUCAS DA SILVA SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>