<xml><article id="13040882" name="PTs Ns 4 a 7 SOGP GARANHUNS-PE" idOficio="5710918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00013:00059:00237:00018:00292:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Nordeste em Recife/Gerência Executiva - B - em Garanhuns/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398539">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE SUBSTITUTO DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA DO INSS EM GARANHUNS/PE, no uso das atribuições conferidas pelo art. 235 do Regimento Interno do INSS, aprovado pela Portaria MDS nº 414, de 28 de setembro de 2017, que aprova o Regimento Interno do INSS, resolve:</p><p>Nº 4 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ FRANCISCO FILHO, CPF 193.623.824-15, SIAPE nº 0583530, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o §1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e os arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 29 de julho de 2016, observado o contido no Processo nº 35014.015562/2019-00, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 5 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora RUTH AMÉLIA VILELA CALOETE LIMA, CPF 105.018.354-15, SIAPE nº 6902933, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, combinado com o §1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e os arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 29 de julho de 2016, observado o contido no Processo nº 35014.013975/2020-85, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 6 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARIA AUXILIADORA CORREIA BASTOS, CPF 165.870.654-49, SIAPE nº 0586000, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe "S", Padrão "IV", do quadro de pessoal do INSS, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, combinado com o §1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e os arts. 88 a 92 da Lei nº 13.324, de 29 de julho de 2016, observado o contido no Processo nº 35014.014004/2020-52, declarando, em consequência, o referido cargo vago.</p><p>Nº 7 - Conceder Pensão Vitalícia a MARGARIDA MARIA DA SILVA, CPF 108.570.924-80, de acordo com o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/2015, com alterações introduzidas pelo artigo 23 da Emenda Constitucional nº 103, publicada no Diário Oficial da União de 13/11/2019, na qualidade de cônjuge do servidor aposentado MANOEL BERNARDO DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 0904490, Técnico do Seguro Social, Nível NI, Classe "S", Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, a contar do falecimento deste, ocorrido em 14/11/2019.</p><p class="assina">DIEGO ALEXANDRE CORDEIRO DE HOLANDA CAVALCANTI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>