<xml><article id="13406915" name="DESPACHORFB DARIO FLÁVIO RONALDO" idOficio="5746940" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/02/2020" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462531">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de  21 de fevereiro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 4º da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil DARIO DA SILVA BRAYNER FILHO, lotado na Subsecretaria de Administração Aduaneira da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 14 a 21 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus, para participar de Missão de Treinamento sobre Propriedade Intelectual e Combate à Pirataria, promovido pelo Governo Britânico, a se realizar em Londres, Inglaterra. (e-Processo nº 10265.052897/2020-51)</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p><p class="identifica">DESPACHO de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil FLÁVIO ANTÔNIO GONÇALVES MARTINS ARAÚJO, Chefe da Assessoria de Relações Internacionais da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 22 a 26 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus, para participar da Reunião do Grupo de Direção do Quadro Inclusivo do Projeto sobre Erosão da Base Tributária e Transferência de Lucros (BEPS) da Organização para a Cooperação e Desenvolvimento Econômico (OCDE), a se realizar em Paris, França. (e-Processo nº 10265. 056846/2020-07).</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p><p class="identifica">DESPACHO de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo artigo 4º da Portaria ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, autoriza o afastamento do País do Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil RONALDO SALLES FELTRIN CORREA, Coordenador-Geral de Administração Aduaneira-Substituto da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, no período de 19 a 26 de abril de 2020, inclusive trânsito, com ônus, para participar da 15ª Reunião do Grupo de Trabalho de Alto Nível (GTAN) das Alfândegas da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa (CPLP), a se realizar em Mindelo, República de Cabo Verde. (e-Processo nº 10265.047637/2020-64)</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>