<xml><article id="13159987" name="PORTARIA CONJUNTA N 01 DE 24 DE " idOficio="5721647" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418059">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, reconduzido por meio do Decreto Presidencial de 31 de julho de 2019, publicado no D.O.U. de 1 de agosto de 2019, seção 2, página 1 e o REITOR EM EXERCÍO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, designado por meio da Portaria IFSP nº 3.603 de 23 de setembro de 2019, no uso de suas atribuições legais, considerando o disposto no Processo Administrativo nº 23051.015185/2016-22, e com fulcro nos arts. 143, 148 e 152 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvem:</p><p>Art. 1º Designar Jean Guilherme Guimarães Bittencourt, Professor EBTT, matrícula SIAPE nº 1353160; Marcelo Bernardino Araujo, Contador, SIAPE nº 1680199 e Deir Oliveira de Oliveira, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1815476; para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas descritas no Processo nº 23051.015185/ 2016-22, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida comissão.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ALEX JORGE DA ROCHA</p><p class="cargo">Reitor do IFPA</p><p class="assina">CROUNEL MARINS</p><p class="cargo">Reitor do IFSPEm exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>