<xml><article id="13160276" name="DOU_CRH_20200207" idOficio="5721652" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418065">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 274 - Dispensar, JUCIMAR DOS REIS GABETA, CPF nº 884.342.737-72, da Função Gratificada de Assistente Intermediario II, do(a) Coordenação de Recursos Materiais, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 275 - Designar JEANE DEZERTO RIBEIRO, CPF nº 700.693.447-87, para exercer a Função Gratificada de Assistente Intermediario II, do(a) Coordenação de Recursos Materiais, do(a) Diretoria-Executiva, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 283 - Dispensar, MARCELO DIAS GILANO DE MELLO, CPF nº 104.875.297-66, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 3, desta Fundação, a partir de 03/02/2020.</p><p>N° 285 - Designar JOSE CARLOS MONSORES, CPF nº 807.197.247-91, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 286 - Dispensar, CARLOS MIGUEL DA SILVA, CPF nº 898.646.897-20, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 287 - Designar PAULO CEZAR MARINHO GOMES DE SOUZA, CPF nº 975.176.747-49, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Centro de Documentação e Disseminação de Informações, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 292 - Dispensar, NELSON ROBERTO STACHELSKI JUNIOR, CPF nº 005.501.019-93, da Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 293 - Dispensar, CESAR DUARTE SOUTO MAIOR, CPF nº 910.746.819-91, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 294 - Dispensar, DARCIO FRANCISCO BORGES, CPF nº 379.033.499-53, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 1, desta Fundação, a partir de 03/02/2020.</p><p>N° 295 - Dispensar, SUENI JURACI DE MELLO DOS SANTOS, CPF nº 299.824.649-49, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Documentação e Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 1, desta Fundação, a partir de 27/01/2020.</p><p>N° 296 - Designar CESAR DUARTE SOUTO MAIOR, CPF nº 910.746.819-91, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 297 - Designar NELSON ROBERTO STACHELSKI JUNIOR, CPF nº 005.501.019-93, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Documentação e Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Santa Catarina, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>