<xml><article id="13032399" name="Modelo de publicação de portaria" idOficio="5705764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00017:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Companhia Docas do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389570">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 99, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 99, DE 6 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Diretora Presidente da Companhia Docas do Ceará, através da Portaria n° 099/2019, designa para compor a Comissão Permanente de Licitação, como membros efetivos, os técnicos:</p><p>WANDEBERGUE PAULINO DE OLIVEIRA (Presidente), RAIMUNDO JOSÉ DE OLIVEIRA E ANTÔNIO ERNANI OLIVEIRA MELO, como membros suplentes os técnicos:</p><p>PAULO SÉRGIO NUNES GOMES, CÂNDIDO OLIVEIRA ALVES DA SILVA E BRUNA RANYHELLE TOMAZ DE SOUZA, como Pregoeiro Titular WANDEBERGUE PAULINO DE OLIVEIRA, como membros da equipe de apoio BRUNA RANYHELLE TOMAZ DE SOUZA E THAÍS BARREIRA CAVALCANTI RABB, como autoridade competente AYLANA SILVA MONTEIRO, a técnica BRUNA RANYHELLE TOMAZ DE SOUZA como Presidente Pregoeiro Substituto, na ausência do titular designado e como substituto do técnico, na operação do Sistema Eletrônico do Banco do Brasil, a Sra. AYLANA SILVA MONTEIRO, como autoridade competente. As atribuições da Comissão Especial de Cadastro - CECAD serão absorvidas pelos membros da Comissão Permanente de Licitação - CPL. Os mandatos têm duração de 1 ano a partir de sua assinatura. Data de Assinatura: 06/12/2019</p><p class="assina">Mayhara Monteiro Pereira Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>