<xml><article id="13201955" name="ATO PORTARIA COREN - COMISSÃO SU" idOficio="5725654" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00044:00207:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12424488">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49, de 10 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49, de 10 de fevereiro de 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, no uso de suas atribuições legais e regimentais, Considerando a existência de interesse público na aquisição de novo imóvel para instalação da subseção do Conselho Regional de Enfermagem da Paraíba, na cidade de Campina Grande, eis que a atual sede tem se apresentado com graves problemas estruturais e com espaço insuficiente e visando o atendimento ao Objetivo Estratégico (OE) nº 06 do Plano Plurianual e planejamento estratégico 2019-2021, de manter a infraestrutura física, administrativa e tecnológica do Coren-PB, tendo como uma das atividades, proporcionar a realização de melhorias na subseção de Campina Grande-PB; Considerando ainda o Memorando Controladoria Coren-PB nº 05/2018, o qual evidencia as péssimas condições do atual imóvel da subseção do Coren-PB e sobretudo a dificuldade de acessibilidade no prédio, orientando assim, preventivamente a mudança de local, uma vez que a estrutura do imóvel não possibilita reforma para atender os requisitos de acessibilidade; Considerando a deliberação da diretoria deste regional, que verificou in loco as condições alegadas pelo controlador; Considerando a deliberação na 27ª Reunião Ordinária de Diretoria para aquisição de novo imóvel, bem como a aprovação do projeto, referendada na 804ª Reunião Ordinária Plenária; Considerando que a Lei de Licitações, para a situação aqui exposta determina, nos termos do seu artigo 24, inciso X, que: Art. 24. É dispensável a licitação: [...] X - para a compra ou locação de imóvel destinado ao atendimento das finalidades precípuas da administração, cujas necessidades de instalação e localização condicionem a sua escolha, desde que o preço seja compatível com o valor de mercado, segundo avaliação prévia; resolve:</p><p>Art. 1º Revogar a Portaria 357/2019;</p><p>Art. 2º Constituir a Comissão Especial para fazer o conhecimento e levantamento de possíveis prédios disponíveis para a venda conforme especificações contidas em projeto básico aprovado na 804ª Reunião Ordinária Plenária do COREN-PB, acompanhando todas as fases de Chamamento Público e os demais procedimentos necessários para a aquisição pretendida;</p><p>Art. 3º. A referida comissão será formada pela Dra. Samira Emanuelle de Azevedo Luna, Conselheira Coren-PB, o Sr. Paulo Augusto Moreira das Chagas, Agente administrativo do Coren-PB e o Sr. Victor Amaro Carneiro, Assessor Executivo do Coren-PB, sob a presidência da primeira;</p><p>Art. 4º Constituída a comissão, esta deverá acompanhar todas as fases do procedimento para aquisição, apresentando relatório contendo as salas disponíveis para venda, bem como a pretensão de preço, por parte de seus proprietários, após realização de consulta pública;</p><p>Art. 5º Observando o procedimento definido no artigo anterior, a comissão deverá fazer estudo da viabilidade técnica e financeira de cada prédio disponível, inclusive assessorada por profissional técnico habilitado (engenheiro ou arquiteto), submetendo à plenária do Coren-PB, relatório completo sobre cada um dos prédios disponíveis. § 1º O Coren-PB solicitará ao Conselho Federal de Enfermagem, engenheiro ou arquiteto para o fim único de assessorar a Comissão Especial, avaliar a estrutura do prédio e analisar seu valor econômico. § 2º Não poderá nenhum membro da comissão ou terceiro interferir na avaliação técnica do bem, pelo responsável técnico habilitado solicitado para tal fim.</p><p>Art. 6º Com o relatório em mãos a Plenária do Coren-PB decidirá sobre a aquisição do prédio e posteriormente submeterá ao Conselho Federal de Enfermagem para deliberação acerca da formalização de convênio e disposição de recursos financeiros para a aquisição.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Renata Ramalho da Cunha Dantas</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>