<xml><article id="13416164" name="PORTARIA 5637" idOficio="5747655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00052:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho/Secretaria de Previdência" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463527">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5.637, de 27 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5.637, de 27 de fevereiro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DO TRABALHO NO ESTADO DE SANTA CATARINA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Inciso VI do artigo 1º, da Portaria SE/ME/Nº451, de 28 de fevereiro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 01 de março de 2019e nos termos do Decreto nº 8.894, de 03 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União em 04 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar as servidoras ADRIANA MOSIMANN, CPF nº***.084.479-**, matrícula SIAPE nº 1169565 e CAROLINA RAPOZO ARALDI CORREA, CPF nº***.925.169-**, matrícula SIAPE nº 1957757, para atuarem como Gestoras Financeiras Titular e Substituto, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados às Unidades Gestoras 380051, 380951 e 400081 -Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Santa Catarina - SRTb/SC.</p><p>Art. 2º - Designar as servidoras GABRIELA GARCIA IUSKOW DO VALE PEREIRA OLIVEIRA, CPF nº ***.908.529-**, matrícula SIAPE nº 1701215 e CLEIDE SPRICIGO KOEPSEL, CPF nº ***.827.579-**, matrícula SIAPE nº 1104373, para atuarem como Gestoras Financeiras Titular e Substituta, respectivamente, responsáveis pelos atos necessários à execução orçamentária e financeira dos recursos consignados às Unidades Gestoras 380951 e 400081 - Superintendência Regional do Trabalho no Estado de Santa Catarina - SRTb/SC. Art. 3º - Ficam convalidados os atos executados a partir de 20 de janeiro de 2020. Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Cley Capistrano Maia de Lima</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>