<xml><article id="13185461" name="Portaria_CER__175404" idOficio="5724010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00044:00321:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422041">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, de 5 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, de 5 de fevereiro de 2020</p><p>O presidente do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Mato Grosso - CRMV-MT, no uso de sua atribuição que lhe confere a alínea "j" do artigo 11 da Resolução CFMV nº 591, de 26 de junho de 1992, e considerando a deliberação do Pleno do CRMV-MT na sua CDXXXVIIª Sessão Plenária Ordinária de 31 de janeiro de 2020. Considerando disposto no inciso III do artigo 3º combinado com §1º Art. 13 da Resolução CFMV 958/2010; Considerando que dispõe o inciso II do artigo 5º da Resolução CFMV 958/2010; resolve:</p><p>Artigo 1º - Nomear a Comissão Eleitoral Regional para o 1° e 2° turno do pleito eleitoral do CRMV-MT, triênio 2020/2023, que será constituída pelos seguintes membros: Presidente: Méd. Vet. Geraldo da Rosa Galvão - CRMV-MT nº 1117/VP; Vice-Presidente: Méd. Vet Nilton Ferreira Borges - CRMV-MT nº 1991/VP; Membro Efetivo: Méd. Vet. Fernando Antônio Moretto - CRMV-MT nº 0762/VP; 1º Membro Suplente: Méd. Vet. Igor Queiroz Silva - CRMV-MT nº 2849/VP; 2º Membro Suplente: Méd. Vet. Diego Fernando Dal Rovere Colombari - CRMV-MT nº 4184/VP; 3º Membro Suplente: Méd. Vet. Alison Seganfredo Cericatto - CRMV-MT nº 1530/VP. Parágrafo Único: Esta Comissão tem a competência elencada no Artigo 6º da Resolução CFMV nº 958/2010. Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data e tem validade até o término do Processo Eleitoral para a Diretoria Executiva e Conselheiros do CRMV-MT - Gestão 2020/2023, revogando as disposições em contrário. Cuiabá-MT, 05 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Roberto Renato Pinheiro da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>