<xml><article id="13372031" name="PTS 5199 a 5205" idOficio="5744210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 5.199 - Dispensar, a contar de 27 setembro de 2019, a servidora THAIS SILVA DE CASTILHO, matrícula nº 1482769, da função de Chefe da Seção de Segurança e Saúde no Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima, da Secretaria Especial de Previdência e Trabalho. (Processo nº 13622.100071/2019-54).</p><p>Nº 5.200 - Designar GREICE ANNE SOUZA, matrícula nº 2718505, para exercer a função de Chefe da Seção de Segurança e Saúde no Trabalho, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Roraima. (Processo nº 13622.100071/2019-54).</p><p>Nº 5.201 - Dispensar, a contar de 26 de novembro de 2019, DANILO ERNESTO FÉLIX, matrícula nº 2701174, da função de Chefe do Núcleo de Planejamento, Controle e Avaliação, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Rondônia. (Processo nº 10262.100976/2019-72).</p><p>Nº 5.202 - Designar LIVIA CRISTINA DE MELO MOREIRA, matrícula nº 1804085, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Planejamento, Controle e Avaliação, código FG-03, da Superintendência Regional do Trabalho em Rondônia. (Processo nº 10262.100976/2019-72).</p><p>Nº 5.203 - Dispensar, a contar de 31 de janeiro de 2020, SANDRA FONSECA DA SILVEIRA, matrícula nº 6928947, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo Regional de Inteligência no Estado de Santa Catarina, código FG-03, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária e Trabalhista da Subsecretaria de Assuntos Corporativos desta Secretaria Especial. (Processo nº 10135.100128/2020-52).</p><p>Nº 5.205 - Designar LESSANDRA SCHERER SEVERO MOHR, matrícula nº 1635775, para exercer a Função Gratificada de Chefe do Núcleo Regional de Inteligência no Estado de Santa Catarina, código FG-03, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária e Trabalhista da Subsecretaria de Assuntos Corporativos desta Secretaria Especial, ficando, em consequência, dispensada do encargo de substituta da referida função. (Processo nº 10135.100128/2020-52).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>