<xml><article id="13219176" name="PORT 66.408" idOficio="5726885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12426924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 66.408, de 11 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 66.408, de 11 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR da Universidade Federal Fluminense, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais; considerando o que dispõem os parágrafos 1º e 2º do artigo 14, e o artigo 17 do Estatuto; considerando as prescrições contidas nos Artigos 33 e 37 do Regimento Geral da Universidade; considerando o que prescreve o Regulamento Geral das Consultas Eleitorais - RGCE, aprovado pela Resolução nº 104, de 03 de dezembro de 1997, do Conselho Universitário; Considerando o resultado final da consulta à comunidade universitária, com o objetivo de identificar as preferências com respeito à escolha do Chefe e Subchefe do Departamento de Enfermagem Materno-Infantil e Psiquiátrica, da Escola de Enfermagem Aurora de Afonso Costa; e considerando o que consta do Processo nº 23069.000721/2020-82, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar, a partir de 17/02/2020, LUCIANA RODRIGUES DA SILVA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 1547704, pertencente ao Quadro Permanente da Universidade, para exercer, com mandato de 2 (dois) anos, a função de Chefe do Departamento de Enfermagem Materno-Infantil e Psiquiátrica, da Escola de Enfermagem Aurora de Afonso Costa.</p><p>Art. 2º - Esta designação corresponde a função gratificada - código FG-1.</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>