<xml><article id="13139132" name="Edital 10__172300" idOficio="5719701" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="07/02/2020" artClass="00099:00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414466">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Edital nº 10, de 4 de fevereiro de 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições, em cumprimento ao art. 91, XXI, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e ao art. 54 do Ato Conjunto PGR/CASMPU n°1/2014,</p><p>CONSIDERANDO a decisão proferida no PGEA nº 20.02.1400.0000063/2020-21;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de designação de Membros para atuarem em substituições remotas no 5º e no 6º Ofícios da PRT/14 (2º grau), enquanto perdurar os afastamentos de seus respectivos titulares, nos termos dos artigos 53 e 54 do Ato Conjunto PGR/CASMPU nº 01/2014 e 24 da Resolução CSMPT nº 133/2016;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de se manter a prestação de serviços à sociedade, na forma como determina a Constituição Federal;</p><p>FAZ SABER aos integrantes da carreira do Ministério Público do Trabalho a abertura de inscrição para lista voluntária nacional específica, destinada à designação de dois Procuradores para atuarem no 5º Ofício da PRT/14 e de dois Procuradores para atuarem no 6º Ofício da PRT/14, como substitutos, na modalidade remota com acumulação.</p><p>I - As substituições dar-se-ão com alternância a cada 15 (quinze) dias entre os membros designados, enquanto perdurar o afastamento dos respectivos titulares.</p><p>II - Será formada lista única, classificando os Membros interessados de acordo com a antiguidade na carreira, conforme lista aprovada pelo CSMPT. Os dois primeiros colocados serão os titulares das designações para o 5º Ofício, enquanto o terceiro e o quarto colocados serão titulares para o 6º Ofício. Os demais membros figurarão como excedentes, podendo ser convocados caso, excepcionalmente, em decorrência de afastamento, férias e outros, ocorra a impossibilidade de os Procuradores titulares efetuarem a substituição.</p><p>III - A participação nas sessões judiciárias do Tribunal Pleno, das Turmas de Julgamento e dos dissídios coletivos do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região será de forma alternada entre os membros dos Ofícios de Segundo Grau, de acordo com Portaria de designação da PRT/14, podendo haver substituição entre eles.</p><p>IV - Serão autorizados, nos termos dos §§ 3º e 4º do art. 32 do Ato Conjunto PGR/CASMPU nº 01/2014 e conforme disponibilidade orçamentária e financeira, deslocamentos de Membros substitutos, alternadamente, para participação das sessões do Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região, com custeio arcado pela Procuradoria-Geral do Trabalho, sem prejuízo da realização de todos os atos que forem possíveis por sistema de videoconferência.</p><p>V - A habilitação à lista nacional deverá ser solicitada por meio de peticionamento eletrônico, dentro do PGEA: 20.02.1400.0000063/2020-21, mediante requerimento dirigido ao Procurador-Geral do Trabalho, no prazo de 15 (quinze) dias a contar da publicação deste edital.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>