<xml><article id="13289157" name="PORTARIAS GABI_12FEV2020" idOficio="5733322" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00108:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Recôncavo da Bahia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RECÔNCAVO DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, de acordo com o Art. 38 da Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 170 - Designar a servidora ADRIELE DE JESUS SOUSA, SIAPE nº 2260141, para exercer em substituição a função de Superintendente da SUPAI, CD-0004, no período de 17/02/2020 a 20/02/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 171 - Designar a servidora RENATA CONCEIÇÃO DOS SANTOS, SIAPE nº 1754498, para exercer em substituição a função de Superintendente da SUPAI, CD-0004, no período de 22/01/2020 a 16/02/2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 172 - Designar o servidor AGESANDRO AZEVEDO DE SOUZA, SIAPE nº 1970981, para exercer em substituição o cargo de Superintendente da SEAD, código CD-0004, no período de 20/01/2020 a 13/02/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 173 - Designar o servidor WENDELL MARCELO DE SOUZA PERINOTTO, SIAPE nº 2296670, para exercer em substituição o cargo de Diretor do HUMV, CD-0004, no período de 27/01/2020 a 05/02/2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 174 - Designar a servidora JOCÉLIA MARIA DE JESUS, SIAPE nº 1170516, para exercer em substituição o cargo de Coordenador de Projetos e Convênios da PROPLAN, CD-0004, no período de 02 a 27/01/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 175 - Designar a servidora DANIELE PEREIRA CANEDO, SIAPE nº 1694650, para exercer em substituição o cargo de Pró-Reitor de Extensão, CD-0002, no período de 02 a 23/02/2020, em virtude de férias da titular.</p><p>Nº 176 - Designar o servidor TÉRCIO DA SILVA MENEZES, SIAPE nº 2593644, para exercer em substituição o cargo de Coordenador de Extensão Universitária da PROEXT, CD-0004, no período de 03 a 17/02/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 177 - Designar a servidora MIRELLA PRAZERES RODRIGUES, SIAPE nº 1644090, para exercer em substituição o cargo de Coordenador de Administração de Pessoal da PROGEP, CD-0004, no período de 11 a 22/02/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 181 - Designar a servidora FLÁVIA SABINA DA SILVA SOUZA, SIAPE nº 1573629, para exercer em substituição do cargo de Coordenador de Criação e Inovação da PPGCI, CD-0004, no período de 20 a 31/01/2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 182 - Designar a servidora ALBHA DAYANA SANTOS ANDRADE, SIAPE nº 1979070, para exercer em substituição o cargo de Gerente Técnico Administrativo do CFP, CD-0004, no período de 13 a 31/01/2020, em virtude do afastamento do titular.</p><p class="assina">FÁBIO JOSUÉ SOUZA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>