<xml><article id="13278363" name="DOU_CRH_20200214" idOficio="5732682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437193">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 556 - Dispensar, GUILHERME FRANCA GONCALVES, CPF nº 027.773.765-65, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Texeira de Freitas, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia, FG - 3, desta Fundação.</p><p>N° 557 - Dispensar, LUCIENE APARECIDA FERREIRA DE BARROS LONGO, CPF nº 026.073.006-81, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 558 - Designar MARCELO GUIMARAES SANTOS, CPF nº 522.268.086-04, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Disseminação de Informações, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 559 - Dispensar, SIDNEI DIAS DE ALMEIDA JUNIOR, CPF nº 380.590.728-11, da Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Leste 1, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação.</p><p>N° 560 - Designar NAYARA APARECIDA DE OLIVEIRA SILVA, CPF nº 345.672.188-92, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia I, do(a) Agência do IBGE São Paulo Capital Leste 1, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 561 - Designar SIDNEI DIAS DE ALMEIDA JUNIOR, CPF nº 380.590.728-11, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Suzano, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 562 - Tornar sem efeito a P.CRH-437, de 11 de Fevereiro de 2020,publicada no Diário Oficial da União, em 12 de Fevereiro de 2020, seção 2, página 24, de Designar JOAO EDUARDO GALVAO GUIMARAES, CPF nº 076.156.944-85, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Currais Novos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Norte, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>