<xml><article id="13139985" name="2020_ATO_17_19_20_21" idOficio="5719854" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/02/2020" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414665">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 19, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>ATO Nº 17, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar MÔNICA APARECIDA RUSSO LOURES da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 354ª Zona Eleitoral - Cajamar, a partir de 23 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar FABIO AMARAL GERMANO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 354ª Zona Eleitoral - Cajamar, a partir de 23 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 19, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018 que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LAILA YUMI TABUTI GUENKA da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Assessoria de Cerimonial.</p><p>Art. 2º Designar CLAUDIA MARIA ZANANDRÉA BASO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da Assessoria de Cerimonial.</p><p>Art. 3º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 3 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 20, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, considerando o disposto na Resolução TSE n. 23.539, de 7 de dezembro de 2017, que dispõe sobre a estrutura e o funcionamento dos postos de atendimento ao eleitor, considerando o disposto na Resolução TRE/SP n. 424/2018, publicada em 15 de fevereiro de 2018, que dispôs sobre o remanejamento das funções comissionadas das zonas eleitorais extintas pela Resolução TRE/SP n. 413/2017; e a decisão da E. Presidência, de 20 de dezembro de 2019, documento 1790508, que determinou o encerramento das atividades do Posto de Maracaí, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JEAN ELIAS CAMARGO DE ALMEIDA da função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Maracaí, pertencente à 290ª ZE - Assis.</p><p>Art. 2º Remanejar a função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Maracaí, pertencente à 290ª ZE - Assis, para a Secretaria do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo.</p><p>Art. 3º Alterar o nome da função comissionada remanejada de Assistente do Posto, nível FC-1, para Assistente I, nível FC-1.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 3 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 21, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CAIO CESAR MARTINS SOUTO da função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 304ª Zona Eleitoral - Jandira, a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar CAIO CESAR MARTINS SOUTO para função comissionada de Chefe de Cartório, nível FC-6, da 304ª Zona Eleitoral - Jandira, no período de 7 de janeiro de 2020 a 16 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 3º Designar JODEMAR CAVALCANTI DOS REIS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 304ª Zona Eleitoral - Jandira, no período 7 de janeiro de 2020 a 16 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 4º Designar CAIO CESAR MARTINS SOUTO para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 304ª Zona Eleitoral - Jandira, a partir de 17 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 5º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>