<xml><article id="13279621" name="portarias-PROGESP DOU 13 e 14.02" idOficio="5732804" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00109:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria Nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, considerando o que consta do processo nº 23077.02023/2020-12, resolve:</p><p>Nº 191 - 1. Exonerar, a pedido, do cargo de Assistente de Laboratório, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 06 de fevereiro de 2020, o(a) servidor(a) BRUNNA SOARES RODRIGUES COSTA, matrícula n° 2036170, lotado(a) no Núcleo de Pesquisa em Alimentos e Medicamentos (NUPLAM).</p><p>2. Tornar sem efeito a Portaria Nº 125/2020 - PROGESP, de 05 de fevereiro de 2020, publicada no DOU nº 27, do dia 07.02.2020, seção 2, fl. 35.</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, e considerando o que consta do Processo nº 23077.090225/2019-70, resolve:</p><p>Nº 193 - Conceder pensão, pelo período de 04 (quatro) meses, a MARIA DE FATIMA VIEIRA (companheira), de acordo com o artigo 40, § 7°, inciso II da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, publicada no DOU de 31/12/2003 e artigo 2º, inciso I, parágrafo único, da Lei n° 10.887/2004, combinado com o artigo 217, inciso III, da Lei nº 8.112/1990, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) ZACARIAS LEOCADIO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 0348243, falecido(a) em 05 de novembro de 2019.</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, usando da atribuição conferida pela Portaria Nº 1.270-R, de 23/10/1995, de acordo com o Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, assegurado pelo Artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, e considerando o que consta do processo nº 23077.003688/2020-43, resolve:</p><p>Nº 194 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a MARIA AUXILIADORA DE MORAIS DANTAS, AUXILIAR DE ENFERMAGEM, Nível de Classificação C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE Nº 1149472, lotado(a) no(a) DAS/PROGESP - DIRETORIA DE ATENÇÃO À SAÚDE DO SERVIDOR, mantido o valor de 5% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 220, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, e considerando o que consta do Processo nº 23077.007185/2020-47, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARLEIDE DA CRUZ DE CARVALHO (companheira), de acordo com o art. 40, § 7° da Constituição Federal, com redação dada pela EC n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, c/c os artigos 23 e 24, § 1º, inciso II e § 2º da referida emenda constitucional, e com o art. 16, inciso I da Lei n.º 8.213/91, com redação dada pela Lei n.º 13.146/2015, oriunda de aposentadoria com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pelas EC 20/1998 e EC 41/2003, c/c o art. 6º-A da EC 41/2003, incluído pela EC nº 70/2012, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) SEBASTIAO JOAQUIM, matrícula SIAPE nº 0345473, falecido(a) em 27 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>