<xml><article id="13415687" name="APOSENTADORIA - FEV-2020" idOficio="5747591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de  21  de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 21 de fevereiro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DO PLANEJAMENTO, DESENVOLVIMENTO E GESTÃO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria 13.751 DE 27/12/2018, publicado no DOU de 28/12/2018, resolve:</p><p>Nº 5.390 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ADILSON SOUDRE DE SOUZA, matricula Siape: 0697081, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 447471. ( Processo nº 03125.006705/2019-31).</p><p>Nº 5.395 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: AMALIA CAMPOS MILANI E SILVA, matricula Siape: 1207797, ocupante do cargo de Farmacêutico, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1024Nº 5.43. ( Processo nº 03125.006117/2019-05).</p><p>Nº 5.398 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ANGELINA DELLA VECCHIA PEREIRA, matricula Siape: 0695023, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 445721. ( Processo nº 03125.007924/2019-37).</p><p>Nº 5.403 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: CARLOS FERREIRA JUNIOR, matricula Siape: 2146999, ocupante do cargo de Agente de Polícia Civil Especial Tabela: 192, Grupo: 192, Cargo: 025, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 1º, Inciso II da Lei Complementar nº 51 de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144 de 16.05.2014, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1008224 . ( Processo nº 19975.130182/2019-71).</p><p>Nº 5.407 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: DEUSDETE MOURÃO DE LIMA, matricula Siape: 2426049, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos-NA, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1017872. ( Processo nº 19975.122143/2019-09).</p><p>Nº 5.410 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: FIDELIS DE OLIVEIRA, matricula Siape: 2314814, ocupante do cargo de Agente de Atividade Agropecuária, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1013938. ( Processo nº 19975.124164/2019-51).</p><p>Nº 5.412 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: FRANCISCO MIRANDA DAS NEVES, matricula Siape: 2147098, ocupante do cargo de Agente de Polícia Civil Especial Tabela: 192, Grupo: 192, Cargo: 025, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 1º, Inciso II da Lei Complementar nº 51 de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144 de 16.05.2014, Combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1008232 . ( Processo nº 19975.119543/2019-29).</p><p>Nº 5.416 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: GERALDO SILVA DA CRUZ, matricula Siape: 0703301, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 452761. ( Processo nº 19975.113751/2019-14).</p><p>Nº 5.417 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ILZA GONÇALVES SIQUEIRA, matricula Siape: 0703653, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453048. ( Processo nº 03125.008502/2019-89).</p><p>Nº 5.419 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOÃO BATISTA, matricula Siape: 0698284, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Nivel: NS, Classe: " D ", Nível: 403, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 448525. ( Processo nº 03125.002021/2019-60).</p><p>Nº 5.420 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: JOÃO BATISTA DO NASCIMENTO, matricula Siape: 2311981, ocupante do cargo de Guarda de Presídio Civil Especial Tabela: 192, Grupo: 192, Cargo: 037, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 1º, Inciso II da Lei Complementar nº 51 de 20.12.1985, com redação dada pela Lei Complementar nº 144 de 16.05.2014, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019, declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1008224 . ( Processo nº 03125.002367/2018-87).</p><p>Nº 5.421 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARCIO VALENTINO DE OLIVEIRA, matricula Siape: 2360133, ocupante do cargo de Professor - Ex-Território, Nivel: NS, Classe: " D ", Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1015860. ( Processo nº 03125.000807/2019-42).</p><p>Nº 5.422 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA DALVA DA SILVA, matricula Siape: 0700914, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Nivel: NS, Classe: " D ", Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 450804. ( Processo nº 03125.008329/2019-19).</p><p>Nº 5.424 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MARIA DO CARMO DA SILVA DURGO, matricula Siape: 3061574, ocupante do cargo de Professor -NM - Ex - Território, Nivel: NM, Classe: " D ", Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1021077. ( Processo nº 19975.120389/2019-38).</p><p>Nº 5.427 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: MERCIA MARIA CONFESSOR PRATA, matricula Siape: 3052165, ocupante do cargo de Farmacêutico, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1019478. ( Processo nº 19975.127293/2019-09).</p><p>Nº 5.431 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: NILZA ANA VAZ, matricula Siape: 2326734, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1014354. ( Processo nº 19975.123434/2019-14).</p><p>Nº 5.432 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: RITA DE CASSIA DA SILVA, matricula Siape: 2403503, ocupante do cargo de Assistente Social, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1017818. ( Processo nº 19975.117004/2019-55).</p><p>Nº 5.434 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: RONALDO JUSTINIANO, matricula Siape: 0703961, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453319. ( Processo nº 19975.103348/2020-11).</p><p>Nº 5.436 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ROSALINA AYRES BARBOSA, matricula Siape: 2328604, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos - NA, Nivel: NA, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1014291. ( Processo nº 19975.111379/2019-10).</p><p>Nº 5.438 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ROSEMILDA CAMARA ROBERTO, matricula Siape: 0703637, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Nivel: NI, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 453035. ( Processo nº 19975.112051/2019-11).</p><p>Nº 5.439 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ROSINEIA LIMA DE ALMEIDA SILVA, matricula Siape: 3015863, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico Tecnológico, Nivel: NS, Classe: " D ", Nível: 404, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 1016471. ( Processo nº 19975.104638/2019-48).</p><p>Nº 5.440 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: ROSSINEIA NOGUEIRA DA SILVA, matricula Siape: 0699382, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico do Ex´Território, Nivel: NS, Classe: " D ", Nível: 402, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 449500. ( Processo nº 19975.128089/2019-05).</p><p>Nº 5.441 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor: SILVIO NASCIMENTO GUALBERTO, matricula Siape: 0693250, ocupante do cargo de Odontólogo, Nivel: NS, Classe: " S ", Padrão: III, oriundo do Ex-Território Federal de Rondonia, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o Art. 3º da EMC nº 103/2019 declarando a extinção do referido cargo, código de vaga: 444207. ( Processo nº 03125.004030/2019-95).</p><p class="assina">ROSANA BOTELHO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>