<xml><article id="13417212" name="Afastamento - Lucas e Robson" idOficio="5747856" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/02/2020" artClass="00025:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério do Turismo/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="87" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=87" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 27 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 27 de fevereiro de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no artigo 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve autorizar o afastamento do País, de LUCAS FIGUEIREDO NICOLAU, Chefe da Assessoria de Comunicação Social, código DAS 101.4, para realizar reuniões preparatórias e acompanhar o Ministro de Estado do Turismo durante a sua participação na assinatura de Protocolo de Cooperação entre o Ministério do Turismo e o Ministério do Turismo de Portugal, para implementação do Programa REVIVE Brasil e durante o evento Bolsa do Turismo de Lisboa - BTL Travel Market 2020, em Lisboa, Portugal, com ônus, no período de 08 a 13 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 72031.001416/2020-41).</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO TURISMO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995; e no art. 1º, do Decreto nº 10.108, de 7 de novembro de 2019, resolve autorizar o afastamento do País de ROBSON ANTÔNIO DE ALMEIDA, Presidente Substituto do Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional - IPHAN, para participar da Cerimônia de Assinatura do Protocolo de Cooperação entre o Ministério do Turismo e o Ministério do Turismo de Portugal, para implementação do Programa REVIVE Brasil, em Lisboa, Portugal, com ônus, no período de 09 a 13 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 72031.001486/2020-07).</p><p class="assina">MARCELO HENRIQUE TEIXEIRA DIAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>