<xml><article id="13134179" name="PORTARIA N 46 DE 05 DE FEVEREIRO" idOficio="5719378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12413770">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e a Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e ainda, pela Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, e demais informações que constam do processo nº 33910.000566/2020-80, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a Requisição da servidora REGINA CELLI SILVA DE OLIVEIRA, SIAPE 1559989, ocupante do cargo de Especialista em Regulação de Saúde Suplementar, pertencente ao quadro de pessoal efetivo da Agência Nacional de Saúde Suplementar - ANS, para exercício junto ao Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE, do Ministério da Justiça e Segurança Pública - MJSP.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º - Tornar sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>