<xml><article id="13310225" name="002 Portaria n 01-2020- L A VIAG" idOficio="5737859" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00011:00045:00008:00043:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/4º Distrito Naval/Centro de Intendência da Marinha em Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1/CeIMBe, DE 30 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1/CeIMBe, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE INTENDÊNCIA DA MARINHA EM BELÉM, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 10.1 das Normas sobre documentação Administrativa e Arquivamento na Marinha - SGM-105 (5ª revisão), resolve:</p><p>Art.1º Designar a 2oTen (RM2-T) BIANCA BRITO DE OLIVEIRA LUZ, para exercer a função de Fiscal do Contrato nº 84810/2016-003/00, a partir do 4° Termo Aditivo, firmado com a empresa L. A. VIAGENS E TURISMO LTDA-ME, cujo o objeto é a contratação de empresa especializada para a prestação de serviço de Agenciamento de Viagens, compreendendo os serviços de emissão, remarcação e cancelamento de passagens aéreas nacionais e internacionais, passagens rodoviárias intermunicipais e interestaduais, bem como passagens aquaviárias para todo o pessoal sob jurisdição do Comando do 4º Distrito Naval.</p><p>Art.2º O Fiscal designado tem o compromisso de conhecer o objeto contratado e os termos contratuais, anotar em registro próprio todas as ocorrências relacionadas com a execução do Contrato, determinando o que for necessário a regulamentação das faltas ou defeitos observados, conforme paragrafo 1º do Art. 67 da Lei Federal nº 8.666/1993, durante a vigência do Contrato.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Capitão de Mar e Guerra (IM) LUIZ CLAUDIO OTRANTO ALVES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>