<xml><article id="13093887" name="2020-02-04; PORTARIAS; 05-02-202" idOficio="5715619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00063:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407304">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 200, de 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 200, de 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DA PARAÍBA, nomeado pelo Decreto Presidencial de 22 de outubro de 2018, publicado no Diário Oficial da União do dia 23 subsequente, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º. Alterar, de CD-03 para CD-04, o código do Cargo de Direção de Diretor de Desenvolvimento do Ensino, do Campus Cabedelo/IFPB.</p><p>Art. 2º. Alterar, de CD-03 para CD-04, o código do Cargo de Direção de Diretor de Desenvolvimento do Ensino, do Campus Picuí/IFPB.</p><p>Art. 3º. Alterar, de CD-03 para CD-04, o código do Cargo de Direção de Diretor de Desenvolvimento do Ensino, do Campus Patos/IFPB.</p><p>Art. 4º. Alterar, de CD-04 para CD-03, o código do Cargo de Direção de Diretor de Cadastro Acadêmico, Certificação e Diplomação, da Pró-Reitoria de Ensino.</p><p>Art. 5º. Alterar, de CD-04 para CD-03, o código do Cargo de Direção de Diretor de Educação Profissional, da Pró-Reitoria de Ensino.</p><p>Art. 6º. Alterar, de CD-04 para CD-03, o código do Cargo de Direção de Chefe do Departamento de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas, do Campus João Pessoa.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">CÍCERO NICÁCIO DO NASCIMENTO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>