<xml><article id="13071532" name="AREADEPOLECONOMICA_2020_02_03_PO" idOficio="5713595" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00013:00055:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco Central do Brasil/Área de Política Econômica" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403759">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 106.814, DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 106.814, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Chefe de Gabinete do Diretor de Política Econômica do Banco Central do Brasil, no uso da competência que lhe confere o art. 23, inciso IV, alínea "a", do Regimento Interno do Banco Central do Brasil, anexo à Portaria nº 84.287, de 27 de fevereiro de 2015, resolve:</p><p>Art. 1º Fica dispensado o servidor EDSON RAMOS PEREIRA DE MORAES, matr. 2.713.169-6, da função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Informática e Publicações da Divisão de Gestão, Integração e Suporte (Secre/Dipec/Diges/Coinf).</p><p>Art. 2º Fica designado o servidor JOSE ALCIONE AZEVEDO MIRANDA, matr. 5.211.720-0, para exercer a função comissionada de Coordenador, sigla FDO-1, na Coordenação de Informática e Publicações da Divisão de Gestão, Integração e Suporte (Secre/Dipec/Diges/Coinf), ficando dispensado da função comissionada que atualmente exerce a partir do exercício da nova função.</p><p>Art. 3º Fica designado o servidor CARLOS DIAS ALVAREZ, matr. 1.802.998-1, para exercer a função comissionada de Assessor Pleno, sigla FCA-4, na Divisão de Gestão, Integração e Suporte (Secre/Dipec/Diges/Coinf).</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO JOSE ARAUJO LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>