<xml><article id="13271244" name="0182020" idOficio="5731913" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 303,  DE 11 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 303, DE 11 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.003673/2019-55, resolve:</p><p>1. Autorizar, com base no art. 30, II, § 1º da Lei 12.772/2012, o afastamento do servidor FABIO ALVES ARAÚJO, Matrícula SIAPE nº. 1782774, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para prestar Colaboração Técnica, pelo prazo de 04 (quatro) anos, na Fundação Oswaldo Cruz; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23272.000011/2020-58, resolve:</p><p>Nº 315 - 1. Nomear a servidora DANIELLE FRIAS RIBEIRO BISAGGIO, Matrícula SIAPE nº. 2467159, CPF nº. 033.498.167-03, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para o cargo de Diretora da Diretoria de Ensino Médio e Técnico, código CD.3, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Nilópolis; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23272.002180/2019-88, resolve:</p><p>Nº 316 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 20 de dezembro de 2019, o servidor SERGIO DE SOUZA HENRIQUE JUNIOR, Matrícula SIAPE nº. 1570534, CPF nº. 093.710.927-42, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação de Segurança e Administração de Ambientes Tecnológicos, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino Médio e Técnico do Campus Nilópolis; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 317 - 1. Designar o servidor ROMULO HENRIQUE JESUS SOUZA, Matrícula SIAPE nº. 2291295, CPF nº 138.579.907-24, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação de Segurança e Administração de Ambientes Tecnológicos, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino Médio e Técnico do Campus Nilópolis; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23826.000613/2019-57, resolve:</p><p>Nº 319 - 1. Designar o servidor EROS IZIDORO AMARAL, Matrícula SIAPE nº. 1911519, CPF nº 092.583.367-39, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico em Meio Ambiente Integrado ao Ensino Médio, código FUC-0001, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Arraial do Cabo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.000030/2020-74, resolve:</p><p>Nº 320 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2020, a servidora TELMA ALVES, Matrícula SIAPE nº. 2205026, CPF nº. 980.519.117-68, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Educação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23275.000031/2020-47, resolve:</p><p>Nº 321 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 01 de fevereiro de 2020, o servidor RODRIGO DOS SANTOS ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº. 2768983, CPF nº. 074.052.917-08, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação-Geral de Cursos, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus Rio de Janeiro; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23270.000248/2020-64, resolve:</p><p>Nº 322 - 1. Designar a servidora TANIA MARIA ALMENARA DA SILVA, Matrícula SIAPE nº. 1456590, CPF nº 832.292.727-49, ocupante do cargo de Pedagogo-Área do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para a função de Coordenadora da Coordenação-Geral de Educação de Jovens e Adultos, código FG.1, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 323 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, o servidor LEVY FREITAS DE LEMOS, Matrícula SIAPE nº. 1736844, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Coordenação-Geral de Educação de Jovens e Adultos, subordinada à Diretoria de Planejamento e Desenvolvimento da Educação da Reitoria; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais e tendo em vista o disposto no Processo Eletrônico nº. 23273.000067/2020-48, resolve:</p><p>Nº 324 - 1. Dispensar a pedido, a partir de 07 de janeiro de 2020, o servidor DANILLO ANDRADE MOTTA DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº. 2078892, CPF nº. 127.060.487-27, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Prefeito da Prefeitura, código FG.1, subordinada à Diretoria Adjunta de Apoio Técnico ao Ensino do Campus Realengo; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>