<xml><article id="13340377" name="ATO GDGSET 70_2020_DISPENSAS_FCs" idOficio="5741240" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451918">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 70, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 70, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 16, de 6/2/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora ANDREA MARCELLE FIGUEIRA NUNES, código 45020, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>2 - Dispensar a servidora CARLA GUEUDEVILLE VITA ALCURI, código 33781, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>3 - Dispensar o servidor LEONARDO MORAES DE SOUZA FERREIRA SILVA, código 47956, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>4 - Dispensar a servidora ADRIANA SOUZA DE SÃO PAULO, código 56712, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>5 - Dispensar a servidora ANA ESTER DE BRITTO BERNARDI, código 44112, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>6 - Dispensar o servidor CELSO FERREIRA, código 50568, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>7 - Dispensar a servidora FERNANDA POTIGUARA CARVALHO, código 63216, Analista Judiciária, requisitada do Tribunal de Justiça do Estado de Goiás, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>8 - Dispensar a servidora FRANCISCA DAS CHAGAS ROSA DE MOURA, código 55887, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>9 - Dispensar a servidora MARIA GORETH GOMES MOTA, código 26689, Analista Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>10 - Dispensar a servidora OYAMA KARYNA BARBOSA ANDRADE, código 50183, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>11 - Dispensar a servidora THAMIS BRUNO MARTINS VIEIRA, código 43643, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>12 - Dispensar a servidora ANNA WALESKA RODRIGUES MAUX, código 59358, Auxiliar de Serviços Gerais, requisitada da Secretaria da Educação e da Cultura do Governo do Rio Grande do Norte, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>13 - Dispensar a servidora LIANE ELIZABETH SOARES VIEIRA MAGALHAES, código 22330, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>14 - Dispensar a servidora MARIA ANGELINA SIMEI, código 54315, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>15 - Dispensar o servidor MESSIAS SALATIEL RAMOS, código 12558, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>16 - Dispensar a servidora PAULA FRANCA DE OLIVEIRA LIMA, código 63299, Analista Judiciária, requisitada do Superior Tribunal de Justiça, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>17 - Dispensar a servidora SAYONARA TAVARES DA CRUZ, código 38124, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>18 - Dispensar o servidor ANTONIO DE SOUZA LEITE, código 14660, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>19 - Dispensar a servidora CASSIA CAROLINE CANDIDA CASTRO, código 59518, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>20 - Dispensar a servidora LINDALVA ALVES DOS SANTOS, código 36415, Professora, requisitada da Secretaria de Estado de Educação do Distrito Federal, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>21 - Dispensar a servidora MONALISA ALEXANDRA FONSECA PRESOTTI DUARTE, código 53873, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>22 - Dispensar a servidora PRISCILA APARECIDA MARQUES, código 61928, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>23 - Dispensar a servidora PATRICIA CRISTINA BIAZÃO MANZATO MOISES, código 62255, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>24 - Dispensar o servidor CLAUDIANO PEREIRA DA SILVA, código 24675, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>25 - Dispensar o servidor EMANUEL FRANÇA OLIVEIRA, código 60250, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>26 - Dispensar a servidora EUNICE MARIA FRANCO ZANATTA, código 57148, Analista Judiciária, requisitada do Tribunal Regional Eleitoral - DF, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>27 - Dispensar a servidora ISABELLE MARITZA DE OLIVEIRA GOMES, código 61060, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p>28 - Dispensar a servidora VERA LUCY GERMANO SEVERO BARROZO, código 17385, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Luiz Philippe Vieira de Mello Filho.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>