<xml><article id="13160264" name="Portarias 239 241 E 242 - Afasta" idOficio="5721650" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00084:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alfenas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418063">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 239,   DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 239, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Alfenas, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009 e considerando o disposto no artigo 95 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora Adriana Maria Imperador, matrícula SIAPE nº 1712865, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada Instituto de Ciência e Tecnologia, no período de 22-02-2020 a 1º-03-2020, para realizar visita técnica ao Campus da Penha da Universidade do Algarve, em Faro - Portugal, com ônus limitado para a UNIFAL-MG (Processo nº 23087.001200/2020-24).</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Alfenas, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404/2009, publicada no DOU de 24-04-2009 e considerando o disposto no artigo 95 da Lei nº 8.112/1990, resolve:</p><p>Nº 241 - Autorizar o afastamento do país do servidor Claudio Umpierre Carlan, matrícula SIAPE nº 1374391, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Ciências Humanas do Instituto de Ciências Humas e Letras, no período de 28-03-2020 a 03-04-2020, para tratar de internacionalização e educação superior na Universidade de Cartagena das Índias, com apresentação de trabalho e reunião para possíveis parcerias e convênios, em Cartagena das Índias - Colômbia, com ônus para a UNIFAL-MG (Processo nº 23087.023527/2019-13).</p><p>Nº 242 - Autorizar o afastamento do país do servidor Hélio Lemes Costa Júnior, matrícula SIAPE nº 1680370, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado Instituto de Ciências Sociais Aplicadas, no período de 09 a 23-02-2020, para realização de visitas técnicas à organizações públicas e privadas, participação em conferências, como palestrante e como ouvinte, reuniões de negócios em escritórios de comércio internacional, nas cidades de Tel Aviv e Jerusalem - Israel, e em Istambul - Turquia, com ônus limitado para a UNIFAL-MG (Processo nº 23087.000975/2020-82).</p><p class="assina">Sandro Amadeu Cerveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>