<xml><article id="13194910" name="11" idOficio="5724557" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="12/02/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12423039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Nº 33 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afastem do país os Agentes de Polícia Federal EDISON JOSE SILVERIO e LEANDRO PIMENTEL NASCIMENTO CAVALCANTE, para participarem da Reunião da Câmara Técnica Antiterrorismo do Comando Tripartite, em Ciudad del Este/Paraguai., no dia 12 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08389.000304/2020-23).</p><p>Nº 34 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal CRISTIANO DUTRA NEGREIROS, para participar do Curso de Técnicas de Aplicação da Lei no Combate ao Terrorismo, em Gabarone/Botswana, no período de 28 de fevereiro a 08 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08402.000009/2020-51).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>