<xml><article id="13324005" name="PORTARIA GPR 302_3" idOficio="5739630" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00013" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="24" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449463">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>Art. 5º Exonerar MAGGIE CRISTINA PARREIRAS LEMOS, matrícula n. 310780, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 2º ao 7º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília (código 5444).</p><p>Art. 6º Exonerar MAURO MACHADO CHAIBEN, matrícula n. 317756, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 1ª a 4ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal (código 5446).</p><p>Art. 7º Exonerar GUSTAVO HENRIQUE SUZANO DE MELO, matrícula n. 315551, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal (código 5449).</p><p>Art. 8º Exonerar LIVIA GARCIA GUEDES, matrícula n. 315619, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - Varas Cíveis e Varas de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Águas Claras (código 5447).</p><p>Art. 9º Exonerar CASSIA SOLEILE ALVIM BATALHA, matrícula n. 309673, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - Varas de Execução de Títulos Extrajudiciais e de Conflitos Arbitrais da Circunscrição Judiciária de Brasília (código 5448).</p><p>Art. 10. Exonerar PATRICIA REJANE CAMPOS FONSECA DO VALLE, matrícula n. 306, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, CJ-02, de Coordenador da Coordenadoria de Controle Geral de Custas e de Depósitos Judiciais-COGEC (código 1540).</p><p>Art. 11. Nomear ELENARA OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula n. 311445, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Secretário da Secretaria de Atendimento ao Jurisdicionado-SEAJ.</p><p>Art. 12. Nomear RODRIGO GONZAGA ROCHA, matrícula n. 316166, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Gabinete da Corregedoria-GC.</p><p>Art. 13. Nomear MICHEL FERREIRA KURY, matrícula n. 315455, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Gabinete da Corregedoria-GC.</p><p>Art. 14. Nomear JOSÉ VICENTE TAVARES MACIEL, matrícula n. 319035, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Gabinete da Corregedoria-GC.</p><p>Art. 15. Nomear VALQUÍRIA DUTRA ROCHA, matrícula n. 314380, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor do Gabinete da Corregedoria-GC.</p><p>Art. 16. Nomear CLAUDIA GUIMARÃES VIEIRA MARTINS, matrícula n. 313184, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Secretaria de Recursos Humanos-SERH.</p><p>Art. 17. Nomear MARCOS BROCHADO, matrícula n. 318962, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-02, de Assessor da Secretaria-Geral do TJDFT-SEG.</p><p>Art. 18. Nomear EDSON VILELA DE MORAIS NETO, matrícula n. 308648, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Contador-Partidor da Contadoria-Partidoria dos Fóruns Milton Sebastião Barbosa, Joaquim de Sousa Neto e Júlio Fabbrini Mirabete.</p><p>Art. 19. Nomear PRISCILA TAVEIRA CRISOSTOMO, matrícula n. 318540, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Contador-Partidor da Contadoria-Partidoria dos Fóruns José Júlio Leal Fagundes, Guará e Núcleo Bandeirante.</p><p>Art. 20. Nomear ANTONIO MURILLO DE MORAES NETO, matrícula n. 312737, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Contador-Partidor da Contadoria-Partidoria dos Fóruns de Ceilândia, Brazlândia, Recanto das Emas e Samambaia.</p><p>Art. 21. Nomear OSWALDO DE SOUSA E SILVA FILHO, matrícula n. 317296, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Contador-Partidor da Contadoria-Partidoria dos Fóruns de Sobradinho, Itapoã, Paranoá, Planaltina e São Sebastião.</p><p>Art. 22. Nomear ALESSANDRA BOMFIM LUGON MORAES, matrícula n. 318541, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Contador-Partidor da Contadoria-Partidoria dos Fóruns de Taguatinga, Águas Claras, Gama, Riacho Fundo e Santa Maria.</p><p>Art. 23. Nomear PATRICIA REJANE CAMPOS FONSECA DO VALLE, matrícula n. 306, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Coordenadoria de Controle Geral de Custas e de Depósitos Judiciais-COGEC.</p><p>Art. 24. Nomear o Bacharel em Direito CARLOS CESAR RICKEN VANDERLINDE, matrícula n. 309851, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Coordenadoria Central de Atendimento ao Jurisdicionado I - CCAJ I, com sede no Fórum Milton Sebastião Barbosa.</p><p>Art. 25. Nomear o Bacharel em Direito BRUNO CESAR CHAVES LAGO, matrícula n. 315039, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Coordenadoria Central de Atendimento ao Jurisdicionado II - CCAJ II, com sede no Fórum José Júlio Leal Fagundes.</p><p>Art. 26. Nomear o Bacharel em Direito GUSTAVO ALVARES DA SILVA GUIMARÃES, matrícula n. 311785, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Coordenadoria Central de Atendimento ao Jurisdicionado III - CCAJ III, com sede no Fórum de Águas Claras.</p><p>Art. 27. Nomear a Bacharela em Direito LEILA APARECIDA DE ALMEIDA MATIAS, matrícula n. 312853, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Coordenadoria Central de Atendimento ao Jurisdicionado IV - CCAJ IV, com sede no Fórum de Ceilândia.</p><p>Art. 28. Nomear o Bacharel em Direito ALEXANDRE JOSÉ TAVERNARD LIMA, matrícula n. 311316, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-01, de Coordenador da Coordenadoria Central de Atendimento ao Jurisdicionado V - CCAJ V, com sede no Fórum de Sobradinho.</p><p>Art. 29. Nomear a Bacharela em Direito MAGGIE CRISTINA PARREIRA LEMOS, matrícula n. 310780, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 2º ao 7º Juizado Especial Cível da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 30. Nomear o Bacharel em Direito MAURO MACHADO CHAIBEN, matrícula n. 317756, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 1ª a 4ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 31. Nomear o Bacharel em Direito GUSTAVO HENRIQUE SUZANO DE MELO, matrícula n. 315551, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - 5ª a 8ª Vara da Fazenda Pública do Distrito Federal.</p><p>Art. 32. Nomear a Bacharela em Direito LÍVIA GARCIA GUEDES, matrícula n. 315619, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - Varas Cíveis e Varas de Família e de Órfãos e Sucessões da Circunscrição Judiciária de Águas Claras.</p><p>Art. 33. Nomear a Bacharela em Direito CASSIA SOLEILE ALVIM BATALHA, matrícula n. 309673, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o Cargo em Comissão, CJ-03, de Coordenador da Secretaria do Cartório Judicial Único - Varas de Execução de Títulos Extrajudiciais e de Conflitos Arbitrais da Circunscrição Judiciária de Brasília.</p><p>Art. 34. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Des. ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>