<xml><article id="13272115" name="2020_02_11_Publicação_2020_02_17" idOficio="5732050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 350 - Conceder o afastamento do país a CLAUDIA REGINA PLENS, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 15.02.2020 a 23.02.2020, para participar no "2020 AAFS Annual Scientific Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100794/2020-35).</p><p>Nº 351 - Conceder o afastamento do país a MARIA LUIZA VILELA OLIVA, Professor Titular do Departamento de Bioquímica do Campus São Paulo, no período de 29.02.2020 a 09.03.2020, para participar nos seguintes eventos: visita técnica na "Klinikum der Universität München", na Alemanha; "37th Winter School on Proteinases and Inhibitors in Tiers", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101408/2020-22).</p><p>Nº 352 - Conceder o afastamento do país a PEDRO FIORI ARANTES, Professor Adjunto e Pró-Reitor de Planejamento, no período de 02.03.2020 a 08.03.2020, para participar na Conferência "Global Higher Education in 2050: Imagining Universities for Sustainable Societies", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101489/2020-61).</p><p>Nº 353 - Conceder o afastamento do país a PATRICIA XANDER BATISTA, Professor Associado do Departamento de Ciências Farmacêuticas do Campus Diadema, no período de 03.03.2020 a 07.03.2020, para participar no "ISEV Workshop: EVs in Immunology", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100595/2020-27).</p><p>Nº 354 - Conceder o afastamento do país a CRISTIANE KAYSER VEIGA DA SILVA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 03.03.2020 a 09.03.2020, para participar no "6th Systemic Sclerosis World Congress", na República Tcheca, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100982/2020-63).</p><p>Nº 355 - Conceder o afastamento do país a GUSTAVO RUBINO DE AZEVEDO FOCCHI, Professor Adjunto do Departamento de Patologia do Campus São Paulo, no período de 03.03.2020 a 06.03.2020, para participar no "USCAP 109th Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100507/2020-97).</p><p>Nº 356 - Conceder o afastamento do país a MAURO BATISTA DE MORAIS, Professor Titular do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 04.03.2020 a 10.03.2020, para participar no "4th CHC Enterogermina Global Microbiota Summit", e também no "9th Annual Gut Microbiota for Health World Summit", ambos na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101097/2020-00).</p><p>Nº 357 - Conceder o afastamento do país a DENIS BERNARDI BICHUETTI, Professor Adjunto do Departamento de Neurologia e Neurocirurgia do Campus São Paulo, no período de 06.03.2020 a 11.03.2020, para participar da 12ª Reunião Científica Anual da "Guthy-Jackson Charitable Foundation", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101174/2020-13).</p><p>Nº 358 - Conceder o afastamento do país a GILBERTO SZARF, Professor Adjunto do Departamento de Diagnóstico por Imagem do Campus São Paulo, no período de 06.03.2020 a 13.03.2020, para participar no "Thoracic Imaging 2020 Annual Meeting and Postgraduate Course", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101306/2020-15).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>