<xml><article id="13049440" name="POR 281 A 282" idOficio="5711746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400323">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 281, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "g", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23000.035841/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, até 29 de janeiro de 2021, da servidora ADRIANA BRAGA GOMES, matrícula nº 1280085, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal de Santa Catarina, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p><p>PORTARIA Nº 282 DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi outorgada pela alínea "g", inciso I, do art. 1º da Portaria MEC nº 1.427, de 06 de agosto de 2019, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei nº 6.999, 07 de junho de 1982, e demais informações que constam do processo nº 23172.000716/2019-59, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição, pelo prazo de um ano, do servidor DOUGLAS RAMALHO DA SILVA RIBEIRO, matrícula nº 1762043, ocupante do cargo de Assistente em Administração, pertencente ao Quadro de Pessoal do (a) Instituto Federal do Piauí, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Piauí.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>