<xml><article id="13343359" name="19 de fevereiro S2 portarias 388" idOficio="5741495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12452718">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 388 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora IVANY NOGUEIRA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE N.º 0400421, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório-Decisão Judicial, Classe D, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 20 (vinte) horas semanais, lotada no Hospital Universitário Getúlio Vargas - HUGV, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 30.06.2010.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 310983, a partir de 02.03.2020.</p><p>Nº 393 - Art. 1º. EXONERAR, a partir de 09 de março de 2020, o servidor RUBEM CESAR RODRIGUES SOUZA, Matrícula SIAPE nº 401188, do Cargo de Diretor do Centro de Desenvolvimento Energético Amazônico da Universidade Federal do Amazonas.</p><p>Art. 2º. NOMEAR a servidora MÁRCIA DRUMOND SARDINHA, Matrícula SIAPE nº 401287, para exercer o Cargo de Diretor do Centro de Desenvolvimento Energético Amazônico da Universidade Federal do Amazonas, a contar de 09 de março de 2020 até 06 de junho de 2020.</p><p>Nº 394 - TORNAR SEM EFEITO, ex tunc, a Portaria nº. 352/2020, datada de 10 de fevereiro de 2020, e publicada no Diário Oficial da União do dia 12 de fevereiro de 2020, que autorizou o afastamento do país do servidor SÉRGIO AUGUSTO FREIRE DE SOUZA, Diretor da Editora da Universidade do Amazonas/EDUA, para participar do VIII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa Bolsas Brasil PAEC - OEA - GCUB, a ser realizado em Washington D.C./Estados Unidos, no período de 01/03/2020 a 07/03/2020, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p>Nº 397 - DECLARAR a vacância do cargo de Professor Titular-Livre, código de vaga n.º 992601, ocupado por NIKOLAI VASILIEVICH CHEMETOV, matrícula SIAPE n.º 3071224, lotado no Instituto de Ciências Exatas - ICE da Universidade Federal do Amazonas, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, Inciso VIII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 20/02/2020.</p><p>Nº 398 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais à servidora MARIA MAGELA MAFRA DE ANDRADE RANCIARO, matrícula SIAPE N.º 0400558, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe 7, Nível 703, em regime de 40 (quarenta) horas semanais com dedicação exclusiva, lotada no Departamento de Serviço Social do Instituto de Filosofia, Ciências, Humanas e Sociais - IFCHS, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 08.08.2010.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 311115 a partir de 02.03.2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 399, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º. EXONERAR o servidor JHONES MONTE DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 2091332, ocupante do cargo de Contador, do Cargo de Direção CD-04, de Diretor do Departamento de Finanças - DEFIN/UFAM, a partir de 02/03/2020.</p><p>Art. 2º. NOMEAR o servidor ADRIANO VARELA TAVEIRA, matrícula SIAPE n.º 1924378, ocupante do cargo de Contador, para exercer o Cargo de Direção CD-04, de Diretor do Departamento de Finanças - DEFIN/UFAM, a partir de 02/03/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>