<xml><article id="13244426" name="11.1 - Port_24_2020_SECIRM-Missa" idOficio="5729433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24/SECIRM, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24/SECIRM, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, Anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o CMG (Refº) 69.0184.13 GERALDO GONDIM JUAÇABA FILHO para realizar a seguinte missão no exterior:</p><p>Missão: Exercer a função de Fiscal da obra de reconstrução da Estação Antártica Comandante Ferraz (EACF).</p><p>Local: Punta Arenas (Chile), Estação Antártica Comandante Ferraz e Ushuaia (Argentina).</p><p>Período: de 8 a 22 de março de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 7 de março, embarque em aeronave da FAB, pelo 6º Voo de Apoio Logístico da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade Pelotas-RS;</p><p>b) Em 8 de março, embarque em aeronave da FAB, pelo 6º Voo de Apoio Logístico com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 9 de fevereiro, travessia para a Antártica, pelo 6º Voo de Apoio, com destino à Base Aérea Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia;</p><p>d) Em 15 de março, suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Ushuaia (Argentina), permanecendo atracado no período de 18 a 22 de março; e</p><p>e) Em 22 de março, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião da permanência do navio na cidade de Ushuaia (Argentina), e retorno a Brasília neste dia, em voo comercial.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, sem mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com o art. 3º, inciso I, alínea b, inciso II, alínea b e o art. 5º, inciso VI da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973 e em consonância com o artigo 4.3, anexo M, volume II, da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>