<xml><article id="13182364" name="PORTARIA N 027 - AUTORIZA AFASTA" idOficio="5723644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00129:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Joaquim Nabuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421474">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27,  DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente da FUNDAÇÃO JOAQUIM NABUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto aprovado pelo Decreto nº 10.196, de 30 de dezembro de 2019, e tendo em vista a competência que lhe foi conferida por subdelegação do Exmo. Sr. Ministro de Estado da Educação, conforme Portaria nº 204, de 6 de fevereiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 07.02.2020, Seção 1, considerando, ainda a solicitação contida no Processo nº 23130000040/2020-23, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País do servidor MÁRIO HÉLIO GOMES DE LIMA, matrícula SIAPE nº 2196628, para que possa viajar no período de 23 a 27 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, a cidade de Salamanca na Espanha com vistas à participar do Congresso Internacional de Ciências Sociais e Humanas como representante da Fundação e fará parte da mesa redonda - Guia prático, histórico e sentimental da Cidade do Recife, com a apresentação do trabalho intitulado "Hispanotropicologia: um conceito que une civilizações, entre espelhos e miragens". A viagem é autorizada com ônus para a Fundação Joaquim Nabuco que responsabilizar-se-á pelas passagens aéreas e pelo total de 4 (quatro) diárias nos termos do que dispõe o inciso IV do Art. 1º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, com a redação dada pelo Decreto nº 2.349, de 15 de outubro de 1997.</p><p class="assina">Antônio Ricardo Accioly Campos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>