<xml><article id="13385967" name="21.02 - Designa Ordenador de Des" idOficio="5745637" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 349, de 21 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 349, de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, e o processo eletrônico 23221.000046.2020-81, resolve:</p><p>Designar, LUCIANO CARLOS RIBEIRO DA SILVA, professor EBTT, matrícula SIAPE 1567076, ocupante do cargo em comissão de Diretor Geral, código CD-2, para exercer a competência de ordenador de despesa, deste Instituto Federal Goiano - Campus Morrinhos, com as seguintes atribuições:</p><p>I. Autorizar</p><p>a) emissão e cancelamentos de empenhos e pagamentos, de acordo com os limites orçamentários;</p><p>b) aquisição de bens e serviços.</p><p>II. Assinar</p><p>a) adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas na legislação;</p><p>b) contratos relacionados à atividade meio e fim da instituição.</p><p>III. Justificar e autorizar despesas e inexigibilidade de licitações.</p><p>IV. Designar comissões e julgar processos de apuração de penalidades contratuais.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>