<xml><article id="13324684" name="2916 e 2923(DOU 19.2.20)" idOficio="5739699" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="19/02/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449565">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.916,  DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.916, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 002355/20-00.011 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando a Decisão proferida pelo Tribunal de Contas da União no Acórdão nº 3.043/2019-TCU-Plenário, pela ilegalidade e negativa de registro do ato de concessão de aposentadoria da Sr.ª Marlene Dias;</p><p>Considerando o Despacho exarado nos autos do Processo TC 009.502/2008-9, em virtude do pedido de reexame interposto pela servidora em face da r. decisão, que conheceu o recurso e concedeu efeito suspensivo aos itens 9.1, 9.2.1 e 9.2.3 do supracitado Acórdão. Resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO o Ato nº 2.877, de 30 de dezembro de 2019 (1695151), publicado no Diário Oficial da União de 2 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º RESTABELECER os efeitos do Ato nº 11.361, de 17 de novembro de 1994, publicado no Diário de Justiça nº 219, de 21 de novembro de 1994, pelo qual a servidora aposentada, por invalidez, MARLENE DIAS, nos termos do Ato nº 2.046, de 17 de janeiro de 1969, foi revertida à atividade, bem como do Ato nº 11.441, de 7 de fevereiro de 1995, publicado no Diário de Justiça nº 29, de 09 de fevereiro de 1995, que concedeu aposentadoria à citada servidora.</p><p>Art. 3º SUSPENDER, a contar de fevereiro de 2020, os descontos que vêm sendo realizados nos proventos da interessada, em cumprimento ao disposto nos itens 9.2.3 do Acórdão 3043/2019-TCU-Plenário.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 2.923, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 002710/18-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações;</p><p>Considerando a Resolução CNJ nº 209/2015, alterada pela Resolução CNJ nº 264/2018;</p><p>Considerando a delegação de competência conferida pela Resolução nº 239, de 22 de março de 2017, resolve:</p><p>COLOCAR À DISPOSIÇÃO DO CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA o Dr. FERNANDO PESSÔA DA SILVEIRA MELLO, matrícula 9436, Juiz Federal da Auditoria da 4ª CJM, para atuar como Juiz Auxiliar junto à Presidência daquele Conselho, pelo prazo de 2 (dois) anos, contados a partir de 27 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>