<xml><article id="13252709" name="Portarias 13.02.2020" idOficio="5730315" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12432847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 359 - Art. 1º Retificar a Portaria Nº 341, de 11.02.2020, referente à designação de FG do servidor MARCIO ANTONIO DO VALE, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê "Coordenadoria de Formação Geral de Ensino", leia-se "Coordenadoria de Formação Geral". Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p>Nº 364 - Processo nº 23545.000057/2020-07 - Dispensar, ADEMIR JUVÊNCIO DA SILVA, matrícula SIAPE 2279958, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico Integrado em Agropecuária, da Estrutura Administrativa do Campus Montanha do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 2213, de 02.08.2016, publicada no DOU em 03.08.2016.</p><p>Nº 365 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria Nº 345, de 12.02.2020, que retifica a portaria Nº 344, de 11.02.2020, referente à designação de FG da servidora PAULA MARA COSTA DE ARAUJO. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 366 - Processo nº 23155.000066/2020-58 - Art. 1º Retificar a Portaria Nº 344, de 11.02.2020, referente à designação de FG da servidora PAULA MARA COSTA DE ARAUJO, passando o texto a vigorar com a seguinte redação: onde se lê " PAULA MARA COSTA DE ARAUJO, matrícula SIAPE 1546429", leia-se "PAULA MARA DOS REIS FERRAZ, matrícula SIAPE 2177986".</p><p>Art. 2º Ficam mantidos os demais termos da referida Portaria.</p><p>Nº 367 - Processo nº 23545.000061/2020-93 - Art. 1º Designar FELIPE ARAUJO PAES BARBOSA, matrícula SIAPE 3133708, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico Integrado em Agropecuária, da Estrutura Administrativa do Campus Montanha do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 368 - Processo nº 23152.000106/2020-98 - Art. 1º Designar FILIPE LEÔNCIO BRAGA, matrícula SIAPE 1918989, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso de Licenciatura e Bacharelado em Física, da Estrutura Administrativa do Campus Cariacica do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>