<xml><article id="13423692" name="Portarias 27.07 - 2" idOficio="5748914" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12465212">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 139 - Art. 1º Designar, a partir de 28 de fevereiro de 2020, o servidor GIANFRANCO SGANZERLA, Matrícula/SIAPE n.º 3065323, Técnico Desportivo, para substituir a Coordenadora de Formação e Integração Comunitária/COFIC da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis/PROAE (CD-4), Gheysa Mossini Balbino dos Santos, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria n.º 552, de 07 de junho de 2019, do Vice-Reitor, no exercício do cargo, da UFGD.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do artigo 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003, e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Nº 140 - Art. 1º Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 12, de 1º de outubro de 2019, publicado no DOU n.º 191, de 02 de outubro de 2019, e homologado pelo Edital n.º 10, de 30 de outubro de 2019, publicado no DOU n.º 211 de 31 de outubro de 2019, e do Edital de abertura CCS n.º 05, de 29 de março de 2019, publicado no DOU n.º 62, de 1ª de abril de 2019, homologado pelos Editais n.º 04 de 25 de abril de 2019, publicado no DOU n.º 80, de 26 de abril e n.º 06, de 23 de maio de 2019, publicado no DOU n.º 100, de 27 de maio de 2019, os seguintes aprovados em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, conforme segue:</p><p>I - BRUNO EGUES DE ARRUDA, com lotação na Faculdade de Engenharia - FAEN, Área: Sistemas Elétricos de Potência, com vigência do contrato de 12 (doze) meses, contados da data de assinatura.</p><p>II - KRISTIANY MOREIRA DINIZ, com lotação na Faculdade de Ciências Exatas e Tecnologia - FACET, Área: Química Geral, com vigência do contrato de 06 (seis) meses, contados da data de assinatura.</p><p>III - JAKELLINNY GONCALVES DE SOUZA, com lotação na Faculdade de Educação a Distancia - EAD, Área: Libras/Linguística, com vigência do contrato de 06 (seis) meses, contados da data de assinatura.</p><p>IV - LUCAS EDUARDO SILVEIRA DE SOUZA, com lotação na Faculdade de Direito e Relações Internacionais - FADIR, Área: Política Internacional Contemporânea, com vigência do contrato até 19 de agosto 2020.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>