<xml><article id="13230203" name="22-PORTARIA N 16-2020 - NOMEAÇÃO" idOficio="5728110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12429146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, de 7 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, de 7 de fevereiro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Federal nº 3.820/60 e pelo Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>CONSIDERANDO, em específico, o disposto no inciso XI do art. 2° do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar a servidora, Rosália dos Santos Rodrigues, cargo Assessora de Diretoria, matricula nº 0042, para atuar como Fiscal de Contrato nº 016/2019 - CRF/MA, cujo objeto é a contratação de empresa especializada para prestação dos serviços relativos ao fornecimento de Vale Alimentação para os empregados do CRF/MA, para atestar e conferir recibos e notas fiscais, bem como determinar o que for necessário à regularização das faltas ou defeitos observados e propor a aplicação das penalidades previstas no instrumento contratual, assinado com a empresa GREEN CARD S/A REFEIÇÕES, COMÉRCIO E SERVIÇOS.</p><p>Art. 2º - Esta portaria revoga todas as disposições em contrário, especialmente a Portaria de nº 46/2019.</p><p>Art. 3º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">GIZELLI SANTOS LOURENÇO COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>