<xml><article id="13431133" name="UFVDOU0033-de 27.02.2020-portari" idOficio="5749551" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Vice-Reitora da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pela Portaria nº 0641/2019, de 07/06/2019, publicada no Diário Oficial da União de 10/06/2019, resolve:</p><p>Nº 135 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JULIANA OTTONI DA SILVA PEREIRA, matrículas 7344-X/UFV e 1033807-4/Siape, ocupante da vaga nº 339604 do cargo de Bibliotecário/Documentalista, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei nº 8.112/1990, correspondente a 2/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-7; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.900573/2020-13)</p><p>Nº 136 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a CARLOS ANTONIO SOARES, matrículas 3485-1/UFV e 0428370-1/Siape, ocupante da vaga nº 336937 do cargo de Pedreiro, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.913087/2019-13)</p><p>Nº 137 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ GERALDO ROMANO, matrículas 9697-0/UFV e 0430152-1/Siape, ocupante da vaga nº 338554 do cargo de Servente de Obras, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.900744/2020-04)</p><p>Nº 138 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a ISABEL IRANI CAMPOS DO CARMO, matrículas 7180-3/UFV e 0431408-8/Siape, ocupante da vaga nº 339472 do cargo de Cozinheiro, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 20, §2º, I, da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.900759/2020-64)</p><p>Nº 139 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a REINALDO DINIZ DE ALMEIDA, matrículas 4070-3/UFV e 0428527-4/Siape, ocupante da vaga nº 337072 do cargo de Apontador, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.911692/2019-50)</p><p>Nº 140 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a GERIVAL VIEIRA, matrículas 5713-4/UFV e 0429365-0/Siape, ocupante da vaga nº 337831 do cargo de Professor da Carreira de Magistério Superior, Classe E, denominação Titular, nível 801, com doutorado, em regime de dedicação exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.900061/2020-49)</p><p>Nº 141 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ GERALDO CARDOSO, matrículas 9917-1/UFV e 0430288-8/Siape, ocupante da vaga nº 338687 do cargo de Auxiliar Operacional, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.909896/2019-21)</p><p>Nº 142 - 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos integrais, a PAULO SÉRGIO MAFFIA, matrículas 6836-5/UFV e 0431097-0/Siape, ocupante da vaga nº 339218 do cargo de Odontólogo, nível de classificação E, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e §3º, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, I, §§1º e 3º, e 188 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.900133/2020-58)</p><p>Nº 143 - 1. conceder aposentadoria por invalidez, com proventos proporcionais à razão de 35/35 (trinta e cinco trinta e cinco avos), a MAURO RAMOS SOARES DE ASSIS, matrículas 5268-X/UFV e 0429094-4/Siape, ocupante da vaga nº 337587 do cargo de Bombeiro Hidráulico, nível de classificação B, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 40, § 1º, I, e §3º, da Constituição Federal, c/c Emenda Constitucional nº 70, de 29/03/2012, e dos arts. 186, I, e 188, § 2º, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.900315/2020-29)</p><p class="assina">REJANE NASCENTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>