<xml><article id="13319119" name="Publicacao DOU - Diretoria - Por" idOficio="5739132" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00044:00412:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Psicologia da 5ª região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12448667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 25, de 18 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 25, de 18 de fevereiro de 2020</p><p>A DIRETORIA EXECUTIVA DO CONSELHO REGIONAL DE PSICOLOGIA - 5ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, que lhe são conferidas pela Lei no 5.766, de 20 de dezembro de 1971, com fulcro nos artigos 4º, inc. VII, art. 8º, inc. XIII e art. 12, inc. II, do Regimento Interno, resolve:</p><p>Artigo 1º - Instituir, a Comissão de Procedimento Administrativo do CRP/05, com a finalidade de apurar a possível acumulação ilegal de cargos do Sr. Gilcimar Ferreira Lopes de Azevedo, matrícula nº 344, com prazo de funcionamento de 30 (trinta) dias, prorrogáveis por mais 15 (quinze) dias, a começar em 19 de fevereiro de 2020.</p><p>Artigo 2º - Nomear integrantes da Comissão de Procedimento Administrativo, as funcionárias: JULIANA DRUMMOND DA SILVA, matrícula nº 337, e ZARLETE DA SILVA FARIA, matrícula nº 120.</p><p>Artigo 3º - A Comissão de Procedimento Administrativo tem por assunto de sua competência proceder a apuração de possível acumulação ilegal de cargos do Sr. Gilcimar Ferreira Lopes de Azevedo, mediante resposta ofertada pela Prefeitura da cidade de Niterói no Estado do Rio de Janeiro, e dos consequentes fatos constantes no Ofício FME nº 002/2020.</p><p>Artigo 4º - Esta portaria entra em vigor no dia 18 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">PEDRO PAULO GASTALHO BICALHO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>