<xml><article id="13080893" name="PORT. REFORMA 3009 e outras" idOficio="5714210" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12404510">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias    de 4 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de fevereiro de 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE INATIVOS E PENSIONISTAS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DECIP N 13.750 de 27 de dezembro de 2018, publicado no DOU de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 2.593 - Reformar o MAJOR PM JANIO SILVA DO NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 1457419, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨a¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Decreto nº 24660, a partir de 10/01/2020. Processo nº 19975.101785/2020-08.</p><p>Nº 2.595 - Reformar o 2 TEN PM JOSE TAVARES LOPES, matrícula SIAPE nº 2062825, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Decreto nº 24659, a partir de 10/01/2020. Processo nº 19975.101973/2020-28.</p><p>Nº 2.596 - Reformar o STN PM JOSE ERISVALDO DOS SANTOS SOUSA, matrícula SIAPE nº 2062795, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101835/2020-49.</p><p>Nº 2.597 - Reformar o STN PM IVOMAR DOS SANTOS SILVEIRA, matrícula SIAPE nº 2062745, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019-PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101846/2020-29.</p><p>Nº 2.598 - Reformar o STN PM SEVERINO JOSE ALVES, matrícula SIAPE nº 2062963, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101829/2020-91.</p><p>Nº 2.599 -Reformar o STN PM JOSE SEBASTIÃO DINIZ, matrícula SIAPE nº 2062824, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101853/2020-21.</p><p>Nº 2.600 - Reformar o STN PM JOELSON CHAVES SILVA, matrícula SIAPE nº 2149648, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101860/2020-22.</p><p>Nº 2.601 -Reformar o 1º SGT PM MIGUEL BATISTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1454759, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101871/2020-11.</p><p>Nº 2.607 - Reformar o STN PM ELIAS CAMILO LOPES, matrícula SIAPE nº 2149535, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101850/2020-97.</p><p>Nº 2.613 - Reformar o 1º SGT PM JOSE ANTONIO DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1457598, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101864/2020-19.</p><p>Nº 2.616 - Reformar o STN PM CARLOS ANTONIO BARROS, matrícula SIAPE nº 2062610, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101836/2020-93.</p><p>Nº 2.620 - Reformar o STN PM NEUDI OLADES LIVI, matrícula SIAPE nº 2062888, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101831/2020-61.</p><p>Nº 2.621 -Reformar o STN PM VANDIR SEVERINO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 2149882, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101842/2020-41.</p><p>Nº 2.624 -Reformar o STN PM MAURO ANTONIO SANCHEZ, matrícula SIAPE nº 2062873, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101859/2020-06.</p><p>Nº 2.627 - Reformar o STN PM CLARICE LUIZ, matrícula SIAPE nº 2063485, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101852/2020-86.</p><p>Nº 2.628 - Reformar o 1º SGT PM SEBASTIÃO VIEIRA DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1457903, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨do Decreto Lei nº 09 de março de 1982, conforme Portaria nº 5941/2019/PM-CP6, a partir de 19/11/2019. Processo nº 19975.101862/2020- 11.</p><p>Nº 3.009 - Conceder Pensão Vitalicia a MARIA DE JESUS CRUZ SANTOS com fundamento no Art 37, Inc. I Lei 10486/02, na qualidade de viúva, do ex-servidor JOSE HENRIQUE SANTOS, mat SIAPE 1457560, ocupante do cargo de STN PM, pertencente ao quadro em Extinção de Policiais Militares do Ex-Território Federal de Rondônia, amparado pela EC n 038/02, falecido em 14/01/2020. Processo nº 19975.103061/2020-91.</p><p>Nº 3.012 - Conceder Pensão Vitalicia a VIVIANA CLECIA GABRET KUTZ e MATHEUS ALBERT KUTZ SILVA, com fundamento no Art 37, Inc. I Lei 10486/02, na qualidade de viúva e filho, do ex-servidor ALBERTO DE SOUZA SILVA, Mat SIAPE 2062535, ocupante do cargo de 2 TN PM, pertencente ao quadro em Extinção de Policiais Militares do Ex-Território Federal de Rondônia, amparado pela EC n 038/02, falecido em 16/01/2020 Processo n.19975.102996/2020-50.</p><p class="assina">Rosana Botelho dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>