<xml><article id="13269510" name="PORTARIA-13-FEVEREIRO" idOficio="5731702" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00141:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Pampa" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435291">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, CONSIDERANDO o disposto no artigo 95, da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, na Portaria/MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, que dispõe sobre afastamento do país de servidores civis da Administração Pública Federal, e os termos do Processo protocolado sob o nº 23100.001589/2020-92, resolve:</p><p>Nº 425 - AUTORIZAR o afastamento do país, com ônus limitado e ônus CAPES processo n° 88887.473390/2020-00, do servidor SIDNEI LUÍS BOHN GASS, SIAPE 2044923, no período de 01/03/2020 a 31/12/2020, inclusive trânsito, para fins de realização de Pós-Doutorado na Le Mans Université, em Le Mans, na França. Processo nº 23100.023614/2019-55, resolve:</p><p>Nº 426 - AUTORIZAR o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora SISSA KUMAIRA, SIAPE 2144986, no período de 15/02/2020 a 29/02/2020, inclusive trânsito, para fins de Visita de estudo e pesquisa internacional na Universidade de Lisboa, em Lisboa, Portugal. Processo nº 23100.001602/2020-11, resolve:</p><p>Nº 434 - AUTORIZAR o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ANGELA ROSSI MARCON, SIAPE 2380564, no período de 23/03/2020 a 30/03/2020, inclusive trânsito, para fins de ministrar uma Master Class, Módulo de Análise Sensorial de Vinhos na Universidad de La Laguna, em San Cristóbal de La Laguna , Espanha. Processo nº 23100.001546/2020-15, resolve:</p><p>Nº 435 - AUTORIZAR o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora HELYNA DEWES, SIAPE 1756774, no período de 01/03/2020 a 08/03/2020, inclusive trânsito, para fins de participação na VII Escuela de Verano de ALAIC, na Pontífica Universidad Católica de Peru, em Lima, no Peru. Processo nº 23100.025075/2019-99, resolve:</p><p>Nº 436 - AUTORIZAR o afastamento do país, com ônus limitado e com ônus Geohost, da servidora CRISTIANE HEREDIA GOMES, SIAPE 2049286, no período de 29/02/2020 a 10/03/2020, inclusive trânsito, para fins de participação e apresentação de trabalho no 36th International Geological Congress, em Delhi, na India.</p><p></p><p class="assina">Roberlaine Ribeiro Jorge</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>