<xml><article id="13063029" name="Decisão Daniel mestrado" idOficio="5712720" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="04/02/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO de 3 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO de 3 de fevereiro de 2020</p><p>Trata-se de pedido de afastamento parcial formulado pelo Procurador do Trabalho Daniel Gemignani, lotado na PTM de Pato Branco/PR, para cursar a disciplina Releitura dos Clássicos da Teoria do Estado I, do Curso de Pós-Graduação stricto sensu, nível Mestrado, da Faculdade de Direito da Universidade de São Paulo (USP), às segundas-feiras, no período compreendido entre 09/03/2020 e 21/06/2020.</p><p>Acolho o parecer da Secretaria Jurídica com fundamento no art. 50, §1º, da Lei nº 9.784/1999, e DEFIRO o afastamento parcial do Procurador do Trabalho Daniel Gemignani para cursar disciplina do Curso de Mestrado na USP, com afastamento do local de lotação exclusivamente às segundas-feiras, ocasião em que as atividades institucionais serão realizadas remotamente.</p><p>Publique-se no Diário Oficial da União, conforme artigo 22 da Resolução CSMPT nº 165/2019.</p><p>Encaminhe-se cópia da presente decisão ao Corregedor-Geral do Ministério Público do Trabalho, ao Conselho Superior do Ministério Público do Trabalho, ao requerente e à Procuradora-Chefe da PRT 9ª Região.</p><p>Após, encaminhem-se os autos à Diretoria de Gestão de Pessoas para divulgação no Portal da Transparência e registro.</p><p>Por fim, devolvam-se os autos ao requerente para os fins previstos no artigo 11 da Resolução CSMPT 165/2019.</p><p>À Secretaria Operacional do Procurador-Geral do Trabalho para as providências pertinentes.</p><p class="assina">Alberto Bastos Balazeiro</p><p class="cargo">Procurador-Geral do Trabalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>