<xml><article id="13247090" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-132-UNI-PGR-00" idOficio="5729831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições, com fundamento no art. 77, parágrafo único, da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, tendo em vista o que consta no Memorando nº 20/2020-HJ/PGE, de 11 de fevereiro de 2020, da Procuradoria-Geral Eleitoral, e no Ofício nº 457/2020-GAB/PRE/MG, de 11 de fevereiro de 2020, da Procuradoria Regional Eleitoral no Estado de Minas Gerais, e por necessidade de serviço, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Procuradores da República DANIELA BATISTA RIBEIRO e CARLOS HENRIQUE DUMONT SILVA para, sem prejuízo de suas atribuições, oficiarem, conjuntamente e sob a coordenação do Procurador Regional Eleitoral, perante o Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, como Procuradores Eleitorais Auxiliares, no período de 11 de fevereiro de 2020 a 31 de janeiro de 2021.</p><p>Art. 2º Designar o Procurador da República BRUNO NOMINATO DE OLIVEIRA para, sem prejuízo de suas atribuições, oficiar, conjuntamente e sob a coordenação do Procurador Regional Eleitoral, perante o Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais, como Procurador Eleitoral Auxiliar, no período de 16 de março de 2020 a 31 de janeiro de 2021.</p><p>ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>