<xml><article id="13162604" name="Portarias SG 166 167 169 170 171" idOficio="5721790" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 166 - Retificar o artigo 1º da Portaria/SG nº 122, de 30/01/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 22, de 31/01/2020, Seção 2, página 95, tabularium nº 08191.009888/2020-18, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: "Nomear, a contar de 03/02/2020, a servidora CRISTIANE DA SILVA FLEURY LIMA, matrícula 3199-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Recanto das Emas, código CC-02 (94001027), exonerando, em consequência, o servidor TIAGO CALLAI DUTRA, matrícula 5474-0."</p><p>Leia-se: "Nomear, a contar de 03/02/2020, a servidora CRISTIANE DA SILVA FLEURY LIMA, matrícula 3199-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 3ª Promotoria de Justiça Criminal e do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça do Recanto das Emas, código CC-02 (94001027)." (Tabularium nº 08191.013778/2020-42).</p><p>Nº 167 - Designar a servidora KAREN AIRES BATISTA DOS SANTOS, matrícula 5047-4, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 4ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (66001148), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 1ª Promotoria de Justiça Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (66001145) (Tabularium nº 08191.013672/2020-49).</p><p>Nº 169 - Designar a servidora BARBARA SABOIA GUALBERTO, matrícula 4177-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Registro e Controle dos Feitos da Infância e Juventude da Coordenadoria Setorial das Promotorias de Justiça da Infância e Juventude e da Educação, código CC-02 (68001002) (Tabularium nº 08191.013414/2020-62).</p><p>Nº 170 - Apostilar, a contar de 10/02/2020, a nomeação do servidor JOSE ELIAS GABRIEL NETO, matrícula 5599-9, sem vínculo com a Administração Pública, do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria II da 2ª Promotoria de Justiça de Defesa da Ordem Tributária da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-02 (66001094), realizada originalmente por meio da Portaria/SG nº 705, de 04/07/2019, publicada no Diário Oficial da União nº 128, de 05/07/2019, Seção 2, tabularium nº 08191.059369/2019-59, para o cargo em comissão de Assessor Jurídico I do Núcleo de Apoio Operacional da Procuradoria-Geral de Justiça, código CC-01 (52001034) (Tabularium nº 08191.013454/2020-12).</p><p>Nº 171 - Designar o servidor JOAO MARCO MATOS CAMILO, matrícula 5519-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001008), dispensando, em consequência, a servidora BRUNA GOMES GUIMARAES, matrícula 5495-0 (Tabularium nº 08191.012991/2020-37).</p><p>Nº 172 - Retificar a Portaria/SG nº 108, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União nº 20, de 29/01/2020, Seção 2, página 49, tabularium nº 08191.008843/2020-18, da seguinte forma:</p><p>Onde se lê: " Designar, de 30/01 a 14/02/2020,......."</p><p>Leia-se: " Designar, de 30/01 a 21/02/2020...." (Tabularium nº 08191.008843/2020-18).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>