<xml><article id="13036292" name="PORTARIAS P 03- 02a" idOficio="5710306" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00024:00002:00023:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Minas Gerais/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="82" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=82" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397577">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM MINAS GERAIS, face competência subdelegada pela PT/SAA/MS nº 1.804, de 01 de outubro de 2013, publicada no DOU nº 192, de 03 de outubro de 2013, resolve:</p><p>Nº 22 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora TANIA MARIA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 561303, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.005065/2019-61.</p><p>Nº 23 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor MISAEL LOPES DE MELO, matrícula SIAPE nº 483149, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004900/2019-45.</p><p>Nº 24 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor OGSMAR GERALDO ALCÂNTARA, matrícula SIAPE nº 483170, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.005947/2019-26.</p><p>Nº 25 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor PAULO LOPES BARBOSA, matrícula SIAPE nº 482524, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006732/2019-22.</p><p>Nº 26 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOEL ESLI DE OLIVEIRA SILVA, matrícula SIAPE nº 483057, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006245/2019-60.</p><p>Nº 27 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor ALBERTINO ESTEVAM DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 483703, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006648/2019-17.</p><p>Nº 28 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor CARLOS ALBERTO DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 482818, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006646/2019-10.</p><p>Nº 29 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor ADAIR ALVES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 481695, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.004931/2019-04.</p><p>Nº 30 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ ORESTES BATISTA, matrícula SIAPE nº 482473, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006072/2019-80.</p><p>Nº 31 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor FRANCISCO BERNARDINO SANTOS, matrícula SIAPE nº 481783, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.002407/2019-91.</p><p>Nº 32 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOÃO PAULINO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 483465, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.005775/2019-91.</p><p>Nº 33 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor DAVID FELIPE, matrícula SIAPE nº 482787, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.001372/2019-72.</p><p>Nº 34 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora ROSANA APARECIDA SOARES, matrícula SIAPE nº 753404, Agente de Saúde, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.002191/2019-63.</p><p>Nº 35 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor MILTON JOSÉ CAMPOS, matrícula SIAPE nº 483201, Motorista Oficial, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC.47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.007259/2019-09.</p><p>Nº 36 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora CARLÚCIA MARIA RODRIGUES E LIMA, matrícula SIAPE nº 506253, Guarda de Endemias, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.007324/2019-98.</p><p>Nº 37 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor EINSTEIN DE LIMA PORTILHO, matrícula SIAPE nº 560009, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.007844/2019-09.</p><p>Nº 38 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor HELCIA MARIA BATISTA RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 556925, Auxiliar Operacional de Serviços Diversos-Atendimento, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.005970/2019-11.</p><p>Nº 39 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor JOSÉ LÚCIO BARBOSA, matrícula SIAPE nº 483114, Agente de Saúde Pública, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.007051/2019-81.</p><p>Nº 40 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora GLAYS DE FÁTIMA SILVA GUERRA, matrícula SIAPE nº 560277, Assistente Social, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006184/2019-31.</p><p>Nº 41 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora MARIA AUXILIADORA DIAS, matrícula SIAPE nº 1222120, Auxiliar de Enfermagem, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 41/03 em seu Artigo 6º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.005932/2019-68.</p><p>Nº 42 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora ELISAMA AMARÍLIA FERNANDES, matrícula SIAPE nº 561550, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.005573/2019-49.</p><p>Nº 43 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor ANTONIO JOÃO FRAGA, matrícula SIAPE nº 556752, Médico, NS, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.000630/2019-01.</p><p>Nº 44 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais à servidora VALCELI DE OLIVEIRA MACHADO, matrícula SIAPE nº 557253, Agente Administrativa, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.007850/2019-58.</p><p>Nº 45 - I - Conceder aposentadoria voluntária com os proventos integrais ao servidor FRANCISCO DE ASSIS OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 469116, Artífice Especializado, NI, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no Artigo 3º da Emenda Constitucional nº103/2019 combinado com a EC. 47/05 em seu Artigo 3º, acrescido das demais vantagens inerentes ao cargo efetivo.</p><p>II - Declarar vago o cargo referido no item I.</p><p>Processo n°25003.006411/2019-28.</p><p class="assina">CARLOS ROBERTO ARVELLOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>