<xml><article id="13071213" name="PORTARIAS DIREG 03-02-2020" idOficio="5713591" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 79, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, considerando o disposto no art. 2º, § 1º, da Instrução Normativa nº 78, de 2018, do Tribunal de Contas da União, o laudo da Junta Médica do Senado Federal e a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas constante no Processo nº 00200.000176/2020-67, resolve:</p><p>Alterar o Ato do Diretor-Geral n° 3.621, de 1997, publicado na página 27147 do Diário do Senado Federal de 5 de dezembro de 1997, que aposentou voluntariamente, com proventos proporcionais, o servidor VICENTE LIMONGI NETTO, Analista Legislativo/Comunicação Social, Nível III, Padrão S-45, para excluir o art. 190 da Lei n° 8.112, de 1990, a partir de 8 de março de 2020, observando-se o limite remuneratório determinado pelo artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 166, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.001046/2020-41, resolve:</p><p>Fundamentado nos arts. 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/2019, bem como nos arts. 16, inciso I, e 77, inciso V, alínea "c", item 6, da Lei nº 8.213/1991, conceder pensão em caráter vitalício a MARIA DE PAULA NASCENTE GONÇALVES, na condição de cônjuge, a partir de 25/1/2020, em valor equivalente a uma cota familiar de 50% (cinquenta por cento) do valor da aposentadoria recebida pelo ex-servidor acrescida de uma cota de 10% (dez por cento) por dependente, totalizando 60% (sessenta por cento) dos proventos do ex-servidor aposentado MANOEL GONÇALVES DE ARAÚJO, mat. 44134.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 205, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918046, resolve:</p><p>Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, MARLON PAIXÃO DOS SANTOS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPALB - Gabinete do Senador Paulo Albuquerque.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918279, resolve:</p><p>Nº 206 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, WEBER SÉRGIO ELLER SILVA, matrícula no343150, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918337, resolve:</p><p>Nº 207 - exonerar JAIR WELLINGTON PIMENTA, matrícula no364300, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918338, resolve:</p><p>Nº 208 - exonerar RAUL GUSTAVO SILVA SOUSA, matrícula Nº 204393, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-08, do órgão GABSEN/GSJKAJUR - Gabinete do Senador Jorge Kajuru, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>