<xml><article id="13417240" name="Port135-2020-DPCvM-Designa-e-Dis" idOficio="5747829" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463779">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 135/DPCvM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 135/DPCvM, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1º, do anexo D, da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, e considerando o disposto nos Decretos nº 4.790/2003; 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; 5.990/2006; e 9.916/2019; nas Msg R-101512Z/JAN/2020, R-041240Z/FEV/2020 e R-051612Z/FEV/2020; e no Ofício nº 79/2020, todos do AMRJ, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Servidores Civis para Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, do Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro, conforme abaixo especificado:</p><p>I - o Agente de Serviços de Engenharia, 86.1522.11, Matrícula SIAPE 0979061, ALEXANDRE MAGNO LEITÃO DA SILVEIRA, CPF 921.810.077-72, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>II - o Agente Administrativo, 86.0272.04, Matrícula SIAPE 6978585, ANTONIO MARIANO SILVA FILHO, CPF 824.460.677-00, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-13, ficando em consequência dispensado da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>III - o Engenheiro de Tecnologia Militar, 85.1618.96, Matrícula SIAPE 0977680, AUGUSTO MAYNARD DA SILVA, CPF 766.193.627-53, para a Função Gratificada, código FGR-2;</p><p>IV - o Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, 05.9299.97, Matrícula SIAPE 0975468, GERSON JOSÉ DO NASCIMENTO, CPF 980.787.807-10, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>V - o Técnico de Tecnologia Militar, 09.1353.91, Matrícula SIAPE 1735103, LUIZ FELIPE RIBEIRO MONTEIRO DE PAULA, CPF 099.022.577-12, para a Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>VI - a Agente Administrativo, 83.7083.91, Matrícula SIAPE 0977423, SONIA GOMES CARLOS, CPF 753.880.227-49, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, ficando em consequência dispensada da Função Comissionada Técnica, código FCT-13;</p><p>VII - a Agente Administrativo, 10.3604.17, Matrícula SIAPE 0975495, VERA LUCIA DE MIRANDA RAMOS, CPF 544.319.727-49, para a Função Comissionada Técnica, código FCT-7, ficando em consequência dispensada da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>VIII - o Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, 87.3177.29, Matrícula SIAPE 1046671, VICENTE JOSE FRANCISCO DE PAIVA, CPF 602.822.157-00, para a Função Gratificada, código FGR-3; e</p><p>IX - o Desenhista, 86.1397.97, Matrícula SIAPE 0978994, WAGNER LUIS NOGUEIRA DE ARAGÃO, CPF 864.744.807-34, para a Função Gratificada, código FGR-3.</p><p>Art. 2º Dispensar os Servidores Civis da Função Gratificada ou Função Comissionada Técnica, do Arsenal de Marinha do Rio de Janeiro, por motivo de aposentadoria, conforme abaixo especificado:</p><p>I - a partir de 11 de novembro de 2019, a Técnica em Contabilidade, 06.6044.21, Matrícula SIAPE 0975479, ANA MARCIA DE MEDEIROS NOVAES, CPF 023.177.397-88, da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>II - a partir de 7 de novembro de 2019, o Desenhista, 85.0086.13, Matrícula SIAPE 0977588, ANTONIO RODRIGUES DE LEMOS, CPF 777.366.567-20, da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>III - a partir de 4 de novembro de 2019, a Agente Administrativo, 87.3182.53, Matrícula SIAPE 1050168, CHEILA MARA OLIVEIRA DE PINHO, CPF 922.679.397-20, da Função Gratificada, código FGR-3;</p><p>IV - a partir de 29 de novembro de 2019, o Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, 85.2410.24, Matrícula SIAPE 0977780, JOÃO BATISTA CANDIDO, CPF 618.178.307-59, da Função Comissionada Técnica, código FCT-14;</p><p>V - a partir de 7 de novembro de 2019, o Estatístico, 10.3631.57, Matrícula SIAPE 0975496, MARIO AUGUSTO MACIEL DA SILVA, CPF 721.597.407-30, da Função Comissionada Técnica, código FCT-7;</p><p>VI - a partir de 4 de novembro de 2019, o Técnico em Contabilidade, 85.0777.80, Matrícula SIAPE 0977659, NELSON LUIZ CHRIST MUSSUMESCI, CPF 843.024.457-34, da Função Gratificada, código FGR-3; e</p><p>VII - a partir de 25 de outubro de 2019, o Agente de Serviços de Engenharia, 10.3663.18, Matrícula SIAPE 0975574, WELLINGTON RAIMUNDO SOARES, CPF 446.155.907-68, da Função Gratificada, código FGR-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>