<xml><article id="13175844" name="Para Publicação no DOU - Portari" idOficio="5722968" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00050:00002:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Araquari/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12420055">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE CAMPUS ARAQUARI, no uso da subdelegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria n. 100/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, resolve:</p><p>Nº 55 - Art. 1º - Art. 1º - Exonerar o servidor ROBERT LENOCH, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 1159697, do Cargo Comissionado de Coordenador Geral de Ensino de Graduação, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari</p><p>Nº 56 - Art. 1º - Art. 1º - Nomear a servidora MARLISE POMPEO CLAUS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula Siape nº 1800361, para o Cargo Comissionado de Coordenador-Geral de Ensino Superior, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 57 - Art. 1º - Dispensar o servidor JÚLIO LOPES DA SILVA JÚNIOR, siape n°1262606, da Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Química, Código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari</p><p>Nº 58 - Art. 1º - Exonerar o servidor EDVANDERSON RAMALHO DOS SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Siape n° 2102509, da Coordenação-Geral do Ensino Técnico, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 59 - Art. 1º - Nomear o servidor JÚLIO LOPES DA SILVA JÚNIOR, siape n°1262606, para a Coordenação-Geral do Ensino Técnico, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 60 - Art. 1º - .Art. 1º - Dispensar o servidor JOÃO JOSÉ DO AMARAL VIEIRA, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, siape n°1160162, da Função Comissionada de Chefia de Produção, código FG-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 61 - Art. 1º - Designar o servidor JOÃO JOSÉ DO AMARAL VIEIRA, ocupante do cargo de Auxiliar de Agropecuária, siape n°1160162, para a Função Gratificada de Coordenador de Mecanização e Transporte, código FG-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor na data das suas publicações.</p><p class="assina">CLEDER ALEXANDRE SOMENSI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>