<xml><article id="13070209" name="04.02.20 Portarias 48 a 52" idOficio="5713472" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00025:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto Brasileiro de Museus" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403493">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 48, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 48, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, Anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o constante do inciso VI e do § 1º do art. 5º da Portaria/Mtur nº 390, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019 e, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 01442.000151/2013-54, resolve:</p><p>DISPENSAR Vera Lúcia Palmeira Ramos, matrícula Siape nº 224114, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE 101.2, da Unidade Museológica I, no Museu Raymundo Ottoni de Castro Maya, a contar de 01 de março de 2018, em virtude de aposentadoria.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 49, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, Anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o constante do inciso VI e do § 1º do art. 5º da Portaria/Mtur nº 390, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019 e, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 01415.013674/2014-79, resolve:</p><p>DISPENSAR Patrícia Anaissi Castro, matrícula Siape nº 1533994, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio, Código FCPE 101.1, do Gabinete, deste Instituto Brasileiro de Museus, a contar de 06 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, Anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o constante do inciso VI e do § 1º do art. 5º da Portaria/Mtur nº 390, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019 e, tendo em vista o que consta no Processo Administrativo nº 01415.004497/2017-82, resolve:</p><p>DISPENSAR Sabrina Mendes de Oliveira Castro, matrícula Siape n° 1822466, do encargo de substituta eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe da Divisão de Promoção Museal, código FCPE 101.2, da Coordenação de Promoção e Gestão da Imagem Institucional, do Departamento de Difusão, Fomento e Economia dos Museus, a contar de 13 de dezembro de 2019.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 51, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no parágrafo único do art. 6º da Portaria/Mtur nº 390, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019 e, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01437.000246/2018-51, resolve:</p><p>DISPENSAR Daniel Martinez de Oliveira, matrícula Siape nº 1826507, da Função Gratificada FG-3, da Unidade Museológica I, do Museu da República.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DE MUSEUS - IBRAM, no uso da atribuição que lhe confere o art. 20, inciso IV, anexo I, do Decreto nº 6.845, de 7 de maio de 2009, em conformidade com o disposto no parágrafo único do art. 6º da Portaria/Mtur nº 390, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2019 e, considerando o que consta no Processo Administrativo nº 01415.000270/2020-63, resolve:</p><p>DESIGNAR Pedro de Almeida Fidelis, matrícula Siape nº 1822408, para exercer a Função Gratificada FG-3, da Unidade Museológica I, no Museu da República.</p><p class="assina">Paulo César Brasil do Amaral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>