<xml><article id="13384530" name="P167920" idOficio="5745313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 1.679 - Autorizar o afastamento do País de JEFERSON CAMPOS NOBRE, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar de reunião do projeto "5G-RANGE - Remote area Access Network for 5th GEneration", em Madri, Espanha, no período compreendido entre 03/03/2020 e 08/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89879.</p><p>N° 1.680 - Autorizar o afastamento do País de ANTONIO CARLOS SCHNEIDER BECK FILHO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de participar da conferência "Design, Automation &amp; Test in Europe (DATE 2020)", em Grenoble, França, no período compreendido entre 07/03/2020 e 14/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89856.</p><p>N° 1.681 - Autorizar o afastamento do País de EDUARDO LUIS ISATTO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil da Escola de Engenharia, com a finalidade de ministrar disciplina na Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 13/03/2020 e 15/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89933.</p><p>N° 1.682 - Autorizar o afastamento do País de LAURA VERRASTRO VINAS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Zoologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de realizar visita à Universidad de La República - Uruguay, em Montevidéu, Uruguai, no período compreendido entre 15/03/2020 e 21/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89934.</p><p>N° 1.683 - Autorizar o afastamento do País de CELSO DALL IGNA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "16th International Conference on Cochlear Implants and Other Implantable Auditory Technologies (CI2020)", em Orlando, Estados Unidos, no período compreendido entre 17/03/2020 e 22/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89685.</p><p>N° 1.684 - Autorizar o afastamento do País de FLAVIA MARIA TEIXEIRA DOS SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, com a finalidade de participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria de AUGM", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 22/03/2020 e 26/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89923.</p><p>N° 1.685 - Autorizar o afastamento do País de SANDRA DE FATIMA BATISTA DE DEUS, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação e com exercício na Pró-Reitoria de Extensão, com a finalidade de participar do "IV Congreso de Extensión Universitaria de AUGM", em Santiago, Chile, no período compreendido entre 22/03/2020 e 25/03/2020, incluído trânsito, com ônus UFRGS (Pró-Reitoria de Extensão: diárias e passagens). Solicitação nº 89860.</p><p>N° 1.686 - Autorizar o afastamento do País de ANTONIO MARCOS VIEIRA SANSEVERINO, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Letras Clássicas e Vernáculas do Instituto de Letras e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Letras, com a finalidade de participar da "BRASA 2020 International Conference" e realizar visita à Brown University, em Austin e Providence, Estados Unidos, no período compreendido entre 24/03/2020 e 11/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89792.</p><p>N° 1.687 - Autorizar o afastamento do País de DENISE AVANCINI ALVES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, com a finalidade de participar do congresso "HORIZONTES DE LA DIVERSIDAD: ESPACIOS Y ESTRATEGIAS DE REPRESENTACIÓN", em Madrid, Espanha, no período compreendido entre 29/03/2020 e 05/04/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89920.</p><p>N° 1.688 - Autorizar o afastamento do País de TERESA CRISTINA TAVARES DALLA COSTA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Produção e Controle de Medicamentos da Faculdade de Farmácia, com a finalidade de participar dos cursos "Intensive 3-day Workshop on Model-informed Drug Development","An open-source Pharmacometrics's workflow in R: from exploration (xGx) to model building (nlmixr) and diagnostics (ggPMX)" e da "World Conference on Pharmacometrics (WCoP 2020)", em Cape Town, África Do Sul, no período compreendido entre 31/03/2020 e 11/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89728.</p><p>N° 1.689 - Autorizar o afastamento do País de MARCOS JOSE LEITE SANTOS, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Química Inorgânica do Instituto de Química e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Ciências dos Materiais, com a finalidade de realizar visita à University of Nottingham, em Nottingham, Inglaterra, no período compreendido entre 12/04/2020 e 30/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89681.</p><p>N° 1.690 - Autorizar o afastamento do País de ANDREA MOURA BERNARDES, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Engenharia dos Materiais da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à Universidad Politécnica de Valencia, em Valência, Espanha, no período compreendido entre 13/04/2020 e 30/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89695.</p><p>N° 1.691 - Autorizar o afastamento do País de DANIELE CARON, Professor do Magistério Superior, lotada na Faculdade de Arquitetura e com exercício no Departamento de Design e Expressão Gráfica, com a finalidade de realizar visita à Università degli Studi Roma Tre, em Roma, Itália, no período compreendido entre 13/04/2020 e 27/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89756.</p><p>N° 1.692 - Autorizar o afastamento do País de JEFFERSON CARDIA SIMOES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar de reuniões junto ao The Scientific Committee on Antarctic Research, em Cambridge, Inglaterra, no período compreendido entre 14/04/2020 e 26/04/2020, incluído trânsito, com ônus CNPq (Proc. nº 442761/2018-0). Solicitação nº 89647.</p><p>N° 1.693 - Autorizar o afastamento do País de CAROLINE SILVEIRA BAUER, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar visita à Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 18/04/2020 e 27/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89720.</p><p>N° 1.694 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO FELIZARDO NICOLAZZI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de História do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar visita à Universitat de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 18/04/2020 e 27/04/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89721.</p><p>N° 1.695 - Autorizar o afastamento do País de NEUSA SICA DA ROCHA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Psiquiatria e Medicina Legal da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita à Medical School of Harvard University, em Boston, Estados Unidos, no período compreendido entre 19/04/2020 e 03/05/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89777.</p><p>N° 1.696 - Autorizar o afastamento do País de FELIPE ROMAN CENTENO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Mecânica da Escola de Engenharia, com a finalidade de participar do "13th International Symposium on Fire Safety Science (IAFSS 2020)", em Waterloo, Canadá, no período compreendido entre 25/04/2020 e 03/05/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89703.</p><p>N° 1.697 - Autorizar o afastamento do País de FERNANDO GERCHMAN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Medicina Interna da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita à University of Washington, em Seattle, Estados Unidos, no período compreendido entre 25/04/2020 e 10/05/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89699.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>