<xml><article id="13185260" name="PORTARIA 11 PREGOEIROS 10.02.202" idOficio="5723964" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00010:00075:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422023">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Centro Nacional de Tecnologia Eletrônica Avançada S.A - CEITEC, no uso das competências que lhe foram atribuídas pelo Decreto 6.638, de 7 de novembro de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Designar como Pregoeiros Oficiais da CEITEC:</p><p>a) CAMILA ALVES DA SILVEIRA, matrícula SIAPE n° 3161617</p><p>b) LUIS FERNANDO S. DE CASTRO, matricula SIAPE n° 1981368.</p><p>c) OTMAR LUNKES JUNIOR, matricula SIAPE N° 2891894</p><p>d) TONIA BARNI PACHECO DE MELO, matricula SIAPE N° 3006481</p><p>e) GLAUCY RENATA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2827726</p><p>Art. 2° Ficam designados para compor a equipe de apoio:</p><p>a) CAMILA ALVES DA SILVEIRA, matrícula SIAPE n° 3161617</p><p>b) LUIS FERNANDO S. DE CASTRO, matricula SIAPE n° 1981368.</p><p>c) OTMAR LUNKES JUNIOR, matricula SIAPE N° 2891894</p><p>d) GLAUCY RENATA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2827726</p><p>e) GILBERTO GREGORIO DE SOUZA E SOUZA, matrícula SIAPE n° 274685</p><p>Art. 3º Nomear a Comissão Permanente de Licitações, a qual será responsável por todos os atos necessários ao processo licitatório que a lei 13.303/2016 e demais legislações, preveem.</p><p>Art. 4° Ficam designados os seguintes empregados públicos para compor a Comissão Permanente de Licitação e, suas respectivas funções quais sejam:</p><p>a) OTMAR LUNKES JUNIOR, matricula SIAPE N° 2891894 - Presidente</p><p>b) LUIS FERNANDO S. DE CASTRO, matricula SIAPE n° 1981368 - Secretário</p><p>f) FABIANA FAGUNDES FONTANA, matrícula SIAPE n° 1223316 - Membro</p><p>g) CAMILA ALVES DA SILVEIRA, matrícula SIAPE n° 3161617 - Membro</p><p>Art. 5° Fica designado como suplente o empregado: GILBERTO GREGORIO DE SOUZA E SOUZA, matrícula SIAPE n° 2746858 (Presidente) e JULIO EDUARDO SILVEIRA PEREIRA, matricula SIAPE n° 2797857 (membro).</p><p>Art. 6º Revoga-se a Portaria nº 34, de 09 de julho de 2019.</p><p class="assina">PAULO DE TARSO MENDES LUNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>