<xml><article id="13383921" name="2020_02_19_Publicação_2020_02_26" idOficio="5745183" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459121">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 429 - Conceder o afastamento do país a CICERO INACIO DA SILVA, Professor Adjunto da Universidade Aberta do Brasil do Campus Reitoria, no período de 12.03.2020 a 22.03.2020, para participar nos seguintes eventos: atividades junto à "University of Liverpool"; atividades junto à "University of Leeds"; IV Congresso Internacional da Rede Europeia de Brasilianistas de Análise Cultural (REBRAC), na "Oxford University", todos no Reino Unido, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101715/2020-11).</p><p>Nº 430 - Conceder o afastamento do país a ANTONIO ALTENOR BESSA DE QUEIROZ, Médico do Departamento de Ortopedia e Traumatologia do Campus São Paulo, no período de 14.03.2020 a 20.03.2020, para participar no "ATLAS - Amplitude Training Lab on Anatomical Specimens", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101613/2020-98).</p><p>Nº 431 - Conceder o afastamento do país a MARCELO LACHAT, Professor Adjunto-A do Departamento de Letras do Campus Guarulhos, no período de 15.03.2020 a 28.03.2020, para realizar atividades junto à "Ohio State University" e também participar do "23rd Annual Hispanic and Lusophone Studies Symposium", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101163/2020-33).</p><p>Nº 432 - Conceder o afastamento do país a EDILÉIA BAGATIN, Professor Associado do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo, no período de 18.03.2020 a 25.03.2020, para participar no "2020 AAD Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100809/2020-65).</p><p>Nº 433 - Conceder o afastamento do país a SAMIRA YARAK, Professor Adjunto do Departamento de Dermatologia do Campus São Paulo e Médico da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, no período de 18.03.2020 a 26.03.2020, para participar no "2020 AAD Annual Meeting", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100841/2020-41).</p><p>Nº 434 - Conceder o afastamento do país a MICHEL EID FARAH NETO, Professor Associado do Departamento de Oftalmologia do Campus São Paulo, no período de 21.03.2020 a 26.03.2020, para participar no "9º Congreso de la Sociedad Panamericana de Retina y Vítreo", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.102014/2020-91).</p><p>Nº 435 - Conceder o afastamento do país a LYDIA MASAKO FERREIRA, Professor Titular do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 23.03.2020 a 27.03.2020, para participar no "XIV Curso Internacional de Redacción Científica de la FILACP y temas complementarios", na Colômbia, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101705/2020-78).</p><p>Nº 436 - Conceder o afastamento do país a MARIA CRISTINA DE OLIVEIRA IZAR, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 26.03.2020 a 01.04.2020, para participar no "ACC.20 World Congress of Cardiology", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100797/2020-79).</p><p>Nº 437 - Conceder o afastamento do país a NEILA MARIA DE GOIS SPECK, Professor Adjunto do Departamento de Ginecologia do Campus São Paulo, no período de 29.03.2020 a 05.04.2020, para participar no "ASCCP 2020 Scientific Meeting on Anogenital &amp; HPV-Related Diseases", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.101617/2020-76).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>