<xml><article id="13363727" name="PORTARIA 020 DOU DCT" idOficio="5743318" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00011:00044:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Ciência e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455639">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20-DCT, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20-DCT, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA E TECNOLOGIA, no uso das atribuições que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, e dentro da cota estabelecida, conforme prevista na Portaria nº 101-DGP, de 21 de maio de 2019, do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:</p><p>1. NOMEAR</p><p>a. Por proposta do Chefe do Centro Integrado de Telemática do Exército, o Cel R/1 (056402383-6) LEANDRO DE LIMA BAZ, PREC CP 10 1949809, no Centro Integrado de Telemática do Exército (CITEx), Brasília-DF, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Assessor Especial do Chefe do CITEx na Gestão e Acompanhamento de Contratos Corporativos, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>b. Por proposta do Diretor de Fabricação, o Cap R/1 (018971252-4) NILDO DUARTE DA SILVA, PREC CP 96 1637958, na Diretoria de Fabricação (DF), Rio de Janeiro-RJ, como Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de atuar como encarregado da Seção de Telemática, em coordenação e apoio ao desenvolvimento e manutenção dos sistemas e da rede de dados, em suporte às atividades da Diretoria de Fabricação e da Vice-chefia de EPDI, pelo prazo de 24 (vinte e quatro) meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>2. Determinar que esta portaria entre em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Gen Div HILDO VIEIRA PRADO FILHO</p><p class="cargo">Vice-chefe</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>