<xml><article id="13268175" name="Portaria 14 de fevereiro" idOficio="5731505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12434966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pelo Decreto de 25 de abril de 2018, publicado no DOU de 26/04/2018, Seção2, página 01, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/1990, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 186 - Art 1º. - Conceder, nos termos do processo 23327.000029/2020-66, Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor Raimundo Luiz Nunes Vaz da Silva, Matrícula Siape nº 2213950, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Nível NS, Padrão 404, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal Baiano, com exercício na Reitoria, com fundamento no Art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47, publicada no Diário Oficial da União de 05 de julho de 2005.</p><p>Art. 2º. Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 187 - Encerrar, a partir de 17 de fevereiro de 2020, o afastamento para prestar colaboração técnica junto ao Instituto Federal do Pará, Campus Marabá-Industrial concedido à servidora Renata Costa Silva Ferreira, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 2280313, pertencente ao quadro permanente de pessoal do Instituto Federal Baiano.</p><p class="assina">AÉCIO JOSÉ ARAÚJO PASSOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>