<xml><article id="13070934" name="2020 - SEA - 136-140-141-150 - 3" idOficio="5713573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403660">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 136, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 136, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nomear ANDREA LAMPERT COSTA DE SIQUEIRA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Análise da Coordenação de Análise da Coordenação-Geral de Projetos, Formalização e Fiscalização do Departamento de Projetos e de Políticas de Direitos Coletivos e Difusos da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 140 - Exonerar, a pedido, TOMAZ ARIBI FISZBAUM do cargo de Chefe da Divisão de Técnica Legislativa da Coordenação de Elaboração e Revisão de Atos Ministeriais da Coordenação-Geral de Atos Normativos em Matéria Penal da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.2.</p><p>Nº 141 - Nomear GABRIEL DE SOUSA RODRIGUES para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Técnica Legislativa da Coordenação de Elaboração e Revisão de Atos Ministeriais da Coordenação-Geral de Atos Normativos em Matéria Penal da Assessoria Especial de Assuntos Legislativos, código DAS 101.2.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 150 - Designar JAMILLE SILVA GOMES para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 8.</p><p class="assina">WASHINGTON LEONARDO GUANAES BONINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>