<xml><article id="13182106" name="4.1 - Port_19_2020_SECIRM-Missao" idOficio="5723599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421414">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19/SECIRM, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19/SECIRM, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a alínea d, inciso III, do art. 1º da Portaria nº 89/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "CB-CL 12.1415.77 JOSIANE DOS SANTOS SILVA.</p><p>Período: de 3 de novembro a 19 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 16 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião dofundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 19 de dezembro de 2019, em aeronave comercial."</p><p>- Leia-se: "CB-CL 12.1415.77 JOSIANE DOS SANTOS SILVA.</p><p>Período: de 3 de novembro a 22 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 20 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 22 de dezembro de 2019, na mesma aeronave."</p><p>Art. 2º Alterar a alínea d, inciso III, do art. 1º da Portaria nº 89/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "CB-EF 12.1465.28 LUCIANO ASSIS DE PAULA.</p><p>Período: de 3 de novembro a 19 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 16 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião dofundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 19 de dezembro de 2019, em aeronave comercial."</p><p>- Leia-se: "CB-EF 12.1465.28 LUCIANO ASSIS DE PAULA.</p><p>Período: de 3 de novembro a 23 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 20 de dezembro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião dofundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 3º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 23 de dezembro de 2019, na mesma aeronave."</p><p>Art. 3º Alterar o inciso II, do art. 1º da Portaria nº 104/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "Período: de 22 de outubro a 8 de novembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 22 de outubro, suspender do NApOcARongel, da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dia 26 de outubro;</p><p>b) Em 27 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 2 a 3 de novembro;</p><p>c) Em 3 de novembro, desembarque do NApOcARongel, durante a permanência do Navio na cidade de Punta Arenas (Chile); e</p><p>d) Em 8 de novembro, retorno ao Brasil, em aeronave da FAB pelo 1º Voo de Apoio."</p><p>- Leia-se: "Período: de 25 de outubro a 22 de dezembro de 2019, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 22 de outubro, suspender do NApOcARongel, da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dia 29 de outubro;</p><p>b) Em 30 de outubro, suspender da cidade de Rio Grande-RS, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 5 a 6 de novembro;</p><p>c) Em 7 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 11 a 13 de novembro;</p><p>d) Em 14 de novembro, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 18 a 19 de novembro;</p><p>e) Em 20 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 24 de novembro a 15 de dezembro; e</p><p>e) Em 20 de novembro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 24 de novembro a 15 de dezembro; e</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>