<xml><article id="13084390" name="DOU2-MG-2-PT-35-UNI-PR-MG-000058" idOficio="5714681" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00039:00010:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405296">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 35, de 4 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 35, de 4 de fevereiro de 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE SUBSTITUTO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso da competência prevista pela Portaria PGR/MPF nº 357, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1 - Dispensar DANIELA GUIMARÃES PEREIRA, matrícula 25389, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Gustavo Henrique Oliveira, da Procuradoria da República no Município de Viçosa no Estado de Minas Gerais.</p><p>2 - Designar PAOLA DE CASTRO OLIVEIRA SANTOS LEMOS, matrícula 26171, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, Código FC-2, do Gabinete do Dr. Gustavo Henrique Oliveira, da Procuradoria da República no Município de Viçosa no Estado de Minas Gerais.</p><p>3 - Dispensar MARCELO MEDEIROS, matrícula 26143-2, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, Código FC-01, da Procuradoria da República no Município de Viçosa no Estado de Minas Gerais.</p><p>4 - Designar MÁRVIO MEIRELLES DE ANDRADE, matrícula 24923, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, Código FC-01, da Procuradoria da República no Município de Viço</p><p>Patrick Salgado Martins</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>