<xml><article id="13244615" name="Publicar viagem Eletronuclear 13" idOficio="5729459" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/02/2020" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 13 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 13 de fevereiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar os afastamentos do País a seguir:</p><p>José Augusto Ramos do Amaral - engenheiro da ELETRONUCLEAR, com destino a Áustria no período 23 a 28.02.2020, para participar como representante do Brasil da reunião técnica sobre o uso de Reavaliações Periódicas de Segurança (RPS) em suporte a avaliações de segurança de operação de longo prazo de Usinas Nucleares: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Gilberto Antunes Rennó Júnior - engenheiro de FURNAS, com destino a República Tcheca e Alemanha no período 22 a 28.02.2020, para participar da inspeção técnica do turbogerador a vapor adquirido por Furnas para o projeto de implantação do ciclo combinado da UTE Santa Cruz, na fábrica do fornecedor Siemens: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>