<xml><article id="13279275" name="2906 e 2920 (DOU de 17.2.20)" idOficio="5732803" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/02/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437387">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOs   DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOs DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido nos Processos nos 001639/20-00.136 e 023335/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>Nº 2.906 - DISPENSAR, a contar de 17 de fevereiro de 2020, a CT RACHEL FLORIM LEAL, matrícula 9419, da função comissionada de OFICIAL DE GABINETE, código STM-FC-05, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Ministro Alte Esq Carlos Augusto de Sousa.</p><p></p><p></p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 003130/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando que com a dispensa da militar da função de confiança de que trata o Ato nº 2.906/2020 (1729188) abriu-se uma oportunidade para ocupação de função comissionada por servidor público (civil e militar) não integrante das carreiras do Poder Judiciário da União, em observância ao limite estabelecido na Resolução nº 184/2012, resolve:</p><p>Nº 2.920 - DESIGNAR o 1º SG ALMIR XAVIER TEIXEIRA, matrícula 1317, para exercer, em decorrência da dispensa de Joaquina Alves de Abreu, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, da Seção de Protocolo-Geral, da Coordenadoria Administrativa da Presidência, do Gabinete da Presidência.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>