<xml><article id="13029464" name="PTS 2 A 15 GEX JUIZ DE FORA-MG" idOficio="5688875" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00013:00059:00240:00015:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Juiz de Fora" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359267">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A GERENTE EXECUTIVA SUBSTITUTA DO INSS EM JUIZ DE FORA/MG, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 7º do Regimento Interno do INSS, aprovado pela PT/MDS Nº 414, de 28/09/2017, publicada no DOU nº 188-A de 29/09/2017, resolve:</p><p>Nº 2- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora MARIA LÚCIA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0891990, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000251/2019-00.</p><p>Nº 3- Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor JADIR PAULO AUGUSTO, matrícula SIAPE n.º 0896012, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000395/2019-58.</p><p>Nº 4- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora TEREZINHA FERREIRA NEVES, matrícula SIAPE n.º 0894320, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000396/2019-01.</p><p>Nº 5- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora ROSALIA APARECIDA BENFICA ALVES, matrícula SIAPE n.º 0895011, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 37005.010296/2019-55.</p><p>Nº 6- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora HELENA MARIA MENDES BUSTAMANTE, matrícula SIAPE n.º 0891713, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000337/2019-24.</p><p>Nº 7- Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor CELSO ANTÔNIO MOURA DE CASTRO, matrícula SIAPE n.º 0895904, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000332/2019-00.</p><p>Nº 8- Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor JOSÉ ANTÔNIO FERREIRA, matrícula SIAPE n.º 0895599, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000377/2019-76.</p><p>Nº 9- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora MARIA RITA DE PAULA MOREIRA FERREIRA, matrícula SIAPE n.º 0894048, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000349/2019-59.</p><p>Nº 10- Conceder Aposentadoria Voluntária ao servidor PAULO CEZAR PIMENTEL DOS SANTOS, matrícula SIAPE n.º 0949027, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 37013.000473/2019-96.</p><p>Nº 11- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora MAGNA DE MELO SOUZA, matrícula SIAPE n.º 0560335, ocupante do cargo de Agente de Serviços Diversos, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000335/2019-35.</p><p>Nº 12- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora JULIETA APARECIDA DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE n.º 0892607, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000330/2019-11.</p><p>Nº 13- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora MARIA ILDA MEDINA FURLAN DE CASTRO, matrícula SIAPE n.º 0893007, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000331/2019-57.</p><p>Nº 14- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora MARIA APARECIDA RIBEIRO, matrícula SIAPE n.º 0561102, ocupante do cargo de Datilógrafo, Classe S, Padrão IV, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º da EC nº 47/2005, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35131.000345/2019-71.</p><p>Nº 15- Conceder Aposentadoria Voluntária à servidora NEUZELY DE OLIVEIRA PEREIRA, matrícula SIAPE n.º 1669802, ocupante do cargo de Analista do Seguro Social, Classe C, Padrão II, do quadro de pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 40 - III, "a", da CF/88, na redação dada pela EC n.º 41/2003, concordante com o art. 3º da EC n.º 103/2019, declarando, em consequência, o cargo vago. Conforme o processo n.º 35014.013158/2019-93.</p><p class="assina">MIRIAM DE MORAES RONSINI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>