<xml><article id="13272928" name="ATO PORTARIA PRESIDÊNCIA N 34" idOficio="5732133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00043:00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 34, DE 13 DE fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 34, DE 13 DE fevereiro DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO DISTRITO FEDERAL, no uso de suas atribuições legais e o que consta do Procedimento Administrativo nº 0000763-49.2020.6.07.8100, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor JOSÉ RICARDO ALMEIDA DE BRITTO FILHO, Analista Judiciário/Área Apoio Especializado/Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente I, código FC-1, da Seção de Direitos Políticos e Atualizações da Coordenadoria de Administração do Cadastro Eleitoral da Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral, ficando, consequentemente, dispensada a servidora Cleane Barros Leitão de Melo.</p><p>Art. 2º Designar a servidora CLEANE BARROS LEITÃO DE MELO, Técnico Judiciário/Área Administrativa, do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a função comissionada de Assistente II, código FC-2, da Seção de Direitos Políticos e Atualizações da Coordenadoria de Administração do Cadastro Eleitoral da Secretaria da Corregedoria Regional Eleitoral da Vice-Presidência e Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p class="assina">Desª. CARMELITA BRASIL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>