<xml><article id="13208967" name="PORTARIA SEI N 163" idOficio="5726252" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12426013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 163, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 163, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor RAFAEL LUCAS DA SILVA SANTOS, SIAPE 2978390, para substituir KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO, SIAPE 2146607, PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS, código CD-02, em virtude de férias da mesma, no período de 20/01/2020 a 31/01/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 27/2020/SEC-PROGEPE, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor FÁBIO MARTINS BRUM, SIAPE 2546749, para substituir JANEZETE APARECIDA PURGATO MARQUES, SIAPE 1150846, PRÓ-REITORA ADJUNTA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-03, em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 27/01/2020 a 29/01/2020 e em virtude de férias da mesma no período de 30/01/2020 a 31/01/2020, conforme Ofício nº 20/2020/SEC-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor MÁRCIO DE OLIVEIRA RESENDE SOUZA, SIAPE 1147473, para substituir MARCOS TANURE SANÁBIO, SIAPE 0314896, PRÓ-REITOR DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-02, em virtude de viagem a trabalho do mesmo, no período de 27/01/2020 a 01/02/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 20/2019/SEC-PROINFRA, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor DIOGO MENDES RODRIGUES, SIAPE 2136496, para substituir ANA LÍVIA DE SOUZA COIMBRA, SIAPE 1218360, PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO, código CD-02, em virtude de férias da mesma, no período de 23/01/2020 a 21/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 7/2020/SEC-PROEX, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor HENRIQUE ALMEIDA DE QUEIROZ, SIAPE 2652297, para substituir DENIS ALVES PERDIGÃO, SIAPE 1080691, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, do Campus Governador Valadares, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 09/12/2019 a 10/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 1/2020/CAMPUSGV-SECRETARIA-ICSA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora MARGARETH CONCEIÇÃO PEREIRA, SIAPE 2675783, para substituir ELIETE DO CARMO GARCIA VERBENA E FARIA, SIAPE 3302783, DIRETORA GERAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 23/12/2019 a 19/01/2020 e no período de 21/02/2020 a 01/03/2020, conforme Ofício/SEI nº 6/2020/JOAOXXIII-SECRETARIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Nomear o servidor DANIEL GODOY MARTINEZ, SIAPE 2000754, para substituir JEFERSON MACEDO VIANNA, SIAPE 1146686, DIRETOR DA FACULDADE DE EDUCAÇÃO FÍSICA, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 03/02/2020 a 02/03/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 5/2019/SEC-EDUCAÇÃO FISICA, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">GIRLENE ALVES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>