<xml><article id="13196230" name="Portarias 244 e outras Torna Sem" idOficio="5724848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00085:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12423346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 244 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2469/2019, publicada no Diário Oficial da União de 09/12/2019, que nomeou JORGE RAPHAEL RODRIGUES DE OLIVEIRA COTINGUIBA, no cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Superintendência de Educação a Distância, Campus Salvador em vaga nº 0015772, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 245 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2579/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019, que nomeou FERNANDO ANTONIO PEREZ NUNEZ, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Superintende, Campus Salvador em vaga nº 0218070, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 246 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2582/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019, que nomeou ADRIANA EVANGELISTA SANTOS, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, em vaga nº 0220101, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 247 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2520/2019, publicada no Diário Oficial da União de 23/12/2019, que nomeou JULIANNA PINELE SANTOS PORTO, no cargo de Professor Adjunto A, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no Instituto de Ciências Tecnologia e Inovação - Campus Camaçari em vaga nº 0928415, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 248 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2489/2019, publicada no Diário Oficial da União de 23/12/2019, que nomeou FELIPE FIGUEREDO ROCHA, no cargo de Professor Adjunto A, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no Instituto de Ciências Tecnologia e Inovação - Campus Camaçari em vaga nº 0928416, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 249 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2487/2019, publicada no Diário Oficial da União de 23/12/2019, que nomeou JOÃO TIAGO ASSUNÇÃO GOMES, no cargo de Professor Adjunto A, Classe A, Nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, no Instituto de Ciências Tecnologia e Inovação - Campus Camaçari em vaga nº 0928417, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 278 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2573/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019, que nomeou GIVANILDO DA SILVA AMORIM, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, em vaga nº 0218424, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>A Pró-Reitora de Desenvolvimento de Pessoas da Universidade Federal da Bahia, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria nº 2577/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019, que nomeou TATIANE NOGUEIRA RODRIGUES, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de de 40 horas semanais, em vaga nº 0270299, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">DENISE VIEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>