<xml><article id="13148669" name="540542543546" idOficio="5720192" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 540 - Autorizar o afastamento do país do servidor THIAGO LEVY PINHEIRO DO LAGO matrícula SIAPE-1731474, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO ENSINO BÁSICO, TÉCNICO E TECNOLÓGICO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na ESCOLA DE MÚSICA DA UFPA vinculada ao INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA ARTE (ICA), no período de 03 de fevereiro de 2020 a 01 de fevereiro de 2024 para realizar Curso de DOUTORADO EM EDUCAÇÃO na Universidade Nacional de Rosário, na Cidade de Rosário, ARGENTINA, com ônus limitado.</p><p>Nº 542 - Autorizar o afastamento do país da servidora STEFANY WONG RAMOS BEZERRA matrícula SIAPE-2334897, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada na PRÓ-REITORIA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS (PROINTER), no período de 18 a 21 de fevereiro de 2020 para comparecer ao Workshop/Treinamento alusivo ao Programa ACE INTERNATIONALIZATION LABORATORY, focado em processos de internacionalização voltados para representantes de Universidades Brasileiras, promovido pelo American Council of Education (ACE) em conjunto com a Comissão Fulbright Brasil, que será realizado em One Dupont Circle SW, Washington, D.C. EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 543 - Autorizar o afastamento do país do servidor JUAN DIAS BARROS matrícula SIAPE-2618282, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, lotado na PRÓ-REITORIA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO (PROPESP), no período de 18 a 21 de fevereiro de 2020 para comparecer ao Workshop/Treinamento alusivo ao Programa ACE INTERNATIONALIZATION LABORATORY, focado em processos de internacionalização voltados para representantes de Universidades Brasileiras, promovido pelo American Council of Education (ACE) em conjunto com a Comissão Fulbright Brasil, que será realizado em One Dupont Circle SW, Washington, D.C. EUA, com ônus limitado.</p><p>Nº 546 - Retificar a Portaria nº 96/2020 desta Reitoria, que designou o servidor JORGE FERNANDO NEGRÃO DE LEMOS, ocupante do cargo de Secretário Executivo, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a Função Gratificada de Secretário-Executivo, Código FG-1, da PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAL (PROGEP), e dispensou da referida função a servidora SIMONE ROCHA DE SOUSA, para declarar que a data da vigência é a partir de 07 de janeiro de 2020, e não como constou na portaria supracitada.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>