<xml><article id="13184930" name="DOU_CRH_20200210" idOficio="5723940" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421963">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 303 - Dispensar, RENATO GLAUBER DE ALMEIDA, CPF nº 930.179.872-72, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Bases Territoriais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Tocantins, FG - 2, desta Fundação, a partir de 10/02/2020.</p><p>N° 304 - Dispensar, CARLOS SOUZA MENANDRO, CPF nº 821.522.682-53, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Rondônia, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 305 - Designar CHRISTIAN DA SILVA GRAVATA, CPF nº 584.983.202-59, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Rondônia, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 344 - Dispensar, GUILHERME ARIEL ASTOLPHI DE AGUIAR, CPF nº 338.915.418-30, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Adamantina, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 3, desta Fundação, a partir de 05/01/2020.</p><p>N° 345 - Dispensar, CLAUDIA REGINA GONCALVES DO NASCIMENTO, CPF nº 104.686.017-83, da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Araraquara, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação.</p><p>N° 346 - Designar RODOLFO GIRADE, CPF nº 399.802.578-22, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Araraquara, do(a) Unidade Estadual do IBGE em São Paulo, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 347 - Dispensar, WELLINGTON LUIS MINEIRO FRANCA, CPF nº 418.089.753-91, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 348 - Dispensar, IZALINA CARLA OLIVEIRA DO NASCIMENTO GOMES, CPF nº 024.598.243-43, da Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Bacabal, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 349 - Dispensar, FRANKLIN FERNANDES DA SILVA, CPF nº 047.861.074-25, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em São João dos Patos, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 350 - Designar ERICH FARIAS MONTEIRO, CPF nº 824.489.143-20, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 351 - Designar MARIA DE JESUS GUIMARAES, CPF nº 136.858.053-04, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Agencia II, do(a) Agência do IBGE em Bacabal, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 387 - Tornar sem efeito a P.CRH-204, de 03 de Fevereiro de 2020,publicada no Diário Oficial da União, em 04 de Fevereiro de 2020, seção 2, página 18, de Designar GILBERTO DE SOUSA LIMA, CPF nº 061.330.533-72, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Ceará, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>N° 388 - Designar GILBERTO DE SOUSA LIMA, CPF nº 061.330.533-72, para exercer a Função Gratificada de Supervisor III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Ceará, FG - 3 desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria do Coordenador de Recursos Humanos, nº 213, de 04/02/2020, publicada no D.O.U. de 05/02/2020, Seção 2, página 21, onde se lê: desta Fundação.; leia-se: desta Fundação, a partir de 31/12/2019.</p><p>Na Portaria do Coordenador de Recursos Humanos, nº 214, de 04/02/2020, publicada no D.O.U. de 05/02/2020, Seção 2, página 21, onde se lê: desta Fundação.; leia-se: desta Fundação, a partir de 18/01/2020.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>