<xml><article id="13431487" name="Port_327_P" idOficio="5749586" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12467003">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 327, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 327, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21 da Estrutura Regimental desde Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, com o art. 107, inciso VII do Regimento Interno, aprovado pela Portaria/INCRA nº 338, de 9 de março de 2018, publicada no DOU nº 13 de março de 2018, e;</p><p>Considerando a necessidade do Incra adotar as medidas para cumprimento das determinações do Tribunal de Contas da União, contidas no Acórdão TCU nº 1976/2017 - Plenário, bem como a necessidade de implementação e monitoramento dos planos de ações elaborados pelo Incra para cumprimento do referido acórdão, resolve:</p><p>Art 1º Substituir na Portaria/INCRA/P/Nº 1.081, de 23 de maio de 2019, publicada no DOU Nº 99, do dia 26 seguinte, os servidores abaixo relacionados:</p><p>a) Marli Correia Santos Bezerra, Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 0718442, por Erenice Gonçalves de Oliveira, Assistente de Administração, SIAPE nº 718377, como representante suplente da Diretoria de Gestão Administrativa - DA;</p><p>b) Miguel Reginaldo Teixeira da Silva Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 13172735, por Vladimir Silva de Lima, Engenheiro Agrônomo, matricula SIAPE nº 1220330, como representante titular da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento-DD.</p><p>Art. 2º Incluir na referida Portaria, os seguintes servidores:</p><p>a) Stanislau Antônio Lopes, Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 1219201 como representante suplente da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento-DD;</p><p>b) Alexandre Tadeu Moraes Cunha, Assessor, matrícula SIAPE nº 3154633, como representante do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>