<xml><article id="13133242" name="PORTARIAS DE 06.02.2020 - GESTOR" idOficio="5719239" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00013:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12413224">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 12 do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 10.096, de 6 de novembro de 2019, e considerando o disposto na portaria nº 13, de 15 de janeiro de 2020 que regulamenta a realização de tarefas administrativas ou de gestão por servidores efetivos, que atuam em funções administrativas, lotados nas Unidades Descentralizadas em Extinção e nos Centros Regionais da FUNDACENTRO; o disposto no Ofício-Circular Eletrônico nº 1/2020/DAF-FUNDACENTRO, de 21 de janeiro de 2020; o constante dos autos do processo nº 47648.000095/2020-71, resolve:</p><p>Nº 32 - Art. 1° Delegar competências de gestão financeira ao servidor MARCELO ALEXANDRE DE VASCONCELOS, matricula SIAPE n° 1284042, para gerenciar ordens de pagamentos, assinar ordens bancárias, recibos e documentos afins, na Unidade Descentralizada em Extinção do Mato Grosso do Sul - ERMS, Unidade Gestora 264002, sempre em conjunto com o Ordenador de Despesas.</p><p>Art. 2° Nas faltas e impedimentos da titular da função terá como substituto responsável pelas atribuições constantes no Artigo 1º, o servidor VALDIR RODRIGUES SOARES, matricula SIAPE n° 1481608; e a emissão de nota de empenho, reforço ou anulação serão realizadas no SIAFI/SIASG pelos servidores lotados no Serviço de Execução Orçamentária e Financeira - SEF do CTN.</p><p>Art. 3º Esta Portaria revoga e substitui a Portaria nº º 438, de 29 de novembro de 2019, e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 33 - Art. 1° Delegar competências de gestão financeira ao servidor RODRIGO MELO BANDEIRA, matricula SIAPE n° 1868828, para gerenciar ordens de pagamentos, assinar ordens bancárias, recibos e documentos afins, na Unidade Descentralizada em Extinção de Campinas - ERCA, Unidade Gestora 264003, sempre em conjunto com o Ordenador de Despesas.</p><p>Art. 2° Nas faltas e impedimentos da titular da função terá como substituto responsável pelas atribuições constantes no Artigo 1º, o servidor MARCELO ALEXANDRE DE VASCONCELOS, matricula SIAPE n° 1284042.</p><p>Art. 3º Esta Portaria revoga e substitui a Portaria nº º 439, de 29 de novembro de 2019, e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">FELIPE MEMOLO PORTELA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>