<xml><article id="13152316" name="Portarias 228 232 233 237" idOficio="5720697" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12416196">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 228 - Retificar a PORTARIA 210/2020 - REITORIA/IFG, de 4 de fevereiro de 2020, publicada no DOU de 6/2/2020, Seção 2, página 24, que designou a servidora JESSIKA VIEIRA GOMES, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, Matrícula SIAPE Nº 2175113, para exercer a função de Coordenadora de Gestão Orçamentária e Financeira do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código FG-1, UORG-352, conforme detalhamento seguir:</p><p>Onde se lê: "II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua emissão";</p><p>Leia-se: "II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação".</p><p>Nº 232 - I - Considerando o que consta no Processo 23380.000063/2020-96, dispensar a servidora MICHELE SIQUEIRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE Nº 2687400, da função de Coordenadora Acadêmica do Câmpus Anápolis do IFG, Código FG-1, UORG-235, ficando seu exercício vinculado à UORG-53.</p><p>II - Designar o servidor MATHEUS TABATA SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1057889, para exercer a função de Coordenador Acadêmico do Câmpus Anápolis do IFG, Código FG-1, UORG-235.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 233 - I - Considerando o que consta no Processo 23380.000059/2020-28, dispensar o servidor MATHEUS TABATA SANTOS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1057889, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Comércio Exterior do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-516, ficando seu exercício vinculado à UORG-235.</p><p>II - Designar a servidora ALINE GOMES DA SILVA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1837294, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Comércio Exterior do Câmpus Anápolis do IFG, Código FCC, UORG-516.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 237 - Considerando o que consta no Processo 23376.000053/2020-10, nomear a servidora ANDREA GOMES CARDOSO, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, Matrícula SIAPE nº 1654119, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-4, UORG-48, no período de 29 de janeiro a 28 de março de 2020, em virtude de afastamento da titular.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>