<xml><article id="13309664" name="Portarias de 27 de JANEIRO 2020 " idOficio="5737788" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Santos Dumont, no uso de suas atribuições legais de acordo com a Portaria-R nº 571, de 18/05/2017, publicada no DOU de 19/05/2017, e, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na Portaria-R nº 19/2014 de 13/01/2014, publicada no DOU do dia 15/01/2014, seção 2, página 21, coluna 01, resolve:</p><p>N° 15 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor João Paulo Albuquerque Kalil, Matrícula Siape 2862864, para a função de Coordenador do Curso de Técnico em Administração do Campus Santos Dumont, código FCC, a partir de 27/01/2020.</p><p>N° 17 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor José Henrique Chaves, Matrícula Siape 2235134, para a função de Coordenador do Curso de Técnico em Automação Industrial do Campus Santos Dumont, código FCC, a partir de 27/01/2020.</p><p>N° 19 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor Philipe Augusto de Paula Pacheco, Matrícula Siape 1208966, para a função de Coordenador do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia Ferroviária e Metroviária do Campus Santos Dumont, código FCC, a partir de 27/01/2020.</p><p>Nº 21 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor Tiago de Oliveira, Matrícula Siape 1161951, para a função de Coordenador do Curso Superior de Licenciatura em Matemática do Campus Santos Dumont, código FCC, a partir de 27/01/2020.</p><p class="assina">André Diniz de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>