<xml><article id="13175669" name="PORTARIA GPR 212" idOficio="5722918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419990">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 212, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 212, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal e tendo em vista o contido no PA N. 1003333/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar WALESKA BARBOSA PAES DE BARROS, matrícula N. 314.610, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Manutenção Evolutiva de Sistemas I.</p><p>Art. 2º Designar ROBSON RIBEIRO DAMASIO BICALHO, matrícula N. 315.254, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Manutenção Evolutiva de Sistemas I, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 3º Designar ANDRE ISMAEL DA SILVA SANTOS, matrícula N. 316.667, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Manutenção Evolutiva de Sistemas I, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Manutenção Corretiva de Sistemas I.</p><p>Art. 4º Designar LUCAS NUNES RAW, matrícula N. 319.226, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Manutenção Corretiva de Sistemas I.</p><p>Art. 5º Dispensar LEONARDO INÁCIO COSTA, matrícula N. 314.345, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal da Função Comissionada, FC-05, da Subsecretaria de Processo Judicial Eletrônico.</p><p>Art. 6º Designar HELBER DE OLIVEIRA ABREU, matrícula N. 319.341, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Subsecretaria de Processo Judicial Eletrônico, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas II.</p><p>Art. 7º Designar ISAAC ISMAEL DA SILVA SANTOS, matrícula N. 319.231, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas II, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-02, da referida Unidade.</p><p>Art. 8º Designar NAIRON NUNES DA SILVA, matrícula N. 320.631, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-02, do Serviço de Projetos de Sistemas II.</p><p>Art. 9º Dispensar ROBSON RIBEIRO DAMASIO BICALHO, matrícula N. 315.254, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Manutenção Evolutiva de Sistemas I, nos seus impedimentos legais e eventuais.</p><p>Art. 10 Dispensar ISAAC ISMAEL DA SILVA SANTOS, matrícula N. 319.231, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, da substituição do titular da Função Comissionada, FC-05, de Supervisor do Serviço de Projetos de Sistemas II, nos seus impedimentos legais e eventuais. Art. 11 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>