<xml><article id="13093989" name="Afastamento do pas - 04.02.2020" idOficio="5715658" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="05/02/2020" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 4 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 4 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME n° 40, de 30 de janeiro de 2020, autoriza o afastamento do País de:</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Secretário da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações do acordo de livre comércio MERCOSUL-Coreia, em Montevidéu, Uruguai, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.102725/2019-91).</p><p>PEDRO HENRIQUE RINCON AMARAL, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião Técnica para revisão legal do Acordo de Livre Comércio Mercosul-EFTA em Buenos Aires, Argentina, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100161/2020-95).</p><p>TIAGO MUNK, Analista da Secretaria do Comércio e Exterior, para participar da V Rodada de Negociações do acordo de livre comércio MERCOSUL-Coreia, em Montevidéu, Uruguai no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100160/2020-41).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>