<xml><article id="13340620" name="Port 18 Comissão Permanente PR" idOficio="5741301" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00025:00015:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Instituto do Patrimônio Histórico e Artístico Nacional/Superintendência no Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451955">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO DO PATRIMÔNIO HISTÓRICO E ARTÍSTICO NACIONAL NO ESTADO DO PARANÁ, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria nº 673, de 16 de outubro de 2009, publicada no D.O.U. de 20 de outubro de 2009 e tendo em vista as determinações constantes no art. 51 da Lei 8.666/93, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Alexsandro Guergolet - SIAPE 2088405, Marinês Denck - SIAPE 1320007 e Rosane Luize Lanziani Bérgamo, SIAPE nº 3160501, para comporem, sob a presidência do primeiro, a Comissão Permanente de Licitação da Superintendência do IPHAN no Paraná no exercício de 2020.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Rosane Luize Lanziani Bérgamo, SIAPE nº 3160501 como substituta do presidente da referida comissão em seus impedimentos eventuais, temporários e legais.</p><p>Art. 3º Designar como suplentes da referida comissão os servidores: Ocirédi Gaia Garcia - SIAPE 2115499, Tânia Plugik - SIAPE 224154, Moisés Julierme Stival Soares - SIAPE 1812326, Ernesto Amorim Assef - SIAPE 1121639, Daniela Gadotti Sophiati - SIAPE 2122611, Lia Mity Ono - SIAPE 1568242, Crystian Carlos Mendes - SIAPE 2995919, Francisco Benquerer Costa Rasia - SIAPE 2995926, Lorena Spinardi Fiuza - SIAPE 3149391, Anna Eliza Finger - SIAPE 1534698, Juliano Martins Doberstein - SIAPE 1535202, José Luiz Desordi Lautert - SIAPE 2229258, Rafael Antônio Mota Boeing - SIAPE 3128895, Renata Domingues - SIAPE 1814156, Joana Paula Coradi - SIAPE 3126583, Lairisse Daniele de Araujo Costa - SIAPE 3129312, Marcelo Gruman - SIAPE 1555360 e Alessandra Spitz Guedes Alcoforado Lourenço - SIAPE.1559741.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LEOPOLDO DE CASTRO CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>