<xml><article id="13031254" name="port propessoas 236a 2020" idOficio="5709388" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396057">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474/17, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 236 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANA MARIA SCHIEFER DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº 1137540, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 2, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.001522/2019-10).</p><p>Nº 237 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ARTUR DA ROCHA CORREA FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 601492, ocupante do cargo de Professor Associado, Referência 4, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.001897/2019-80).</p><p>Nº 238 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CUNHA DE FARIA, Matrícula SIAPE nº 1139714, ocupante do cargo de Motorista, Classe C, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.002050/2019-12).</p><p>Nº 239 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUIZ EDUARDO VILLAÇA LEÃO, Matrícula SIAPE nº 1161029, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de 40(quarenta) horas semanais, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.002083/2019-62).</p><p>Nº 240 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor PAULO HYPOLITO, Matrícula SIAPE nº 1161091, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.001762/2019-14).</p><p>Nº 241 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora VALERIA ROCHA MOTA RODRIGUES, Matrícula SIAPE nº 404204, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classe C, Nível de Capacitação III, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.001906/2019-32).</p><p>Nº 242 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora YARA MARIA CORREA DA SILVA MICHELACCI, Matrícula SIAPE nº 1137490, ocupante do cargo de Professor Titular, Regime de Dedicação Exclusiva, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais (Processo Nº 23089.001679/2019-45).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>