<xml><article id="13370999" name="2 SEFAE PORTARIA 641" idOficio="5744036" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00010:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00020" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 641, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 641, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Secretário de Políticas para Formação e Ações Estratégicas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Regimento Interno, aprovado pela Portaria nº 217, de 25 de janeiro de 2019, anexo VIII, publicada no Diário Oficial da União - DOU de 28 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor Walter Aires da Silva, CPF n.º 021.535.621-71 e Matrícula SIAPE nº 2041079 para acompanhar a execução do convênio nº 881102/2018 firmado entre o Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações (MCTIC) e a Empresa de Pesquisa Agropecuária e Extensão Rural de Santa Catarina (Epagri), conforme processo nº 01250.072978/2018-21.</p><p>Art. 2º Compete ao responsável pelo acompanhamento do convênio anotar em registro próprio todas as ocorrências relacionadas à consecução do objeto, adotando as medidas necessárias à regularização das falhas observadas.</p><p>Art. 3º Os atos de acompanhamento da execução do objeto do convênio deverão ser registrados na Plataforma +Brasil (antigo SICONV), conforme previsto no Art. 4º da Portaria Interministerial nº 424 de 30 de dezembro de 2016.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MARCELO MARCOS MORALES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>