<xml><article id="13392765" name="2_portarias_comite_gestor_fundos" idOficio="5746373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00007" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461259">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 720, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 720, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 2º da Lei nº 9.992, de 24 de julho de 2000, e no art. 4º do Decreto nº 4.324, de 6 de agosto de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Transportes Terrestres e Hidroviários - CT - TRANSPORTES, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - WILSON DINIZ WELLISH, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - BRUNA DENISE LEMES DE ARRUDA SANTOYO, representante do Ministério da Infraestrutura;</p><p>III - TITO LIVIO PEREIRA QUEIROZ E SILVA, representante da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT;</p><p>IV - ANDRÉ CARNEIRO DA CUNHA MOUTINHO CARVALHO, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>V - ADRIANA MARIA TONINI, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VI - representantes da comunidade científica:</p><p>a) RÔMULO DANTE ORRICO FILHO, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020;</p><p>b) SANDOVAL CARNEIRO JÚNIOR, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020.</p><p>VII - representantes do setor produtivo:</p><p>a) MATHEUS BRAGA DE CASTRO, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato 19 de março de 2020;</p><p>b) WAGNER FERREIRA CARDOSO, indicado pela CNI, para o primeiro mandato 19 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 722, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 10.332, de 19 de dezembro de 2001, e no art. 4º do Decreto nº 4.143, de 25 de fevereiro de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Saúde - CT-SAÚDE, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - MARCELO MARCOS MORALES, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - CAMILE GIARETTA SACHETTI, representante do Ministério da Saúde - MS;</p><p>III - WILLIAM DIB, representante da Agência Nacional de Vigilância Sanitária - Anvisa;</p><p>IV - RÔMULO HENRIQUE DA CRUZ, representante da Fundação Nacional de Saúde - Funasa;</p><p>V - RICARDO ROSA, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>VI - CARLOS ALBERTO PITTALUGA NIEDERAUER, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VII - representantes do segmento acadêmico-científico:</p><p>a) MANOEL BARRAL NETO, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o segundo mandato até 6 de julho de 2020;</p><p>b) ELIETE BOUSKELA, indicada pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o segundo mandato até 6 de julho de 2020;</p><p>VIII - representantes do setor industrial:</p><p>a) REGINALDO ARCURI, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o segundo mandato até 6 de julho de 2020;</p><p>b) MARIA CLÁUDIA NUNES PINHEIRO, indicada pela CNI, para o primeiro mandato, até 6 de julho de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 723, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 10.332, de 19 de dezembro de 2001, e no art. 4º do Decreto nº 4.154, de 7 de março de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Biotecnologia - CT-Biotecnologia, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - FÁBIO DONATO SOARES LAROTONDA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - MÁRCIO ANTÔNIO TEIXEIRA MAZZARO, representante do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA;</p><p>III - NÍNIVE AGUIAR COLONELLO FRATTINI, representante do Ministério da Saúde - MS;</p><p>IV - RICARDO ROSA, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>V - CARLOS ALBERTO PITTALUGA NIEDERAUER, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VI - representantes do segmento acadêmico-científico:</p><p>a) FRANCISCO JOSÉ LIMA ARAGÃO, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020;</p><p>b) PAULO MAZZAFERA, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020.</p><p>VII - representantes do setor industrial:</p><p>a) ADRIANA DIAFÉRIA, indicada pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato, até 19 de março de 2020;</p><p>b) DANIEL MADUREIRA GONZAGA, indicado pela CNI, para o primeiro mandato, até 19 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 725, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 9.993, de 24 de julho de 2000, regulamentado pelo art. 2º do Decreto nº 3.874, de 19 de julho de 2001, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Recursos Hídricos - CT - HIDRO, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - SÔNIA DA COSTA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - ADRIANA DE FÁTIMA RODRIGUES LUSTOSA DA COSTA, representante do Ministério do Meio Ambiente - MMA;</p><p>III - VICTOR PROTÁZIO DA SILVA, representante do Ministério de Minas e Energia - MME;</p><p>IV - OSCAR DE MORAES CORDEIRO NETTO, representante da Agência Nacional de Águas - ANA;</p><p>V - ANA CRISTINA ROSADO CARNEIRO, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>VI - CARLOS ALBERTO PITTALUGA NIEDERAUER, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VII - JOSÉ GALIZIA TUNDISI, representante da comunidade científica, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020;</p><p>VIII - MARIA DO SOCORRO LIMA CASTELLO BRANCO, representante do setor produtivo, indicada pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato até 16 de outubro de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 726, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 3º da Lei nº 9.994, de 24 de julho de 2000, regulamentado pelo art. 3º do Decreto nº 3.915, de 12 de setembro de 2001, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial Espacial - CT - Espacial, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - CARLOS AUGUSTO TEIXEIRA DE MOURA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - Major-Brigadeiro do Ar HUDSON COSTA POTIGUARA, representante do Ministério da Defesa - MD;</p><p>III - CLAUDIO OLANY ALENCAR DE OLIVEIRA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC;</p><p>IV - CRISTIANO AUGUSTO TREIN, representante da Agência Espacial Brasileira - AEB;</p><p>V - PAULO EDUARDO CAVALCANTE, representante da Empresa Brasileira de Infraestrutura Aeroportuária - Infraero;</p><p>VI - JOÃO LUIZ FILGUEIRAS DE AZEVEDO, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VII - PAULO RODRIGO DE MOURA, representante da Agência Nacional de Telecomunicações - ANATEL;</p><p>VIII - THYRSO VILLELA NETO, representante da comunidade científica, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 22 de junho de 2020;</p><p>IX - WALTER BARTELS, representante do setor produtivo, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato até 22 de junho de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 727, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 6º da Lei nº 9.991, de 24 de julho de 2000, e no art. 3º do Decreto nº 3.867, de 16 de julho de 2001, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Energia - CT - ENERG, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - EDUARDO SORIANO LOUSADA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - ADRIANA MARIA TONINI, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>III - JOANA SOUZA DE MEIRELLES, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>IV - REIVE BARROS DOS SANTOS, representante do Ministério de Minas e Energia - MME;</p><p>V - AILSON DE SOUZA BARBOSA, representante da Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL;</p><p>VI - representantes da comunidade científica e tecnológica:</p><p>a) GONÇALO AMARANTE GUIMARÃES PEREIRA, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020;</p><p>b) CARLOS ALBERTO ARAGÃO DE CARVALHO FILHO, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020.</p><p>VII - representantes do setor produtivo:</p><p>a) ROBERTO WAGNER LIMA PEREIRA, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato, até 19 de março de 2020;</p><p>b) NELSON FONSECA LEITE, indicado pela CNI, para o primeiro mandato, até 19 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 728, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 8º da Lei nº 9.993, de 24 de julho de 2000, regulamentada pelo art. 2º do Decreto nº 3.866, de 16 de julho de 2001, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Recursos Minerais - CT - MINERAL, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - EDUARDO SORIANO LOUSADA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - ALEXANDRE VIDIGAL DE OLIVEIRA, representante do Ministério de Minas e Energia - MME;</p><p>III - CRISTINA PRANDO BICHO, representante da Agência Nacional de Mineração - ANM;</p><p>IV - MAURÍCIO ALVES SYRIO, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>V - ADRIANA MARIA TONINI, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VI - AROLDO MISI, representante da comunidade científica, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o primeiro mandato até 3 de abril de 2020;</p><p>VII - MARCELO RIBEIRO TUNES, representante do setor produtivo, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato até 3 de abril de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 729, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 5.252, de 22 de outubro de 2004, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Transporte Aquaviário e de Construção Naval - CT-AQUAVIÁRIO, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - EDUARDO SORIANO LOUSADA, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - KARÊNINA MARTINS TEIXEIRA DIAN, representante do Ministério da Infraestrutura;</p><p>III - Vice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO, representante do Ministério da Defesa - MD;</p><p>IV - Contra-Almirante ÁLVARO LUÍS DE SOUZA ALVES PINTO, representante do Comando da Marinha;</p><p>V - SÉRGIO AUGUSTO NOGUEIRA DE OLIVEIRA, representante da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - Antaq;</p><p>VI - MAURÍCIO ALVES SYRIO, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - Finep;</p><p>VII - ADRIANA MARIA TONINI, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VIII - representantes da comunidade científica:</p><p>a) SEGEN FARID ESTEFEN, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020;</p><p>b) LUIZ DRUDE DE LACERDA, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o primeiro mandato até 19 de março de 2020.</p><p>IX - representantes do setor produtivo:</p><p>a) JOÃO EMILIO FREIRE FILHO, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato, até 19 de março de 2020;</p><p>b) HUMBERTO RANGEL, indicado pela CNI, para o primeiro mandato, até 19 de março de 2020.</p><p>§ 1º O Presidente do Comitê Gestor será substituído em suas ausências e impedimentos pelo representante do Ministério dos Transportes.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 730, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 10.332, de 19 de dezembro de 2001, regulamentado pelo art. 4º do Decreto nº 4.179, de 2 de abril de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial Aeronáutico - CT-AERONÁUTICO, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - MAURÍCIO RIBEIRO GONÇALVES, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - Major-Brigadeiro do Ar ALCIDES TEXEIRA BARBACOVI, representante do Ministério da Defesa - MD;</p><p>III - HUDSON COSTA POTIGUARA, representante do Comando da Aeronáutica;</p><p>IV - PAULO ROBERTO COSTA, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - FINEP;</p><p>V - JOÃO LUIZ FILGUEIRAS DE AZEVEDO, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VI - representantes do segmento acadêmico-científico:</p><p>a) MAURICIO PAZINI BRANDÃO, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato, até 21 de junho de 2020;</p><p>b) LUIZ CLAUDIO PARDINI, indicado pela SBPC, para o primeiro mandato, até 21 de junho de 2020.</p><p>VII - representantes do setor industrial:</p><p>a) DANIEL MOCZYDLOWER, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato, até 21 de junho de 2020;</p><p>b) FERNANDO COELHO FERRAZ, indicado pela CNI, para o primeiro mandato, até 21 de junho de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 731, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 3º, §§ 2º e 3º, do Decreto nº 2.851, de 30 de novembro de 1998, com redação dada pelo Decreto nº 3.318, de 30 de dezembro de 1999, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial de Petróleo e Gás Naturas - CT - Petro, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - JOÃO JOSÉ DE NORA SOUTO, representante do Ministério de Minas e Energia - MME;</p><p>III - ALFREDO RENAULT, representante da Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP;</p><p>IV - JANAÍNA PREVOT NASCIMENTO, representante da Secretaria Executiva do FNDCT;</p><p>V - ADRIANA MARIA TONINI, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VI - representantes do setor de petróleo e gás:</p><p>a) PAULO ROBERTO BARREIROS NEVES, indicado pela Petrobras como titular, para o primeiro mandato até 9 de maio de 2021;</p><p>b) CARLOS SOLIGO CAMERINI, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, como titular, para o primeiro mandato até 9 de maio de 2021;</p><p>c) EDUARDO BERKOVITZ FERREIRA, indicado pela CNI, como suplente, para o primeiro mandato até 9 de maio de 2021.</p><p>VII - representantes da comunidade de ciência e tecnologia:</p><p>a) JOSÉ CARLOS COSTA DA SILVA PINTO, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, como titular, para o primeiro mandato até 23 de outubro de 2021;</p><p>b) ROMILDO DIAS TOLEDO FILHO, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, como titular, para o primeiro mandato até 23 de outubro de 2021;</p><p>c) MILTON JOSÉ PORSANI, indicado pela SBPC, como suplente, para o primeiro mandato até 23 de outubro de 2021.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 732, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos II e IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, e tendo em vista o disposto no art. 4º da Lei nº 10.332, de 19 de dezembro de 2001, regulamentado pelo art. 4º do Decreto nº 4.157, de 12 de março de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar designações para o Comitê Gestor do Fundo Setorial do Agronegócio - CT - AGRO, que passa a ter os seguintes representantes:</p><p>I - JOSÉ GUSTAVO SAMPAIO GONTIJO, representante do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, que o presidirá;</p><p>II - FERNANDO SILVEIRA CAMARGO, representante do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento - MAPA;</p><p>III - ROGÉRIO FABRÍCIO GLASS, representante do Ministério da Economia - ME;</p><p>IV - RODRIGO ROCHA SECIOSO DE SÁ, representante da Financiadora de Estudos e Projetos - FINEP;</p><p>V - CARLOS ALBERTO PITTALUGA NIEDERAUER, representante do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico - CNPq;</p><p>VI - representantes do segmento acadêmico-científico:</p><p>a) RICARDO RIBEIRO RODRIGUES, indicado pela Sociedade Brasileira para o Progresso da Ciência - SBPC, para o primeiro mandato até 09 de maio de 2020;</p><p>b) EVALDO FERREIRA VILELA, indicado pela Academia Brasileira de Ciências - ABC, para o primeiro mandato até 09 de maio de 2020.</p><p>VII - representantes do setor industrial:</p><p>a) EDWARD MADUREIRA BRASIL, indicado pela Confederação Nacional da Indústria - CNI, para o primeiro mandato, até 09 de maio de 2020;</p><p>b) GIUSEPPE UCHOA RIBEIRO LOBO, indicado pela CNI, para o primeiro mandato, até 09 de maio de 2020.</p><p>Art. 2º Com a presente consolidação, ficam revogadas todas as portarias de designações anteriores.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS CESAR PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>