<xml><article id="13291596" name="Portaria 45 - COMPOSIÇÃO CPORG 2" idOficio="5733766" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00007:00003:00059:00757:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo/Divisão de Política, Produção e Desenvolvimento Agropecuário" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 45, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 45, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DA SUPERINTENDÊNCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO DO ESTADO DO ESPÍRITO SANTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2.023, publicada no DOU de 13/06/2019; e das atribuições constantes no Regimento Interno da Secretaria Executiva (SE/MAPA), aprovado através da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar para compor a Comissão da Produção Orgânica no Estado do Espírito Santo - CPOrg/ES as entidades e os membros titulares e seus respectivos suplentes para um mandato de dois anos:</p><p>§ 1º - Organizações Governamentais: I - Banco do Nordeste do Brasil - BNB: Sonia Lucia de Oliveira Santos e João Batista de Oliveira Silva; II - Superintendência Regional da Companhia Nacional de Abastecimento no Espírito Santo - SUREG/CONAB/ES: Leilson Novaes Arruda e Maicow Paulo A. Boechat Almeida; III - Instituto Federal do Espírito Santo - Campus Santa Teresa: Lusinério Prezotti; IV - Instituto Federal do Espírito Santo - Campus Venda Nova do Imigrante: Aloísio Carnielli e Frederico Castro de Carvalho; V - Instituto Capixaba de Pesquisa, Assistência Técnica e Extensão Rural - INCAPER: Erivelton Gonçalves da Cunha e Galderes Magalhães de Oliveira; VI - Prefeitura Municipal de Santa Maria de Jetibá: Raphaela Tesch e Márcia Kurth Jastrow; VII - Prefeitura Municipal de Santa Teresa: Solange Aparecida Alho Sarnaglia Merlo e Jorge Tononi Faustino Natalli; VIII - Secretaria de Estado da Agricultura, Abastecimento, Aquicultura e Pesca - SEAG: Luciano Macal Fasolo e Pedro L. P. T. Carvalho; IX - Secretaria da Ciência, Tecnologia, Inovação, Educação Profissional e Trabalho - SECTTI: Marcelo Vivacqua e Michele Rudio Constantino; X - Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Espírito Santo - SFA/ES: Beatriz de Assis Junqueira e Sara Hoppe Schröder e XI - Universidade Federal do Espírito Santo - UFES: André A. Michelato Ghizelini e Marcelo Fetz.</p><p>§ 2º - Organizações Não Governamentais: I - Associação dos Agricultores e Agricultoras de Produção Orgânica Familiar de Santa Maria de Jetibá - AMPARO FAMILIAR: Selene Hammer Tesch e Antonio João Ribeiro Garcia Branco; II - Associação dos Pequenos Agricultores da Região Serrana do Estado do Espírito Santo - APARES: Leomar Honorato Lirio e Fabio Rosa Lucas; III - Associação dos Produtores Santamarienses em Defesa da Vida - APSAD-Vida: Deolindo Buteske e Hans Jastrow; IV - Associação Santa Teresa de Agroecologia - ASTRAL: Afonso Maria Zanotti e João Eduardo Tombi de Ávila; V - Instituição Chão Vivo de Avaliação da Conformidade: Senilo Santana da Silva e Pedro Murilo Silva de Andrade; VI - Federação dos Trabalhadores Rurais Agricultores e Agricultoras Familiares do Estado do Espírito Santo - FETAES: Reginaldo Armelao e José Izidoro Rodrigues; VII - M&amp;K Consultoria e Treinamentos Ltda. - ME: Moyses Galvão Veiga e Karina Firme Marques Veiga; VIII - Movimento de Educação Promocional do Espírito Santo - MEPES: José Valdemar Pin e Joel Duarte Benísio; IX - Serviço Brasileiro de Apoio às Micro e Pequenas Empresas - SEBRAE/ES: Juliana Barreiros Faria de Castro e Christiane Barbosa e Castro; X - Associação de Agricultores Familiares Tapuio Ecológico/Associação de Agricultores Familiares Agroecológicos Orgânicos de Campinho - Vero Sapore: Natanael Adami Justi e Erenilda Luzia Chuína Ferreira Guio; XI - Associação Veneciana de Agroecologia - Universo Orgânico: Pedro Paulo Colona e Jose Luiz Pilon.</p><p>Art. 2º - A Coordenação da CPOrg/ES será exercida pela representante titular da AMPARO FAMILIAR - Associação dos Agricultores e Agricultoras de Produção Orgânica Familiar de Santa Maria de Jetibá, em seus impedimentos, pelo respectivo suplente, nomeados no Art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 3º - Revogar a Portaria nº 116, de 04/12/2017, publicada no DOU de 08/12/2017.</p><p>Art. 4º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">AURELIANO NOGUEIRA DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>