<xml><article id="13274393" name="Portarias de 14.02" idOficio="5732335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12436176">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, considerando o art. 34 da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, combinado com o art. 18 da Lei n.º 8.216 de 13 de agosto de 1991, resolve:</p><p>Nº 106 - Exonerar a pedido, a servidora ELISANGELA BARBOZA FERNANDES, Matrícula/SIAPE n.º 1445813, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, integrante do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 27 de janeiro de 2020.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 107 - Dispensar, a partir de 14 de fevereiro de 2020, o servidor FERNANDO CEZAR LISIK GALVÃO, Matrícula/SIAPE n.º 2966185, Administrador, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Planejamento de Pessoal/PROGESP.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU n.º 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27 e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 108 - Art. 1º Designar a servidora ZULEIKA GUIMARÃES DA ROCHA, Matrícula/SIAPE n.º 1791406, Assistente em Administração, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Planejamento de Pessoal/PROGESP.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pela Chefe da Divisão de Planejamento de Pessoal desde 14 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>