<xml><article id="13176808" name="Publicações 10.02.2020 exoneraçõ" idOficio="5723127" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00068:00014:00004:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio Grande do Sul/Campus Sertão/Departamento de Administração e Planejamento/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12420238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO GRANDE DO SUL - CAMPUS SERTÃO, no uso de suas atribuições legais e considerando a Lei n° 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 subsequente, e Resolução do IFRS n° 07, de 20 de agosto de 2009, publicada no DOU de 24 subsequente, resolve:</p><p>Nº 052 - Exonerar o servidor DIEGO ANTONIO LUSA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 2330248, do cargo em comissão de Coordenador do Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, código CD-04, deste Campus.</p><p>Nº 53 - Nomear a servidora MARIA TEREZA BOLZON SOSTER, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1491969, para o cargo em comissão de Coordenador do Departamento de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, código CD-04, deste Campus.</p><p>Nº 54 - Exonerar o servidor ROBERTO VALMORBIDA DE AGUIAR, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1800773, do cargo em comissão de Diretor de Ensino, código CD-03, deste Campus.</p><p>Nº 55 - Nomear a servidora ALEXANDRA FERRONATO BEATRICI, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 2003226, para o cargo em comissão de Diretor de Ensino, código CD-03, deste Campus.</p><p>Nº 56 - Exonerar o servidor CLEVER VARIANI, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 1048174, do cargo em comissão de Coordenador Geral de Ensino, código CD-04, deste Campus.</p><p>Nº 57 - Nomear a servidora ROSANA CORAZZA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE n° 2085295, para o cargo em comissão de Coordenador Geral de Ensino, código CD-04, deste Campus.</p><p>Nº 58 - Dispensar a servidora ROSANA CORAZZA, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2085295, da função gratificada de Coordenador do Curso Técnico em Agropecuária, Código FUC-0001.</p><p>Nº 59 - Designar a servidora DEISE CALDART ROSCIOLI, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2003309, para a função gratificada de Coordenadora do Curso Técnico em Agropecuária, Código FUC-0001.</p><p class="assina">Odair José Spenthof</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>