<xml><article id="13132783" name="CONCEDER - PORTARIA 6 DE 06 DE F" idOficio="5719143" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00012:00033:00025:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Departamento Nacional de Obras Contra as Secas/Diretoria Administrativa/Divisão de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12413123">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE  5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO DE PESSOAS DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE OBRAS CONTRA AS SECAS, usando da competência que lhe foi delegada por meio da Portaria nº 408/DG/CRH, de 01 de novembro de 2016, publicada no Boletim Administrativo nº 143, do dia 30 seguinte, e tendo em vista o que consta do Processo No 00785.000028/2020-19, resolve:</p><p>ALTERAR, por força de Decisão Judicial contida no Processo nº 0525078-14.2017.4.05.8100, da 21ª Vara Federal em Fortaleza - Seção Judiciária do Ceará, a Portaria de nº 46 DA/CRH, de 01 de fevereiro de 2012, publicada no Diário Oficial da União nº 25, de 03 de fevereiro de 2012, que concedeu pensão a Maria Helena Ferreira da Silva, viúva do ex-servidor Manuel José da Silva, aposentado no cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código 481014, Classe S, Padrão NI-I, SIAPE 732887, falecido em 13 de dezembro de 2011, do Quadro de Pessoal do DNOCS, pertencente a Coordenadoria Estadual da Paraíba, para constar o fundamento legal nos artigos 215 e 217, inciso I, alínea "a", da Lei nº 8.112/90, c/c o art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal de 1988, com a redação dada pelo artigo 1º da EC 41/2003, c/c o artigo 3º, parágrafo único da EC 47/2005, calculada com base no artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, com vigência a partir da publicação desta portaria.</p><p class="assina">Marley Cisne de Morais</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>