<xml><article id="13428544" name="pt 20.02" idOficio="5749217" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 71 - Conceder a partir de 11/06/2016, por força de determinação judicial proferida nos autos do processo nº 0804344-48.2017.4.05.8300, pensão civil a MARIA DALVA COELHO DOS SANTOS, na qualidade de companheira do ex- servidor deste Ministério, JESSE BARROS DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 0582979, ocupante do cargo de AGENTE ADMINISTRATIVO, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 11 de maio de 2016, com base no art. 217, inciso III da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido com base no art. 7º da Emenda Constitucional nº 41/2003 e com a Lei nº 10.887/2004 em seu artigo 2º, incisos I e II. (Processo nº 00737.014845/2019-96).</p><p>Nº 72 - Conceder pensão civil a SEVERINO ANTÔNIO DO NASCIMENTO, na qualidade de cônjuge da ex-servidora aposentada deste Ministério, MARTA DA SILVA NASCIMENTO, matrícula SIAPE nº 759914, ocupante do cargo de Cozinheira, Classe S, Padrão III, falecida em 12/01/2020, de acordo com o Art. 217, inciso I e Art 222, inciso VII, alínea b, item 6 da Lei 8.112, de 11/12/1990. Benefício concedido em conformidade com o Art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000418/2020-09).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>