<xml><article id="13280275" name="Portarias 13.02.2020 - Zanatta" idOficio="5732890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437415">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 13 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 13 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 174 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária, a BRUNO ERNO STECKLING, matrícula SIAPE nº 1726287, cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, classe D, padrão de vencimento IV, nível 02, regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, do quadro permanente do Instituto Federal do Paraná, lotado no Campus Foz do Iguaçu, com base no art. 40, §1º, Inciso III, Alínea "A" da CF, com redação dada pela EC nº 41/03 combinado com o art. 3º da EC nº 103, de 13 de novembro de 2019. Art 2º Declarar vago o cargo referido na presente Portaria. Art 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 176 - Art. 1º Designar o servidor FABRICIO BAPTISTA, SIAPE nº 1801589, para, em substituição ao servidor ANTONIO CARLOS NOVAES DE SOUZA, SIAPE nº 342605, integrar a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar instituída pela Portaria nº 1412 de 11 de outubro de 2019, alterada pela Portaria nº 1479 de 04 de novembro de 2019 e Portaria 123 de 03 de fevereiro de 2020, na qualidade de Presidente da referida comissão. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>