<xml><article id="13337951" name="PORTARIA 633 ASST EB" idOficio="5740878" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00011:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Escola Superior de Guerra" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451333">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA N° 633/ASST EB ESG/ESG-MD, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020.  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 633/ASST EB ESG/ESG-MD, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020.</p><p>O COMANDANTE DA ESCOLA SUPERIOR DE GUERRA no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso II, do art. 7º, do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, pelo Decreto nº 5.874, de 15 de agosto de 2006 e de acordo com acompetência que lhe foi delegada pela Portaria nº 162, de 13 de janeiro de 2017, do Ministro de Estado da Defesa, resolve:</p><p>DESIGNAR o General de Brigada MARCO ANTONIO MARTIN DA SILVA, Assistente Militar do Exército na Escola Superior de Guerra (ESG), para representar o Comandante da Escola Superior de Guerra, no Simpósio Acadêmico Hemisférico, no Colégio Interamericano de Defesa (CID), em Washington (DC), no período de 14 a 20 de março de 2020, incluindo o trânsito, com ônus para a Escola Superior de Guerra.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza administrativa, estando enquadrada nas alíneas "c" dos incisos I e II ambos do art. 3º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972. O designado fazem jus à vantagem prevista no § 2º do Art. 7º e no Art. 22, do Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, modificado pelo Decreto nº 5.992, de 19 de dezembro de 2006, e do Art. 22, do Decreto Presidencial nº 4.307, de 18 de julho de 2002</p><p class="assina">Almirante de Esquadra ALIPIO JORGE RODRIGUES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>