<xml><article id="13412593" name="Portarias concessão de aposentad" idOficio="5740934" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Gerência Regional de Administração na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451390">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da delegação de competência que lhe confere no Artigo 1º, Inciso II da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31 de janeiro de 2020, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 3 de fevereiro de 2020 e Portaria SRF nº 1.671, de 16 de junho de 2005, publicada na Seção 2 do DOU de 20/06/2005, convalidada pela Portaria SRFB nº 4.071, de 02 de maio de 2007, publicada na Seção 2 do DOU de 02 de maio de 2007, Edição Extra, resolve:</p><p>Nº 5.012 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora IVONEIDE PORFÍRIO DOS SANTOS QUEIROZ, no cargo de Técnico do Seguro Social, código 434/550, Classe "S", Padrão IV, matrícula Siape nº 0898473, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campina Grande/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e art. 62-A, da Lei nº 8.112/90 com redação dada pelo art. 3º da MP nº 2.225-45, de 04.09.2001 publicada no DOU de 05.09.2001, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988 (redação atual) Processo SEI nº 10467.100530/2019-41.</p><p>Nº 5.010 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor CLAUDIONOR VICENTE DOS SANTOS, no cargo de Agente de Portaria, código 489/217, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0105063, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988 (redação atual) Processo SEI nº 10467.100077/2020-15.</p><p>Nº 5.014 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA DA FÉ GALDINO, no cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, código 237/010, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 1336356, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal Permanente da Delegacia da Receita Federal do Brasil em Campina Grande/PB, de acordo com o art. 6º, Incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988 na redação atual (redação atual) Processo SEI nº 10467.100562/2019-47.</p><p>Nº 5.016 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora AUREA RODRIGUES DA SILVA, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0105091, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e art. 62-A, da Lei nº 8.112/90 com redação dada pelo art. 3º da MP nº 2.225-45, de 04.09.2001 publicada no DOU de 05.09.2001, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988 (redação atual) Processo SEI nº 10467.100070/2020-95.</p><p>Nº 5.017 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora RIVANDA PEREIRA GUEDES DE LIMA, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0750546, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Delegacia da Receita Federal do Brasil em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e art. 62-A, da Lei nº 8.112/90 com redação dada pelo art. 3º da MP nº 2.225-45, de 04.09.2001 publicada no DOU de 05.09.2001, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988 (redação atual).Processo SEI nº 10467.100076/2020-62.</p><p class="assina">HERALDO JOSE SANTIAGO DE SOUSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>