<xml><article id="13186454" name="PORTARIA CONJUNTA DA SENAD N 1 D" idOficio="5724081" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="11/02/2020" artClass="00018:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422277">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 1, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE POLÍTICAS SOBRE DROGAS e o PRESIDENTE DA COMPANHIA NACIONAL DE ABASTECIMENTO, com fundamento no art. 243, parágrafo único, da Constituição Federal; na Lei nº 7.560, de 19 de dezembro de 1986; na Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993; no artigo 63-C da Lei nº 11.343, de 23 de agosto de 2006, regulamentada pelo Decreto nº 5.912, de 27 de setembro de 2006; no artigo 20, incisos IV, V e IX do anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019; na Portaria SE/MJSP nº 1.008, de 25 de abril de 2019, no Regulamento para Operacionalização do Sistema, Regulamento para Comercialização de Produtos para Terceiros, no Edital de Leilão e disposições do Regulamento de Licitações e Contratos - RLC-CONAB; e na Cláusula 3ª do Acordo de Cooperação Técnica CONAB/SENAD/MJSP/2019/CFCP/CGG/DGA/SENAD, resolvem:</p><p>Art. 1º Fica constituída a Comissão de Gerenciamento do Acordo de Cooperação Técnica CONAB/SENAD/MJSP/2019/CFCP/CGG/DGA/SENAD celebrado entre o Ministério da Justiça e Segurança Pública, por meio da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, e a Companhia Nacional de Abastecimento.</p><p>Art. 2º A Comissão de Gerenciamento será composta pelos seguintes servidores:</p><p>I - como membros por parte do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>Juliana Rattes Cardoso De Queiroz, matrícula SIAPE nº 3145884 (presidente);</p><p>Francisco José Leite Colombo de Souza, matrícula SIAPE nº 2227983; e</p><p>Wagner Soares Gomes, matrícula SIAPE nº 2514277.</p><p>II - como membros por parte da Companhia Nacional de Abastecimento:</p><p>Elias Carvalho de Camargos, matrícula SIAPE nº 14934736;</p><p>Iara Ceci Malaquias Silva, matrícula SIAPE nº 1268657; e</p><p>Rodrigo Gomes de Souza, matrícula SIAPE nº 2172116.</p><p>Parágrafo único. A presidente será substituída, nos seus afastamentos e impedimentos legais, pelo servidor Francisco José Leite Colombo de Souza, matrícula SIAPE nº 2227983.</p><p>Art. 3º A Comissão funcionará enquanto estiver em vigor o Acordo de Cooperação Técnica CONAB/SENAD/MJSP/2019/CFCP/CGG/DGA/SENAD.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ ROBERTO BEGGIORA</p><p class="assina">NEWTON ARAÚJO SILVA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>