<xml><article id="13245677" name="Portarias de 13 de fevereiro de " idOficio="5729647" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00076:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto Presidencial de 12-04-2017, publicado no Diário Oficial da União, Edição nº 72, de 13-04-2017, Seção 2, página 01, resolve:</p><p>Nº 120 - Art. 1º- DISPENSAR a servidora JULIMARA APARECIDA DE PAIVA SILVA, Matrícula Siape 2140592, da função de Coordenador de Administração e Planejamento do IF Sudeste MG - Campus Avançado Bom Sucesso, código FG-02, a partir de 29-02-2020.</p><p>Nº 122 - Art. 1º- DESIGNAR o servidor MARCOS VINÍCIUS MORAIS NANGINO, Matrícula SIAPE 3006145, para a função de Coordenador de Administração e Planejamento do IF Sudeste MG - Campus Avançado Bom Sucesso, código FG-02, a partir de 01-03-2020.</p><p>Nº 124 - Art. 1º- CONCEDER APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS ao servidor MARCELO CAIAFA CLEMENTE, Matrícula SIAPE 48233, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Nível D404, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal - Campus Rio Pomba, com base no art. 6º, I, II, III e IV, parágrafo único da Emenda Constitucional nº 41/03 e do art. 40, § 5º, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, e DECLARAR vago o referido cargo.</p><p class="assina">Charles Okama de Souza</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>