<xml><article id="13423476" name="19.1 - Port_39_2020_SECIRM_Missa" idOficio="5748873" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12465180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 39/SECIRM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 39/SECIRM, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a alínea d, inciso II, do art. 1º da Portaria nº 111/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "Período: de 24 de novembro de 2019 a 4 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 3 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 6 de fevereiro de 2020, em aeronave comercial."</p><p>- Leia-se: "Período: de 24 de novembro de 2019 a 8 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 5 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 8 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>Art. 2º Alterar a alínea d, do art. 1º da Portaria nº 140/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "Período: de 11 de janeiro a 6 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 3 de fevereiro, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio no Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), e retorno ao Brasil no dia 6 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>- Leia-se: "Período: de 11 de janeiro a 8 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 5 de fevereiro de 2020, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 8 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA - Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>