<xml><article id="13392295" name="Portaria 67" idOficio="5746296" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461169">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 67, de 17 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 67, de 17 de fevereiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - INMETRO, no exercício da competência que lhe foi outorgada pelo art. 4º, § 2º, da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, combinado com o disposto no artigo 18 do Anexo I ao Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, tendo em vista o Convênio de Delegação de Competência nº 19/2013 firmado entre o INMETRO e o INMEQ/MA e considerando o que consta do processo nº 52600.000558/2020-81, resolve:</p><p>Art. 1º Delegar competência à Karina Fonseca Lima, CPF nº 614.120.743-04, Presidente do Instituto de Metrologia e Qualidade Industrial do Maranhão - INMEQ/MA, para exercer o encargo de Ordenadora das Despesas a serem financiadas com recursos repassados pelo INMETRO, podendo a autoridade delegada, no exercício do munus, ora outorgado, praticar todos os atos de gestão orçamentária e financeira admitidos pelas normas do direito público, com os poderes, deveres e responsabilidade inerentes.</p><p>Art. 2º Convalidar todos os atos de gestão praticados pela autoridade delegada a partir de 06 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Publicar esta Portaria no Diário Oficial da União, quando se dará o início de sua vigência, ficando revogadas quaisquer delegações anteriormente concedidas para esse mesmo fim.</p><p class="assina">MARCOS HELENO GUERSON DE OLIVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>