<xml><article id="13340854" name="Port_260_P" idOficio="5741350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12452040">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 260, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 260, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.172487/2019-79, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, THIAGO ROBERTO RUIZ, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1615511, CPF nº ***.367.982-**, dos encargos de Substituto do Chefe de Unidade Avançada, código FCPE-101.1, da Unidade Avançada Pimenta Bueno, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-(17)RO, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Dispensar MARIA DE FATIMA ALVES FONTINELE DE LIMA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0726384, CPF nº ***.719.542-**, dos encargos de Substituto de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-(17), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 3º Dispensar WANDERLEY BEZERRA GOMES, ocupante do cargo efetivo de Assistente Administração, matrícula SIAPE nº 1084910, CPF nº ***.936.762-**, dos encargos de Substituto de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-(17), do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 4º Designar JORGE WERLEY ALVES FERREIRA, ocupante do cargo efetivo de Analista em Reforma e Desenvolvimento Agrário, matrícula SIAPE nº 1559156, CPF nº ***.090.312-**, para exercer os encargos de Substituto de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-(17), do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 5º Designar PEDRO PEREIRA BARBOSA NETO, ocupante do cargo efetivo de Técnico Agrícola, matrícula SIAPE nº 0726559, CPF nº ***.202.802-**, para exercer os encargos de Substituto de Chefe de Divisão, código DAS-101.2, da Divisão de Desenvolvimento, da Superintendência Regional de Rondônia - SR-17, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>