<xml><article id="13198592" name="Portaria_CER__145151" idOficio="5725170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00044:00321:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Mato Grosso" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12423829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, de 5 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 5 de fevereiro de 2020</p><p>O presidente do Conselho Regional de Medicina Veterinária do Estado de Mato Grosso - CRMV-MT, no uso de sua atribuição que lhe confere a alínea "j" do artigo 11 da Resolução CFMV nº 591, de 26 de junho de 1992, e considerando a deliberação do Pleno do CRMV-MT na sua CDXXXVIIª Sessão Plenária Ordinária de 31 de janeiro de 2020. Considerando que dispõe o inciso II do artigo 5º da Resolução CFMV 958/2010; Considerando que dispõe o Art. 23 da Resolução CFMV 958/2010; resolve:</p><p>Artigo 1º - Nomear a Mesa Receptora de votos para o 1° e 2° turno do pleito eleitoral do CRMV-MT, triênio 2020/2023, que será constituída pelos seguintes membros: Presidente: Méd. Vet. Alberto Magno Leichweis - CRMV-MT nº 2097, Secretário: Méd. Vet. Christiano Henrique da Silva Justino - CRMV-MT nº 2065, Mesário: Méd. Vet. Gustavo Olivo Perlin - CRMV-MT nº 3027, 1º Membro Suplente: Méd. Vet. Thiago Silva Soares - CRMV-MT nº 5111, 2º Membro Suplente: Méd. Vet. Marcelo Ramos - CRMV-MT nº 1788, 3º Membro Suplente: Méd. Vet. João Marcelo Brandini Nespoli - CRMV-MT nº 1332. Parágrafo Único: Esta Comissão tem a competência elencada no Artigo 7º e 22º da Resolução CFMV nº 958/2010.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor a partir desta data e tem validade até o término do Processo Eleitoral para a Diretoria Executiva e Conselheiros do CRMV-MT - Gestão 2020/2023, revogando as disposições em contrário.</p><p class="assina">Roberto Renato Pinheiro da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>