<xml><article id="13101713" name="86-2020" idOficio="5715939" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407887">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 86/CPesFN, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 86/CPesFN, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere a alínea h, inciso IX do art. 3º da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, de acordo com o art. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109, § 1º e alínea c do § 2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954, de 16DEZ2019, (Reestruturação da Carreira Militar), fazendo jus a remuneração de acordo com os incisos I, II, III, IV e inciso I do § 1º do art. 12 da referida Lei, e inciso II do art. 11 da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001, regulamentada pelo Decreto nº4.307, de 18JUL2002, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, em 30JAN2020, o SD-FN 16.1284.35 MAYCON MATEUS COSTA TEIXEIRA, de acordo com o TIS nº 020.000.4470, da JSD/CPMM, homologando o laudo da JRS3/CPMM, de 30JAN2020.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários inerentes a situação de militar reformado são devidos desde a data do desligamento, de acordo com o § 1º e inciso III do art. 7º da referida Medida Provisória.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto no art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), desligamento retroativo a data do documento que motivou a exclusão do Serviço Ativo da Marinha, de acordo com o contido na alínea j, inciso 17.2.6 da DGPM-301 (2ª Revisão/Mod-3).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>