<xml><article id="13400033" name="PORTARIAS DGER 21-02-2020" idOficio="5746357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461252">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 371, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 371, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020 (*)</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.002340/2020-71, resolve:</p><p>Exonerar, na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, WALTER SILVANO GONÇALVES OLIVEIRA, matrícula nº 145510, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão OSE/DGER - Diretoria-Geral, a partir de 06/01/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="nota">Republicado por haver saído com incorreção, no original, no DOU de 14/2/2020, Seção 2, página 73.</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 457, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918761, resolve:</p><p>Exonerar IGOR RODRIGUES MUTÃO, matrícula no334069, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 2 de 2001, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020181/2019-52, resolve:</p><p>Nº 419 - Fica autorizada, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de abril de 2020, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa ANDRE LUIZ SANTIAGO DE MEDEIROS, matrícula n.º 49855, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Policial Legislativo Federal, à Presidência da República, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Apoio a Ex-Presidentes da República, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020181/2019-52, resolve:</p><p>Nº 420 - fica autorizada, pelo prazo de doze meses, com efeitos a partir de 1º de abril de 2020, a prorrogação da cessão da servidora desta Casa Legislativa EDNA MARIA DA COSTA VIEIRA, matrícula n.º 54541, ocupante do cargo efetivo de Analista Legislativo, Especialidade Registro e Redação Parlamentar, à Presidência da República, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assistente Técnico, código DAS 102.1, do Apoio a Ex-Presidentes da República, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020181/2019-52, resolve:</p><p>Nº 421 - fica autorizada, pelo prazo de doze meses, a partir de 1º de abril de 2020, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa MARCUS VINÍCIUS REIS, matrícula nº 52696, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Policial Legislativo Federal, à Presidência da República, para continuar exercendo o cargo em comissão de Coordenador-Geral de Assuntos de Defesa, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020181/2019-52, resolve:</p><p>Nº 422 - fica autorizada, pelo prazo de doze meses, com efeitos a partir de 1º de abril de 2020, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa PEDRO PEREIRA DA SILVA COSTA, matrícula nº 56239, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, à Presidência da República, para continuar exercendo o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, do Apoio a Ex-Presidentes da República, com ônus para o órgão cedente.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020181/2019-52, resolve:</p><p>Nº 423 - fica autorizada, pelo prazo de doze meses, com efeitos a partir de 9 de maio de 2020, a prorrogação da cessão da servidora desta Casa Legislativa RITA DE CÁSSIA LEAL FONSECA DOS SANTOS, matrícula nº 54838, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento em Orçamentos, à Presidência da República, para continuar exercendo o cargo em comissão de Subchefe Adjunto de Políticas Sociais, código DAS 101.5, da Subchefia de Ação Governamental da Casa Civil, com ônus para o órgão cedente.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p>PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918753, resolve:</p><p>Nº 460 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ANDREIA SILVA COSTA DE BRITO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMDIR/PRSECR - Primeira-Secretaria.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 919644, resolve:</p><p>Nº 461 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, ALCEU GOMES BONFIM FILHO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 2 de 1999.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 919799, resolve:</p><p>Nº 462 - exonerar MARCUS VINICIUS BORGES DE SOUSA, matrícula no296895, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-12, do órgão GABSEN/GSREGUFF - Gabinete do Senador Reguffe, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, da mesma lotação.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 919801, resolve:</p><p>Nº 463 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MARIA LUCIA LAJUS DOS SANTOS, matrícula no342844, do cargo, em comissão, de SECRETÁRIO PARLAMENTAR, SF01, do órgão GABSEN/GSJMELLO - Gabinete do Senador Jorginho Mello, a partir de 21/02/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>