<xml><article id="13103283" name="Portaria 43.2020 - Aposentadoria" idOficio="5716209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00043:00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="58" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=58" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408237">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 43, de 30 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 43, de 30 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MATO GROSSO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 19, XI, do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO as disposições contidas na Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, art. 3º, que assegura a concessão de aposentadoria ao servidor público federal vinculado a regime próprio de previdência social, a qualquer tempo, desde que tenham sido cumpridos os requisitos para obtenção desse benefício até a data de entrada em vigor da referida Emenda Constitucional;</p><p>CONSIDERANDO o que consta do Processo Administrativo Eletrônico n° 1070/2019 (PAE). , resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, ao servidor EDIVALDO ROCHA DOS SANTOS, matrícula nº 10507128, CPF nº 279.794.311-20, ocupante do cargo de Analista Judiciário, Área de Atividade: Judiciária, enquadrado na Classe C, Padrão 13, do quadro permanente do TRE-MT.</p><p>Art. 2º A revisão dos proventos dar-se-á na forma do art. 7º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, (integralidade da última remuneração do cargo efetivo e paridade de revisão com os servidores ativos), conforme determina o art. 3º, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47/2005.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União (DOU).</p><p class="assina">Desembargador GILBERTO GIRALDELLI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>