<xml><article id="13223389" name="Portarias 101 103 e 104 Designaç" idOficio="5727511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00050:00016:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Santa Rosa do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12427817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE - CAMPUS SANTA ROSA DO SUL, nomeado pela Portaria nº 109, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019 IFC, de 19 de julho de 2019;, resolve:</p><p>Nº 101 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor JÉFERSON MENDONÇA DE LIMAS, Professor(a) do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 3523600, para a Função Comissionada de Coordenador do Curso Técnico em Informática Integrado ao Ensino Médio, Código FCC, do Instituto Federal Catarinense Campus Avançado Sombrio.</p><p>Nº 103 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora ANDREIA DA SILVA BEZ, Psicóloga, Matrícula nº 1456444, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Serviço Integrado de Suporte e Acompanhamento Educacional - SISAE, Código FG-04, do Instituto Federal Catarinense, Campus Avançado Sombrio.</p><p>Nº 104 - Art. 1º - Art. 1º - DESIGNAR a servidora ROSE MARA DOS SANTOS COLOMBARA DA SILVA, Assistente de Alunos, Matrícula SIAPE nº 1105919, para a Função Gratificada de Coordenadora do Setor de Serviço Integrado de Suporte e Acompanhamento Educacional - SISAE, Código FG-04, do Instituto Federal Catarinense, Campus Avançado Sombrio.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE LUIS DE SOUZA MOTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>