<xml><article id="13346839" name="ATO GP 39_2020 - DISPENSAS FCs -" idOficio="5741834" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2020" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453316">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 39, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 39, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora ALESSANDRA CEZARETTI PATRÍCIO FERREIRA COSTA, código 33950, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Presidência.</p><p>2 - Dispensar o servidor GASPAR CIPRIANO DA SILVA, código 29493, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Presidência.</p><p>3 - Dispensar a servidora JOANNA ANTONIETA GOMES NEVES, código 46823, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Presidência.</p><p>4 - Dispensar o servidor JOÃO AFONSO BENTES LEAL, código 35015, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Digitação, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Presidência.</p><p>5 - Dispensar a servidora LIVIA MARIA DIAS FERNANDES ANTUNES, código 36818, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Presidência.</p><p>6 - Dispensar a servidora MUNIRA ARRUDA FRANCO, código 10491, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Presidência.</p><p>7 - Dispensar o servidor CARLOS GARCIA, código 33128, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>8 - Dispensar o servidor JULIO CÉSAR COÊLHO, código 24503, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>9 - Dispensar a servidora LAURA MARIA SILVA CRAVO, código 25378, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>10 - Dispensar a servidora RIVÂNIA RICARDO DE SALES SILVA, código 13555, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Supervisora da Seção de Expedientes do Gabinete da Presidência, Nível FC-5.</p><p>11 - Dispensar o servidor CARLOS AROLDO PEREIRA DIAS, código 28834, Motorista Oficial, requisitado do Ministério da Justiça, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Presidência.</p><p>12 - Dispensar o servidor VALDIR GONCALVES DOS REIS, código 9534, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Copa e Cozinha, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Presidência.</p><p>13 - Dispensar o servidor ALDEMIR PACHECO LOPES, código 23678, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira.</p><p>14 - Dispensar o servidor FÁBIO DE OLIVEIRA PINHEIRO, código 14900, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira.</p><p>15 - Dispensar o servidor RICARDO RECHIA GOMES, código 38367, Analista Judiciário, requisitado do Tribunal de Justiça do Estado do Acre - AC, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira.</p><p>16 - Dispensar a servidora THAIS CIRNE FERNANDES FRANCO LOGATO, código 61383, Analista Judiciária do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 5ª Região-BA, removida para esta Corte, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira.</p><p>17 - Dispensar a servidora ALINE FARIA WASHINGTON BATISTA, código 59204, Técnico Bancário Novo, requisitada da Caixa Econômica Federal, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira.</p><p>18 - Dispensar a servidora JULIANA SANTOS PAIVA PEIXOTO, código 35104, Assistente Administrativo II, requisitada da Prefeitura Municipal de Ouro Verde de Goiás - GO, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente João Batista Brito Pereira.</p><p>19 - Dispensar a servidora JULIANA SANTOS PAIVA PEIXOTO, código 35104, Assistente Administrativo II, requisitada da Prefeitura Municipal de Ouro Verde de Goiás - GO, do encargo de substituta legal e eventual da titular da função comissionada de Supervisora da Seção de Expedientes do Gabinete da Presidência, Nível FC-5.</p><p class="assina">Min. JOÃO BATISTA BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>