<xml><article id="13250264" name="Port_132_2020-3-53" idOficio="5730194" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12432637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE Fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE Fevereiro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 335 - Dispensar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, ALECIO CARMINATTI JUNIOR, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 91841, SIAPE nº 1159157, do exercício da função de Diretor(a) do Departamento de Transição da Gestão do Hospital Universitário - DTGHU/DGG/UFSC, código CD4, para a qual foi designado pela Portaria 1912 /2019/GR, DE 22DE AGOSTO DE 2019</p><p>.(Ref. Sol. 6019/2020)</p><p>Nº 336 - Dispensar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, Vanessa Beduschi, CONTADOR, MASIS nº 173856, SIAPE nº 1771951, do exercício da função de Coordenador(a) Financeiro(a) do Departamento de Transição da Gestão do Hospital Universitário - CF/DTGHU/DGG/UFSC, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 1914/2019/GR, DE 22 DE AGOSTO DE 2019.(Ref. Sol. 6019/2020)</p><p>Nº 337 - Dispensar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, ELZA LAURA FERNANDES, COSTUREIRO, MASIS nº 85477, SIAPE nº 1158910, do exercício da função de Coordenador(a) da Coordenadoria Administrativa de Apoio Assistencial - CAAA/DGG/UFSC, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 2117/2019/GR, DE 19 DE SETEMBRO DE 2019.(Ref. Sol. 6019/2020)</p><p>Nº 339 - Dispensar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, SERGIO ROBERTO PINTO DA LUZ, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 82710, SIAPE nº 1158756, do exercício da função de Diretor do Departamento de Planejamento e Gestão da Informação - DPGI/SEPLAN, código CD4, para a qual foi designado pela Portaria 1560/2012/GR, DE 4 DE OUTUBRO DE 2012</p><p>.(Ref. Sol. 6195/2020)</p><p>Nº 340 - Art. 1º Designar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, SERGIO ROBERTO PINTO DA LUZ, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 82710, SIAPE nº 1158756, para exercer a função de Diretor do Departamento de Gestão da Informação - DPGI/SEPLAN.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 6195/2020)</p><p>Nº 341 - Dispensar, a pedido, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, Monique Regina Bayestorff Duarte de Sousa, ADMINISTRADOR, MASIS nº 193768, SIAPE nº 2122030, do exercício da função de Coordenadora de Planejamento - CP/DPGI/SEPLAN, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 186/2015/GR, DE 30 DE JANEIRO DE 2015.(Ref. Sol. 6195/2020)</p><p>Nº 342 - Art. 1º Designar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, Monique Regina Bayestorff Duarte de Sousa, ADMINISTRADOR, MASIS nº 193768, SIAPE nº 2122030, para exercer a função de Diretora do Departamento de Gestão Estratégica - DGE/SEPLAN.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada CD4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 6195/2020)</p><p>Nº 343 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Março de 2020, ROGERIO CHRISTOFOLETTI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 171314, SIAPE nº 1722368, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Jornalismo - CPGJOR/CCE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 89741/2019)</p><p>Nº 345 - Art. 1º Dispensar Daniele Detanico, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 2, MASIS nº 190408, SIAPE nº 2052420, do exercício da função de Coordenadora de Esportes e Atividades Físicas à Comunidade - CEAFC/CDS, código FG1, para a qual foi designada pela Portaria 735/2017/GR, DE 30 DE MARÇO DE 2017.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 6621/2020)</p><p>Nº 346 - Art. 1º Designar RODRIGO SUDATTI DELEVATTI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe A, nível 2D, MASIS nº 209729, SIAPE nº 2412002, para exercer a função de Coordenador de Esportes e Atividades Físicas à Comunidade - CEAFC/CDS.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 6621/2020)</p><p>Nº 347 - Art. 1º Designar, a partir de 09 de Março de 2020, IRINEU AFONSO FREY, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe D, nível 2, MASIS nº 142020, SIAPE nº 1680726, para exercer a função de Coordenador de Pós-Graduação em Propriedade Intelectual e Transferência de Tecnologia para Inovação - PROFNIT/CSE, para um mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a Função Comissionada de Coordenação de Curso, código FCC.(Ref. Sol. 77345/2019)</p><p>Nº 349 - Dispensar, a pedido, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, MARCONE JOSÉ DE SOUZA DA CUNHA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 217470, SIAPE nº 1346019, do exercício da função de Coordenador de Admissões, Concursos Públicos e Contratação Temporária - CAC/DDP/PRODEGESP, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 81/2020/GR, DE 14 DE JANEIRO DE 2020.(Ref. Sol. 5984/2020)</p><p>Nº 350 - Art. 1º Designar, a partir de 17 de Fevereiro de 2020, JULIA KORBES LOEBENS, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 213804, SIAPE nº 3056091, para exercer a função de Coordenadora de Admissões, Concursos Públicos e Contratação Temporária - CAC/DDP/PRODEGESP.</p><p>Art. 2º Atribuir à servidora a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 5984/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>