<xml><article id="13412767" name="Portarias concessão de aposentad" idOficio="5740907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Gerência Regional de Administração na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O GERENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DA PARAÍBA, no uso da delegação de competência que lhe confere no Artigo 1º, Inciso II da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820, de 31 de janeiro de 2020, publicada na Seção 1 do Diário Oficial da União de 3 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 4.885 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora ANA CLAUDIA COLAÇO POTTER, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0105103, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Procuradoria da Fazenda Nacional em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e art. 62-A, da Lei nº 8.112/90 com redação dada pelo art. 3º da MP nº 2.225-45, de 04.09.2001 publicada no DOU de 05.09.2001, c/c o § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100069/2020-61.</p><p>Nº 4.906 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MÁRCIA ARAÚJO ABRANTES DE ANDRADE, no cargo de Agente Administrativo, código 422/203, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0041948, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Superintendência Regional do Trabalho em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100588/2020-95.</p><p>Nº 4.900 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA TEREZA DE SOUSA BEZERRA, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 1012393, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Gerência Regional de Administração da SGC/ME em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100074/2020-73.</p><p>Nº 4.901 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MAURA PEREIRA DOS SANTOS, no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código 489/515, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0094857, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Gerência Regional de Administração da SGC/ME em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100063/2020-93.</p><p>Nº 4.899 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ DE ARIMATÉIA ALVES JULIÃO, no cargo de Agente de Portaria, código 489/217, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0105060, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Gerência Regional de Administração da SGC/ME em João Pessoa/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100073/2020-29.</p><p>Nº 4.891 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais à servidora MARIA VERÔNICA DE FREITAS, no cargo de Agente Administrativo, código 489/202, Classe "S", Padrão III, matrícula Siape nº 0508404, com lotação e exercício no Quadro de Pessoal da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Campina Grande/PB, de acordo com o art. 3º da Emenda Constitucional Nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e § 18 do art. 40 da CF/1988, (redação atual) Processo SEI nº 10467.100072/2020-84.</p><p class="assina">HERALDO JOSE SANTIAGO DE SOUSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>