<xml><article id="13111171" name="Portaria Presi 2020_7 - PAR 001 " idOficio="5717309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00013:00072:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Banco do Brasil S.A./BB Tecnologia e Serviços S.A" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12410288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente da BB Tecnologia e Serviços, no uso das atribuições conferidas pelo Estatuto Social da Companhia, e em conformidade com o disposto no Art. 8º da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, regulamentada pelo Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, que dispõe sobre a responsabilização de pessoas jurídicas, resolve:</p><p>Art. 1º - Instaurar Processo Administrativo de Responsabilização (PAR) referente à denúncia de atos praticados por pessoa jurídica contra a BBTS, com base no Relatório de Análise de Admissibilidade PAR 001/2019.</p><p>Art. 2º - Designar Marcos Antonio Paiva Arruda, Assessor (Audit/Seaud), matrícula nº 110784, e Ariane Olivia Santos de Souza, Assessora, (Audit/Seaud), matrícula nº 108238, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Processo Administrativo de Responsabilização, visando à apuração de eventuais responsabilidades administrativas constantes do Processo Administrativo nº 001/2019, bem como proceder ao exame dos atos e fatos conexos que emergirem no curso da investigação.</p><p>Art. 3º - Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE SOUZA DA CONCEIÇÃO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>