<xml><article id="13200398" name="AFASTAMENTOS 10-02__153649" idOficio="5725384" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12424135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 1.421 - Autorizar o afastamento do país de EVERTON DA SILVEIRA FARIAS, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Contábeis e Atuariais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de visitas junto ao INVERFIN S.A., em Assunção, Paraguai, no período compreendido entre 11/02/2020 e 13/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89744.</p><p>N° 1.422 - Autorizar o afastamento do país de PAOLO RECH, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Informática Aplicada do Instituto de Informática, com a finalidade de proferir palestra junto ao Liceo G.B. Brocchi, em Bassano Del Grappa, Itália à Università degli Studi di Roma "Tor Vergata", em Roma, Itália, no período compreendido entre 11/02/2020 e 22/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89757.</p><p>N° 1.423 - Autorizar o afastamento do país de RAFAEL MOZART DA SILVA, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento Interdisciplinar do Campus Litoral Norte, com a finalidade de visitas junto ao INVERFIN S.A., em Assuncion, Paraguai, no período compreendido entre 11/02/2020 e 13/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89733.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>