<xml><article id="13101257" name="Port n 18-SEF de 4 FEV 00" idOficio="5715869" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00011:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 18-SEF, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 18-SEF, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>EXONERAR</p><p>a pedido, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 108194512-1) EDMAR MILHOMEM, Prec-CP: 96 165034-0, da Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), a partir de 29 de fevereiro de 2020, de acordo com o inciso I, do art. 22, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão Reformado (Idt 038276371-2) GERALDO RIBAS LAMEIRA, Prec-CP: 96 1463538, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 29 de fevereiro de 2020, de acordo com a alínea h), do inciso II, do art. 22, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014755252-5) ROBSON MARTINS COSTA, Prec-CP: 96 1651223, da 8ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (BELÉM-PA), a partir de 1º de março de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 22, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o 2º Tenente da Reserva Remunerada (Idt047621573-6) SILVIO DAMASCENO BARBOSA JÚNIOR, Prec-CP:96 1676246, da 7ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército(RECIFE-PE), a partir de 1º de março de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 22, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>NOMEAR</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 033654833-4) DARI DIETZ, Prec-CP: 96 1715044, na 9ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (CAMPO GRANDE/MS), para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo da 4ª seção da 9ª ICFEx, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 014755252-5) ROBSON MARTINS COSTA, Prec-CP: 96 1651223, na 8ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (BELÉM-PA), para exercer atarefa de apoio técnico em auditoria e fiscalização na 2ª seção da Inspetoria, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>o 2º Tenente da Reserva Remunerada (Idt 047621573-6) SILVIO DAMASCENO BARBOSA JÚNIOR, Prec-CP: 96 1676246, na 7ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RECIFE-PE), para exercer a tarefa de assessoramento das atividades de apoio administrativo,pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de março de 2020.</p><p>RETIFICAR</p><p>na Portaria nº 1 - SEF, de 20 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 16, de 23 de janeiro de 2020, Seção 2, página 9, referente à nomeação do Major da Reserva Remunerada (Idt 071759572-2) GIOVANNI ANGELLO CORREIA DE OLIVIERA, Prec-CP 96 1523976, da 7ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RECIFE-PE), onde se lê: "pelo prazo de 24 meses, leia-se: pelo prazo de 19 meses".</p><p class="assina">Gen Ex VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>