<xml><article id="13061691" name="03 de fevereiro S2 portarias 282" idOficio="5712585" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401670">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 290, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando de suas atribuições estatutárias, resolve:</p><p>Nº 282 - Art. 1º. DESIGNAR a servidora MÍRCIA RIBEIRO FORTES, matrícula SIAPE n.º 3177675, ocupante do cargo de Professor do Magistério, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Geografia Diurno do IFCHS, a partir de 01/03/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR o servidor NELCIONEY JOSÉ DE SOUZA ARAÚJO, matrícula SIAPE n.º 2377260, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Geografia Diurno do IFCHS, a partir de 01/03/2020.</p><p>Nº 284 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor WILLIAM COSTA E SILVA, matrícula SIAPE n.º 1356553, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Engenharia Química da Faculdade de Tecnologia - FT/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 15/03/2020.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR o servidor NAZARENO DE PINA BRAGA, matrícula SIAPE n.º 1053749, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenador do Curso de Engenharia Química da Faculdade de Tecnologia - FT/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 15/03/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 290, DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR a servidora CARLA VIDAL GONTIJO ALMEIDA, matrícula SIAPE n.º 3134003, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenadora do Curso de Direito da Faculdade de Direito - FD/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 03/02/2020.</p><p>Art. 2º. DESIGNAR a servidora ELIANA MARIA PEREIRA DA FONSECA, matrícula SIAPE n.º 1168894, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, como Vice Coordenadora do Curso de Direito da Faculdade de Direito - FD/UFAM, para o mandato de 02 (dois) anos, a partir de 03/02/2020.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>