<xml><article id="13307459" name="PT 11022020 FUNASA-PRE" idOficio="5737574" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 11 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE EM EXERCÍCIO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no uso das atribuições que lhe confere o art. 15, inciso I, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 806 - Dispensar, a partir de 6/2/2020, VAMIR TEREZA BORGES da função gratificada de Chefe da Seção de Controle da qualidade da Água da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Acre, FG-1, código 50.0115.</p><p>Nº 818 - Convalidar os atos praticados por MARLON DE LIMA INAJOSA no dia 13/1/2020, como substituto da Divisão de Administração da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Amapá, FCPE-101.2, código 50.0162.</p><p>Nº 822 - Dispensar RICARDO MOURA FERRAZ DA Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2005, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Espírito Santo.</p><p>Nº 823 - Designar GERALDO SALES CHÃ FILHO para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2005, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Espírito Santo.</p><p>Nº 824 - Dispensar GERALDO SALES CHÃ FILHO Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2005, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Espírito Santo.</p><p>Nº 825 - Designar FLÁVIA MARIA CANHIM PIMENTEL para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-2, código 2005, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Espírito Santo.</p><p>Nº 826 - Dispensar FLÁVIA MARIA CANHIM PIMENTEL da Função Comissionada Técnica, FCT-10, código 10002, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado do Espírito Santo.</p><p class="assina">MÁRCIO SIDNEY SOUSA CAVALCANTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>