<xml><article id="13199857" name="PORTARIA N 3730" idOficio="5725304" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00037:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12424064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 3.730, de 10 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 3.730, de 10 de fevereiro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NA BAHIA, com base na estrutura regimental conferida pelo Decreto nº 9.679, de 02/01/2019, publicado no DOU de 02/01/2019 - Edição Extra nº 01-E e no uso da subdelegação de competência conferida pelo artigo 4º, inciso II, da Portaria da Secretaria Executiva nº 284, de 31/01/2019, publicada na Seção 1, do DOU de 01/02/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Restabelecer, na folha de pagamento o mês de Fevereiro/2020, os benefícios de aposentadorias de ABÍLIO DE CARVALHO SOBRINHO, Matrícula SIAPE nº137344, ARNALDO BARBOSA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 126648, DIJALMA SOUZA CASTO, Matrìcula SIAPE 245384, ILEDA NUNES PIMENTEL DE ANDRADE, Matrícula SIAPE 125421, IVONETE ALVES DOS SANTOS DA PAIXÃO, Matrícula SIAPE 455256, JOSÉ VIEIRA GOMES, Matrícula SIAPE 125517, NAILSON BITENCOURT ROTONDANO, Matrícula SIAPE 245486 MARIA DA CONCEIÇÃO AGUIAR OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 94090, OSVALDETE BAHIA DA LUZ, Matrícula SIAPE 245245, ROBERTO CORREIA DE PAULA, Matrícula SIAPE 123318, TEREZINHA LUDOVICO SANTOS CORREIA, Matrícula SIAPE 125266, VIRGINA MARIA CHAVES DE AZEVEDO, Matrícula SIAPE 245141 tendo em vista o comparecimento dos mesmos a esta Superintendência para atualização cadastral.</p><p>Art 2º Restabelecer, na folha de pagamento de Fevereiro/2020, o benefício de pensão civil de ANITA SANTANA DO NASCIMENTO, Matrícula SIAPE 889393, ANTONIA SANTANA DE OLIVEIRA Matrícula SIAPE 3391795, DINALDO PINTO BITTENCOURT, Matrícula SIAPE 6359604, DIONE GUIOMAR JARDINEIRO D'ALMEIDA, Matrícula SIAPE 375641, MARIA LUCIA MATOS ROSAS Matrícula SIAPE 4414713, MODESTINA RIBEIRO DA SILVA BARRETO, Matrícula SIAPE 5216583, WANDA LACERDA BALTHAZAR DA SILVEIRA,Matrícula SIAPE 261912,tendo em vista o seu comparecimento a esta Superintendência para atualização cadastral.</p><p>Art.3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ETEVALDO INÁCIO OLIVEIRA CARNEIRO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>