<xml><article id="13060419" name="Portaria-028-SAP.2A_Anulacao_RBS" idOficio="5712402" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="04/02/2020" artClass="00011:00044:00015:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Sul/3ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20.028-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20.028-SAP.2/SSIP/3ª RM, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA 3ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, conforme o inciso V do art. 108 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, e ainda, de acordo com o novo entendimento do Tribunal de Contas da União, proferido pelo Acórdão nº 2.225/2019 - TCU - Plenário, de 18 de setembro de 2019, referente ao §1º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, ratificado pelo DIEx nº 247-ASSE1/SSEF/SEF - CIRCULAR, de 6 de novembro de 2019, do Subsecretário de Economia e Finanças, resolve:</p><p>Anular a Portaria nº 449-SAP.2/SSIP/CMDO 3ª RM, de 7 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 197, de 9 de outubro de 2019, pela qual concedeu ao Terceiro-Sargento Reformado MANOEL CANDIDO GOMES RAMOS (Idt 035402430-9, Prec/CP 96/0598862, CPF 041.982.120-15), vinculado ao OP/29º GAC AP, a contar de 22 de julho de 2019, o benefício de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato, previsto no §1º e na alínea b) do §2º do art. 110 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido.", conforme a sessão nº 111, de 22 de julho de 2019, do MPGu I/Cruz Alta (AD/3), homologada pela JISR/3ª RM (H Mil A P Alegre) na sessão nº 34, de 10 de setembro de 2019 e Parecer Técnico 550/2019, homologado pelo Inspetor de Saúde da 3ª RM em 1º de outubro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div RIYUZO IKEDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>