<xml><article id="13384704" name="Materia do dia 21.02.2020" idOficio="5745373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 500 - I - Dispensar VALDIR DE ANDRADE BRAGA, Matrícula Siape 16650278, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOTECNOLOGIA do CENTRO DE BIOTECNOLOGIA, da função de Diretor do Centro de Biotecnologia/CBIOTEC/CD-3, a partir de 29.02.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.000410/2020-58).</p><p>Nº 501 - I - Designar CRISTIANO DE SOUSA MOTA, Matrícula Siape 18536588, TÉCNICO DE LABORATÓRIO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Superintendente do Restaurante Universitário/RU/PRAPE/CD-4, em caráter de substituição, no período de 24.03.2020 a 20.04.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.003882/2020-16).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA nº 554, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Dispensar RAM ANAND GAJADHAR, Matrícula Siape 17738497, AUDITOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE CONTROLE INTERNO, da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, da função de Chefe da Auditoria Interna/AUDIN/CD-4, a partir de 31.03.2020.</p><p>II - Esta Portaria e seus efeitos financeiros entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.003125/2020-85).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA nº 678, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>I - Designar RENATA CELLYS OLIVEIRA DE MORAES, Matrícula Siape 18820146, LOTAÇÃO PROVISSÓRIA, regime de trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE QUALIDADE DE VIDA, SAÚDE E SEGURANÇA DO TRABALHO, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Qualidade de Vida, Saúde e Segurança do Trabalho/CQVSST/PROGEP/CD-4, em caráter de substituição, no período de 17.02.2020 a 21.02.2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.007747/2020-33).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>