<xml><article id="13184792" name="DOU - Afastamento do Pas - 7.2.2" idOficio="5723913" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="11/02/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421856">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 7 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 7 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Altera o período de afastamento do país do Secretário Adjunto da Secretaria Especial de Assuntos Fundiários, PAULO GUSTAVO MEDEIROS CARVALHO, de 25.2 a 29.2.2020, para 25.2 a 1.3.2020, conforme publicação no D.O.U. de 27.1.2020. (Proc: 21000.003374/2020-17)</p><p>Altera o período de afastamento do país do Secretário Especial de Assuntos Fundiários, LUIZ ANTONIO NABHAN GARCIA, de 25.2 a 29.2.2020, para 25.2 a 1.3.2020, conforme publicação no D.O.U. de 27.1.2020. (Proc: 21000.003372/2020-10)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário FERNANDA ANTINOLFI LOVATO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotada na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da 34ª Reunião do Grupo de Trabalho sobre Harmonização de Aspectos Regulatórios em Biotecnologia (WG-HROB) a ser realizada na OCDE; 27ª Reunião do Grupo de Trabalho sobre a Segurança de Novos Alimentos e Rações (GT SNFF). Ambas da Organização para Cooperação e Desenvolvimento Econômico - OECD, em Paris, República Francesa, no período de 16 a 25.3.2020, com ônus para GERENDSV. (Processo n° 21000.005258/2020-24)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário GLAUCO BERTOLDO, exercendo a função de Diretor do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Vegetal - DIPOV, lotado na Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar na 25ª reunião do Comitê Codex Alimentarius sobre Sistemas de Inspeção e Certificação de Importações e Exportações de Alimentos - CCFIS, em Hobart, Comunidade da Austrália, no período de 23.4 a 2.5.2020, com ônus para INSPROVEG. (Processo n° 21000.006181/2020-18)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior CELSO TEIXEIRA CORDEIRO, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar da reunião sobre regras de origem, no âmbito da V Rodada Negociadora Mercosul-Coreia, em Montevidéu, República Oriental do Uruguai, no período de 9 a 14.2.2020, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.003745/2020-52)</p><p>Autoriza o Analista de Comércio Exterior LUÍS HENRIQUE OLIVEIRA, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Secretaria de Comércio e Relações Internacionais - SCRI, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar das negociações do acordo sobre subsídios à pesca, em reuniões para formulação da posição brasileira no âmbito da OMC, em Genebra, Confederação Suíça, no período de 29.2 a 7.3.2020, com ônus para SCRI. (Processo n° 21000.006050/2020-22)</p><p>Autoriza JOSÉ RENATO CORTEZ BEZERRA, pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Algodão, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de realizar visitas de campo aos departamentos de Córdoba e Sucre para: compartilhar os resultados obtidos na Unidade de Cultivo de Piloto da região de El Diamante; realizar capacitação sobre os impactos dos cultivos consorciados para a diminuição dos cursos de produção; e realizar demonstração sobre as práticas agronômicas dos sistemas sustentáveis de produção, em Monterina, República da Colômbia, no período de 10 a 15.2.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21156000126/2020-32)</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>