<xml><article id="13031035" name="Portaria-213-2020" idOficio="5706777" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00043:00043:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 4ª Região/Presidência/Diretoria-Geral de Coordenação Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="106" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=106" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12391020">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 213, de 20 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 213, de 20 de janeiro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 4ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso XIV do art. 39 do Regimento Interno, com fundamento art. 37 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 4933/2019 (PROAD), resolve:</p><p>1. CESSAR, a partir de 03-02-2020, os efeitos da Portaria nº 1.084/2018, que cedeu o servidor GUILHERME COLOSSI FREY (090662), Analista Judiciário, Área Judiciária, ao Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, por prazo indeterminado, a contar de 19-03-2018, para exercer a função comissionada de Chefe de Serviço FC-05, com o ônus do cargo efetivo para este Tribunal. 2. REDISTRIBUIR, a contar de 03-02-2020, o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, ocupado pelo servidor GUILHERME COLOSSI FREY, em reciprocidade com o cargo efetivo de Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 12ª Região, ocupado pelo servidor IVAN GILNEI WASKOW, mantendo sua lotação na 4ª Vara do Trabalho de Pelotas, no exercício do cargo em comissão de Diretor de Secretaria - CJ3.</p><p class="assina">CARMEN IZABEL CENTENA GONZALEZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>