<xml><article id="13036820" name="31.01.2020 - Funções Rio Verde" idOficio="5710366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 31 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria Nº 489/2019, de 30 de maio de 2019, publicada no DOU de 31 de maio de 2019, Seção 02, página 56, e considerando a Lei Nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 182 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, exonerar JOSÉ WESELLI DE SÁ ANDRADE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 0055349, do Cargo em Comissão de Diretor de Extensão, Código CD-3, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 183 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, exonerar HAIHANI SILVA PASSOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1578090, do Cargo em Comissão de Gerente de Educação Profissional Técnica de Nível Médio, Código CD-4, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 184 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, exonerar HAIHANI SILVA PASSOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1578090, do Cargo em Comissão de Diretor de Ensino Substituto, Código CD-3, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 185 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, nomear HAIHANI SILVA PASSOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1578090, para exercer Cargo em Comissão de Diretor de Extensão, Código CD-3, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 186 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, exonerar TELMA APARECIDA FALBO DA SILVA, Auxiliar em Administração, Matrícula 1123219, do Cargo em Comissão de Diretor de Extensão Substituto, Código CD-3, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 187 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, nomear LEONARDO NAZÁRIO SILVA DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2231421, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor de Extensão Substituto, Código CD-3, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 188 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, dispensar RENATO CRUVINEL DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2939701, da Função de Coordenador do Curso Técnico em Administração, Código FCC, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 189 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, nomear RENATO CRUVINEL DE OLIVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2939701, do Cargo em Comissão de Gerente de Educação Profissional Técnica de Nível Médio, Código CD-4, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 190 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, designar SILVIA FERREIRA MARQUES SALUSTIANO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1481887, para exercer a Função de Coordenador do Curso Técnico ministração, Código FCC, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 191 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, dispensar JOÃO CLEBER MODERNEL DA SILVEIRA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1645996, da Função de Coordenador de Projetos e Cursos de Extensão, Código FG-1, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 192 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, designar ANA CAROLINA RIBEIRO AGUIAR, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1894180, para exercer a Função de Coordenador de Projetos e Cursos de Extensão, Código FG-1, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 193 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, exonerar ALESSANDRO RIBEIRO DE MORAIS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2037070, do Cargo em Comissão de Gerente de Ensino de Graduação, Código CD-4, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 194 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, nomear LIA RAQUEL DE SOUZA SANTOS BORGES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1667291, para exercer o Cargo em Comissão de Gerente de Ensino de Graduação, Código CD-4, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 195 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, dispensar LAYARA ALEXANDRE BESSA, Assistente em Administração, Matrícula 1637768, da Função de Chefe da Unidade de Dispensa de Licitação, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 196 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, designar LAYARA ALEXANDRE BESSA, Assistente em Administração, Matrícula 1637768, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Gabinete, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 197 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, designar LUCIENE GONÇALVES DE MORAIS, Assistente em Administração, Matrícula 1638829, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Secretaria de Gabinete, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 198 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, dispensar ANTONIO GUILHERME DA SILVA, Assistente em Administração, Matrícula 1730243, da Função de Chefe da Unidade de Registros Escolares de Ensino Profissional Técnico de Nível Médio, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 199 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, dispensar EDUARDO LEÃO CABRAL, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula 1443020, da Função de Chefe da Unidade de Secretaria da Diretoria de Ensino, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 200 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, designar EDUARDO LEÃO CABRAL, Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula 1443020, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Registros Escolares de Ensino Profissional Técnico de Nível Médio, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 201 - Considerando o processo nº 23218.000312.2020-25, designar JOSIANE LOPES MEDEIROS, Pedagogo/Área, Matrícula 1818927, para exercer a Função de Chefe da Unidade de Secretaria da Diretoria de Ensino, Código FG-2, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 202 - Considerando o processo nº 23218.000317.2020-58, exonerar LUCIENE GONÇALVES DE MORAES, Assistente em Administração, Matrícula 1638829, do Cargo em Comissão de Gerente de Gabinete, Código CD-4, do Campus Rio Verde, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p class="assina">ELIAS DE PÁDUA MONTEIRO</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>