<xml><article id="13254812" name="12-02-20 (1)" idOficio="5730543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 525 - Dispensar MARINALDA ADJUTO PALMEIRA, Matrícula Siape 63355767, CPF Nº 40822885468, servidora aposentada, NOMEADA PARA CARGO COMISSIONADO, desta Universidade, da função de Assessora da Gabinete da Reitoria/GR/CD-4, a partir de 01.02.2020. (Processo nº 23074.003145/2020-30).</p><p>Nº 526 - I - Designar FERNANDO ANTÔNIO BEZERRA DA COSTA JUNIOR, Matrícula Siape 16812031, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE PLANEJAMENTO, para exercer a função de Assessor do Gabinete da Reitoria/GR/CD-4, a partir de 01.02.2020.</p><p>II - Os efeitos financeiros desta Portaria entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.003145/2020-30).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 576 - I - Designar SEVERINO GONZAGA NETO, Matrícula Siape 1293698, PROFESSOR ASSOCIADO, regime de trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA do CENTRO DE CIÊNCIAS AGRÁRIAS, para exercer a função de PRÓ-REITOR DE ADMINISTRAÇÃO/PRA/CD-2, em caráter de substituição, no período de 12.02.2010 a 21.02.2020.</p><p>II - Esta Portaria e seus efeitos financeiros entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.006333/2020-90).</p><p>Nº 577 - I - Designar LEONARDO BRUNO RAMOS DOS SANTOS, Matrícula Siape 1567403, CONTADOR, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE ADMINISTRAÇÃO da PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO, para exercer a função de Assessor da Reitoria para Assuntos da Pró-Reitoria de Administração/PRA/CD-4, em caráter de substituição, no período de 12.02.2010 a 21.02.2020.</p><p>II - Esta Portaria e seus efeitos financeiros entram em vigor a partir da data de sua publicação. (Processo nº 23074.006333/2020-90).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 586, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a VALDIR DE ANDRADE BRAGA, Matrícula SIAPE 1665027, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE BIOTECNOLOGIA, do CENTRO DE BIOTECNOLOGIA, para, no período de 01/03/2020 a 28/02/2021, realizar estudo, como Professor Visitante Sênior, junto ao Karolinska Institute, em Estocolmo, Suécia, com ônus adicionais. (Processo nº 23074.084304/2019-71).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>