<xml><article id="13139081" name="Port..99" idOficio="5719729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414448">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 1437/2019/REI/IFTO, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 97 - Art. 1º Dispensar a servidora Michelle Cardoso da Silva, matrícula Siape nº 1993846, ocupante do cargo de auxiliar de biblioteca, da função de chefe de Gabinete, código FG-1, do Campus Gurupi, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Ana Terra Roos Mendes, matrícula Siape nº 1819264, ocupante do cargo de auxiliar de biblioteca, para exercer a função de chefe de Gabinete, código FG-1, do Campus Gurupi, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor em 10 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p>Nº 99 - Art. 1º Dispensar, a pedido, o servidor Jonas Reginaldo de Britto, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1296580, da função de coordenador do curso Técnico em Mecatrônica, código FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Elcio Precioso de Paiva, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1481667, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Mecatrônica, código FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">MILTON MACIEL FLORES JÚNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>