<xml><article id="13340560" name="PORTARIA N 1647" idOficio="5741299" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451953">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.647, DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.647, DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA no uso da competência delegada pela Portaria nº 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo nº 12600.124738/2019-08, resolve:</p><p>Art. 1° Autorizar o exercício dos servidores públicos CARLOS CALDAS DE ALMEIDA FILHO - Siape 6437632; CLEOSWALDO DE JESUS ARAÚJO COSTA - Siape 6437547, DOMINGOS BARROS VALE PORTO - Siape 6437638 e TEREZINHA LIMA DE SOUZA - Siape 6436960, ocupantes dos cargos efetivos, respectivamente, de Editor de Vídeo-Tape, Diagramador, Editor de Vídeo-Tape e Auxiliar de Serviços Gerais, do Ministério da Economia, para comporem força de trabalho no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão.</p><p>Art. 2º O retorno dos servidores ao órgão de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Maranhão assegurar-se de que os servidores ora colocados à sua disposição não exercerão atividades que não correspondam às suas atribuições no órgão de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>