<xml><article id="13312028" name="14.1 - Port_33_2020_SECIRM_Missa" idOficio="5738124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 33/SECIRM, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 33/SECIRM, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Excluir do inciso I, do art. 1º da Portaria nº 84/2019, o SO-DT 86.7978.24 WEDSON EMMERICK.</p><p>Art. 2º Incluir o inciso VII, do art. 1º da Portaria nº 84/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>SO-DT 86.7978.24 WEDSON EMMERICK.</p><p>Missão: Exercer a função de Ajudante do Coordenador Embarcado, no NApOcARongel, da 1ª à 6ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e Estação Antártica Comandante Ferraz.</p><p>Período: de 30 de outubro de 2019 a 8 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 25 de outubro de 2019, suspender da cidade do Rio de Janeiro-RJ com destino à cidade de Rio Grande-RS, permanecendo atracado dia 29 de outubro de 2019;</p><p>b) Em 30 de outubro de 2019, suspender da cidade de Rio Grande-RS com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 5 a 6 de novembro de 2019;</p><p>c) Em 7 de novembro de 2019, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio a EACF de 11 a 13 de novembro de 2019;</p><p>d) Em 14 de novembro de 2019, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 18 a 19 de novembro de 2019;</p><p>e) Em 20 de novembro de 2019, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 24 de novembro a 18 de dezembro de 2019;</p><p>f) Em 19 de dezembro de 2019, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 23 de dezembro a 2 de janeiro de 2020;</p><p>g) Em 3 de janeiro de 2020, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 7 a 20 de janeiro de 2020;</p><p>h) Em 21 de janeiro, suspender da EACF com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado de 24 a 25 de janeiro;</p><p>i) Em 26 de janeiro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile) com destino à Antártica, em apoio aos projetos e a EACF de 30 de janeiro a 5 de fevereiro; e</p><p>j) Em 6 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio do Navio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 8 de fevereiro, na mesma aeronave.</p><p>Art. 3º A missão do inciso VII, é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferior a seis meses e superior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3º, alínea b, § 1º, inciso VI do art. 5º, alínea b, do inciso III do art. 23, alínea b, do inciso II do art. 25 da Lei nº 5.809/1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733/1973; em consonância com o art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5ª Revisão).</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>