<xml><article id="13339165" name="Matéria n 009-2020 (19-02-2020)" idOficio="5741066" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00013" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451620">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 19 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 1.487, de 27/11/2017, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ADRIANA MILWARD DE ANDRADE MACIEL, Assistente em Administração, para participar do FIESA, em Mar del plata, Argentina, de 16 a 21/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151373/2020-19).</p><p>ANA MARIA MAUAD DE SOUSA ANDRADE ESSUS, Professor do Magistério Superior, para participar do The Silver Atlantic Conference, no The Jeu de Paume Museum, de 17 a 22/03/2020, em Paris, França, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151808/2020-17).</p><p>LIVIA MARIA DE FREITAS REIS TEIXEIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do Fiesa 2020, em Mar del Plata, Argentina, de 16 a 21/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151409/2020-56).</p><p>LUCIA MARIA DE ASSUMPÇÃO DRUMMOND, Professor do Magistério Superior, para participar do ICS2020 PC Meeting, em Barcelona, Espanha, de 28 a 01/04/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151669/2020-21).</p><p>LUCIANA ESMERALDA OSTETTO, Professor do Magistério Superior, de 13 a 26/04/2020, sendo: de 13 a 20/04, para participar do III Encontro a formação de educador@s e professor@s na UniverCidade de Évora; e, de 21 a 26/04, para intercâmbio na ECS/UÉvora, todos em Évora, Portugal, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151400/2020-45).</p><p>RODRIGO FERREIRA SOBREIRO, Professor do Magistério Superior, para intercambio na OIST, em Okinawa, Japão, de 28/02 a 15/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151607/2020-10).</p><p>ROGER MATSUMOTO MOREIRA, Professor do Magistério Superior, para participar do LATWAVES 2020, em Montevidéu, Uruguai, de 17 a 20/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151724/2020-83).</p><p>SILVIO RENATO JORGE, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na Universidade de Coimbra, em Coimbra, Portugal, de 18 a 30/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.151657/2020-05).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>