<xml><article id="13140891" name="DOU2-SGMPU-PGR-2-EDITAL-18-UNI-P" idOficio="5719923" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="07/02/2020" artClass="00099:00039:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério Público da União" artSize="24" artNotes="ok" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414796">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>EDITAL Nº 18, de 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO, no uso de suas atribuições, tendo em vista o que dispõe o art. 2º da Portaria PGR/MPU nº 424, de 5/7/2013, e o art. 9º -inciso Ida Lei n.º 13.316de 20/07/2016, resolve tornar público o presente EDITAL DE CONVOCAÇÃO PARA CONCURSO DE REMOÇÃO destinado a ocupantes de cargos de Analista e Técnico do Ministério Público da União, observadas as disposições abaixo:</p><p>1. DAS DISPOSIÇÕES PRELIMINARES</p><p>1.1 O presente EDITAL DE CONVOCAÇÃO PARA CONCURSO DE REMOÇÃO observará o seguinte cronograma:</p><p>1.1.1 Serão aceitas as inscrições previamente registradas no sistema Hórus e válidas até às 23h59 do dia 06/02/2020, horário oficial de Brasília.</p><p>1.1.1.1 Para fins de vigência das inscrições, utilizar-se-á como parâmetro o horário oficial de Brasília.</p><p>1.1.2 Divulgação do Resultado Preliminar até às 19 horas do dia 07/02/2020, no endereço eletrônico http://www.mpu.mp.br/concurso-de-remocao/pagina-candidato.</p><p>1.1.3 Prazo de Desistência e Registro de Impugnações das 8 horas do dia 10/02/2020 até às 18 horas do dia 11/02/2020, horário oficial de Brasília.</p><p>1.1.4 Divulgação do Resultado Final no dia 14/02/2020, no Diário Oficial da União.</p><p>2. DOS REQUISITOS PARA A PARTICIPAÇÃO NO CONCURSO</p><p>2.1. Poderão participar do certame os servidores ocupantes dos cargos de Analista ou Técnico da carreira do Ministério Público da União, desde que:</p><p>a) tenham entrado em exercício até 14/02/2019 no atual cargo efetivo, considerando que o resultado do concurso será divulgado em 14/02/2020;</p><p>b) não tenham sido removidos há pelo menos 1 (um) ano, por meio de concurso de remoção, considerado a partir da publicação da portaria de remoção, observando-se o lapso temporal até a divulgação do resultado final;</p><p>c) não tenham sido removidos há pelo menos 1 (um) ano, por meio de permuta, considerado a partir da publicação da portaria de remoção, observando-se o lapso temporal até a divulgação do resultado final.</p><p>3. DA INSCRIÇÃO</p><p>3.1 A inscrição para o Concurso de Remoção objetiva o preenchimento das vagas indicadas no Anexo único, bem como das vagas remanescentes decorrentes das remoções realizadas neste certame.</p><p>3.2. A senha de acesso ao Hórus é criada pelo próprio servidor e deverá ser utilizada sempre que houver a intenção de acessar o sistema, não sendo necessário solicitar um novo acesso a cada certame.</p><p>3.3. O servidor lotado provisoriamente ou em exercício provisório deverá acessar o sistema Hórus com o login e senha do ramo de origem.</p><p>3.3.1. As regras previstas neste item não se aplicam aos servidores enquadrados no item 3.11, os quais serão inscritos de ofício no presente concurso de remoção.</p><p>3.4. Serão consideradas as inscrições dos servidores do Ministério Público Federal realizadas mediante preenchimento de formulário eletrônico disponível exclusivamente por meio do sistema Hórus, no endereço eletrônico: https://aplicativos.pgr.mpf.mp.br/horus/ opção "GPSNet 2.0", menu "Concurso de Remoção Periódico", opção "Registrar Intenções de Unidade".</p><p>3.5. Serão consideradas as inscrições dos servidores dos demais ramos do Ministério Público da União realizadas mediante preenchimento de formulário eletrônico disponível exclusivamente por meio do sistema Hórus, no endereço eletrônico: https://aplicativos.pgr.mpf.mp.br/horus/ opção "Concurso de Remoção Periódico - Registrar Intenções".</p><p>3.6. Não serão consideradas, para fins de participação deste certame, inscrições realizadas após o prazo estabelecido no item 1.1.1 deste Edital. Dessa forma, considerar-se-á como extemporânea e sem nenhuma validade qualquer inscrição feita fora desse período.</p><p>3.7. A participação no certame está condicionada à inscrição realizada pelos meios eletrônicos indicados nos itens 3.4 e 3.5, sendo vedada qualquer outra forma de inscrição.</p><p>3.8.Os servidores que efetuarem a inscrição para as unidades de lotação ainda não instaladas, em caso de êxito na remoção, oficiarão temporariamente nas unidades existentes conforme quadro abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>UF</p></td><td><p>UNIDADE</p></td><td><p>UNIDADE DE OFÍCIO</p></td></tr><tr><td><p>AP</p></td><td><p>PRM-LARANJAL DO JARI</p></td><td><p>PR-AP</p></td></tr><tr><td><p>AP</p></td><td><p>PRM-OIAPOQUE</p></td><td><p>PR-AP</p></td></tr><tr><td><p>BA</p></td><td><p>PRM-BOM JESUS DA LAPA</p></td><td><p>PRM-GUANAMBI</p></td></tr><tr><td><p>MG</p></td><td><p>PRM-ITUIUTABA</p></td><td><p>PRM-UBERLÂNDIA</p></td></tr><tr><td><p>MG</p></td><td><p>PRM-JANAÚBA</p></td><td><p>PRM-MONTES CLAROS</p></td></tr><tr><td><p>MG</p></td><td><p>PRM-POÇOS DE CALDAS</p></td><td><p>PRM-POUSO ALEGRE</p></td></tr><tr><td><p>MT</p></td><td><p>PRM-JUÍNA</p></td><td><p>PT-MT</p></td></tr><tr><td><p>PA</p></td><td><p>PRM-ITAITUBA</p></td><td><p>PRM-SANTARÉM</p></td></tr><tr><td><p>PE</p></td><td><p>PRM-GOIANA</p></td><td><p>PR-PE</p></td></tr><tr><td><p>RO</p></td><td><p>PRM-GUAJARÁ MIRIM</p></td><td><p>PR-RO</p></td></tr><tr><td><p>SE</p></td><td><p>PRM-LAGARTO</p></td><td><p>PR-SE</p></td></tr><tr><td><p>SE</p></td><td><p>PRM-PROPRIÁ</p></td><td><p>PR-SE</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>PRM-BARRETOS</p></td><td><p>PRM-RIBEIRÃO PRETO</p></td></tr></table><p>3.8.1. Os servidores que efetuarem a inscrição para as unidades de lotação objeto de redistribuição temporária, em caso de êxito na remoção, oficiarão nas unidades existentes conforme quadro abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>RAMO</p></td><td><p>UF</p></td><td><p>UNIDADE</p></td><td><p>UNIDADE REDISTRIBUÍDA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>AM</p></td><td><p>PRM-TEFÉ</p></td><td><p>PR-AM</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>CE</p></td><td><p>PRM-ITAPIPOCA</p></td><td><p>PR-CE</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>GO</p></td><td><p>PRM-ITUMBIARA</p></td><td><p>PR-GO</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>MG</p></td><td><p>PRM-PARACATU</p></td><td><p>PRM-UBERLÂNDIA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>MG</p></td><td><p>PRM-VIÇOSA</p></td><td><p>PRM-JUIZ DE FORA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>MS</p></td><td><p>PRM-COXIM</p></td><td><p>PR-MS</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>PA</p></td><td><p>PRM-TUCURUÍ</p></td><td><p>PR-PA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>PE</p></td><td><p>PRM-CABO DE SANTO AGOSTINHO/PALMARES-PE</p></td><td><p>PR-PE</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>PR</p></td><td><p>PRM-APUCARANA</p></td><td><p>PRM-LONDRINA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>PR</p></td><td><p>PRM-JACAREZINHO</p></td><td><p>PRM-LONDRINA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>PR</p></td><td><p>PRM-PARANAGUÁ</p></td><td><p>PR-PR</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>PR</p></td><td><p>PRM-UNIÃO DA VITÓRIA</p></td><td><p>PRM-PONTA GROSSA</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>RN</p></td><td><p>PRM-ASSU</p></td><td><p>PRM-MOSSORÓ</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>RS</p></td><td><p>PRM-CANOAS</p></td><td><p>PR-RS</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>SC</p></td><td><p>PRM-CONCÓRDIA</p></td><td><p>PRM-CHAPECÓ</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>SC</p></td><td><p>PRM-JOAÇABA</p></td><td><p>PR-SC</p></td></tr><tr><td><p>MPF</p></td><td><p>SC</p></td><td><p>PRM-RIO DO SUL</p></td><td><p>PR-SC</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>CE</p></td><td><p>PTM-LIMOEIRO DO NORTE</p></td><td><p>PRT-7ª REGIÃO/CE</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>CE</p></td><td><p>PTM-SOBRAL</p></td><td><p>PRT-7ª REGIÃO/CE</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>GO</p></td><td><p>PTM-ANÁPOLIS</p></td><td><p>PRT-18ª REGIÃO/GO</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>MA</p></td><td><p>PTM-BACABAL</p></td><td><p>PRT-16ª REGIÃO/MA</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>MA</p></td><td><p>PTM-CAXIAS</p></td><td><p>PRT-22ª REGIÃO/PI</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>MS</p></td><td><p>PTM-CORUMBÁ</p></td><td><p>PRT-24ª REGIÃO/MS</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>MT</p></td><td><p>PTM-ÁGUA BOA</p></td><td><p>PRT-23ª REGIÃO/MT</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>MT</p></td><td><p>PTM-CÁCERES</p></td><td><p>PRT-23ª REGIÃO/MT</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>PB</p></td><td><p>PTM-PATOS</p></td><td><p>PTM-CAMPINA GRANDE</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>SE</p></td><td><p>PTM-ITABAIANA</p></td><td><p>PRT-20ª REGIÃO/SE</p></td></tr><tr><td><p>MPT</p></td><td><p>TO</p></td><td><p>PTM-GURUPI</p></td><td><p>PTM-PALMAS</p></td></tr></table><p>3.9. As informações prestadas no formulário de inscrição serão de inteira responsabilidade do candidato.</p><p>3.10. A constatação de má-fé nas declarações prestadas pelos candidatos acarretará as cominações legais pertinentes, além da anulação do ato de remoção, se já efetivado, sem qualquer ônus para a Administração.</p><p>3.11. Os servidores que estiverem lotados provisoriamente, aguardando vagas para remoção por motivo de saúde, com laudo da Junta Médica Oficial, pela remoção definitiva, ou para acompanhar cônjuge ou companheiro (a), nos termos do art. 1º - § 1º, da Portaria PGR/MPU nº 424, de 5/7/2013, serão inscritos de ofício no presente concurso de remoção, com preferência sobre os critérios de classificação dispostos no item 4.1.</p><p>3.11.1 Quando a lotação provisória for concedida em situações de saúde transitórias, mediante parecer da Junta Médica Oficial, não haverá a inscrição de ofício do servidor.</p><p>4. DA CLASSIFICAÇÃO NO CONCURSO</p><p>4.1. Se o número de interessados for maior que o das vagas oferecidas em cada unidade de lotação, observar-se-ão, sucessivamente, para fins de classificação e, se necessário, de desempate, os seguintes critérios:</p><p>a) maior tempo de serviço ininterrupto no respectivo cargo;</p><p>b) maior tempo de serviço ininterrupto em cargo de provimento efetivo no Ministério Público da União;</p><p>c) maior tempo de serviço público federal, somado ou ininterrupto;</p><p>d) maior número de dependentes econômicos registrados em seus assentamentos funcionais; e</p><p>e) maior idade.</p><p>4.2. O tempo de serviço especificado nas alíneas "a", "b" e "c" do item 4.1 será apurado em dias corridos.</p><p>4.3. O tempo de serviço especificado nas alíneas "b" e "c" do item 4.1 somente será considerado averbado nos assentamentos funcionais do servidor até a data da publicação deste edital, admitindo-se a contagem do tempo de serviço nos casos em que o requerimento de averbação tenha sido protocolado até a data mencionada, desde que devidamente instruído com a certidão de tempo de serviço, não se aceitando qualquer outra forma de comprovação.</p><p>4.4. Na data prevista no item 1.1.2, a Secretaria Geral do Ministério Público da União fará a divulgação do Resultado Preliminar contendo a lista de classificação provisória dos candidatos, conforme critérios definidos no item 4.1</p><p>4.5. Os candidatos terão o prazo previsto no item 1.1.3 para solicitarem a desistência do concurso de remoção, exclusivamente por meio do sistema Hórus no endereço eletrônico: https://aplicativos.pgr.mpf.mp.br/horus/.</p><p>4.5.1 Os servidores do Ministério Público Federal poderão proceder à sua desistência, mediante exclusão do registro de intenções exclusivamente por meio do sistema Hórus, opção "GPSNet 2.0", menu "Concurso de Remoção Periódico", opção "Registrar Desistência e Impugnação".</p><p>4.5.2 Os servidores dos demais ramos do Ministério Público da União poderão proceder a sua desistência, mediante exclusão do registro de intenções disponível exclusivamente por meio do sistema Hórus, opção "Concurso de Remoção Periódico - Registrar Desistência".</p><p>4.5.3 A desistência prevista neste edital refere-se somente ao presente concurso de remoção. Caso o servidor não tenha mais interesse em participar de concursos de remoção de servidores do MPU, deverá excluir suas opções registradas no sistema Hórus após o encerramento deste certame.</p><p>4.6. Poderão os interessados, no período disposto no item 1.1.3, impugnar a relação dos inscritos, registrando requerimento devidamente instruído com as provas pertinentes, exclusivamente por meio do sistema Hórus no endereço eletrônico: https://aplicativos.pgr.mpf.mp.br/horus/.</p><p>4.7. Caso não persista o interesse pela remoção para a(s) opção(ões) registrada(s) no período de inscrição, ainda que não tenha obtido êxito até o Resultado Preliminar divulgado na forma do item 4.4, o servidor deverá efetuar a desistência total ou parcial do concurso. Todas as opções mantidas serão consideradas quando da apuração do Resultado Final.</p><p>4.8. No período de desistência de que trata o item 1.1.3, não será permitida a reinserção de qualquer opção, ainda que seja(m) a(s) anteriormente descartada(s).</p><p>4.9. Findo o prazo definido no item 1.1.3, decai o direito de desistência à remoção, não sendo avaliados quaisquer pedidos extemporâneos.</p><p>4.10. Após decididas as impugnações referidas no item 4.6, será publicada a lista de classificação no endereço eletrônico: http://www.mpu.mp.br/concurso-deremocao/pagina-candidato.</p><p>4.11. Não apresentadas impugnações ou decididas as que forem interpostas, a remoção far-se-á por ato do Secretário-Geral do Ministério Público da União.</p><p>5. DAS DISPOSIÇÕES GERAIS</p><p>5.1. O servidor lotado provisoriamente, em exercício provisório ou cedido para outro órgão, observadas as disposições do item 2.1 deste Edital, poderá participar do concurso de remoção, ficando a lotação ou o exercício consequentemente interrompidos, a contar do ato de remoção, em caso de êxito.</p><p>5.2. O servidor licenciado sem remuneração poderá participar do presente certame, ficando a licença consequentemente interrompida em caso de êxito.</p><p>5.3. O servidor removido deverá permanecer por, no mínimo, 1 (um) ano na nova sede, ressalvados os casos de remoção no interesse da Administração.</p><p>5.4. A unidade de Gestão de Pessoas de origem deverá adotar as providências necessárias à apresentação dos servidores de seus quadros, que obtiverem êxito no certame, que se enquadrem nas hipóteses previstas nos itens 5.1 e 5.2, à unidade de destino.</p><p>5.5. A unidade de destino deverá informar, imediatamente, por meio de ofício, à Secretaria de Gestão de Pessoas do ramo respectivo a apresentação dos servidores removidos.</p><p>5.6. As despesas decorrentes da mudança para a nova unidade de lotação correrão integralmente por conta do servidor.</p><p>5.7. Durante o processamento do Concurso de Remoção é possível a ocorrência de reposicionamento, o qual pode se dar inclusive com participantes já posicionados, tendo em vista o atendimento dos critérios classificatórios estabelecidos neste Edital, bem como a ordem de preferência das unidades estipulada pelos candidatos no ato de inscrição.</p><p>5.7.1 As desistências ocorridas no prazo de que trata o item 1.1.3 ensejarão o reprocessamento dos inscritos, respeitando-se os critérios de classificação estabelecidos no item 4.1.</p><p>5.7.2Não se configuram prejuízo ao candidato ou descumprimento do edital o fato de servidor mais antigo ocupar vaga remanescente e não vaga disposta no Anexo único deste instrumento convocatório.</p><p>5.8. O período de trânsito será de 15 (quinze) dias, devendo o deslocamento ser iniciado após decorridos 5 (cinco) dias úteis de exercício do novo servidor, configurando falta grave para fins disciplinares, sem prejuízo de outras penalidades administrativas, a permanência na unidade de origem após o início do prazo definido para o deslocamento.</p><p>5.8.1 Nos casos em que o reposicionamento enseje a remoção de candidatos entre unidades recíprocas, as chefias das unidades envolvidas terão 15 (quinze) dias, a contar da publicação do Resultado Final, para informar à Secretaria de Gestão de Pessoas o prazo acordado entre elas para liberação dos servidores removidos. Não se atendendo ao prazo estipulado, será de competência da Secretaria de Gestão de Pessoas, obedecendo-se aos critérios de razoabilidade e proporcionalidade, a propositura de tal lapso temporal.</p><p>5.9. Não é devido período de trânsito a servidor que não altere efetivamente sua residência e em casos de remoção para municípios limítrofes.</p><p>5.10. Na hipótese de o servidor encontrar-se legalmente afastado, o prazo de deslocamento para a nova sede será contado a partir do término do afastamento (art. 18, § 1º, Lei n.° 8.112, de 11/12/1990).</p><p>5.11. O candidato poderá obter informações e sanar dúvidas referentes a este instrumento convocatório por meio do endereço eletrônico: concursoderemocao@mpu.mp.br.</p><p>5.12. Este Edital entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p><p class="anexo">ANEXO</p><p>ANALISTA DO MPU/DIREITO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>UF</p></td><td><p>RAMO</p></td><td><p>UNIDADE</p></td><td><p>VAGAS</p></td></tr><tr><td><p>BA</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE IRECÊ-BA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>BA</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM SALVADOR/BA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>CE</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE LIMOEIRO/QUIXADÁ</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPDFT</p></td><td><p>MINISTERIO PUBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - DISTRITO FEDERAL</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA GERAL DA REPÚBLICA</p></td><td><p>3</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA GERAL DO TRABALHO EM BRASILIA/DF</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>MA</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM SÃO LUIS/MA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PR</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE CASCAVEL/TOLEDO-PR</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PR</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE UMUARAMA-PR</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RS</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE RIO GRANDE-RS</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SC</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA DO TRABALHO NO MUNICÍPIO DE JOAÇABA/SC</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE PIRACICABA/AMERICANA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM CAMPINAS/SP</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>TOTAL</p></td><td><p>18</p></td></tr></table><p>TÉCNICO DO MPU/ADMINISTRAÇÃO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>UF</p></td><td><p>RAMO</p></td><td><p>UNIDADE</p></td><td><p>VAGAS</p></td></tr><tr><td><p>AL</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - ALAGOAS/UNIÃO DOS PALMARES</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>AL</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM MACEIÓ/AL</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>AM</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE TABATINGA-AM</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>BA</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE IRECÊ-BA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>BA</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM SALVADOR/BA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPDFT</p></td><td><p>MINISTERIO PUBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS</p></td><td><p>3</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - DISTRITO FEDERAL</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA GERAL DA REPÚBLICA</p></td><td><p>7</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 1ª REGIÃO</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA GERAL DO TRABALHO EM BRASILIA/DF</p></td><td><p>4</p></td></tr><tr><td><p>DF</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM BRASILIA/DF</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>ES</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - ESPÍRITO SANTO/SERRA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>ES</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM VITORIA/ES</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>GO</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE ANÁPOLIS/URUAÇU-GO</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>GO</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM GOIANIA/GO</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>MG</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - MINAS GERAIS</p></td><td><p>3</p></td></tr><tr><td><p>MG</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM BELO HORIZONTE/MG</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>MS</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - MATO GROSSO DO SUL</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>MS</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM CAMPO GRANDE/MS</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>MT</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - MATO GROSSO/DIAMANTINO</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>MT</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA DO TRABALHO NO MUNICÍPIO DE CACERES/MT</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>MT</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA DO TRABALHO NO MUNICÍPIO DE SINOP/MT</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PA</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - PARA/CASTANHAL</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PA</p></td><td><p>MPM</p></td><td><p>PROCURADORIA DA JUSTIÇA MILITAR/PARA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PB</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE CAMPINA GRANDE-PB</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PB</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM JOÃO PESSOA/PB</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PE</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 5ª REGIÃO</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PE</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA DO TRABALHO NO MUNICÍPIO DE CARUARU/PE</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PI</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE PARNAIBA-PI</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PR</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE GUAÍRA-PR</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PR</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE PONTA GROSSA-PR</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>PR</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA DO TRABALHO NO MUNICÍPIO DE MARINGA/PR</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RJ</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - RIO DE JANEIRO</p></td><td><p>3</p></td></tr><tr><td><p>RJ</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA DO TRABALHO NO MUNICÍPIO DE ITAGUAÍ</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RN</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE ASSU-RN</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RN</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM NATAL/RN</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RO</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - RONDONIA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RR</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - RORAIMA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RS</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - RIO GRANDE DO SUL</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>RS</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 4ª REGIÃO</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>RS</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM PORTO ALEGRE/RS</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>SC</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - SANTA CATARINA</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SC</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO MUNICÍPIO DE CHAPECÓ-SC</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SE</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM ARACAJU/SE</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - SÃO PAULO</p></td><td><p>2</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DA REPÚBLICA DA 3ª REGIÃO</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM CAMPINAS/SP</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>SP</p></td><td><p>MPT</p></td><td><p>PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO EM SÃO PAULO/SP</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>TO</p></td><td><p>MPF</p></td><td><p>PROCURADORIA DA REPÚBLICA - TOCANTINS</p></td><td><p>1</p></td></tr><tr><td><p>TOTAL</p></td><td><p>70</p></td></tr><tr><td><p>TOTAL GERAL</p></td><td><p>88</p></td></tr></table>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>