<xml><article id="13242605" name="Portaria 111 A 113 E 116 de 12-0" idOficio="5729209" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00102:00076:06975:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430755">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, tendo em vista a delegação de competência da Magnífica Reitora por meio das Portarias Gabinete da Reitoria/UFOB nº 045/2017, de 06/02/2017, no uso das suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 111- DESIGNAR GIOVANA DAMASCENO SOUSA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº 3067487, para o encargo de substituto eventual da Diretora da Diretoria de Relações Internacionais, vinculado à Pró-Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa desta Universidade.</p><p>Nº 112 - DESIGNAR MARISA DA SILVA QUEIROZ, ocupante do cargo de Assistente em Administração, matrícula SIAPE Nº 1152638, para o encargo de substituto eventual da Coordenadora da Coordenadoria de Pesquisa e Iniciação Científica, vinculado à Pró-Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa desta Universidade.</p><p>Nº 113 - DESIGNAR TANIA APARECIDA KUHNEN, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE Nº 1072327, para o encargo de substituto eventual da Coordenadora da Coordenadoria de Ensino de Pós-Graduação, vinculado à Pró-Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa desta Universidade.</p><p class="assina">Jucelyno Mayko Corado Macedo</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>