<xml><article id="13140795" name="PORTARIAS DGER 06-02-2020" idOficio="5719918" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no Ato do Presidente nº 111, de 2011, e, considerando que os requisitos para aposentadoria foram preenchidos de acordo com a manifestação da Secretaria de Gestão de Pessoas no processo nº 00200.000785/2020- 16, resolve:</p><p>Nº 204 - conceder aposentadoria proporcional ao ex-Senador JOÃO ALBERTO RODRIGUES CAPIBERIBE, matrícula nº 160950, nos termos do artigo 2º, inciso II, alínea "b", e seus §§ 1º e 2º, da Lei nº 9.506/1997, com proventos correspondentes a 7/35 (sete trinta e cinco avos) do subsídio parlamentar.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo art. 16 do Regulamento Administrativo do Senado Federal c/c art. 4º do Ato da Comissão Diretora nº 3 de 2002, tendo em vista a manifestação favorável da Junta Médica do Senado Federal, constante no Documento nº 00100.006038/2020-10, o Processo nº 00200.020287/2019-56, e o disposto no Ato da Diretoria-Geral nº 2 de 2020, resolve:</p><p>Nº 243 - conceder reversão ao serviço ativo ao servidor JOÃO POLICENA ROSA NETTO, matrícula nº 48632, no cargo de Técnico Legislativo, Especialidade Administração, Nível II, Padrão M-36, nos termos do artigo 25, inciso II, da Lei nº 8.112, de 1990, com a redação dada pela Medida Provisória nº 2.225-45, c/c o Decreto nº 3.644, de 2000, e observado o disposto no artigo 37, inciso XI, da Constituição Federal, em vaga decorrente de aposentadoria, conforme a Portaria da Diretoria-Geral nº 8.398 de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 225, Seção 2, de 21 novembro de 2019.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>