<xml><article id="13164539" name="AFASTAMENTOS 07-02" idOficio="5722038" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/02/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Nº 36 - tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os servidores LUIZ ROBERTO BEGGIORA, Secretário Nacional de Políticas sobre Drogas, IGOR MONTEZUMA SALES FARIAS, Diretor de Gestão de Ativos, e GUSTAVO CAMILO BAPTISTA, Diretor de Políticas Públicas e Articulação Institucional da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, para participarem do 63º Período de Sessões da Comissão de Entorpecentes do Escritório das Nações Unidas sobre Drogas e Crime - UNODC, em Viena, Áustria, no período de 29 de fevereiro a 8 de março de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08129.000352/2020-82).</p><p>Nº 37 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Policiais Rodoviários Federais FÁBIO ELISSANDRO CASSIMIRO RAMOS, Coordenador-Geral de Operações Especializadas da Diretoria de Operações da Polícia Rodoviária Federal, e RODRIGO FAGNANI SILVEIRA, lotado na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo, para, na qualidade de membros da Equipe de Fiscalização, realizar verificação da conformidade dos veículos e a primeira etapa do recebimento provisório dos Veículos Táticos Blindados Adaptados com Canhão de Jato de Água por Impulso, objeto do Contrato Administrativo nº 30/2018, em Midland/Ontário, Canadá, no período de 16 a 28 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08658.173234/2019-71).</p><p>Nº 38 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal LICÍNIO NUNES DE MORAES NETTO, Coordenador-Geral de Controle de Serviços e Produtos da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participar da Missão Empresarial Internacional, do Salão Internacional de Segurança - SICUR e de reuniões com integrantes da Polícia de Segurança Pública de Portugal e do Ministério do Interior da Espanha, a realizar-se em Lisboa, Portugal, e em Madri, Espanha, no período de 22 a 27 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005823/2019-76).</p><p>Nº 39 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Delegado de Polícia Federal ELVIS APARECIDO SECCO, Coordenador-Geral de Polícia de Repressão a Drogas e Facções Criminosas da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da "International Conference on Antidrug Policies: Prevention of Drug Phenomena and Fight against Drug Routes - Cooperation Strategies in the Fight against Drug Trafficking", em Roma, Itália, no período de 18 a 22 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08200.001442/2020-81).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>