<xml><article id="13279335" name="ATOS DA REITORIA N. 243 A 249 DE" idOficio="5732743" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de  14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.006589/2020-29, resolve:</p><p>Nº 243 - Aposentar Expedito Alves da Silva, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 170244, no cargo de Vigilante, Classe D, Padrão 16, nível 04, jornada de 40 horas de trabalho, lotado no Decanato de Gestão de Pessoas, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com o art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.008132/2020-59, resolve:</p><p>Nº 245 - Designar o servidor Mateus Gamba Torres para exercer a função de Coordenador de Extensão do Instituto de Ciências Humanas (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.012634/2020-84, resolve:</p><p>Nº 246 - Dispensar o servidor Victor Lage da função de Coordenador de Extensão da Faculdade de Educação Física (FG-01).</p><p>Nº 247 - Designar a servidora Lídia Mara Aguiar Bezerra de Melo para exercer a função de Coordenadora de Extensão da Faculdade de Educação Física (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.150224/2019-05, resolve:</p><p>Nº 248 - Conceder, a partir de 19/11/2019, pensão a Claudia Belchior Silva Rodolfo, em razão do falecimento de Gilberto Luiz Silva Rodolfo, servidor pertencente ao quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 6403482, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação III, padrão de vencimento 16, carga horária de 40 horas semanais, com fundamento no art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.006779/2020-46, resolve:</p><p>Nº 249 - Aposentar Danilo Nolasco Cortes Marinho, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 1141127, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, nível 04, com Doutorado, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado no Departamento de Sociologia, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>