<xml><article id="13288359" name="Portaria 004" idOficio="5733215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00044:00217:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438051">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente em Exercício do Conselho Regional de Enfermagem de São Paulo - Coren-SP, juntamente com o Segundo Secretário da Autarquia, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o pedido formalizado pela empregada ocupante do cargo de Coordenador II da Gerência de Tecnologia da Informação (Setor de Digitalização), ad referendum do Plenário, resolvem:</p><p>Art. 1º Destituir, a pedido, a empregada pública Silvia Massumi Yamashita, matriculada sob o nº 860, da função gratificada de Coordenador II da Gerência de Tecnologia da Informação, a partir de 07 de janeiro de 2020,</p><p>Parágrafo único. A partir do dia 07 de janeiro de 2020 o cargo de função gratificada acima referido estará em vacância, sendo que a empregada ora destituída ativou-se até o dia 06 de janeiro de 2020, incluindo a citada data.</p><p>Art. 2º Fica a área de Recursos Humanos (GGP) incumbida de adotar todas as providências que se fizerem necessárias ao cumprimento do disposto nesta Portaria.</p><p>Art. 3º Fica revogada a PORTARIA COREN-SP/DIR/273/2018.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura, retroagindo seus efeitos a 06 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">Cláudio Luiz da Silveira</p><p class="cargo">Presidente em Exercício</p><p class="assina">Paulo Cobellis Gomes</p><p class="cargo">Segundo Secretário</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>