<xml><article id="13230212" name="28-PORTARIA N 23-2020 - CARGA HO" idOficio="5728110" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00044:00265:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00008" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12429152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, de 6 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 23, de 6 de fevereiro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO MARANHÃO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Lei Federal nº 3.820/60 e pelo Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA;</p><p>E CONSIDERANDO, em específico, o disposto no inciso XI do art. 2° c/c os §§ 1° e 2° do art. 53, todos do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Maranhão - CRF/MA, resolve:</p><p>Artigo 1º - Restabelecer o parâmetro da carga horária semanal do cargo de Assessor do Núcleo de Educação Permanente, de 40 (quarenta) horas semanais para 20 (vinte) horas semanais.</p><p>Parágrafo único - A fixação da carga horária semanal ficará condicionada a escolha da Presidência do CRF-MA, bem como os reflexos diretos na remuneração, estipulando o seu cumprimento via Portaria, na forma da legislação vigente e dos poderes do Regimento Interno do CFF e do próprio CRF.</p><p>Artigo 2º - Fica readequada a carga horária semana do Cargo de Assessor do Núcleo de Educação Permanente, atualmente exercido por Aruanã Joaquim Matheus Costa Rodrigues Pinheiro, para o regime de 20 horas semanais.</p><p>Parágrafo único - A remuneração do cargo comissionado deverá seguir, proporcionalmente, o mesmo padrão de redução, de 50% (cinquenta por cento).</p><p>Artigo 3º - Este ato de readequação terá validade até o dia 31 de dezembro de 2020, tendo plena ciência o nomeado, devendo o nomeado exercer a função atinente ao cargo cumprindo a carga horária readequada, ou como ato regulamentar posterior tenha fixado.</p><p>Parágrafo único - Fica determinado ao Setor de Recursos Humanos do CRF/MA que proceda a todos os atos complementares de readequação do cargo comissionado, com o preenchimento da CTPS com todas as informações atinentes ao cargo (nome, função, remuneração complementar e prazo da nomeação) e retificação dos vencimentos.</p><p>Artigo 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos ao dia 01 de fevereiro de 2020. Dê-se ciência e cumpra-se.</p><p class="assina">GIZELLI SANTOS LOURENÇO COUTINHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>