<xml><article id="13268301" name="1580 1581 1583 1586 2020" idOficio="5731539" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435006">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016, resolve:</p><p>N° 1.580 - Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Adjunto, do Quadro de Pessoal desta Universidade, NÁDIA ASSEIN ARÚS, matrícula SIAPE n° 2770402, lotada no Departamento de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, para exercer a função de Chefe do Depto de Cirurgia e Ortopedia da Faculdade de Odontologia, Código SRH 132, código FG-1, com vigência a partir de 01/03/2020 até 28/02/2022. Processo nº 23078.502154/2020-95.</p><p>N° 1.581 - Designar VANESSA TRINDADE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE 1411082, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Código 701200, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora do Núcleo de Recursos Humanos da Gerência Administrativa da Faculdade de Medicina, Código SRH 557, código FG-7, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.503100/2020-47.</p><p>N° 1.586 - Tornar insubsistente a Portaria nº 829/2020, de 23/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 27/01/2020, que designou ADALBERTO DA COSTA OLIVEIRA, ocupante do cargo de Técnico em Audiovisual, lotado e em exercício na Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, como Gerente de Espaço Físico da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação.</p><p>N° 1.583 - Designar LUCAN JADOVSKI CARVALHO, Matrícula SIAPE 2997299, ocupante do cargo de Administrador de Edifícios, Código 701400, do Quadro de Pessoal desta Universidade, para exercer a função de Gerente de Espaço Físico da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, Código FG-7, Código SRH 1254, com vigência a partir da data de publicação no Diário Oficial da União. Processo nº 23078.513354/2019-30.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>