<xml><article id="13392987" name="PORTARIA SEI N 248" idOficio="5746434" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIANº 248, DE 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIANº 248, DE 19 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no exercício de suas atribuições legais, regimentais e estatutárias, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p /><p>Art. 1º Nomear o servidor CASSIANO CAON AMORIM, SIAPE 2292866, para substituir MARIA CARMEN SIMÕES CARDOSO DE MELO, SIAPE 4148286, PRÓ-REITORA DE GRADUAÇÃO, código CD-02, em virtude de férias da mesma, no período de 10/02/2020 a 21/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 75/2020/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor ELTON GERALDO DE OLIVEIRA GÓIS, SIAPE 4315095, para substituir MARIA DAS GRAÇAS AFONSO MIRANDA CHAVES, SIAPE 1446918, DIRETORA DA FACULDADE DE ODONTOLOGIA, código CD-03, em virtude de licença férias da mesma, no período de 30/12/2019 a 12/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 16/2020/SEC-ODONTO, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora GABRIELA BRANDÃO MAGALHÃES, SIAPE 2135939, para substituir MARA DE MENDONÇA LOUREIRO, SIAPE 2147764, CHEFE DO GABINETE, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 17/02/2020 a 21/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 93/2020/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 4º Nomear o servidor PAULO HENRIQUE PEREIRA PEIXOTO, SIAPE 0400821, para substituir LYDERSON FACIO VICCINI, SIAPE 1148722, DIRETOR INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, código CD-03, em virtude de viagem a serviço do mesmo, no período de 17/02/2020 a 18/02/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 20/2020/SEC-ICB, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor LEANDRO DE MORAIS CARDOSO, SIAPE 2125989, para substituir ÂNGELO MÁRCIO LEITE DENADAI, SIAPE 1565009, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA VIDA, do Campus Governador Valadares, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 16/02/2020 a 19/02/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 19/2020/CAMPUSGV-SEC-ICV, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear a servidora WANESKA ALEXANDRA ALVES, SIAPE 1655123, para substituir ÂNGELO MÁRCIO LEITE DENADAI, SIAPE 1565009, DIRETOR DO INSTITUTO DE CIÊNCIAS DA VIDA, do Campus Governador Valadares, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, no período de 20/02/2020 a 28/02/2020, conforme OFÍCIO/SEI Nº 19/2020/CAMPUSGV-SEC-ICV, convalidando os atos praticados do início do período até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Retificar a Portaria/SEI nº 2.033, de 10/12/2019, publicada no DOU em 19/12/2019, seção 2, página 27, referente ao Art. 1º, de nomeação do servidor GILSON COSTA MACEDO, SIAPE 1773540, para substituir LYDERSON FACIO VICCINI, SIAPE 1148722, DIRETOR INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, código CD-03, em virtude de férias do mesmo, conforme OFÍCIO/SEI Nº 50/2019/SEC-ICB. Onde se lê: "no período de 02/12/2019 a 06/12/2019", leia-se: "no período de 02/12/2019 a 17/12/2019" e Onde se lê: "no período de 20/12/2019 a 23/12/2019", leia-se: "no período de 26/12/2019 a 08/02/2020".</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>