<xml><article id="13392846" name="PORTARIA N 848-SG-MD" idOficio="5746379" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00011:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 848/SG-MD, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 848/SG-MD, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 10 de janeiro de 2019, da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, e considerando o que consta do Processo Administrativo nº 60070.000038/2020-32, resolve:</p><p>Designar o Capitão de Mar e Guerra RAPHAEL GUSTAVO FRISCHGESELL, do Departamento de Promoção Comercial (DEPCOM), o Tenente-Coronel Av NÉLSON ALEX ROSO, do Departamento de Ciência, Tecnologia e Inovação (DECTI) e o Capitão de Fragata (IM) BRUNNO NUNES DA COSTA MENEZES, do Departamento de Financiamentos e Economia de Defesa (DEPFIN), para participarem da Reunião de Trabalho Preparatória para o 4º Diálogo de Indústria de Defesa Brasil-EUA, a ser realizado na cidade de Washington D.C., Estados Unidos da América. O afastamento do País, incluído o trânsito, com ônus para o Ministério da Defesa, dar-se-á no período de 9 a 15 de março de 2020.</p><p>A missão é considerada eventual e de natureza militar, estando enquadrada nos termos da alínea "c" do inciso I e da alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">ALMIR GARNIER SANTOS - Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>