<xml><article id="13363292" name="MATÉRIA PARA DOU - Atual - Cel R" idOficio="5743222" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00011:00044:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 28-SSIP/CMDO 10ª RM, de 19 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28-SSIP/CMDO 10ª RM, de 19 de fevereiro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, em virtude do novo entendimento do Tribunal de Contas da União acerca do benefício de Melhoria de Reforma concedido a militar reformado, aduzido por meio do Acórdão nº 2225/2019-TCU-Plenário, de 18 de setembro de 2019, resolve:</p><p>1. REVOGAR a Portaria nº 058-SMI.3/SSIP/CMDO 10ª RM, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 162, de 22 de agosto de 2019, por meio da qual o Comandante da 10ª Região Militar concedeu os benefícios de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e de Auxílio Invalidez ao Coronel Reformado (Idt 100289650-2 MD/EB) EDSON PRATA CRISÓSTOMO, falecido em 2 de dezembro de 2018.</p><p>2. CONSIDERAR que o Coronel Reformado (Idt 100289650-2 MD/EB) EDSON PRATA CRISÓSTOMO, falecido em 2 de dezembro de 2018, fez jus ao benefício previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória n° 2.215-10, de 31 de agosto de 2001 e art. 1° da Lei n° 11.421, de 21 de dezembro de 2006, alterado pelo art. 55 da Lei n° 12.702, de 7 de agosto de 2012, no período de 17 de maio de 2018 até 2 de dezembro de 2018, em virtude de o referido militar ter sido julgado, em vida, "Incapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido. Necessita internação especializada e/ou assistência direta e permanente ao paciente e/ou cuidados permanentes de enfermagem", conforme Ata de Inspeção de Saúde nº 1472 / 2018, sessão nº 80 /2018-MPGu I / Teresina (PMGuTSA), de 17 de maio de 2018, Ata Homologatória nº 1/2019, sessão 8/2019-JISR/10ª RM (HGeF), de 23 de julho de 2019 e o Parecer Técnico nº 91 / 2019, da Inspetoria de Saúde da 10ª RM, de 14 de agosto de 2019.</p><p class="assina">Gen Div FRANCISCO JOSÉ SOARES DA CUNHA MATTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>