<xml><article id="13170210" name="Portarias 240-241-242-243-249-25" idOficio="5722173" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419033">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020.</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Nº 240 - I - Considerando o que consta no Processo 23470.000052/2020-05, exonerar o servidor RENNÉ OLIVEIRA FRANÇA, ocupante do cargo Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1582202, do cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-78, ficando seu exercício vinculado à UORG-77.</p><p>II - Nomear o servidor RENATO NAVES PRADO, ocupante do cargo Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2326361, para exercer o cargo de Gerente da Gerência de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-78.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 241 - I - Considerando o que consta no Processo 23470.000051/2020-52, dispensar o servidor GUILHERME DE CASTRO DUARTE MARTINS, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2221593, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Áudio e Vídeo do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código FCC, UORG-530, ficando seu exercício vinculado à UORG-77.</p><p>II - Designar o servidor ANTÔNIO FABRÍCIO EVANGELISTA BARBOSA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1054659, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado ao Ensino Médio em Áudio e Vídeo do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código FCC, UORG-530.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 242 - I - Considerando o que consta no Processo 23469.000092/2020-88, dispensar a servidora MARA LINA RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1695372, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Agroindústria do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-312, ficando seu exercício vinculado à UORG-71.</p><p>II - Designar a servidora PRISCILLA PRATES DE ALMEIDA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1668079, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Agroindústria do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FCC, UORG-312.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 243 - I - Considerando o que consta no Processo 23469.000093/2020-22, dispensar a servidora TATIANA PIRES FLEURY BEZERRA, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1529242, da função de Coordenadora Acadêmica do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FG-1, UORG-277, ficando seu exercício vinculado à UORG-71.</p><p>II - Designar a servidora MARA LINA RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1695372, para exercer a função de Coordenadora Acadêmica do Câmpus Aparecida de Goiânia do IFG, Código FG-1, UORG-277.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 249 - I - Considerando o que consta no Memorando SINVE nº 18/2019, reconduzir, a partir de 11 de fevereiro de 2020, os servidores JULIANA RIBEIRO DE ALMEIDA VILARINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1649642, ISABELA BUENO TIVERON, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula SIAPE nº 1849518, e DIVINO JOSÉ CARDOSO NAZARÉ, ocupante do cargo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 1320289, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Sindicância Investigativa destinada a apurar os fatos descritos no Processo 23372.000727/2019-82 e demais fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual prazo, se as circunstâncias assim o exigirem, e, desde que, essa necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 250 - I - Considerando o que consta no Memorando nº 32/2019 - Comissão de Processo Administrativo Disciplinar/IFG, reconduzir, a partir de 26 de janeiro de 2020, os servidores CARLA PRISCILA PANTALEÃO GOMES DE AGUIAR, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1578551, DEANGELIS DAMASCENO, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1943027, e RAQUEL APARECIDA CUPERTINO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1664160, para, sob a presidência da primeira, comporem Comissão de Processo Administrativo Disciplinar destinada a promover a apuração dos fatos descritos no Processo 23372.004028/2019-10, bem como proceder ao exame dos atos e dos fatos conexos que emergirem no curso dos trabalhos.</p><p>II - Estabelecer o prazo de 60 (sessenta) dias para que a referida Comissão conclua os trabalhos de investigação, podendo esse prazo ser prorrogado, na forma da Lei nº 8.112/1990, por igual período, se as circunstâncias assim o exigirem e desde que a necessidade seja devidamente justificada.</p><p>III - Convalidar todos os atos praticados pela referida comissão até a presente data.</p><p>IV - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 253 - I - Considerando o que consta no Processo 23372.000158/2020-17, dispensar, a pedido, o servidor GHESLEY JORGE XAVIER, ocupante do cargo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2157725, da função de Coordenador da Educação Profissional Técnica Integrada ao Ensino Médio na Modalidade de Jovens e Adultos da Pró-Reitoria de Ensino do IFG, Código FG-2, UROG-99, ficando seu exercício vinculado à UORG-20.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>