<xml><article id="13049180" name="PORTARIA N 22 DE 31 DE JANEIRO D" idOficio="5711692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00017:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/VALEC - Engenharia, Construções e Ferrovias S.A." artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400268">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente da VALEC - ENGENHARIA, CONSTRUÇÕES E FERROVIAS S.A., no uso das atribuições, que lhe são conferidas pelo art. 52 do Estatuto Social vigente, considerando o disposto no art. 17 do Decreto nº 9.144, de 22/08/2017, art. 4º da Orientação Normativa SEGEP/MP nº 4, de 12/06/2015, e art. 5º da Lei nº 11.314, de 03 de julho de 2006, resolve:</p><p>Autorizar a cessão dos empregados abaixo relacionados, para exercício junto ao Departamento de Planejamento de Gestão e Projetos Especial da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura.</p><p>DIEGO DE CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2039546, Engenheiro;</p><p>GUILHERME GONTIJO DIAS, matrícula SIAPE nº 1981963, Administrador;</p><p>O ônus pelas remunerações compete à VALEC, nos termos do art. 8º, do Decreto nº 9144, de 22/08/2017.</p><p>Cumpre ao cessionário comunicar as frequências dos empregados públicos mensalmente, à empresa cedente, até o 5º dia útil do mês subsequente.</p><p>Cumpre também ao cessionário assegurar-se de que os empregados ora colocados à sua disposição, exercerão atividades que correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de modo a não ocorrer desvio de função.</p><p>O órgão cessionário deverá efetivar a apresentação dos empregados à sua empresa de origem ao término da cessão.</p><p>Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CASTELLO BRANCO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>