<xml><article id="13191911" name="Portaria n 85-2020 - ESTAGIARIO" idOficio="5721901" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00044:00466:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DE MINAS GERAIS" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 85 DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 85 DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente doConselho Regional dos Representantes Comerciais No Estado de Minas Gerais - CORE-mg, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO as disposições da Lei nº 11.788, de 25 de setembro de 2008, que reconhece o estágio como um vínculo educativo-profissionalizante, supervisionado e desenvolvido como parte do projeto pedagógico e do itinerário formativo do educando; resolve:</p><p>Art. 1º. Contratar a estudante de Pós-Graduação, Sabrina Oliveira Silva Sabino, OAB/MG nº 192.728, como estagiária de direito para auxiliar a assessora jurídica e os procuradores do Core/MG.</p><p>Art. 2º. O horário estabelecido será das 9:00 às 15:00 horas, de segunda a sexta-feira. Em caso de necessidade, a estagiária poderá ser solicitada a complementar horas, fora do horário estabelecido, sempre em caráter temporário.</p><p>Art. 3º. A remuneração paga pelo Core/MG a estagiária, denominada "bolsa de complementação educacional" será de R$ 1.585,50 (um mil e quinhentos e oitenta e cinco reais e cinquenta centavos) mensais, bem como auxilio alimentação no valor de R$ 315,00 (trezentos e quinze reais) mensais.</p><p>Art. 4º. O estágio será desenvolvido no período de 20 de janeiro de 2020 a 19 de janeiro de 2021, podendo ser prorrogado por mais 01 (um) ano, ressaltando que o prazo não poderá exceder o prazo de 02 (dois) anos, em obediência ao art. 11 da Lei nº 11.788/2008.</p><p>Art. 5º. Por conta e a cargo do Core/MG, a estagiária terá cobertura contra acidentes mediante Seguro de Acidentes Pessoais.</p><p>Art. 6º. Designar como supervisora da estagiária, a Assessora Jurídica - Dra. Fabiana Carvalho Vieira - OAB MG Nº 88.313, profissional do Direito, com competência necessária para oferecer à estudante, aprendizado técnico ou operacional condizente.</p><p>Art. 7º.Determinar a entrada em vigor imediata da presente Portaria a ser apresentada ao plenário do Conselho para a devida homologação.</p><p>(Integra da Portaria disponível no Portal da Transparência: http://www.coremg.org.br/transparência).</p><p class="assina">ÁLVARO ALVES NUNES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>