<xml><article id="13168121" name="0702PRT108A121-SG-SE-S2" idOficio="5722124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419022">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 108<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ELEANA PAULA DE OLIVEIRA MORAIS para a função de Supervisora, código GR-V, na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 109<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MARCIA LIVIO DA COSTA VELLOSO para a função de Especialista, código GR-II, na Ouvidoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 110<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>WELLINGTON ANTONIO DO CARMO para a função de Assistente, código GR-IV, na Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 111<strong>- NOMEAR</strong></p><p>JANINNE PIRES BICCA para exercer o cargo de Assistente, código DAS 102.2, na Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p>Nº 112<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>EDUARDO ANDRADE SILVA para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 113<strong>- NOMEAR</strong></p><p>CAIO CUNHA CESTARI para exercer o cargo de Assistente Técnico, código DAS 102.1, na Coordenação-Geral de Relações Públicas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 114<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>AURELICE RODRIGUES DOS REIS da função de Supervisora, código GR-V, do Gabinete da Subchefia para Assuntos Jurídicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 5 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 115<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>MANOEL PEREIRA DOS SANTOS da função de Secretário, código GR-III, do Serviço da Divisão da Coordenação da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 31 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 116<strong>- DISPENSAR,</strong>a pedido,</p><p>DELFINO BERNARDES RABELO da função de Supervisor, código GR-V, da Divisão de Atividades Auxiliares da Coordenação de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 3 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 117<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>GUILHERME DE OLIVEIRA SANTANA para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Serviços Gerais da Coordenação-Geral de Administração-Geral da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 118<strong>- EXONERAR</strong>, a pedido,</p><p>RONAN TANUS do cargo de Assessor Técnico, código DAS 102.3, da Coordenação-Geral de Análise Estratégica da Diretoria de Assuntos Internacionais Estratégicos da Secretaria de Ações Estratégicas da Secretaria Especial de Assuntos Estratégicos da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 5 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 119<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ANA PAULA SANTOS DE ARAUJO para a função de Secretária, código GR-III, na Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 120<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ANA MARIA MELO DUARTE GUIMARAES para exercer o encargo de substituto eventual na função de Corregedor, código FCPE 101.4, da Corregedoria da Secretaria de Controle Interno da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, ficando revogado o item que trata de designação de Roger Carlos de Almeida Fernandes, constante da Portaria nº 365, publicada no Diário Oficial da União de 30 de maio de 2017.</p><p>Nº 121<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MARINA CAMPOS LEÃO para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral de Relações Públicas, código DAS 101.4, da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>