<xml><article id="13130557" name="Por329.CE" idOficio="5718870" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00020:00034:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência no Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412647">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 329, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 329, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Superintendente do INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, no Estado do Ceará, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria n° 29, publicada no DOU em 29/01/2020; em conformidade com o disposto no Decreto nº. 6.099-P, de 26 de abril de 2007, que aprovou a estrutura regimental do IBAMA, publicada no DOU de 27 de abril de 2007, alterado pelo Decreto nº 7.353 de 04 de novembro de 2010 e pela Portaria do GM/MMA nº 341, de 31 de agosto de 2011, e demais legislação vigente, e pela Portaria nº 33/2017, publicada no DOU Nº 29, de 09 de fevereiro de 2017;</p><p>CONSIDERANDO o constante nos autos do processo nº 02007.102043/2017-41, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar os servidores GABRIEL SOBREIRA LOPES, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE n°. 2035852, WALTER DOS SANTOS CARVALHO, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE n°. 2053909, LUIZ CLAUDIO DE MELLO BRAGA, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE n°. 18194141 e FRANCISCO VIANA DOS SANTOS, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE nº 2072452, como PREGOEIROS nos processos licitatórios em todas as modalidades de Pregão, realizados pela Superintendência do IBAMA no Estado do Ceará, no exercício de 2020/2021.</p><p>Art. 2º - Designar para comporem a Equipe de Apoio do Pregão, os servidores VICTOR DAVIS OLIVEIRA MARQUES, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE n°. 2117350 e EVANDRO COSTA DE OLIVEIRA, Técnico Administrativo, matrícula SIAPE n°. 2053546.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Boletim de Serviço.</p><p class="assina">JULIO ROCHA AQUINO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>