<xml><article id="13366223" name="Portarias 18.02.2020 - Zanatta" idOficio="5743729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12456152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 18 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 18 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere o Decreto de 04 de dezembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União no dia 05 de dezembro de 2019, seção 2, página 01, resolve,</p><p>Nº 188 - Dispensar, a pedido, JOAO PAULO STADLER, SIAPE nº 3008924, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Química, FCC, do Campus Palmas, a partir de 31 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 189 - Dispensar, a pedido, WAGNER FARIA DE SOUZA, SIAPE Nº 1691533, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Seção de Inovação e Empreendedorismo, FG-02, do Campus Paranaguá, a partir de 03 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 190 - Dispensar, a pedido, GRACIELA CABREIRA GEHLEN, SIAPE Nº 1433574, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Bacharelado em Enfermagem, FCC, do Campus Palmas, a partir de 29 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 191 - Dispensar, a pedido, RAFAEL HENRIQUE SANTIN, SIAPE Nº 1227880, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Pedagogia, FCC, do Campus Palmas, a partir de 28 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 192 - Art. 1º Designar DANIELLE HIROMI NAKAGAWA, SIAPE nº 2284532, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Alimentos, FCC, do Campus Jaguariaíva, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 196 - Exonerar DOUGLAS IVO D ESPINDOLA DE OLIVEIRA, SIAPE Nº 1667670, Administrador, do cargo de Diretor de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Jaguariaíva, a partir de 16 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 197 - Dispensar, a pedido, SIDNEI TEIXEIRA JUNIOR, SIAPE Nº 1899647, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Ensino, FG-01, do Campus Palmas, a partir de 03 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 198 - Dispensar, a pedido, ALEX SANDRO MATOS DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2421979, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Médio Técnico em Mecânica, FCC, do Campus Paranaguá, a partir de 03 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 199 - Dispensar, a pedido, JACOB DOS SANTOS BIZIAK, SIAPE nº 2260288, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Chefe de Seção Pedagógica e de Assuntos Estudantis, FG-02, do Campus Palmas, a partir de 04 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 200 - Art. 1º Designar LILIAN ORVATTI, SIAPE Nº 1990924, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora do Curso Técnico em Análises Clínicas, FCC, do Campus Cascavel, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação Nº 187 de 06 de março de 2014, publicada no DOU de 07 de março de 2014, seção I, página 12.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 201 - Art. 1º Designar ADEMIR LUIZ DO PRADO, SIAPE Nº 1161313, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador do Curso Tecnologia em Análise em Desenvolvimento de Sistemas, FCC, do Campus Colombo, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 2.189, de 20 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 23 de dezembro de 2019, seção 1, página 115.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">ODACIR ANTONIO ZANATTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>