<xml><article id="13362356" name="EDITAL N 9 DE 19 DE FEVEREIRO DE" idOficio="5743118" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="21/02/2020" artClass="00099:00013:00002:00072:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Economia" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455272">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL de NOTIFICAÇÃO Nº 9, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020  suspensão de pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL de NOTIFICAÇÃO Nº 9, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020 suspensão de pagamento</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE PERNAMBUCO, usando da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do Art. 4º da Portaria nº 284 /MG/MECON, de 31/01/2019, publicada no Diário Oficial da União de 01/02/2019, e tendo em vista o que consta no processo nº. 10480.100318/2020-40, resolve:</p><p></p><p>1- Tornar pública a relação dos aposentados e ou pensionistas que terão o pagamento do provento e ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: CPF- 069.546.504-04 - ANTONIO ROLIM PEREIRA SOBRINHO, CPF. 145.348.848-00 - NILZA GUABIRABA MOREIRA SOARES, CPF. 224.616.204-15 -HILDA ERMELINDA DOS SANTOS, CPF. 180.889.374-34 - CARLOS HENRIQUE VIANA CHAGAS - CPF. 009.749.944-72 - MOISES ALVES DA SILVEIRA, CPF. 075.038.744-06 - THIAGO LANDIM DE SOUZA LEÃO.</p><p>2- O restabelecimento do pagamento do provento e ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Avenida Alfredo Lisboa, 1168, Bairro do Recife, portando a documentação estabelecida na Orientação Normativa SEGEP nº 1, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>3- Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (81) 3236-8301, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">WALMIR MAXIMINO PESSOA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>