<xml><article id="13390656" name="Portarias 21.02.2020" idOficio="5746089" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12460777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 444 - Processo nº 23185.000149/2020-03 - Dispensar, DANIELLE CRISTINE MORAES DE AZEVEDO, matrícula SIAPE 2171788, da Função Gratificada, código FG-2, de Coordenadora da Coordenadoria Geral de Assistência à Comunidade, da Estrutura Administrativa do Campus Vitória do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 786, de 11.04.2016, publicada no DOU em 12.04.2016.</p><p>Nº 445 - Processo nº 23147.000841/2020-97 - Dispensar, ROSINÉA MANZINI DE SOUZA, matrícula SIAPE 1652858, da Função Gratificada, código FG-2, de Chefe de Gabinete, da Estrutura Administrativa do Centro de Referência em Formação e em Educação a Distância - Cefor, do Ifes, para a qual foi designada pela Portaria nº 1692, de 25.07.2019, publicada no DOU em 26.07.2019.</p><p>Nº 449 - Processo nº 23147.000844/2020-16 - Art. 1º Designar ALEX SANDRO SILVA RODRIGUES, matrícula SIAPE 2268301, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Extensão da Estrutura Administrativa do Centro de Referência em Formação e em Educação a Distância - Cefor, do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 450 - Processo nº 23185.000150/2020-73 - Art. 1º Designar THEOPHILO ROSA RODRIGUES BRAGA, matrícula SIAPE 2133719, para exercer a Função Gratificada, código FG-2, de Coordenador da Coordenadoria de Apoio ao Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Piúma do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 451 - Processo nº 23153.003495/2019-19 - Dispensar, a partir de 24.02.2020, FÁBIO DA SILVEIRA CASTRO, matrícula SIAPE 2864046, da Função de Coordenador de Curso - FCC, dos cursos do eixo Tecnológico Ambiente, Segurança e Saúde, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 359, de 23.02.2018, publicada no DOU em 26.02.2018.</p><p>Nº 452 - Processo nº 23153.003496/2019-89 - Art. 1º Designar LEONARDO RIBEIRO DA COSTA, matrícula SIAPE 1544573, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, dos cursos do eixo Tecnológico Ambiente, Segurança e Saúde, da Estrutura Administrativa do Campus Colatina do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>