<xml><article id="13047160" name="P4RECIFE13" idOficio="5711419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00013:00054:00096:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 4ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Recife" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12399825">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL NO RECIFE-PE, no uso das atribuições que lhe conferem os artigos 336 e 340 do Anexo I|, do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no Diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017 e a Portaria RFB nº 6.478, de 29 de dezembro de 2017, bem como os artigos 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25.02.1967, resolve:</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de descentralização e dinamização dos serviços;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de racionalização dos processos de trabalho;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de evitar a superposição de tarefas e</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de uniformização do atendimento aos Órgãos Públicos, resolve:</p><p>Art.1º - Delegar competência a FRANCISCO GOMES DOS SANTOS NETO, Assistente Técnico Administrativo, matrícula Siapecad nº 1491257, para receber correspondências dirigidas ao Delegado da Receita Federal do Brasil no Recife (PE), inclusive ofícios e demais expedientes judiciais.</p><p>Art. 2º - Ficam convalidados os atos praticados a partir de 23 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 3º - Essa portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DARCI MENDES DE CARVALHO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>