<xml><article id="13312475" name="Matéria n 008-2020 (18-02-2020)" idOficio="5738236" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00092:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Fluminense" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  17 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 17 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Fluminense, no uso da competência subdelegada pela Portaria MEC 1.487, de 27/11/2017, AUTORIZA O AFASTAMENTO NO EXTERIOR de:</p><p>ARTHUR AYRES NETO, Professor do Magistério Superior, para participar do Oceanology International, em Londres, Inglaterra, de 15 a 21/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151679/2020-67).</p><p>CAMILA MARANHA PAES DE CARVALHO, Professor do Magistério Superior, para participar do WPHNA, em Brisbane, Austrália, de 27/03 a 05/04/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151039/2020-57).</p><p>EDISON RODRIGUES BARRETO JUNIOR, Professor do Magistério Superior, no período de 13 a 23/03/2020, sendo: de 13 a 15/03, para intercâmbio na UQAM, Montreal, Canadá; de 16 a 17/03, participar de Conferência na Universidade de Sherbrooke, Sherbrooke, Canadá; no dia 18/03, para intercâmbio na UQAM, em Montreal, Canadá; no dia 19/03, para participar da Conferência "La conjoncture contemporaine du Brésil" junto à AADQ, em Québec City, Canadá, e; de 20 a 23/03, para participar do Colloque sur le Brésil, em Montreal, Canadá, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151342/2020-50).</p><p>EVANDRO TINOCO MESQUITA, Professor do Magistério Superior, para participar do ACC.20, em Chicago, Estados Unidos, de 26 a 31/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151554/2020-37).</p><p>MARIA TERESA MATTOS DE MORAES, Professor do Magistério Superior, de 21/03 a 01/04/2020, sendo: de 21 a 23/03, para aperfeiçoamento científico, em Roma, Itália; de 24 a 26/03, para participar do Reframing Film Festival, em Bari, Itália, e; de 27/03 a 01/04, para participar do 11 MM - IFFF, em Berlim, Alemanha, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - §1º. (Proc. 23069.151229/2020-74).</p><p>ROBERTO MEIGIKOS DOS ANJOS, Professor do Magistério Superior, para intercâmbio na IEAE, em Mônaco, Mônaco, de 07 a 14/03/2020, com ônus limitado. Dec. 1387/95, art. 1º - V. (Proc. 23069.150821/2020-59).</p><p class="assina">ANTONIO CLAUDIO LUCAS DA NOBREGA</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na autorização de afastamento no Exterior publicada no DOU nº 29, de 11/02/2020, Seção 2, p. 34, para constar que, onde se lê: "de 09 a 17/03/2019", leia-se: "09 a 17/03/2020", referente a TERESA CRISTINA DE CASTRO RAMOS SARMET DOS SANTOS (Proc. 23069.150677/2020-51)</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>