<xml><article id="13391758" name="ATOS DA REITORIA N. 279 A 297 DE" idOficio="5746236" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461026">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.013776/2020-69, resolve:</p><p>Nº 279 - Dispensar o servidor Eurico Antônio Gonzalez Cursino dos Santos da função de Subchefe do Departamento de Sociologia (FG-02).</p><p>Nº 280 - Designar, a partir de 1/3/2020, a servidora Débora Messenberg Guimarães para exercer a função de Subchefe do Departamento de Sociologia (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.013732/2020-39, resolve:</p><p>Nº 281 - Dispensar, a partir de 1/3/2020, o servidor Joaze Bernardino Costa da função de Chefe do Departamento de Sociologia (FG-01).</p><p>Nº 282 - Designar, para mandato de dois anos, a partir de 1/3/2020, o servidor Fabrício Monteiro Neves para exercer a função de Chefe do Departamento de Sociologia (FG-01).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.008238/2020-52, resolve:</p><p>Nº 283 - Dispensar, a partir de 28/1/2020, a servidora Juliane Emília Pelles Marques da função de Assistente da Direção da Faculdade de Educação (FG-02).</p><p>Nº 284 - Designar a servidora Ana Paula da Silva Fontes Lima de Araújo para exercer a função de Assistente da Direção da Faculdade de Educação (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.013930/2020-01, resolve:</p><p>Nº 285 - Dispensar, a partir de 1/3/2020, a servidora Lívia de Lacerda de Oliveira Pineli da função de Chefe do Departamento de Nutrição da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-01).</p><p>Nº 286 - Dispensar, a partir de 1/3/2020, a servidora Eliana dos Santos Leandro da função de Subchefe do Departamento de Nutrição da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.009421/2020-75, resolve:</p><p>Nº 287 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos e a partir de 1/3/2020, a servidora Eliana dos Santos Leandro para exercer a função de Chefe do Departamento de Nutrição da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-01).</p><p>Nº 288 - Designar, a partir de 1/3/2020, a servidora Viviane Belini Rodrigues para exercer a função de Subchefe do Departamento de Nutrição da Faculdade de Ciências da Saúde (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.012409/2020-48, resolve:</p><p>Nº 289 - Designar, pro tempore, a servidora Clarice Aparecida dos Santos para exercer a função de Diretora do Centro de Estudos Avançados Multidisciplinares - CEAM (CD-04), durante o período de de 18/2/2020 a 12/3/2020.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.014325/2020-49, resolve:</p><p>Nº 290 - Dispensar a servidora Kênia Augusta Figueiredo da função de Subchefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-02).</p><p>Nº 291 - Designar a servidora Hayeska Costa Barroso para exercer a função de Subchefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-02).</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.013587/2020-96, resolve:</p><p>Nº 292 - Dispensar, a partir de 2/3/2020, a servidora Valdenizia Bento Peixoto da função de Chefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-01).</p><p>Nº 293 - Designar, para mandato de 2 (dois) anos e a partir de 2/3/2020, a servidora Kênia Augusta Figueiredo para exercer a função de Chefe do Departamento de Serviço Social do Instituto de Ciências Humanas (FG-01).</p><p>VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 223106.001141/2020-19, RE S O L V E:</p><p>Nº 294 - Retificar o Ato da Reitoria nº 0110/2020 (4887613), publicado no DOU de 27/1/2020, seção 2, página 33. Onde se lê: "durante o período de 23/12/2019 a 3/6/2020.", leia-se: "durante o período de 23/12/2019 a 17/2/2020".</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.004352/2020-11, resolve:</p><p>Nº 296 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) e das Funções de Coordenador de Curso (FCC) do Instituto de Ciências Humanas (IH): I designar DANTE FLÁVIO DA COSTA REIS JUNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE EXTENSÃO, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II designar JUSCELINO EUDÂMIDAS BEZERRA para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE GEOGRAFIA (PRESENCIAL), código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III designar FERNANDO LUIZ ARAÚJO SOBRINHO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE GEOGRAFIA (EAD), código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV designar RENATO FONTES GUIMARÃES para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE GEOGRAFIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V designar MARCOS AURÉLIO DE PAULA PEREIRA para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO (DIURNO) DO DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI designar MATEUS GAMBA TORRES para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO (NOTURNO) DO DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII designar CLÁUDIA COSTA BROCHADO para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE HISTÓRIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII designar WANDERSON FLOR NASCIMENTO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO (BACHARELADO) DO DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IX designar FÁBIO NOLASCO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO (LICENCIATURA NOTURNO) DO DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; X designar MÁRCIO GIMENES DE PAULA para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO (LICENCIATURA DIURNO) DO DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XI designar PEDRO GONTIJO para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM METAFÍSICA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XII designar HAYESKA COSTA BARROSO para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE SERVIÇO SOCIAL (DIURNO), código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIII designar LEONARDO RODRIGUES DE OLIVEIRA ORTEGAL para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE SERVIÇO SOCIAL (NOTURNO), código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; XIV designar SANDRA OLIVEIRA TEIXEIRA para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE PÓS- GRADUAÇÃO DO DEPARTAMENTO DE SERVIÇO SOCIAL, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) e das Funções de Coordenador de Curso (FCC) do Instituto de Ciências Humanas (IH) anteriores a este ficam revogados.</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.000802/2020-99 resolve:</p><p>Nº 297 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) e das Funções de Coordenador de Curso (FCC) do Instituto de Ciências Biológicas (IB): I designar JULIANA LEGENTIL FERREIRA FARIA para exercer o encargo de substituta eventual do ASSISTENTE DE DIREÇÃO, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II designar NILMA PIRES DA SILVA para exercer o encargo de substituta eventual do SECRETÁRIO, código FG-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III designar JULIA KLACZKO para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE EXTENSÃO, código FG-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV designar CYNTHIA MARIA KYAW para exercer o encargo de substituta eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO - LICENCIATURA EM CIÊNCIAS BIOLÓGICAS E BACHARELADO EM BIOTECNOLOGIA, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V designar OSMINDO RODRIGUES PIRES JUNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do COORDENADOR DE GRADUAÇÃO - BACHARELADO EM CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI designar DANIELA MARA DE OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM BIOLOGIA ANIMAL, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII designar SÔNIA MARIA DE FREITAS para exercer o encargo de substituta eventual da COORDENADORA DO PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM BIOLOGIA MOLECULAR, código FCC, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais das Funções Gratificadas (FG) e das Funções de Coordenador de Curso (FCC) do Instituto de Ciências Biológicas (IB) anteriores a este ficam revogados;</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ENRIQUE HUELVA UNTERNBÄUMEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>