<xml><article id="13346851" name="ATO GP 52_2020 - DISPENSAS FUNÇÕ" idOficio="5741834" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2020" artClass="00043:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00014" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12453307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 52, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 52, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora ERICA BORGES BARROS NAZARETH, código 39702, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>2 - Dispensar a servidora LAIANA CORREA DA COSTA ROCHA, código 53031, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>3 - Dispensar a servidora SOLANGE QUINTAO VAZ DE MELLO, código 23005, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>4 - Dispensar a servidora CAMILA ALEXANDRA ALMEIDA DA MATA, código 43607, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>5 - Dispensar a servidora DANIELLA PAES FONTANA GUIMARAES, código 41845, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>6 - Dispensar o servidor EDUARDO HENRIQUE SILVA DE SOUZA, código 39730, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>7 - Dispensar a servidora MARCELA SILVA MACHADO FERNANDES, código 42708, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>8 - Dispensar o servidor MARCOS VINICIUS DE OLIVEIRA, código 48470, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>9 - Dispensar a servidora MARIA CELINA MONTEIRO GORDILHO, código 62282, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>10 - Dispensar a servidora PATRICIA FERREIRA LOPES PIMENTEL TELLES DE VASCONCELLOS, código 43296, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>11 - Dispensar o servidor PAULO RENA DA SILVA SANTAREM, código 36943, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>12 - Dispensar o servidor ALEXANDRE ROMÃO, código 25529, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>13 - Dispensar o servidor GILVAN RODRIGUES REIS, código 14688, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>14 - Dispensar o servidor IVAN DOURADO DINIZ, código 42056, Motorista Oficial, requisitado do Ministério da Educação, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>15 - Dispensar o servidor JORGE EDUARDO DE ARAUJO REIS, código 30449, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>16 - Dispensar a servidora ROSILENE ARAUJO VERAS, código 36907, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>17 - Dispensar a servidora ALEXANDRA PECCIN SANCHES CAILLAVA, código 57200, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>18 - Dispensar a servidora ANAPAULA MARTINS BARBOSA JANUZZI, código 49997, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>19 - Dispensar a servidora CAROLINA RIBEIRO NASCIMENTO, código 41952, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>20 - Dispensar o servidor MAURO MARTINS CARLOS, código 14599, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>21 - Dispensar o servidor RODRIGO OLYMPIO GADELHA DA TRINDADE, código 17376, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>22 - Dispensar a servidora ROSEMARY CARMO MASCARENHAS, código 22830, Assistente Social, requisitada do Ministério da Saúde, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>23 - Dispensar a servidora ANA CLAUDIA PAZ ZANONI HAUSEN, código 33173, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>24 - Dispensar o servidor DANIEL PEREIRA PERES, código 62827, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>25 - Dispensar a servidora DIANA LUCIA MELO ARAUJO, código 32363, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>26 - Dispensar a servidora GESSICA CARLA SANTOS DE SOUZA, código 58305, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>27 - Dispensar a servidora LUCIMAR SANTOS DE LIMA RODRIGUES, código 21717, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Ex.ma Sr.ª Ministra Maria Cristina Irigoyen Peduzzi.</p><p>28 - Dispensar a servidora PRISCILLA DE BRITO ATAIDE, código 50209, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, da Secretaria da 8ª Turma.</p><p>29 - Dispensar a servidora ANA CLAUDIA COSTA MELO ARAUJO, código 27425, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Copa e Cozinha, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>30 - Dispensar o servidor HÉLIO FRANCISCO RAMOS, código 42261, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Presidência.</p><p>31 - Dispensar a servidora LILIAN BRITO BERTOLDI GARCIA, código 63145, Analista Judiciária, requisitada do Conselho Nacional de Justiça, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">Min. MARIA CRISTINA IRIGOYEN PEDUZZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>