<xml><article id="13277527" name="2020_02_17_aplicaçao penalidade-" idOficio="5732523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12436939">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 331, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 331, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MATO GROSSO DO SUL (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve</p><p>Art. 1º Aplicar a penalidade de Suspensão de 08 (oito)dias, a partir de 06.04.2020, ao servidor Michel Estadulho, matrícula Siape n° 1694685, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico do quadro permanente do Instituto Federal de Mato Grosso do Sul - IFMS, lotado no Campus Aquidauana, por ter infringido dispositivos de norma de ordem pública, com fundamento nos artigos 116, incisos II, III e XI, e 117, inciso V, combinado com os artigos 128, 129 e 130, todos da Lei nº 8.112/1990, por descumprimento do artigo 12, inciso XXII das Diretrizes para a Gestão das Atividades Docentes de Ensino, Pesquisa, Extensão e Gestão Institucional, de acordo com o constante no Processo Administrativo Disciplinar nº 23347.001488.2019-95 (anexos nºs 23347.020507.2018-00 e 23347.004822.2019-62) e Decisão RTRIA nº 29/2020 - RT/IFMS, de 10 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2° Determinar o registro do presente ato nos assentamentos individuais do referido servidor, destinado a preservar, para efeitos jurídicos, sua utilização.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>