<xml><article id="13365266" name="20.02.2020 PRES 2" idOficio="5743531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455959">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 284-Dispensar, a partir de 09 de agosto de 2019, ANTOMINALDO DOS SANTOS GOMES, matrícula n° 1821762, do encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA.</p><p>Nº 285-Dispensar, a pedido, MAURÍCIO FIORITO DE ALMEIDA, matrícula n° 1813412, do encargo de substituto do Diretor, código DAS 101.4, do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 286-Designar WALDEMIR DE OLIVEIRA SILVA, matrícula nº 0694922, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Porto Velho-RO, subordinada à Coordenação Regional de Ji-Paraná-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 288-Designar MARCELO DE OLIVEIRA GOMES, matrícula n° 1815399, para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Avaliação de Risco, código FCPE 101.3, da Auditoria Interna desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 289-Designar SILVIA RODRIGUES BARBOSA, matrícula n° 0446475, para exercer o encargo de substituta do Chefe do Serviço de Atenção à Saúde do Servidor, código FCPE 101.1, da Coordenação de Desenvolvimento de Pessoal da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, no período de 26 a 28 de fevereiro de 2020, em virtude afastamento regulamentar do titular e férias do substituto eventual.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>