<xml><article id="13047778" name="PorAposentadorias 31.01.20__1723" idOficio="5711499" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00020:00034:00031:06645:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="76" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=76" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12399972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS-IBAMA, usando da competência que lhe foi atribuída pelo Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a Estrutura Regimental do IBAMA, publicado no Diário Oficial da União do dia subsequente pelo art. 55 do Regimento Interno do IBAMA, aprovado pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União Nº 239, Seção 1, página nº 147, de 11 de dezembro de 2019, e pela Portaria Nº 2.204/2018, publicada no Diário Oficial da União nº 149, Seção 1, página nº 61 de 03 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 278 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE EDSON VIANA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 680811, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 428164, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002676/2019-51)</p><p>Nº 279 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GERONIMO JUVENCIO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 686751, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431587, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003393/2019-58)</p><p>Nº 280 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ANTONIO CARLOS DUARTE DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 684194, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430031, lotado na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002350/2019-24)</p><p>Nº 281 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora CLAUDIA FERNANDA DA FONSECA OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 683316, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429254, lotada na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.001500/2019-11)</p><p>Nº 282 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ROZANGELA SA DE OLIVEIRA FELIX, matrícula SIAPE nº 684199, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430036, lotada na Superintendência do Ibama em Alagoas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02003.002709/2019-63)</p><p>Nº 283 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MIRIAM BERNARDETTE CARDOSO DE SENA MORAIS, matrícula SIAPE nº 684578, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430399, lotada na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.009720/2019-95)</p><p>Nº 284 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO FERREIRA LIMA, matrícula SIAPE nº 680158, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427641, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.003097/2019-14)</p><p>Nº 285 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor NEWTON REIS CANDIDO FILHO, matrícula SIAPE nº 1163833, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 432279, lotado na Superintendência do Ibama em Pernambuco, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02019.003547/2019-10)</p><p>Nº 286 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor MARIO SELIO DA COSTA GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 679819, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427374, lotado na Superintendência do Ibama no Amazonas, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.002895/2019-11)</p><p>Nº 287 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE HELDER DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 684390, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430221, lotado na Superintendência do Ibama no Ceará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02007.004003/2018-15)</p><p>Nº 288 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JAIR BORGES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 684066, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429910, lotado na Superintendência do Ibama em Goiás, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02010.003832/2019-11)</p><p>Nº 289 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOSE CASTILHO FLORES REIS, matrícula SIAPE nº 684644, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430460, lotado na Diretoria de Planejamento, Administração e Logística, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.034021/2019-62)</p><p>Nº 290 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SOLANGE GOMES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 678633, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426409, lotada na Superintendência do Ibama em Mato Grosso do Sul, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02014.002961/2019-43)</p><p>Nº 291 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor JOAOEL VERISSIMO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 685762, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430820, lotado na Superintendência do Ibama em Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.004204/2019-95)</p><p>Nº 292 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RAIMUNDO FERNANDO RODRIGUES DA SILVA, matrícula SIAPE nº 680010, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 427529, lotado na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.011112/2019-41)</p><p>Nº 293 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor REGINALDO LOURENCO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 686312, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431286, lotado na Diretoria de Proteção Ambiental, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02001.029004/2019-11)</p><p>Nº 294 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor GERALDO BERNARDINO, matrícula SIAPE nº 683946, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 429794, lotado na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02005.003196/2019-98)</p><p>Nº 295. Restabelecer a pensão da beneficiária MARIA DAS GRACAS ROSA BANDEIRA, matrícula 635715, em atendimento a decisão Judicial, prolatada pelo juiz da 1ª Vara Federal de Teresópolis, nos autos do processo NUP: 00550.005825/2019-11 (REF. 0203466-55.2017.4.02.5165) e Parecer de Força Executória emitido pela Procuradoria Regional Federal 2ª Região. (Processo administrativo nº 02001.006979/2016-11)</p><p>Nº 296 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora MARIA FRANCISCA LEITE RIBEIRO, matrícula SIAPE nº 679231, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 426902, lotada na Superintendência do Ibama em Rondônia, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02024.104364/2017-71)</p><p>Nº 297 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RONALDO BARBOSA SANTOS, matrícula SIAPE nº 15118, ocupante do cargo de Técnico Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 5052, lotado na Superintendência do Ibama em Sergipe, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02028.001759/2019-45)</p><p>Nº 298 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora ENEIDE DIAS ALEXANDRINO, matrícula SIAPE nº 684577, ocupante do cargo de Técnico Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 430398, lotada na Superintendência do Ibama no Pará, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02018.009690/2019-17)</p><p>Nº 311 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor RIDALVO BATISTA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 685997, ocupante do cargo de Analista Ambiental, Classe "S", Padrão III, código da vaga 431017, lotado na Superintendência do Ibama no Rio Grande do Norte, com fundamento no artigo 2º da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, declarando, em decorrência, a vacância do cargo.(Processo nº 02021.002025/2019-43)</p><p>Nº 312 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor LUCIANO DE MENESES EVARISTO, matrícula SIAPE nº 686976, ocupante do cargo de Analista Administrativo, Classe "S", Padrão III, código da vaga nº 431785, lotado na Superintendência do Ibama em Goiás, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 de julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com a vantagem prevista no artigo 62-A da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, declarando, em decorrência, a vacância do cargo. (Processo nº 02010.002057/2019-78)</p><p class="assina">WAGNEL ALVES RODRIGUES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>