<xml><article id="13293986" name="pt 4659__151324" idOficio="5734088" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12439300">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.659, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.659, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e considerando o Processo nº 19964.100639/2020-86, resolve</p><p>Dispensar, a contar de 17 de janeiro de 2020, os servidores a seguir relacionados, das funções mencionadas:</p><p>- JOSÉ WILLAMES NASCIMENTO OLIVEIRA, matrícula nº 0175910, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Arapiraca, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Alagoas.</p><p>- JOSÉ GIBSON VITAL, matrícula nº 0258581, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Arapiraca, da Superintendência Regional do Trabalho em Alagoas.</p><p>- ANA PAULA DA SILVA RIBEIRO, matrícula nº 1222597, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Crato, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>- FRANCISCO TADEU GOMES FEITOSA, matrícula nº 0249785, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Crato, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>- LUIS CARLOS COSTA SANTANA, matrícula nº 1831865, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Maracanaú, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Ceará.</p><p>- RODRIGO ROCHA RIBEIRO, matrícula nº 1485893, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Taguatinga, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal.</p><p>- KÁTIA FREIRE DA SILVA, matrícula nº 1195285, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho, código FG-02, da Gerência Regional do Trabalho em Taguatinga, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal.</p><p>- FERNANDO LUIZ ASSIS LIMA, matrícula nº 1092547, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Patos de Minas, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- DEUSDEDIT RODRIGUES DE SÀ JUNIOR, matrícula nº 1584756, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Patos de Minas, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- ELAINE SOARES PEREIRA CUNHA, matrícula nº 1702176, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Patos de Minas, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- MARIA APARECIDA GUIMARÃES, matrícula nº 0257365, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Sete Lagoas, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- JERFSON RABELLO DE AGUIAR, matrícula nº 1281144, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Sete Lagoas, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- CRISTIANE GUIMARÃES DE OLIVEIRA, matrícula nº 1817017, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Sete Lagoas, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- LUANA TEIXEIRA SILVA, matrícula nº 1705616, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Teófilo Otoni, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- FERNANDO MEDRADO PEREIRA, matrícula nº 1750145, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Teófilo Otoni, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em Minas Gerais.</p><p>- PAULO CESAR FICHER MEGIER, matrícula nº 0258731, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Ijuí, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul.</p><p>- VALDO BERG DROPA, matrícula nº 1176125, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Ijuí, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul.</p><p>- LISANDRO DE ALMEIDA FERREIRA, matrícula nº 1296680, da Função Gratificada de Gerente Regional do Trabalho em Itapeva, código FG-01, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo.</p><p>- ANDREAS BENKE, matrícula nº 1548044, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Inspeção do Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Itapeva, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo.</p><p>- ROSANA MARQUES SEGLIN, matrícula nº 1018758, da Função Gratificada de Chefe de Seção de Políticas do Trabalho na Gerência Regional do Trabalho em Itapeva, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo.</p><p>- DEUZELINA MARIA DE SANTANA, matrícula nº 245015, da Função Gratificada de Chefe da Agência Regional do Trabalho em Formosa, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>