<xml><article id="13129893" name="trt234639" idOficio="5718776" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/02/2020" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412468">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 1, de 29 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 1, de 29 de janeiro de 2020</p><p>O EXCELENTÍSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR NICANOR FÁVERO FILHO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno; Considerando o contido no PROAD n. 593/2020; Considerando a Decisão Judicial, transitada em julgado, proferida pelo Juízo da 1ª Vara Federal de Guarapuava - da Seção Judiciária do Paraná, nos autos da Ação n. 5004727-66.2018.4.04.7006; resolve, ad referendum do Tribunal Pleno:</p><p>Conceder pensão vitalícia à Srª. AUGUSTA ANTUNES DA COSTA, companheira do servidor falecido Wanderley Araújo dos Santos, nos termos dos artigos 217, inciso III e 222, inciso VII, alínea "b", item "6", da Lei n. 8.112/90, cujo valor deverá ser aferido sobre a totalidade dos proventos percebidos pelo servidor aposentado na data anterior à do óbito, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do regime geral de previdência social, acrescida de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a este limite, com fundamento no artigo 40, § 7º, inciso I, da Constituição Federal, em redação dada pela Emenda Constitucional n. 41/2003, c/c art. 2º, I, da Lei n. 10.887/2004, sendo-lhe assegurada a regra da paridade com a remuneração dos servidores ativos, de acordo com o previsto no art. 3º, parágrafo único, da Emenda Constitucional n. 47/2005 c/c o art. 7º da Emenda Constitucional n. 41/2003, com efeitos a contar de 12/10/2017.</p><p class="assina">NICANOR FÁVERO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>