<xml><article id="13040516" name="5In. Portaria 05" idOficio="5710843" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00060:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Ribeirão das Neves" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398426">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS RIBEIRÃO DAS NEVES, nomeada pela Portaria do IFMG nº 1.170, de 20 de setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de setembro de 2019, Seção 2, pág. 29, e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475, de 6 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, Seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, e pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR a servidora ANA PAULA DA SILVA RODRIGUES, ocupante do cargo efetivo de Técnica em Assuntos Educacionais, SIAPE nº 1075254, da função de Coordenadora de Extensão e Cultura do IFMG - Campus Ribeirão das Neves, Função Gratificada - código FG-01, a partir de 3 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º Determinar que a Coordenação de Gestão de Pessoas adote as medidas cabíveis à aplicação da presente portaria.</p><p>Art. 3º A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Maria das Graças de Oliveira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>