<xml><article id="13147910" name="EDITAL N 01" idOficio="5720149" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="10/02/2020" artClass="00099:00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Cidadania" artSize="12" artNotes="" numberPage="68" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=68" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020suspensão de pagamento ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020suspensão de pagamento</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, considerando o disposto no Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e tendo em vista o que consta no Processo nº 71000.005564/2020-39 resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento da pensionista e do aposentado citados no quadro abaixo, aniversariantes do mês de outubro/2019, em virtude do não atendimento à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no art. 2º da Portaria nº 363, de 28 de novembro de 2016.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Vínculo</p></td></tr><tr><td><p>OSCAR ALVES MARINS</p></td><td><p>456596</p></td><td><p>078.085.777-15</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>MARINALVA FIDELIA GALVÃO</p></td><td><p>456673</p></td><td><p>660.332.177-72</p></td><td><p>Pensionista</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha de pagamento do mês de JANEIRO/2020.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal no Escritório Regional do Sudeste RJ/ES, situado na Avenida Presidente Vargas 3.131, 17º andar, Sala 1704 - Cidade Nova, CEP: 20.210-911, Rio de Janeiro - RJ, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa nº 1, de 2 de janeiro de 2013-SEGEP/MP.</p><p>3.1. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica por meio do telefone (61) 2024-2664, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>