<xml><article id="13040681" name="PORTARIA N 152 153 e 154" idOficio="5710864" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398479">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 2 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 152 - Designar a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA BASTOS, Matrícula SIAPE nº 2159155, CPF nº 776.684.803-15, para substituir o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Regulação e Análise Normativa, da Coordenação-Geral de Regulação e Análise Normativa, do Departamento de Benefícios Assistenciais, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 153 - Designar a servidora MARIA DA CONCEIÇÃO SILVA BASTOS, Matrícula SIAPE nº 2159155, CPF nº 776.684.803-15, para substituir o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Articulação e Ações Intersetoriais, da Coordenação-Geral de Articulação e Ações Intersetoriais, do Departamento de Benefícios Assistenciais, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 154 - Designar o servidor BRUNO JAIME, Matrícula SIAPE nº 2354984, CPF nº 444.048.591-04, para substituir o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Gestão da Informação e Controle de Benefícios, da Coordenação-Geral de Gestão da Informação e Controle de Benefícios, do Departamento de Benefícios Assistenciais, da Secretaria Nacional de Assistência Social, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>