<xml><article id="13316346" name="pt 4758" idOficio="5738816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12447808">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4.758, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.758, DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista o disposto no art. 12 do Decreto nº 9.944, de 30 de julho de 2019 - (Processo nº 10128.103000/2019-04), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JEFERSON SEIDLER da função de membro titular, da Comissão Tripartite Paritária Permanente - representante da Secretaria de Trabalho desta Secretaria Especial.</p><p>Art. 2º Designar GUILHERME SCHUCK CANDEMIL para exercer a função de membro titular, da Comissão Tripartite Paritária Permanente, na qualidade de representante da Secretaria de Trabalho desta Secretaria Especial.</p><p>Art. 3º Dispensar JOSÉ OSÓRIO NAVES da função de membro suplente, da Comissão Tripartite Paritária Permanente - representante da Confederação Nacional do Turismo (CNTUR).</p><p>Art. 4º Designar DANILO PIVA JÚNIOR para exercer a função de membro suplente, da Comissão Tripartite Paritária Permanente, na qualidade de representante da Confederação Nacional do Turismo (CNTUR).</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>