<xml><article id="13175356" name="PORT015-2020 - FGC Chefias Detin" idOficio="5722906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, no uso das atribuições lhe conferidas pelo inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007; considerando o disposto nas Resoluções CFMV nºs 1203 e 1204, ambas de 25 de janeiro de 2018; considerando o disposto na Portaria CFMV nº 45, de 11 de abril de 2018; resolve:</p><p>Art. 1º Criar 02 Funções Gratificadas de Confiança (FGC) de Chefes:</p><p>I.01 (uma) FGC de Chefe do Setor de Sistemas de Informação;</p><p>II.01 (uma) FGC de Chefe do Setor de Suporte.</p><p>Art. 2º As FGCs, de que trata o art. 1º, são restritas aos ocupantes de cargo de nível médio do quadro de pessoal do CFMV.</p><p>Parágrafo único. As FGCs estão vinculadas ao Departamento de Tecnologia da Informação do CFMV, sendo os chefes designados subordinados à Diretoria do DETIN.</p><p>Art. 3º O valor da remuneração para cada função será de R$ 1.000,00 (mil reais).</p><p>Art. 4º O empregado efetivo designado para o exercício da FGC terá acrescido ao seu salário normal o valor da remuneração correspondente à função gratificada de que trata esta Portaria.</p><p>Parágrafo único. O valor recebido a título de função gratificada não se incorpora ao salário normal do empregado e o direito ao seu recebimento cessa com o ato de dispensa da função.</p><p>Art. 5º O empregado efetivo ocupante da FGC deverá trabalhar em regime de dedicação integral ao serviço.</p><p>Art. 6º A designação e a dispensa da função gratificada serão formalizadas mediante ato administrativo.</p><p>Parágrafo único. A designação de substituto eventual da FGC será formalizada mediante ato administrativo.</p><p>Art. 7º O empregado dispensado da função gratificada voltará a exercer somente as atribuições e responsabilidades de seu cargo, passando a perceber o seu salário normal.</p><p>Art. 8º Designar Marcos Hebbert de Carvalho, matrícula nº 0242, CPF 579.550.501-34, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Sistemas de Informação.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da FGC de Chefe do Setor de Sistema de Informação, sem prejuízo de outras que venham a ser fixada ou que decorram das abaixo exemplificativamente enumeradas são:</p><p>I.organizar, dirigir e coordenar as atividades do desenvolvimento de sistemas;</p><p>II.planejar e elaborar o plano de ação do setor, conjuntamente com o Diretor do Detin;</p><p>III.gerenciar entregas e cronogramas, garantindo a adequada alocação de recursos e metas;</p><p>IV.monitorar o desempenho dos colaboradores do setor;</p><p>V.avaliar a solução a ser implementada, de forma a garantir a padronização no desenvolvimento, utilizando-se de boas práticas de programação;</p><p>VI.especificar juntamente com os desenvolvedores, o processo de desenvolvimento, arquitetura, programas, cenários de testes e aplicativos;</p><p>VII.executar e acompanhar o suporte técnico do Siscad-Web, realizado aos CRMVs, profissionais e sociedade;</p><p>VIII.exercer outras atividades que lhe forem atribuídas pela Diretoria do DETIN, além das demais atribuições definidas no PCCS.</p><p>Art. 9º Designar Rafael Moura da Silva, matrícula nº 506, CPF 703.070.831-87, para exercer o cargo de Chefe do Setor de Suporte.</p><p>Parágrafo único. As atribuições da FGC de Chefe do Setor de Suporte, sem prejuízo de outras que venham a ser fixada ou que decorram das abaixo exemplificativamente enumeradas são:</p><p>I.organizar, dirigir e coordenar as atividades do setor de suporte;</p><p>II.gerenciar entregas e cronogramas, garantindo a adequada alocação de recursos e metas;</p><p>III.monitorar o desempenho dos colaboradores do setor;</p><p>IV.acompanhar a execução de planos de manutenção, dos equipamentos, dos programas, das redes de computadores e dos sistemas operacionais;</p><p>V.elaborar, atualizar e manter a documentação técnica necessária para a operação e manutenção de equipamentos de TI;</p><p>VI.executar e controlar o suporte técnico necessário para garantir o bom funcionamento dos equipamentos, com substituição, configuração e instalação de módulos, partes e componentes;</p><p>VII.exercer outras atividades que lhe forem atribuídas pela Diretoria do DETIN, além das demais atribuições definidas no PCCS.</p><p>Art. 10 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>