<xml><article id="13254622" name="portarias-PROGESP DOU 12 e 13.02" idOficio="5730513" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00109:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, resolve:</p><p>Nº 172 - Exonerar, a pedido, do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a contar de 20 de janeiro de 2020, o(a) servidor(a) HUGO ROBERTO SHIN LIMA DE SOUZA, matrícula n° 2360260, lotado(a) na Escola de Música (EMUFRN). (Processo 23077.0091437/2019-74)</p><p>Nº 173 - Declarar a vacância do cargo de Professor Auxiliar, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por RAFAEL EMIL KOROSSY MARQUES, matrícula nº 2316670, lotado(a) no Departamento de Letras, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), a contar de 23 de janeiro de 2020, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90. (Processo nº 23077.003524/2020-16)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, resolve:</p><p>Nº 177 - Conceder pensão vitalícia a TEREZINHA DA CUNHA PESSOA DE OLIVEIRA (cônjuge), de acordo com o art. 40, § 7° da Constituição Federal, com redação dada pela EC n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, c/c os artigos 23 e 24, § 1º, inciso I da referida emenda constitucional, e com o art. 16, inciso I da Lei n.º 8.213/91, com redação dada pela Lei n.º 13.146/2015, oriunda de aposentadoria com base no artigo 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pelas EC 20/1998 e EC 41/2003, c/c o art. 6º-A da EC 41/2003, incluído pela EC nº 70/2012, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) FRANCISCO FELISMINO DE OLIVEIRA FILHO, matrícula SIAPE nº 0347992, falecido(a) em 17 de janeiro de 2020. (Processo nº 23077.007022/2020-64)</p><p>Nº 192 - Em cumprimento a decisão judicial exarada na Ação nº 0800482-55.2020.4.05.8400 e Parecer de Força Executória nº 00012/2020/SEMAORD/PFRN/PGF/AGU, tornar sem efeito a Portaria nº 1.288/2019-PROGESP, de 05 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. nº 215, Seção 2, de 06/11/2019, que trata da reversão da aposentadoria do(a) servidor(a) GUILHERME DE VASCONCELOS VARELLA, matrícula nº 1149002. (Processo nº 23077.067620/2018-78)</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270-R, de 23/10/1995, de acordo com o Artigo 3° da Emenda Constitucional n.º 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, assegurado pelo Artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, resolve:</p><p>Nº 180 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a AMADJA HENRIQUE BORGES, PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe E - Titular, Nível 01 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 347575, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE ARQUITETURA, mantido o valor de 20% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001. (Processo nº 23077.077021/2019-43)</p><p>Nº 181 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a CELSO LUIZ SOUZA DE OLIVEIRA, PROFESSOR DO MAGISTERIO SUPERIOR, Classe C - Adjunto, Nível 04 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 6349290, lotado(a) no(a) CERES - DEPTO CIÊNCIAS EXATAS E APLICADAS, mantido o valor de 16% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001. (Processo nº 23077.101592/2019-14)</p><p>Nº 183 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais a CLODOALDO DE SOUZA REGO, ASSISTENTE EM ADMINISTRACAO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Padrão de Vencimento 16 do Quadro de Pessoal da Universidade, Matrícula SIAPE nº 348543, lotado(a) no(a) DEPARTAMENTO DE GEOGRAFIA/CCHLA, mantido o valor de 19% de adicional de tempo de serviço, de acordo com o artigo 6º, da Lei nº 9.624, de 02 de abril de 1998, respeitadas as situações contidas até 08/03/1999, conforme determina a Medida Provisória nº 2.225, de 04/09/2001, publicada no DOU de 05/09/2001. (Processo nº 23077.000529/2020-97)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>