<xml><article id="13301813" name="Portarias de 17 02" idOficio="5737455" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12445774">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria Nº 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU Nº 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando a Portaria/MEC n.º 204, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 109 - Autorizar o afastamento do país da servidora BRUNA MENEGASSI, Matrícula/SIAPE n.º 2199192, Professor Adjunto, no período de 28 de março a 04 de abril de 2020 (com trânsito incluso), para atividade científica no evento World Public Health Nutrition Association (WPHN) 2020, na cidade de Brisbane/Austrália, com ônus para UFGD. Processo n.º 23005.001621/2020-18.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria Nº 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU Nº 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e considerando o art. 35, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 111 - Exonerar, a pedido, a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE Nº 1786790, Professor Associado, do Cargo de Direção (CD-4), de Coordenadora de Pesquisa/COPQ da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p>A REITORA PRO TEMPORE DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria Nº 1.132, de 10 de junho de 2019, do Ministro de Estado da Educação, publicada no DOU Nº 111, de 11 de junho de 2019, seção 2, página 27, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527 de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 112 - Nomear a servidora PATRÍCIA HATSUE SUEGAMA, Matrícula/SIAPE Nº 1786790, Professor Associado, para exercer o cargo de direção (CD-2), de Pró-Reitora de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p>Nº 114 - Nomear o servidor FERNANDO MIRANDA DE VARGAS JUNIOR, Matrícula/SIAPE Nº 1605251, Professor Associado, para exercer o cargo de direção (CD-4), de Coordenador de Pesquisa/COPQ da Pró-Reitoria de Ensino de Pós-Graduação e Pesquisa/PROPP.</p><p class="assina">Mirlene Ferreira Macedo Damázio</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>