<xml><article id="13363868" name="20-2-2020- PUBLICAÇÃO - DOU" idOficio="5743347" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00154:00001:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455634">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 18 de Fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 18 de Fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores:</p><p>Antônio José de Lima Júnior, Enfermeiro, no período de 11/05/2020 a 01/06/2020, trânsito incluso, para realização de Estágio de Pesquisa na Escola Nacional de Saúde Pública na Universidade Nova de Lisboa, Cidade de Lisboa, Portugal, ônus limitado. Processo 23117.009147/2020-13.</p><p>Ilze Arduini de Araújo, Assistente em Administração, no período de 03/09/2020 a 01/12/2020, com trânsito incluso, para realização de licença capacitação para ação de desenvolvimento presencial por 90 dias, referente ao período aquisitivo de 05/10/2014 a 04/10/2019, a fim de participar do curso de italiano no Instituto Venezia, em Trieste, Itália, com ônus limitado. Processo: 23117.098476/2019-89.</p><p>Janaína Paula Costa da Silva, Professora do Magistério Superior, no período de 20/04/2020 a 03/07/2020, com trânsito incluso, para realização de licença capacitação para ação de desenvolvimento presencial por 75 dias, referente ao período aquisitivo de 30/07/2014 a 29/07/2019, a fim de participar do curso de inglês na European School of English Ltda, em St. Julian, Malta, com ônus limitado. Processo: 23117.004649/2020-40.</p><p>Jefferson Luis Ferrari, Professor do Magistério Superior, no período de 30/03/2020 a 10/04/2020, para realização de Missão de Trabalho junto à Universidade de Laval, Quebec, Canadá, ônus de diárias e passagens para Programa UFU/CAPES/PRINT. Processo 23117.011677/2020-13.</p><p>Thaiza Jordana de Assunção Melo Aquino, Secretária Executiva, no período de 03/05/2020 a 10/05/2020, trânsito incluso, para participação no evento Staff Training Week at Universidade Católica Portuguesa, Cidade do Porto, Portugal, ônus de diárias e passagens para ISF/MEC e DRII/UFU. Processo 23117.008887/2020-24.</p><p>Vanessa Matos dos Santos, Professora do Magistério Superior, no período de 01/03/2020 a 29/05/2020, com trânsito incluso, para realização de licença capacitação para ação de desenvolvimento presencial por 90 dias, referente ao período aquisitivo de 27/05/2014 a 26/05/2019, a fim de participar dos grupos de estudos Investigación Agora(HUM-648) Y del Grupo Comunicar na Universidad de Huelva, em Huelva, Espanha, com ônus limitado. Processo: 23117.103912/2019-49.</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 20/03/2020 a 28/03/2020, trânsito incluso, para participação na Annual Conference &amp; Exhibition, promovida pela ASIA PACIFIC ASSOCIATION FOR INTERNATIONAL EDUCATION, Cidade de Vancouver, Canadá, ônus de diárias e passagens para ISF/MEC e DRII/UFU. Processo 23117.008893/2020-81</p><p>Waldenor Barros Moraes Filho, Professor do Magistério Superior, no período de 22/05/2020 a 31/05/2020, trânsito incluso, para participação no evento NAFSA - ANNUAL CONFERENCE &amp; EXPO, Cidade de Sant Louis, Missouri, Estados Unidos, ônus de diárias e passagens para ISF/MEC e DRII/UFU. Processo 23117.009777/2020-80.</p><p class="assina">VALDER STEFFEN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>