<xml><article id="13408398" name="PORT 195 A 203" idOficio="5747115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 195, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 195, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a cessão-SUS do servidor JOSÉ ANTÔNIO LOPES, matrícula SIAPE n.º 0494930, efetivada por meio da Portaria/SAA n.º 1.772, de 22/12/2016, publicada no Diário Oficial da União n.º 246, de 23 de dezembro de 2016, Seção 2, Pág. 39.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 196, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 1.166 de 11 de julho de 2012, publicada no Diário Oficial da União nº 134, de 12 de julho de 2012, e considerando o disposto no § 2º do artigo 84, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e demais informações que constam do Processo nº 25410.020053/2019-64, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar o Exercício Provisório da servidora EUGENIA TERRA GRANADO PINA, matrícula SIAPE nº 1867921, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, lotada no Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA/RJ para exercício junto ao Instituto Gonçalo Muniz da Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ/BA.</p><p>Art. 2º O exercício provisório objeto desta portaria cessará, caso sobrevenha à descontinuação da entidade familiar cuja unidade se pretende assegurar ou na hipótese de novo deslocamento do cônjuge.</p><p>Art. 3º Mensalmente, o órgão de destino deverá encaminhar ao Ministério da Saúde (Instituto Nacional de Câncer José Alencar Gomes da Silva - INCA/RJ), documento comprobatório da frequência da servidora.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 197, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria/SGEP/MP nº 572 de 24 de dezembro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº 250, de 26 de dezembro de 2013, e considerando o disposto no artigo 93, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda Lei nº 6.999, de 7 de junho de 1982, Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam no NUP 25000.015330/2020-82, resolve:</p><p>Artigo 1º - Efetivar pelo prazo de 3 (três) anos, a requisição da servidora LARISSA BERNARDI AGUIAR, matrícula SIAPE nº 1776839, pertencente ao Quadro de Pessoal Ativo Permanente do Ministério da Saúde, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal (Cartório da 5ª ZE, com sede em Sobradinho/DF).</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Artigo 3º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão requisitante no prazo de 30 (trinta) dias.</p><p>Artigo 4º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 198, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei n° 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25016.000752/2020-84, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores abaixo relacionados, em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Marco, no Estado do Ceará, conforme o Convênio SUS n° 1212/2017, publicado no Diário Oficial da União n° 142, Seção 3, de 26 de julho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Marco, no Estado do Ceará, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria Municipal de Saúde de Marco, no Estado do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União n° 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>MATRICULA</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0471547</p></td><td><p>BERNARDO DE JESUS VASCONCELOS</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0471549</p></td><td><p>FRANCISCO DAS CHAGAS RIOS NEVES</p></td><td><p>Assistente de Administração</p></td></tr><tr><td><p>0471552</p></td><td><p>MARIA DINORÁ PEREIRA MAGALHÃES</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>0471558</p></td><td><p>RAIMUNDO EDGAR OSTERNO</p></td><td><p>Auxiliar de Saneamento</p></td></tr></table><p>PORTARIA Nº 199, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, e em conformidade com o Convênio SUS nº 01/2018, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, lei nº 8.691, de 28 de julho de 1993, publicada no Diário Oficial da União de 29 de julho de 1993 e demais informações que constam do NUP 25000.007787/2020-13, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora LAURA NOGUEIRA DA CRUZ, matrícula SIAPE nº 2272262, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto a Secretaria Estadual de Saúde de São Paulo, conforme Convênio SUS nº 286/2015, publicada no Diário Oficial da União, n º 204, de 26 de outubro de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado de São Paulo, representada por sua secretaria Estadual de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em São Paulo e a Secretaria Estadual de Saúde de São Paulo, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 200, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, Lei n° 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei n° 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2009, e demais informações que constam do NUP: 33374.153095/2018-10, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder a servidora JOSILENE DOS SANTOS CLARA, matrícula SIAPE n° 1773836, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Campos dos Goytacazes, no Estado do Rio de Janeiro, conforme Convênio SUS n° 85/2015, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União n° 122, Seção 3, de 30 de junho de 2015, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Campos dos Goytacazes, no Estado do Rio de Janeiro, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Coordenação de Gestão de Pessoas do Hospital Federal de Bonsucesso deste Ministério da Saúde, na cidade do Rio de Janeiro/RJ, e à Secretaria Municipal de Saúde de Campos dos Goytacazes, no Estado do Rio de Janeiro, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União n° 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 201, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei nº 11.907 de 02 de fevereiro de 2009, publicada no Diário Oficial da União de 04 de fevereiro de 2009 e demais informações que constam do NUP 25008.001695/2019-16, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora SOELI ELIAS DA SILVA, matrícula SIAPE nº 0548245, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, detentora de Abono Permanência, para exercício junto ao Hospital Universitário Federal, no Estado de Goiás, conforme Convênio nº 835/2016, publicado no Diário Oficial da União, (DOU) nº 222, de 21 de novembro de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Hospital Universitário Federal, representada por sua reitoria.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e o Hospital Universitário Federal, no Estado de Goiás, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 202, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, Lei 11.350, de 5 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de outubro de 2006, e, ainda, pela Lei nº 13.026 de 03 de setembro de 2014, publicada no Diário Oficial da União de 4 de setembro de 2014 e demais informações que constam do NUP 25016.000694/2020-99, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder os servidores, abaixo relacionados em anexo, pertencentes ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto a Secretaria Municipal de Saúde de Aracati, no Estado do Ceará, em conformidade com o Convênio-SUS nº 1149/2017, publicado no Diário Oficial da União nº 117, Seção 3, de 21 de junho de 2017, firmado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Aracati no Estado do Ceará, representada pela Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e a Secretaria Municipal de Saúde de Aracati - CE, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso os servidores não se apresentem ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p>ANEXO</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SERVIDOR(A)</p></td><td><p>CARGO</p></td></tr><tr><td><p>0471976</p></td><td><p>José da Silva Almeida</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>0470513</p></td><td><p>José Estelio Ribeiro De Lima</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0470525</p></td><td><p>José Tadeu Maia da Silva</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0470535</p></td><td><p>Margarida Maria Batista Silva</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0470540</p></td><td><p>Maria Bernadete Germano da Silva</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr><tr><td><p>0470579</p></td><td><p>Maria José de Sousa Costa</p></td><td><p>Auxiliar de Serviços Gerais</p></td></tr><tr><td><p>0470637</p></td><td><p>Raimundo Pires</p></td><td><p>Atendente</p></td></tr></table><p class="identifica">PORTARIA Nº 203, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar FERNANDA ELISA CORDEIRO SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual da Chefe da Divisão de Atenção à Saúde do Servidor, FCPE-101.2, código 05.0100, da Coordenação de Atenção à Saúde e Atendimento de Pessoas, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria Executiva, ficando dispensada JOSILENE MARIA SILVA REGO PIRES.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>