<xml><article id="13115979" name="Int_Port_6.243_2020_DIR__172935" idOficio="5717653" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12410860">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.243, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6.243, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA-ANEEL, no uso das atribuições regimentais, de acordo com deliberação da Diretoria e o que consta no processo nº 48500.005666/2011-19, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar o nome da Comissão Técnica de Apoio à Análise de Impacto Regulatório - CT-AIR para Comissão Técnica de Apoio às Boas Práticas Regulatórias - CT-REG.</p><p>Art. 2º O art. 2º da Portaria nº 2.867, de 30 de setembro de 2013, passa a vigorar com a seguinte redação.</p><p>"Art. 2º ...................................................................................................................</p><p>III - acompanhar e dar apoio técnico às áreas regulatórias da ANEEL nas atividades de monitoramento e avaliação da regulação, inclusive com relação à Avaliação de Resultado Regulatória - ARR; e</p><p>IV - prestar apoio à Diretoria na análise dos pedidos de dispensa de AIR quando da elaboração da Agenda Regulatória."</p><p>Art. 3º O art. 4º da Portaria nº 2.867, de 30 de setembro de 2013, publicada no Boletim Administrativo Extraordinário da ANEEL nº 66, p. 3, de 25 de outubro de 2013, passa a vigorar com as seguintes alterações.</p><p>"Art. 4º ...................................................................................................................</p><p>d) Bruna de Barros Correia. Assessora da Diretoria - ASD;</p><p>j) Aymoré de Castro Alvim Filho, representante da Superintendência de Regulação Econômica e Estudos de Mercado - SRM</p><p>m) Gustavo Espíndula Batista de Oliveira, representante do macroprocesso de Concessão;"</p><p>Art. 4º O art. 2º da Portaria nº 5.562, de 22 de janeiro de 2019, passa a vigorar com a seguinte alteração.</p><p>"Art. 2º Designar como membros do referido Grupo de Trabalho os seguintes servidores: I - Ana Cláudia Cirino dos Santos (SFG); II - João Marcelo Cavalcante de Albuquerque (SRD); III - Patrícia Trindade Dontal (SMA); e IV - Álvaro Fagundes Moreira (SCG)".</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO LIMP NASCIMENTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>