<xml><article id="13174888" name="Port-49-50-71-e-75-2020-Com3DN" idOficio="5722816" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00011:00045:00008:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/3º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 49/Com3ºDN, DE 29 DE JANEIRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[ ]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 49/Com3ºDN, DE 29 DE JANEIRO DE 2020.</p><p>O COMANDANTE DO 3º DISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 46, inciso II, do Decreto nº 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha (RRM), e de acordo com o art. 26 da Lei nº 5.292/1967, Lei do Serviço Militar pelos Estudantes de Medicina, Farmácia, Odontologia e Veterinária e pelos Médicos, Farmacêuticos, Dentistas e Veterinários, resolve:</p><p>Art. 1º Promover ao posto de Primeiro-Tenente da Reserva de 2ª Classe da Marinha os seguintes Segundos-Tenentes (RM2-Md), conforme a seguir:</p><p>I - A partir de 4 de fevereiro de 2020:</p><p>2ºTen (RM2-Md) 19.0273.11 JOÃO VICTOR DE LIMA BRITO ALVES, 2ºTen (RM2-Md) 19.0270.28 MARIO HENRIQUE DE MELO CARNEIRO, 2ºTen (RM2-Md) 19.0272.49 IGOR OLIVEIRA DE CARVALHO, 2ºTen (RM2-Md) 19.0271.68 LUCAS BEZERRA VASCONCELOS, 2ºTen (RM2-Md) 19.0271.84 RODRIGO PEREIRA, 2ºTen (RM2-Md) 19.0271.41 JOÃO VICTOR CORDEIRO RODRIGUES, 2ºTen (RM2-Md) 19.0272.22 JÉFFERSON JOSÉ DE LIMA BARBOSA, 2ºTen (RM2-Md) 19.0271.33 IGOR VALDEIR GOMES DE SOUSA, 2ºTen (RM2-Md) 19.0270.10 EDUARDO DE HOLANDA CARVALHO, 2ºTen (RM2-Md) 19.0273.03 RAFAEL MENEZES FIRMINO LIMA, 2ºTen (RM2-Md) 19.0272.90 IGOR BRANDÃO GAIA, 2ºTen (RM2-Md) 19.0271.50 LUCCA JOAQUIM NOVAES ALPES, 2ºTen (RM2-Md) 19.0272.57 VICTOR DE OLIVEIRA CASTRO, 2ºTen (RM2-Md) 19.0269.94 CÉZAR AUGUSTO MARQUES DOS SANTOS FILHO, 2ºTen (RM2-Md) 19.0272.73 DANILO ROCHA NÓBREGA DE ALMEIDA.</p><p>II- A partir de 8 de fevereiro de 2020:</p><p>2ºTen (RM2-Md) 86.7696.93 VIRGÍLIO PIMENTEL DE ARAUJO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Por ordem:</p><p class="assina">CMG (IM) MARCOS JUDSON MARQUES DOS REIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 50/Com3ºDN, DE 29 DE JANEIRO DE 2020.</p><p>O COMANDANTE DO 3ºDISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 48, § 1º, do Decreto nº 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha, de acordo com o art. 121, inciso II, § 3º, alínea a, e § 4º, da Lei nº 6.880/1980, Estatuto dos Militares, e tendo em vista o Processo nº 5079597-91.2018.4.04.7100/RS - 1ª VF de Porto Alegre, resolve:</p><p>Art. 1º Licenciar do SAM, ex officio, por conclusão de estágio, a partir de 1º de fevereiro de 2020, a 1ºTen (RM2-T) 13.0422.97 KAMILA DO AMARAL ALEIXO MARTINS.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Por ordem:</p><p class="data"></p><p class="assina">CMG (IM) MARCOS JUDSON MARQUES DOS REIS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 71/Com3ºDN, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020.</p><p>O COMANDANTE DO 3º DISTRITO NAVAL, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 30, § 1º, item 1, do Decreto nº 57.654/1966, Regulamento da Lei do Serviço Militar, e o art. 48, § 1º, do Decreto nº 4.780/2003, Regulamento da Reserva da Marinha; em conformidade com o art. 53 da Lei nº 9.784/1999, que regula o processo administrativo no âmbito da Administração Pública Federal, e com o inciso 9.5.1 da SGM-105 (5ª Revisão), Normas sobre Documentação Administrativa e Arquivamento na Marinha (NODAM); e de acordo com o art. 121, inciso II, § 3º, alínea a, e § 4º, da Lei nº 6.880/1980, Estatuto dos Militares, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria nº 42/2020, que prorroga o tempo de serviço, sob a forma de EIS de militares (RM2-MFDV), para tornar sem efeito a prorrogação do tempo de serviço, atinente a 1ºTen (RM2-Md) 18.0318.89 LUANA FIGUEIREDO TEIXEIRA PEREIRA.</p><p>Art. 2º Licenciar do SAM, ex officio, por conclusão de Estágio, a referida Oficial, a partir de 5 de fevereiro de 2020 (que terminou a 1ª prorrogação), e mantê-la na condição de adido à Escola de Aprendizes-Marinheiros do Ceará, para fim de conclusão de inspeção de saúde, por um período de noventa dias, a partir de 5 de fevereiro de 2020, sem direito à percepção de remuneração e à concessão de benefícios a eventuais dependentes e sem necessidade de cumprimento de expediente, de acordo com o inciso 10.6.7 da DGPM-308 (4ª Revisão), Normas para a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva da Marinha.</p><p>Parágrafo único. Fica consignado, no presente ato, que a adição cessará com a conclusão da inspeção de saúde ou no término do período mencionado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p>Por ordem:</p><p>No impedimento de:</p><p class="assina">CF (T) VANUSA SILVA DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 75/Com3ºDN, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020.</p><p>O COMANDANTE DO 3º DISTRITO NAVAL, no uso da atribuição que lhe confere o art. 30, § 1º, item 1, do Decreto nº 57.654/1966, Regulamento da Lei do Serviço Militar, e de acordo com o art. 23, § 2º, das Instruções Gerais para os Estágios e a Prestação do Serviço Militar pelos Militares da Reserva de 2ª e 3ª Classes da Marinha, aprovadas pela Portaria nº 383/MB/2008, alterada pelas Portarias nº 60/MB/2014, 119/MB/2018 e 80/MB/2019, resolve:</p><p>Art.1º Reiniciar o EIS da 1ºTen (RM2-T) DEBORAH OLIVEIRA SOUZA, a partir de 24 de janeiro de 2020, interrompido pela Portaria nº 21/2020, do Comando do 9º Distrito Naval, por ter sido movimentada para a área deste Comando, a fim de acompanhar cônjuge, por interesse próprio, em caráter excepcional e sem ônus para a Marinha do Brasil.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos retroativos a 24 de janeiro de 2020.</p><p>Por ordem:</p><p class="assina">CMG (IM) MARCOS JUDSON MARQUES DOS REIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>