<xml><article id="13058926" name="Portaria 04 2020 Maria José" idOficio="5712170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00044:00556:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401076">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, de 29  janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, de 29 janeiro de 2020</p><p>O Presidente do Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul - CAU/RS, no uso das atribuições que lhe confere o art. 35, inciso III, da Lei n.º 12.378, de 31 de dezembro de 2010, e os arts. 151, inciso XLV, e 152 do Regimento Interno do CAU/RS, após análise do assunto em epígrafe, e</p><p>Considerando o disposto no art. 41 da Lei n.º 12.378/2010, que versa sobre a contratação de empregados sob o regime da Consolidação das Leis do Trabalho - CLT;</p><p>Considerando o resultado final do concurso público nº 01/2019, homologado por edital e publicado no Diário Oficial da União em 19 de setembro de 2019.;resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a desistência, a pedido, de FRANCIELE NOVELI FLORES DOS SANTOS, classificada em 1º lugar na cota Universal, nomeada pela Portaria nº 02, de 02 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U, de 23 de janeiro de 2020, pág. 45, Nº 16, Seção 2.</p><p>Art. 2º Nomear, para o cargo de Assistente de Atendimento e Fiscalização, MARIA JOSÉ MENDES DA SILVA, classificada em 2º lugar na cota universal, para lotação na sede do CAU/RS, em Porto Alegre/RS.</p><p>Art. 3° A candidata nomeada por esta portaria deverá comparecer ao Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio Grande do Sul - CAU/RS, sito a Dona Laura, nº 320, 15º andar, Porto Alegre/RS, para tomar posse, no prazo máximo de 15 dias, contados da data desta publicação, munida dos documentos indicados pelo CAU/RS, sob pena de revogação desta portaria de nomeação, com a decorrente perda de todos os direitos à mesma.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Tiago Holzmann da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>