<xml><article id="13172824" name="PORTARIA N 147 DE 7 DE FEVEREIRO" idOficio="5722471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 146, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 146, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso da atribuição que lhe confere o inciso II, do parágrafo único do art. 87 da Constituição, e tendo em vista o disposto na Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e considerando o Decreto nº 6.412, de 25 de março de 2008, resolve:</p><p>Art. 1º Designar para exercer o encargo de Conselheiro do Conselho Nacional dos Direitos da Mulher - CNDM os representantes do Poder Público Federal, em conformidade com os dispositivos a seguir:</p><p>Art. 2º Representantes do Ministério da Educação:</p><p>a) Titular: Sandra Lúcia Miranda Saraiva de Lima, CPF: 239.206.701-59; e</p><p>b) Suplente: Ricardo Tavares de Jesus Castelo Branco, CPF: 008.927.191-25.</p><p>Art. 3º Representantes da Secretaria Geral da Presidência da República:</p><p>a) Titular: Vanessa Ferreira de Lima, CPF: 716.849.131-87; e</p><p>b) Suplente: Lucynilla de Noronha Braga, CPF: 603.430.011-87.</p><p>Art. 4º Representante do Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos:</p><p>I - Pela Secretaria Nacional de Políticas de Promoção da Igualdade Racial:</p><p>a) Suplente: Mariléia Silva de Paula, CPF: 032.664.587-02.</p><p>Art. 5º Representantes do Ministério da Cidadania:</p><p>I - Pela Secretaria Especial do Desenvolvimento Social:</p><p>a) Titular: Margareth Cristina de Almeida Gomes, CPF: 303.502.068-05; e</p><p>b) Suplente: Julia Simões Zamboni, CPF: 001.822.951-41.</p><p>Art. 6º Representantes do Ministério da Saúde:</p><p>a) Titular: Flavia Andrade Nunes Fialho, CPF: 065.308.676-86; e</p><p>b) Suplente: Priscila Carvalho, CPF: 037.193.021-99.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DAMARES REGINA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>