<xml><article id="13152172" name="PORT 132 A 134" idOficio="5720690" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12416189">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 132, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 132, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei n° 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25016.000329/2020-84, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder a servidora IASNAIA POLIANA BOAVENTURA CAVALCANTE, matrícula SIAPE n° 0602428, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para continuidade de exercício junto à Secretaria de Estado de Saúde do Ceará, conforme o Convênio SUS n° 558/2016, com o Extrato publicado no Diário Oficial da União n° 68, Seção 3, de 11 de abril de 2016, firmado entre o Ministério da Saúde e o Governo do Estado do Ceará, representado por sua Secretaria de Estado de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará e à Secretaria de Estado de Saúde do Ceará, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União n° 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 133, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei n° 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP: 25026.000046/2020-13, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor SINVALDO DOS SANTOS MORAES, matrícula SIAPE n° 0467648, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Mateiros, no Estado de Tocantins, em conformidade com o Convênio SUS n° 2/2020, publicado no Diário Oficial da União n° 22, Seção 3, de 31 de janeiro de 2020, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Mateiros, no Estado de Tocantins, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Tocantins e à Secretaria Municipal de Saúde de Mateiros, no Estado de Tocantins, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 134, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos Substituto do Ministério da Saúde, em conformidade com a subdelegação de competência outorgada pela Portaria SE/MS n° 553, de 5 de maio de 2011 e considerando o disposto no artigo 93 da Lei n° 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7° da Lei n° 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei n° 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei n° 9.527 de 10 de dezembro de 1997, Portaria GM/MS n° 243 de 10 de março de 2015, e, ainda, pela Lei n° 11.355 de 19 de outubro de 2006, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011 e demais informações que constam do NUP: 25005.001143/2019-38, resolve:</p><p>Artigo 1° - Ceder o servidor JOSÉ ANTÔNIO LOPES, matrícula SIAPE n° 0494930, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Ceres, no Estado de Goiás, em conformidade com o Convênio SUS n° 784/2016, publicado no Diário Oficial da União n° 205, Seção 3, de 25 de outubro de 2016, celebrado entre o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Ceres, no Estado de Goiás, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2° - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3° - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Goiás e à Secretaria Municipal de Saúde de Ceres, no Estado de Goiás, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS n° 243, de 10 de março de 2015.</p><p>Artigo 4° - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5° - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELLO NOVAES FERNANDES ESPÍNDULA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>