<xml><article id="13399994" name="066. IN PORTARIA N 14 DE 20 DE F" idOficio="5746133" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00060:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Sabará" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12460831">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 14, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS SABARÁ, nomeado pela portaria nº 1.177 de 20 de Setembro de 2019, publicada no DOU de 23 de Setembro de 2019, Edição 184, Seção 2, página 30 e no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria IFMG nº 475 de 06 de abril de 2016, publicada no DOU de 15 de abril de 2016, seção 2, pág.17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 04 de julho de 2016, publicada no DOU de 06 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Art. 1º. DESIGNAR a servidora MARIELLA MAIA QUADRO, ocupante do cargo efetivo Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº. 1087179, para a função de Coordenadora de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação do IFMG - Campus Sabará, Função Gratificada - código FG-01, com vigência a partir do dia 19/02/2020.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DANIEL NEVES ROCHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>