<xml><article id="13049994" name="PORTARIAS DIREG 31-01-2020" idOficio="5711753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400444">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 3, DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 3, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso da delegação de competência estabelecida no art. 1º, inciso III, do Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, combinado com a Resolução nº 13, de 2018, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.020894/2004-30 e anexo, resolve:</p><p>Fundamentado no inciso IV do art. 222 da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, cancelar a cota de 25% (vinte e cinco por cento) da pensão temporária concedida a GABRIELA LIMA CORRÊA, na condição de filha menor de 21 (vinte e um) anos, por perda da qualidade de beneficiária, em razão do implemento da idade de 21 (vinte e um) anos, e nos termos do art. 223, II, da Lei nº 8.112/90, em sua redação original, reverter a referida para GABRIEL LIMA CORRÊA, na condição de filho menor de 21 (vinte e um) anos, alterando-lhe a cota da pensão de 25% (vinte e cinco por cento) para 50% (cinquenta por cento), e mantendo as cotas concedidas em caráter vitalício, por meio do Ato do Diretor-Geral nº 1038/2010, para LÊDA MARIA GOMES VANDERLEI, ex-esposa pensionada, e LEIA RODRIGUES DE LIMA, companheira, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento), para cada uma delas, dos proventos que percebia o ex-servidor JURANDY SANT'ANNA CORRÊA, matrícula 40098, a partir da data da maioridade, 9/1/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917882, resolve:</p><p>Nº 187 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, FLÁVIA MARIA DOS SANTOS BARBOSA ANDRADE para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão COMPER/CMMC - Comissão Mista Permanente sobre Mudanças Climáticas.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917883, resolve:</p><p>Nº 190 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, DANIELLA CRISTINE NUNES DE SOUZA, matrícula nº 363290, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão COMPER/CMMC - Comissão Mista Permanente sobre Mudanças Climáticas.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA nº 192, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918079, resolve:</p><p>exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, ARNALDO DE OLIVEIRA SILVA, matrícula nº 348573, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso, a partir de 03/02/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIA nº 193, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918121, resolve:</p><p>exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, EDIVÃ CURCINO DOS SANTOS JÚNIOR, matrícula nº 329943, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 34 de 2013, a partir de 03/02/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917850, resolve:</p><p>Nº 186 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9º da Lei nº 8.112, de 1990, DARLENE PEREIRA DA SILVA para exercer o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSZMARIN - Gabinete do Senador Zequinha Marinho.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917741, resolve:</p><p>Nº 188 - exonerar NOILTON DE PAULA PEREIRA FERNANDES, matrícula nº 250755, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSCMOURA - Gabinete do Senador Confúcio Moura, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABLID/GLDMAI - Gabinete da Liderança do Bloco da Maioria.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917851, resolve:</p><p>Nº 189 - exonerar KARLA CECÍLIA BOCCOMINO, matrícula nº 353155, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSZMARIN - Gabinete do Senador Zequinha Marinho, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-02, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918193, resolve:</p><p>Nº 194 - exonerar MARIA IZABEL VASCONCELOS GOES, matrícula nº 342042, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSRCUNHA - Gabinete do Senador Rodrigo Cunha, e nomeá-la para o cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, da mesma lotação.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918222, resolve:</p><p>Nº 195 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RODRIGO CHASTINET BRAGA, matrícula nº 340630, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSEGIRAO - Gabinete do Senador Eduardo Girão, a partir de 31/01/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918226, resolve:</p><p>Nº 196 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 1990, RONAN RODRIGUES, matrícula nº 341797, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 01/02/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>