<xml><article id="13373900" name="ATO GDGSET 83_2020_DISP_DESIG_RO" idOficio="5744431" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="21/02/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 83, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 83, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 3, de 18/2/2020, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Walmir Oliveira da Costa;</p><p>considerando o constante do memorando nº 281, de 18/2/2020, da Coordenadoria de Jurisprudência, resolve:</p><p>1 - Designar o servidor RODRIGO MILAN YAMAGUTI, código 60500, Técnico Judiciário, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, da Coordenadoria de Jurisprudência, ficando dispensado, a pedido, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Walmir Oliveira da Costa.</p><p>2 - Designar a servidora VIVIANA MARIA CARNEIRO MACIEL, código 51126, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer a função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Walmir Oliveira da Costa, ficando dispensada da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do referido Gabinete.</p><p>3 - Designar o servidor BRUNO CIUFFO MOREIRA, código 50853, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Contabilidade, para exercer a função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Walmir Oliveira da Costa, ficando dispensado da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do referido Gabinete.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>