<xml><article id="13155940" name="07.02" idOficio="5721239" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12416999">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 7 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 7 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALINE BELTRAME DE MOURA, SIAPE 1196419, Professor, com lotação no Departamento de Direito, para participar, como Coordenadora do Grupo de Estudos em Arbitragem, de 27th Annual Willen C. Vis International Commercial Arbitration Moot, em Viena, Áustria, de 01/04/2020 a 09/04/2020, com ônus UFSC. (Processo 23080.002843/2020-55);</p><p>ANA CAROLINA DE ASSIS MOURA GHIRARDI, SIAPE 2134620, Professor, com lotação no Departamento de Fonoaudiologia, para participar do ICVPB 2020, em Grenoble, França, de 13/03/2020 a 21/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.003560/2020-21);</p><p>ANDREY RICARDO DA SILVA, SIAPE 2824231, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Mecânica, para participar do ICVPB 2020, em Grenoble, França, de 14/03/2020 a 22/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.002832/2020-75);</p><p>BRUNO GOUVEA TAKETANI, SIAPE 2330808, Professor, com lotação no Departamento de Física, para participar do APS March Meeting 2020, em Denver, EUA, de 29/02/2020 a 07/03/2020, com ônus CAPES/PROCAD. (Processo 23080.003752/2020-37);</p><p>GILVAN MULLER DE OLIVEIRA, SIAPE 382258, Professor, com lotação no Departamento de Língua e Literatura Vernáculas, para atuar como palestrante, realizar Seminário e participar como professor colaborador de atividades, em Berlim, Alemanha; em Milão, Itália; e em Madrid, Espanha, de 15/02/2020 a 22/02/2020, com ônus limitado. (Solicitação 003660/2020);</p><p>JOSE EDUARDO DA SILVA SANTOS, SIAPE 1345813, Professor, com lotação no Departamento de Farmacologia, para participar de Experimental Biology 2020 e Simpósio Pré-Evento, em San Diego, EUA, de 01/04/2020 a 09/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.003316/2020-68);</p><p>MARCOS BAPTISTA LOPEZ DALMAU, SIAPE 2425705, Professor, lotado no Departamento de Ciências da Administração, para Licença Capacitação para realizar Curso de Idioma, em Belfast, Irlanda do Norte, de 05/04/2020 a 02/05/2020, com ônus limitado. (Solicitação 089507/2019);</p><p>RICARDO FARIA GIGLIO, SIAPE 2774218, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para realizar visita técnica na CAU KIEL, em Kiel, Alemanha, de 20/02/2020 a 26/02/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.003962/2020-25);</p><p>RONICE MULLER DE QUADROS, SIAPE 1355117, Professor, com lotação no Departamento de Libras, para participar de reuniões e do III Colóquio Internacional del Lengua de Senãs na Pontificia Universidad Católica del Perú, em Lima, Perú, de 15/03/2020 a 29/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.002235/2020-41).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 248, de 24/12/2019, Seção 2, página 32, do Prof. JAYLSON JAIR DA SILVEIRA, onde se lê "02/03/2020 a 01/03/2021", leia-se: "01/04/2020 a 01/03/2021", (Processo 23080.022907/2019-09).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>