<xml><article id="13406048" name="DESPACHOS GAB.VICE-REITOR 2020" idOficio="5746950" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12462547">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 26 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 26 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>FERNANDO LUIZ FERREIRA DE QUADROS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ZOOTECNIA, de 16 de Março de 2020 à 20 de Março de 2020, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Instituto Nacional de Investigación Agropecuária, em Tacuarembó/Uruguai com ônus para ANII (Diárias) 16/03/2020 - 20/03/2020; (Processo Nº 23081.010318/2020-01).</p><p>GILBERTO VILMAR KOZLOSKI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG em ZOOTECNIA, de 16 de Março de 2020 à 20 de Março de 2020, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Instituto Nacional de Investigación Agropecuária, em Tacuarembó/Uruguai com ônus para INIA (Passagens) 16/03/2020 - 20/03/2020; (Processo Nº 23081.010781/2020-45).</p><p>MARCOS VINICIUS BITTENCOURT DE SOUZA, Analista de Tecnologia da Informação do SEÇÃO DE ANÁLISE, de 05 de Fevereiro de 2020 à 01 de Outubro de 2021, para realizar Afastamento para curso De Doutorado em Doutorado em "Formación en la Sociedad del Conocimiento" na instituição Universidad de Salamanca, em Santa Maria/Espanha, Com ônus limitado (Processo Nº 23081.005664/2020-60).</p><p>RUTINEIA TASSI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA SANITÁRIA E AMBIENTAL, de 16 de Maio de 2020 à 23 de Maio de 2020, para participar, apresentando trabalho, de Green infrastructure for stormwater control and thermal benefits. em Jiutepec/México com ônus para Instituto Mexicano de Tecnología del Agua (Diárias) 16/05/2020 - 23/05/2020; com ônus para Instituto Mexicano de Tecnología del Agua (Passagens) 16/05/2020 - 23/05/2020; (Processo Nº 23081.010772/2020-54).</p><p>ROSANE CARNEIRO SARTURI, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG EM EDUCAÇÃO, de 28 de Março de 2020 à 03 de Abril de 2020, para participar, apresentando trabalho, de "PRÁTICAS PEDAGÓGICAS E A ORGANIZAÇÃO ESCOLAR: CAMINHOS PARA A IMPLEMENTAÇÃO DA EDUCAÇÃO INTEGRAL EM SANTA MARIA/RS" em Buenos Aires/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.010211/2020-55).</p><p>KELLY DE OLIVEIRA HARADA, Médico-Área do PERÍCIA OFICIAL EM SAÚDE, de 09 de Maio de 2020 à 16 de Maio de 2020, para participar de 14th World Conference on Bioethics, Medical Ethics and Health Law, em Porto/Portugal com ônus para Faculdade de Medicina da Universidade do Porto (Taxa de Inscrição) 11/05/2020 - 15/05/2020; (Processo Nº 23081.004631/2020-01).</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>