<xml><article id="13070435" name="Afastamento do pas - 03.02.2020" idOficio="5713529" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="04/02/2020" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403527">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>DESPACHO de 3 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, autoriza o afastamento do País de:</p><p>ALEXANDRE SAMPAIO DE ARROCHELA LOBO, Subsecretário da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Coordenadores do Mercosul, em Buenos Aires, Argentina, no período de 06 a 07 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100164/2020-29).</p><p>LUCAS PEDREIRA DO COUTO FERRAZ, Secretário de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Coordenadores do MERCOSUL, em Buenos Aires, Argentina, no período de 06 a 07 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100163/2020-84).</p><p>CARLOS ALBERTO ARAÚJO DE ALMEIDA, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações Mercosul-Coreia do Sul e das Reuniões de Coordenação intra-MERCOSUL, em Montevidéu, Uruguai, no período de 09 a 14 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.102723/2019-00).</p><p>CÁSSIA DE LIMA PIEROBON, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações Mercosul-Coreia do Sul e das Reuniões de Coordenação intra-MERCOSUL, Montevidéu, Uruguai, no período de 09 a 14 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100132/2020-23).</p><p>PAULO FRANK CLEAVER GUERRERO, Coordenador da Subsecretaria de Negociações Internacionais da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações do acordo de livre comércio MERCOSUL-Coreia e das reuniões de coordenação intra-MERCOSUL, em Montevidéu, Uruguai, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI 19972.102721/2019-11).</p><p>RAFAEL JACOMINI DE MELO E SOUZA, Analista de Comércio Exterior da Subsecretaria de Negociações Internacionais da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações do acordo de livre comércio MERCOSUL-Coreia e das reuniões de coordenação intra-MERCOSUL, Montevidéu, Uruguai, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI 19972.102721/2019-11).</p><p>THAÍS MESQUITA DONINELLI, Analista de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações do acordo de livre comércio MERCOSUL-Coreia e das reuniões de coordenação intra-MERCOSUL em Montevidéu, Uruguai, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.102726/2019-35)</p><p>DANIELA FERREIRA DE MATOS, Analista de Comércio Exterior da Coordenação Geral de Facilitação de Comércio da Secretaria de Comércio Exterior, para participar das Negociações sobre Comércio Eletrônico na Organização Mundial do Comércio, em Genebra, Suíça, no período de 11 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100093/2020-64).</p><p>RAFAEL LAMEIRO DA COSTA ROCHA, Chefe de Divisão da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da V Rodada de Negociações Mercosul-Coreia do Sul e das Reuniões de Coordenação intra-MERCOSUL, em Montevidéu, Uruguai, no período de 11 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100071/2020-02).</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, fica cancelado o afastamento do País de:</p><p>ERIVALDO ALFREDO GOMES, cuja publicação no D.O.U. deu-se em 23 de janeiro de 2020, Seção 2, Página nº 12.</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>