<xml><article id="13239616" name="PRT SE ME 4159 DE 12.02.2020" idOficio="5728729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430113">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 4.159, DE 12 DE fevereiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 4.159, DE 12 DE fevereiro DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União do dia 31 subsequente, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, na Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 12105.100066/2020-61, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor LEONARDO RODRIGO FERREIRA, matrícula Siape nº 1568318, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para ocupar o cargo em comissão de Secretário de Gestão Estratégica, código CC-5, no Conselho Nacional do Ministério Público.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>