<xml><article id="13430483" name="PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5749495" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466756">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 22/2020/DGP, de 07 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 11/02/2020, considerando o art. 5º da Portaria nº 59/2020/DG, de 04 de fevereiro de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Nº 289 Dispensar, com efeitos retroativos a 16 de dezembro de 2019, JANEIDE CAVALCANTI DE MORAIS, matrícula 0445656, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Designar JULIANA MACHADO DA SILVA, matrícula 1970933, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Administração de Pessoal, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Bahia.</p><p>Nº 290 Dispensar PEDRO CLAUDINO DE OLIVEIRA NETO, matrícula 2312700, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, em Palmas, código FG-3, da Delegacia 01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Tocantins, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Designar MARCOS DIAS DOS SANTOS, matrícula 1503165, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, em Palmas, código FG-3, da Delegacia 01, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Tocantins, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 294 Designar LEONARDO REVOREDO FRAZÃO, matrícula 2195892, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para a função de Chefe do Setor de Governança e Controle Interno, código FG-2, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 295 Dispensar GABRIEL SILVA PEREIRA, matrícula 1019075, Agente Administrativo do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Saúde do Servidor e Administração de Pessoal, código FG-3, do Setor de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Nº 296 Dispensar GERSON ALMEIDA SALES, matrícula 1973738, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Gestão de Pessoas, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Maranhão.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">ANDRE LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>