<xml><article id="13340845" name="Port_240_P" idOficio="5741350" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12452039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 240, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 240, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.007356/2020-55, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JUCINEIDE PEREIRA DO NASCIMENTO, ocupante do cargo efetivo de Artífice, Matrícula SIAPE nº 0725983, CPF nº ***.650.192-**, dos encargos de substituta de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Roraima SR-25, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar HILDA MATOS LIMA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, Matrícula SIAPE nº 1083858, CPF nº ***.649.022-**, para exercer encargos de substituta de Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Administração, da Superintendência Regional de Roraima SR-25, do quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários.</p><p>Art. 3º Tornar sem efeito a Portaria/INCRA/P/n°182, de 31 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial n° 25, Seção 2, pagina 04, do dia 05 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>