<xml><article id="13340083" name="Portarias14_15_DOU" idOficio="5741195" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00060:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Campus Betim" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451789">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS - CAMPUS BETIM, nomeado pela Portaria IFMG nº 1.168, de 20/09/2019, publicada no DOU de 23/09/2019, Seção 2, pág. 29, e no uso das atribuições que lhe são pela Portaria IFMG nº 475 de 6 de abril de 2016, publicada no DOU de 15/04/2016, Seção 2, pág. 17, retificada pela Portaria IFMG nº 805, de 4 de julho de 2016, publicada no DOU de 6 de julho de 2016, Seção 2, pág. 22, retificada pela Portaria IFMG nº 1078, de 27 de setembro de 2016, publicada no DOU de 04 de Outubro de 2016, Seção 2, pág. 20, resolve:</p><p>Nº 15 Art 1º DISPENSAR a servidora MARINA LINDAURA MARANHA CONTARINE, matrícula 2145563/SIAPE, pedagoga, da função Assessora de Ensino e Coordenação, Função Gratificada - Código FG-2, a partir de 20/02/2020.</p><p>Nº 16 Art 1º EXONERAR, a pedido, a servidora MARINA LINDAURA MARANHA CONTARINE, matrícula 2145563/SIAPE, do cargo de Diretora de Ensino, Pesquisa e Extensão Substituta do IFMG-Campus Betim, Cargo de Direção - CD-04, a partir de 20/02/2020.</p><p>Art. 2º Determinar que a Coordenação de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação da presente Portaria.</p><p>Art. 3º Determinar que a presente Portaria seja publicada no Boletim de Serviços do IFMG - Campus Betim e no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Welinton La Fontaine Lopes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>