<xml><article id="13362275" name="CORREIO ELETRONICO GR - 20.02.20" idOficio="5743102" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00016:00083:00700:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12455298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 74, DE 21 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 74, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no exercício da Reitoria e no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.000372/20-79, resolve:</p><p>Prorrogar o afastamento de CLARICE VANDERLEI FERRAZ, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 0048670, para cursar Doutorado na Universidade de Aveiro, em Aveiro/Portugal, no período de 21.01.20 a 20.05.20, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 96-A da Lei nº 8.112/90 e o art. 30 da Lei nº 12.772/12.</p><p class="assina">MARIA VALÉRIA COSTA CORREIA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 223, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.039038/19-31, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de RAFAEL DE OLIVEIRA RODRIGUES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, mat./SIAPE nº 2247091, para participar do XXXII Congresso Internacional de Sociologia Latino Americana, em Lima/Peru, no período de 27.11.19 a 06.12.19, homologando todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95, c/c art. 1º da Port. nº 404/09-MEC.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p>PORTARIA Nº 242, DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º, art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29.12.03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.043136/19-73, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país de MARIA DE LOURDES RIBEIRO DA SILVA, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Mat./SIAPE nº 2015619, para cursar Mestrado na Universidad Autónoma de Asunción, em Assunção/Paraguai, no período de 04.01.20 a 18.01.20, homologando-se todo o período, com ônus limitado pela UFAL, de acordo com o art. 18 do Dec. nº 9.991/19, o Inciso V do art. 1º do Dec. nº 1.387/95 c/c o art. 1º da Port. nº 404/09-MEC e a Resolução nº 11/95-CEPE/UFAL.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 261-Tornar sem efeito a Port. nº 1.409/GR, de 25.11.19, publicada no DOU de 09.01.20, Seção 2, pág. 21, que nomeou ANAIS MEDEIROS PASSOS, vaga para ampla concorrência, para o cargo de Professor de Magistério Superior, Classe A - Adjunto A, nível 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho com DE, com lotação no ICS, cód. da vaga nº 0714978, por desistência da vaga. (Proc. nº 23065.042333/19-75).</p><p>Nº 262-Tornar sem efeito a Port. nº 1.542/GR, de 27.12.19, publicada no DOU de 31.12.19, Seção 2, pág. 43, que nomeou DIEGO FEITOSA MONTEIRO, vaga para ampla concorrência, para o cargo de Técnico em Contabilidade, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A. C. Simões, cód. da vaga nº 714632, conforme art. 13, §6º, da Lei nº 8.112/90. (Proc. nº 23065.045278/19-75).</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 265, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o § 1º do art. 15 do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4067/MEC, de 29/12/03, e tendo em vista o que consta no Proc. nº 23065.045295/19-11, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Port. nº 1.562/GR, de 31.12.19, publicada no DOU de 02.01.20, Seção 2, pág. 26, que nomeou ALYSSON MESSIAS DA SILVA, em categoria de concorrência/Reserva para negros ou pardos, para o cargo de Analista de Tecnologia da Informação, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, com lotação no Campus A. C. Simões, cód. da vaga nº 714676, conforme art. 13, §6º, da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições que lhe confere o §1º do art. 15, do Estatuto da UFAL, aprovado pela Port. nº 4.067/MEC, de 29/12/03, resolve:</p><p>Nº 276-Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ BASTOS BARROSO, mat./SIAPE nº 1120717, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe A, Nível 01, com denominação de Professor Auxiliar, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3° da EC nº 47/05 combinado com o art. 3º, da EC nº 103/19. (Proc. nº 23065.034683/19-68).</p><p>Nº 277-Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, ao servidor JOSÉ IVO LIMEIRA DOS REIS, mat./SIAPE nº 1120404, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe D, Nível 4, com denominação de Professor Associado, do Quadro de Pessoal da UFAL, com fundamento no art. 3° da EC nº 47/05, combinado com o art. 3º, da EC nº 103/19, publicada no DOU de 13.11.19. (Proc. nº 23065.039344/19-78).</p><p class="assina">JOSEALDO TONHOLO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>