<xml><article id="13240131" name="PORTARIAS DE 13 02 2020" idOficio="5728800" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 330 - Art. 1° Designar Ana Augusta Corrêa Carneiro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1874139, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Diretora de Integridade, CD-03, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° Revogar a Portaria nº 1.147 de 15 de agosto de 2017.</p><p>Nº 332 - Art. 1° Dispensar Larissa Pinheiro de Melo, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2329070, da função de Coordenadora da Seção de Apoio a Pós-Graduação, FG-02.</p><p>Nº 333 - Art. 1° Dispensar Ariadney Ferreira do Nascimento, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 2329456, da função de Coordenadora de Graduação, FG-01.</p><p>Nº 334 - Art. 1° Designar Larissa Pinheiro de Melo, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2329070, para a função de Coordenadora de Graduação, FG-01.</p><p class="assina">ADRIELMA NUNES FERREIRA BRONZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>