<xml><article id="13372393" name="DOU2-SGMPFADJ-PGR-2-PT-59-UNI-PG" idOficio="5744241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457505">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 59, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 59, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 6º, inciso XXXII, e o artigo 7º, inciso III, do Regimento Interno Administrativo do Ministério Público Federal, aprovado pela Portaria SG/MPF n.º 382, de 5/5/2015, e tendo em vista o que consta do Procedimento de Gestão Administrativa MPF/PGR n.º 1.00.000.003479/2015-75, resolve:</p><p>Art. 1º TORNAR SEM EFEITO a Portaria SGA/MPF nº 356, de 22/4/2015, publicada no DOU de 23/4/2015, que concedeu aposentadoria voluntária à servidora SOLANGE SOARES VELOSO, matrícula 20670, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Administração, código TC 010101, classe C, padrão 13, da Carreira de Técnico do Ministério Público da União, motivada no Acórdão nº 484/2020 - TCU - 1ª Câmara, Sessão de 28/1/2020, com efeito financeiro a contar de 5/2/2020, data da ciência deste órgão.</p><p>Art. 2º CONCEDER aposentadoria voluntária, com proventos integrais, com efeito a contar de 23/4/2015, à servidora SOLANGE SOARES VELOSO, matrícula 20670, Técnico do MPU/Apoio Técnico Administrativo/Administração, código TC 010101, classe C, padrão 13, da Carreira de Técnico do Ministério Público da União, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III, parágrafo único, da Emenda Constitucional nº 47, de 5/7/2005, combinado com o artigo 7º da Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/2003, em consonância com o artigo 186, inciso III, alínea a, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, aplicando-se a vantagem do artigo 62-A, da mesma Lei, acrescido pelo artigo 3º da Medida Provisória n.º 2.225-45, de 4/9/2001, publicada no DOU de 5/9/2001.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>