<xml><article id="13294781" name="13.02__153855" idOficio="5734220" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12439434">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 13 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 13 de fevereiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>CHANDRA CHIAPPIN CARDOSO, SIAPE 1891014, Farmacêutico, com lotação no Hospital Universitário, para participar do Winter School of Cell Analysis in Immunology, em Genebra, Suíça, de 07/03/2020 a 15/03/2020, com ônus UFSC. (Processo 23080.001751/2020-58);</p><p>DANTE LUIZ JULIATTO, SIAPE 1158346, ocupante do cargo de Técnico em Mecânica, com lotação no Departamento de Engenharia de Produção e Sistemas, para participar de Reunião da Comissão de Ciência, Tecnologia e Inovação - AUGM, em Santa Fé, Argentina, de 10/03/2020 a 13/03/2020, com ônus UFSC. (Processo 23080.006248/2020-99);</p><p>HENRIQUE ESPADA RODRIGUES LIMA FILHO, SIAPE 2181940, Professor, com lotação no Departamento de História, para ministrar palestra no ILAS - Columbia University, em Nova York, EUA e participar de reunião na AILH e da XIII Conference Labour History, em Delhi, Índia, de 05/03/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.004051/2020-15);</p><p>JÔNATA TYSKA CARVALHO, SIAPE 1718238, Professor, com lotação no Departamento de Informática e Estatística, para ministrar disciplina na Universidade Tecnológica do Uruguay (UTEC), em Rivera, Uruguai, de 27/02/2020 a 29/02/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.005964/2020-59);</p><p>LUCIANA PEDROSA MARCASSA, SIAPE 1316215, Professor, lotada no Departamento de Metodologia de Ensino, para Licença Capacitação para realizar intercâmbio de língua italiana na La Scuola Edulingua, em San Severino Marche, Itália, participar de grupo formal de estudo na Università Degli Studi Roma Tre, em Roma, Itália, de 28/03/2020 a 02/05/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.089503/2019-97);</p><p>PAULO ANTONIO PEREIRA WENDHAUSEN, SIAPE 1284594, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Química, para atividades e participar de International Conference on Resource chemistry, em Darmstadt, Alemanha, de 16/03/2020 a 28/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.004738/2020-51);</p><p>PIERRE GALVAGNI SILVEIRA, SIAPE 1160177, Professor, com lotação no Departamento de Cirurgia, para participar de Interactive Vascular Summit, em Madrid, Espanha, de 25/02/2020 a 01/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.005668/2020-58);</p><p>RODRIGO BASTOS FERNANDES, SIAPE 3091429, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Mecânica, para Missão/Visita - ERASMUS+ Internacional Credit Mobility program a UniWA, em Atenas, Grécia, de 07/03/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.005649/2020-2);</p><p>TELMA EROTIDES DA SILVA, SIAPE 2312569, ocupante do cargo de Médico, com lotação no HU, para participar de EASL- ILC 2020, em Londres, Inglaterra, de 13/04/2020 a 21/04/2020, com ônus limitado. (Solicitação 001588/2020);</p><p>VICTOR JULIANO DE NEGRI, SIAPE 1160598, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Mecânica, para Missão/Visita - ERASMUS+ Internacional Credit Mobility program a UniWA, em Atenas, Grécia, de 07/03/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.005640/2020-11);</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>No Despacho de Afastamento do País, publicado no DOU n.º 8, de 13/01/2020, Seção 2, página 28, do Prof. Aline Mara de Oliveira, onde se lê "05/04/2020 a 11/10/2020", leia-se: "04/05/2020 a 11/10/2020", (Processo 23080.060825/2019-54).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>