<xml><article id="13392621" name="PORTARIA N 78" idOficio="5746366" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00020:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 78,  DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 78, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DO MEIO AMBIENTE, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144 de 22 de agosto de 2017, e pela Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019, e ainda pela Lei nº 10.410 de 11 de janeiro de 2002, e demais informações que constam do Processo nº 02000.000079/2020-56, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder a servidora MARIANA EGLER, Matrícula SIAPE nº 1567261, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério do Meio Ambiente, para exercício junto ao Instituto Chico Mendes de Conservação da Biodiversidade - ICMBio.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º A servidora deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o Art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RICARDO SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>