<xml><article id="13101695" name="PORTARIA 103" idOficio="5715923" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407899">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 103, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 103, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do PROAD n. 13392/2016, resolve:</p><p>I - CONCEDER Aposentadoria Especial à servidora MARIA DE FÁTIMA DE ALMEIDA BONFIM, ocupante do cargo de Técnico Judiciário - Área: Apoio Especializado - Especialidade Enfermagem, Classe "C", Padrão 13, do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 40, § 4º, III, da Constituição Federal c/c o art. 57 da Lei nº 8.213/91; ON nº 16/2013/MPOG e a Súmula Vinculante nº 33 do Supremo Tribunal Federal, cujos proventos deverão considerar a média aritmética simples das maiores remunerações, utilizadas como base para as contribuições da servidora, correspondentes a 80% (oitenta por cento) de todo o período contributivo desde a competência julho de 1994 ou desde a do início da contribuição, se posterior àquela competência, conforme trata o art. 1º da Lei n. 10.887/2004, a qual se dará sem integralidade e sem paridade;</p><p>II - DISPENSAR a referida servidora da função comissionada de Assistente 2 - FC-2 da Coordenadoria de Assistência à Saúde, com efeitos a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>