<xml><article id="13242806" name="AFASTAMENTO DO PAIS 13.02.2020 M" idOficio="5729203" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12430790">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO   de  13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, usando da competência subdelegada pela Portaria nº. 204/2020 - MEC, de 6 de fevereiro de 2020, e de acordo com as determinações do Decreto nº. 1.387/1995, de 7 de fevereiro de 1995, AUTORIZA, o Afastamento do País da seguinte servidora:</p><p>DENISE CRISTINA VITALE RAMOS MENDES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado no Instituto de Humanidades, Artes e Ciências no Departamento de Humanidades, Artes e Ciências desta Universidade, no período de 01 de agosto de 2020 a 31 de julho de 2021, Pós-doutorado na Freie Universitat Berlin-Alemanha. Com ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.060097/2019-69).</p><p>FERNANDO COSTA DA CONCEICAO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Titular, lotada na Faculdade de Comunicação no Departamento de Comunicação desta Universidade, no período de 01 de agosto de 2020 a 31 de julho de 2021, Pós-doutorado na Colômbia Universit em Nova York-EUA. Com ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.063914/2019-31).</p><p>LUIZ CESAR CORREA GOMES, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado no Instituto de Geociências no Departamento de Geologia desta Universidade, no período de 01 de março de 2020 a 30 de novembro de 2020, Realizar estágio Pós-Doutoral como Professor Visitante Sênior Junto a Universidade de Londres, Inglaterra. Com ônus CAPES-Print, UFBA (01/03/2020 a 31/09/2020 (Proc. Nº. 23066.059187/2019-15).</p><p>MARCO AURELIO OLIVEIRA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado na Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas no Departamento de Filosofia desta Universidade, no período de 01 de março de 2020 a 28 de fevereiro de 2021, Afastamento para realização de Pós-doutorado na Université PSL em Paris, França. Com ônus CNPq, (Proc. Nº. 23066.063751/2019-96).</p><p>NIDIA MARIA LIENERT LUBISCO, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotada no Instituto Ciências da Informação no Departamento de Fund Processos Informacionais desta Universidade, no período de 01 de março de 2020 a 30 de abril de 2020, Missão de trabalho em Madri-Espanha. Com ônus CAPES-Print, (Proc. Nº. 23066.050163/2019-92).</p><p>RITA DE CASSIA MAIA DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotada na Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas no Departamento de Museologia desta Universidade, no período de 04 de março de 2020 a 03 de março de 2021, Curso de Pós-Doutorado da UNIRIO e Universidade de Coimbra, em Portugal. Com ônus limitado, (Proc. Nº. 23066.062288/2019-65).</p><p>RODRIGO CARVALHO OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado na Faculdade de Ciências Econômicas no Departamento de Economia desta Universidade, no período de 01 de março de 2020 a 30 de março de 2020, Realizar estágio Pós-Doutoral na Universidade de Glasgow, Escócia. Com ônus CAPES, (Proc. Nº. 23066.058407/2019-85).</p><p class="assina">JOÃO CARLOS SALLES PIRES DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>