<xml><article id="13183938" name="Materia do dia 10.02.2020" idOficio="5723795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12421719">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 431 - Autorizar afastamento do País a GERALDO DE ALMEIDA CUNHA FILHO, Matrícula SIAPE 0335826, MÉDICO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na CLÍNICA CIRÚRGICA, do HOSPITAL UNIVERSITÁRIO LAURO WANDERLEY, para, no período de 04/03/2020 a 09/03/2020, participar do Congresso Anual de Cirurgia Hepatobiliopancreática 2020, em Miami, Flórida, Estado Unidos, com ônus limitado. (Processo nº 23074.003587/2020-27).</p><p>Nº 432 - Autorizar afastamento do País a EDUARDO JORGE LOPES DA SILVA, Matrícula SIAPE 2459627, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FUNDAMENTAÇÃO DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 20/04/2020 a 20/04/2021, realizar estágio pós-doutoral na Pós-Graduação em Educação da Universidade de Coimbra, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.056440/2019-71).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 490 - RETIFICAR a Portaria R/PROGEP n° 1716, de 27 de novembro de 2019, publicada no D.O.U. de 03/12/2019, página 31, n° 233, Seção 2, que Designou, em caráter de substituição, Renata Paes de Barros Câmara, Siape: 13539678:</p><p>Onde se lê: "no período de 16/01/2020 a 01/03/2020"</p><p>Leia-se: "no período de 16/01/2020 a 02/02/2020". (Processo nº 23074.003120/2020-26).</p><p>Nº 491 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria R/PROGEP n° 46, de 06 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U. n° 6, de 09/01/2020, página 23, Seção 2, que Designou, em caráter de substituição, Fernando Antonio Bezerra da Costa Junior, Matrícula Siape 16812031. (Processo nº 23074.090515/2019-43).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 35, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria/PROGEP/DSP/Nº. 964, de 26/08/2019, publicada no DOU em 06/09/2019, que nomeou o (a) candidato (a) JOSÉ ALMIR BATISTA DE MEDEIROS GOMES, habilitado (a) em concurso público aberto pelo Edital nº. 122, de 27/12/2018, publicado no DOU em 31/12/2018, retificado no DOU nº 29, de 11/02/2019, Seção 3, página 69-73, no DOU nº 37, de 21/02/2019, Seção 3, página 64, e no DOU nº 115, de 17/06/2019, Seção 3, página 55, cujo resultado foi homologado pelo Edital nº. 82, de 09/08/2019, publicado no DOU em 13/08/2019, retificado pelo Edital nº 85, de 21/08/2019, publicado no DOU de 22/08/2019, pelo Edital nº 90, de 06/09/2019, publicado no DOU de 09/09/2019, e pelo Edital de 05/11/2019, publicado no DOU de 07/11/2019, para o cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 01, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, para o Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal da Paraíba, código de vaga nº. 258022, em virtude de o candidato ter solicitado sua reclassificação para o final da lista de homologados, conforme processo nº 23074.063181/2019-35 (Processo nº: 23074.052635/2019-42).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>