<xml><article id="13107542" name="portarias-R DOU 04.02.20 envio e" idOficio="5716842" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00016:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12409141">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, §8º, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.007320/2020-54, resolve:</p><p>Nº 153 - Designar EVANDRO DOS SANTOS, matrícula nº 1244548, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de História, FG-01, do Centro de Ensino Superior do Seridó (CERES), para concluir o mandato da atual gestão até 12 de junho de 2020.</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 155 - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de fevereiro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, de Pesquisa e Extensão, do Núcleo de Educação da Infância (NEI), o(a) servidor(a) TERESA REGIA ARAUJO DE MEDEIROS, matrícula nº 1149511, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.006418/2020-94)</p><p>Nº 156 - Designar DANIELLE MEDEIROS DE SOUZA, matrícula nº 1804208, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, de Pesquisa e Extensão, do Núcleo de Educação da Infância (NEI). (Processo nº 23077.006418/2020-94)</p><p>Nº 157 - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de fevereiro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Ensino Fundamental, do Colégio de Aplicação - Núcleo de Ensino da Infância (NEI), o(a) servidor(a) MILENE DOS SANTOS FIGUEIREDO, matrícula nº 1503769, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.006425/2020-96)</p><p>Nº 158 - Designar GILDENE LIMA DE SOUZA FERNANDES, matrícula nº 2239419, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Ensino Fundamental, do Colégio de Aplicação - Núcleo de Ensino da Infância (NEI). (Processo nº 23077.006425/2020-96)</p><p>Nº 159 - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de fevereiro de 2020, da Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, dos Professores do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Colégio de Aplicação - Núcleo de Ensino da Infância (NEI), o(a) servidor(a) SANDRO DA SILVA CORDEIRO, matrícula nº 1802327, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.006430/2020-07)</p><p>Nº 160 - Designar TERESA REGIA ARAUJO DE MEDEIROS, matrícula nº 1149511, Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, dos Professores do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Colégio de Aplicação - Núcleo de Ensino da Infância (NEI). (Processo nº 23077.006430/2020-07)</p><p class="assina">MARIA DAS GRACAS SOARES RODRIGUES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>