<xml><article id="13400147" name="PORTARIA 275.2020 RETIFICAÇÃO DE" idOficio="5745238" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00083:00722:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 275, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 275, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 205 de 28 de fevereiro de 2018, considerando a Resolução nº 57/2017-CONSUNI/UFAL, de 04 de dezembro de 2017, e a Portaria nº 789/PROGEP, de 08 de agosto de 2019, e tendo em vista o que consta nos Processos nº 23065.040278/2019-89, 23065.026131/2012-18 e 23065.037355/2013-28, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar, em parte, para fins de atualização no Sistema, a Portaria nº 2058, de 12 de novembro de 2012, publicada no DOU em 07 de dezembro de 2012, seção 2, página 24, que designou JOSÉ WILSON NASCIMENTO PORTO SOBRINHO, Professor Assistente, da função de Coordenador do Curso de Medicina Veterinária, código FG-01, da seguinte forma:</p><p>I - Onde se lê: "Coordenador do Curso de Medicina Veterinária - Campus Arapiraca/Pólo Viçosa"; leia-se: "Coordenador de Comissão Fazenda São Luiz da Unidade Educacional de Viçosa do Campus CECA".</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 1.589, de 18 de novembro de 2014, publicada no DOU em 20 de novembro de 2014, seção 2, página 24.</p><p>Art. 3º A presente portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WELLINGTON DA SILVA PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>