<xml><article id="13158569" name="02_Fev_Port_455_a_476" idOficio="5721558" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12417950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, resolve:</p><p>Nº 455- DISPENSAR,a pedido,FELIPE COSTA ABREU LOPES da função de Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Avançado Jundiaí.</p><p>Nº 456- DESIGNARADRIANA FERNANDES MACHADO DE OLIVEIRA como Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Avançado Jundiaí.</p><p>Nº 457- EXONERAR,a pedido,SAMUEL GOMES DUARTE do cargo de Diretor Adjunto Educacional (CD-4) do Câmpus Caraguatatuba, a partir de 31/01/2020.</p><p>Nº458 - NOMEARJULIANA FERNANDA ALMEIDA CASTRO como Diretora Adjunta Educacional (CD-4) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 459- dispensAR,a pedido,CARLOS HENRIQUE DE VASCONCELOS da função de Coordenador de Curso de Tecnologia em Processos Gerenciais (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 460- DESIGNARRICARDO MARONI NETO como Coordenador de Curso de Tecnologia em Processos Gerenciais (FCC) do Câmpus Caraguatatuba.</p><p>Nº 461- DISPENSAR,a pedido, MARCEL ADRIANO PAZINATI da função de Coordenador de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº462 - DESIGNARCARLA GALBIATI DA CRUZ como Coordenadora de Apoio ao Ensino (FG-2) do Câmpus Catanduva.</p><p>Nº 463- DISPENSAR,a pedido, ROSANA SILVA VIEIRA SBRUZZI da função de Coordenadora de Curso - Técnico em Design de Interiores (FCC) do Câmpus Jacareí.</p><p>Nº464 - DESIGNARALICE MOSCA FURQUIM como Coordenadora de Curso - Técnico em Design de Interiores (FCC) do Câmpus Jacareí.</p><p>Nº 465- DISPENSAR,a pedido, WILIAN RAMALHO FEITOSA da função de Coordenador de Curso PROEJA (FCC) do Câmpus Pirituba, a partir de 28/01/2020.</p><p>Nº 466- DESIGNARMARCELO BITTENCOURT DE LACERDA como Coordenador de Curso PROEJA (FCC) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 467- DISPENSAR,a pedido, DANILO MARCONDES DE ALCANTARA da função de Coordenador de Curso Técnico em Informática (Redes) Integrado (FCC) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº468 - DESIGNARREGIVALDO SOUSA FERREIRA como Coordenador de Curso Técnico em Informática (Redes) Integrado (FCC) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 469- DISPENSAR,a pedido, CLAUDIA ALMERINDO DE SOUZA OLIVEIRA da função de Coordenadora de Extensão (FG-2) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 470- DESIGNARIDALISE BERNARDO BAGE como Coordenadora de Extensão (FG-2) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 471- DISPENSAR,a pedido, TERESA HELENA BUSCATO MARTINS da função de Coordenador de Pesquisa e Inovação (FG-2) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 472- DESIGNARLUCIANA CAVALCANTI MAIA SANTOS como Coordenadora de Pesquisa, Inovação e Pós-Graduação (FG-2) do Câmpus Pirituba.</p><p>Nº 473- DISPENSARPAULO RICARDO SOUZA DA SILVA da função de Coordenador de Planejamento de Contratações e Aquisições (FG-1) da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 474- DESIGNARROGÉRIO LUIZ DOS SANTOS como Coordenador de Planejamento de Contratações e Aquisições (FG-1) da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 475- DISPENSAR,a pedido,WAGNER DE AGUIAR da função de Coordenador de Curso de Engenharia Eletrônica (FCC) do Câmpus São Paulo, a partir de 03/02/2020.</p><p>Nº 476 - RETIFICAR a portaria nº 328 de 31 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 03 de fevereiro de 2020, Seção 2, páginas 54/55. Onde se lê: ''Campos'', leia-se: ''Campos, a partir de 18/12/2019''.</p><p class="assina">EDUARDO ANTONIO MODENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>