<xml><article id="13340374" name="ATO GDGSET 67_2020_DISPENSAS FCs" idOficio="5741240" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/02/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451875">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 67, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 67, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 37, de 7/2/2020, do Gabinete da Vice-Presidência, resolve:</p><p>1 - Dispensar o servidor GERALDO MARIA PINTO, código 24405, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Apoio de Serviços Diversos, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>2 - Dispensar a servidora JOANA ANGELICA WENSE DIAS FERREIRA VIEIRA DA SILVA, código 21619, Técnica Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>3 - Dispensar o servidor JOAO CARLOS HENRIQUE BEZERRA DE OLIVEIRA, código 51903, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>4 - Dispensar a servidora JULIANA WANDERLEY DE AZEVEDO ALVES, código 47580, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>5 - Dispensar o servidor LUCAS SAMPAIO CUNHA, código 58824, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>6 - Dispensar a servidora MARCELA ALVES SOUSA IBIAPINA, código 52007, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Vice-Presidência.</p><p>7 - Dispensar a servidora NARA GRASIELA DE OLIVEIRA, código 49941, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete da Vice-Presidência.</p><p>8 - Dispensar a servidora PRISCILA DE ANDRADE XAVIER ANTONELLI SANTANA, código 51260, Analista Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>9 - Dispensar a servidora TATIANE BRITO FREIRE, código 58898, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 6, Nível FC-6, do NUGEP-SVP-Seção de Gerenciamento de Recursos Extraordinários Trabalhistas em Repercussão Geral, vinculado ao Gabinete da Vice-Presidência.</p><p>10 - Dispensar a servidora ADRIANA MOTA CARVALHO DE CASTRO CAIADO, código 29690, Analista Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>11 - Dispensar a servidora ANGEL MARIA DE SOUSA SANTOS, código 56178, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>12 - Dispensar a servidora CLERIA ELVINA COSTA MOREIRA, código 40140, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>13 - Dispensar a servidora GERALDA ELIANE SILVA FROTA, código 21305, Analista Judiciária, Área Apoio Especializado, Especialidade Taquigrafia, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>14 - Dispensar a servidora HELYSJANE ANDRADE RAMOS, código 42145, Analista Judiciária, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>15 - Dispensar a servidora LUCIOLA PORFIRIO SILVA SIQUEIRA, código 31526, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>16 - Dispensar o servidor NELSON ALVES CARNEIRO, código 41390, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>17 - Dispensar o servidor VINICIUS NANINI PEREIRA, código 55116, Técnico Judiciário, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 5, Nível FC-5, privativa de bacharel em Direito, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>18 - Dispensar a servidora MARIA DO SOCORRO SERRA CORREA, código 33146, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>19 - Dispensar a servidora SUE ELLEN KARLA SOUZA BRANDAO, código 57809, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 4, Nível FC-4, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>20 - Dispensar o servidor HUGO COSTA BARBOSA, código 53550, Analista Judiciário, Área Judiciária, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Vice-Presidente.</p><p>21 - Dispensar a servidora JULIANA ALVES BITTENCOURT SCALIA, código 53828, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 3, Nível FC-3, do Gabinete do Ex.mo Sr. Ministro Presidente.</p><p>22 - Dispensar a servidora CRISTIANE BONAT TREVISAN, código 62881, Técnica Judiciária, Área Administrativa, da função comissionada de Assistente 2, Nível FC-2, do Gabinete da Presidência.</p><p class="assina">GUSTAVO CARIBÉ DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>