<xml><article id="13333175" name="EDITAL 22_Suspensão de Pagamento" idOficio="5740168" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="20/02/2020" artClass="00099:00016:00107:00001:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="24" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12450276">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 22, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 22, DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS da Universidade Federal de Pernambuco, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa SEGEP Nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1 - Tornar pública a relação dos aposentados e/ou pensionistas que terão o pagamento do provento e/ou benefício de pensão suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário: NOVEMBRO/2019.</p><p /><p></p><table><tr><td><p>CPF</p></td><td><p>NOME</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>083.259.364-87</p></td><td><p>ANDREIA DA COSTA CARVALHO</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>090.221.474-87</p></td><td><p>ANTONIO BARBOSA E SILVA</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>006.339.764-15</p></td><td><p>JOSE DO PATROCINIO FIGUEIROA</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>291.924.044-72</p></td><td><p>LUIS JOAO AMANCIO</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>166.345.604-63</p></td><td><p>MARIA DE FATIMA DE MENDONCA PEREIRA</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>311.096.327-20</p></td><td><p>PAULO PAES DE ANDRADE</p></td><td><p>APOSENTADO</p></td></tr><tr><td><p>171.551.774-15</p></td><td><p>EDLEUZA OLIVEIRA DA SILVA</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr><tr><td><p>189.498.194-49</p></td><td><p>HELENA DOS SANTOS SILVA</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr><tr><td><p>107.580.994-01</p></td><td><p>MARCOS DANIEL DA SILVA LUIZ</p></td><td><p>PENSIONISTA</p></td></tr></table><p>2 - O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Av. Prof. Moraes Rego, 1235 - Cidade Universitária, Prédio da Reitoria, sala 112, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP Nº 01/2013, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3 - Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica (domiciliar ou hospitalar), através de procurador ou familiar, no Núcleo de Atenção a Saúde do Servidor - NASS, Av. Prof. Moraes Rego S/N, dentro do estacionamento do Hospital das Clínicas - Cidade Universitária ou por meio dos telefones (81) 2126-7577/2126-3944, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">CAETANO CORREIA LIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>