<xml><article id="13388925" name="DIPAP_21_02" idOficio="5745957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12460513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 627 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a CARLOS ALBERTO SILVA DE LIMA, matrícula SIAPE - 0294274, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 24 horas semanais, assegurando o percentual de 13% (treze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.068350/2019-12).</p><p>Nº 628 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a MAGDA MARIA GOMES FONTENELE, matrícula SIAPE - 0293078, ocupante do cargo de Recepcionista, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 30% (trinta por cento). (Processo nº. 23067.003473/2020-41).</p><p>Nº 629 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, a MARIA FABIOLA VASCONCELOS LOPES, matrícula SIAPE - 2166349, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 02, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 6% (seis por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço. (Processo nº. 23067.005554/2020-86).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>