<xml><article id="13427839" name="DOU_CRH_20200227" idOficio="5749151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466205">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 631 - Dispensar, FABIANO LEONARDO PESTANA AROUCHE, CPF nº 014.100.663-39, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Supervisão de Pesquisas Sociais, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 632 - Designar ANDRE LUIZ SILVA COIMBRA, CPF nº 303.317.223-72, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa II, do(a) Supervisão de Pesquisas Sociais, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Maranhão, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 633 - Dispensar, JOAO PAULO DA COSTA PIRES, CPF nº 750.958.901-00, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, a partir de 01/01/2020.</p><p>Nº 634 - Dispensar, LEANDRO ARAUJO BORGES, CPF nº 037.706.471-81, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação.</p><p>Nº 635 - Dispensar, ERIVALDO RODRIGUES ALVES, CPF nº 180.487.491-49, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Supervisão de Levantamento de Preços, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 1, desta Fundação.</p><p>Nº 636 - Designar LEANDRO ARAUJO BORGES, CPF nº 037.706.471-81, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa I, do(a) Supervisão de Levantamento de Preços, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 637 - Designar ERIVALDO RODRIGUES ALVES, CPF nº 180.487.491-49, para exercer a Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FG - 3, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>