<xml><article id="13322574" name="18 de fevereiro S2 portarias 381" idOficio="5739419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449142">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Nº 381 - TORNAR SEM EFEITO a Portaria nº. 355/2020, de 10/02/2020, que autorizou o afastamento do país do servidor DÉRCIO LUIZ REIS, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União, edição do dia 12 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 387 - CONCEDER Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ILTON DA SILVA PEREIRA, matrícula SIAPE N.º 0399114, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, lotado na Coordenação de Almoxarifado do Departamento de Materiais - DEMAT, do Quadro de Pessoal da Fundação Universidade do Amazonas, fundamentada no artigo 3º da EC nº. 47/2005 cc com § 1º do art. 3º da EC nº. 103/2019, publicada no DOU 13/11/2019, com o direito adquirido a partir de 29.01.2008.</p><p>DECLARAR vago o referido cargo de código 309808, a partir de 02.03.2020.</p><p>Nº 390 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor RAFAEL SALGADO SILVA, matrícula SIAPE n.º 1131339, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Licenciatura em Química do Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para o mandato de 2 (dois) anos, a partir de 09/04/2020.</p><p>Art. 2º - DESIGNAR a servidora SIDILENE AQUINO DE FARIAS, matrícula SIAPE n.º 3323886, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, para a atribuição de Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura em Química do Instituto de Ciências Exatas - ICE/UFAM, para o mandato de 2 (dois) anos, a partir de 09/04/2020.</p><p>Nº 391 - ALTERAR, a redação da portaria 571/2000, que concedeu Aposentadoria Voluntária por tempo de serviço com proventos proporcionais à servidora MARIA DA CONCEIÇÃO SEVERIANO DE ALMEIDA, com fundamento no Art. 40, inciso III, alínea "c" da Constituição Federal, na sua redação original, e incluir, com efeitos a partir do diagnóstico da doença, a aplicação do Art. 190 da lei 8.112/90 (integralização de proventos quando servidor aposentado com proventos proporcionais for acometido por doença especificada em lei).</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>