<xml><article id="13337053" name="UFVDOU0029-de 18.02.2020-portari" idOficio="5740789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451134">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e nº 204, de 06/02/2020, publicada no DOU de 07/02/2020, e o que consta do Processo SEI 23114.901280/2020-45, resolve</p><p>Nº 117 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto VAGSON LUIZ DE CARVALHO SANTOS, matrículas 12540-7/UFV e 1449649-9/Siape, no período de 23 a 29 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para realizar atividades de colaboração científica com o Centro para el Desarrollo de la Nanociencia y la Nanotecnología (Cedenna), na Universidade de Santiago de Chile, Chile, com ônus CNPq (passagem aérea e diárias).</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.900518/2020-15, resolve</p><p>Nº 118 - 1. exonerar, por término de mandato, a Professora ADRIANA ZANELLA MARTINHAGO, matrículas 10339-X/UFV e 1526339-1/Siape, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Graduação em Sistemas de Informação, FUC-001, do Campus UFV-Rio Paranaíba; 2. designar o Professor PABLO LUIZ ARAÚJO MUNHOZ, matrículas 11964-4/UFV e 2205218-9/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>