<xml><article id="13150693" name="2020-128 PORTARIA DE PENSÃO - JO" idOficio="5720511" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 128,  DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 128, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 18 de junho de 2019, no uso das atribuições regimentais e considerando o Processo SEI no23085.002188/2020-95, resolve:</p><p>Art. 1oConceder à FLORANGELA ARRUDA MENDES, pensão por morte do servidor inativo JOSÉ ARRUDA MENDES JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE 0389184, correspondente à cota-parte de 1/2, de acordo com os arts. 215 e 217, inciso I, art.119, inciso I e art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei no8.112/90, com redação dada pela Lei no13.135/2015, assegurada pelo art. 40, §7o, inciso II da Constituição Federal de 1988, incluído o art.23 e art.24, incisos I, II, III e IV do § 2º, c/c o § 4º do art. 11 da Emenda Constitucional no103/2019.</p><p>Art. 2oConceder à JOSÉ VITOR BORGES ARRUDA MENDES, pensão por morte do servidor inativo JOSÉ ARRUDA MENDES JÚNIOR, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE 0389184, correspondente à cota-parte de 1/2, de acordo com os arts. 215 e 217, inciso IV, alínea "a", art.119, inciso I e art. 222, inciso IV, da Lei no8.112/90, com redação dada pela Lei no13.135/2015, assegurada pelo art. 40, §7o, inciso II da Constituição Federal de 1988, incluído o art.23 e art.24, incisos I, II, III e IV do §, c/c o § 4º do art. 11 da Emenda Constitucional no103/2019.</p><p>Art. 3oOs efeitos decorrentes desta Portaria retroagem a 20/12/2019, data do óbito do servidor.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>