<xml><article id="13038374" name="PORTARIA N 492-GM-MD" idOficio="5710633" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00011:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397998">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  492/GM-MD, DE 30 DE JANEIRO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 492/GM-MD, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso da atribuição que lhe confere o Decreto de 1º de janeiro de 2019, em conformidade com o disposto no inciso IV, do parágrafo único do art. 87 da Constituição Federal, considerando o art. 3º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, o art. 8º do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019 e o que consta do Processo Administrativo nº 61001.000695/2020-66 resolve:</p><p>AUTORIZAR, o afastamento do País do Almirante de Esquadra ILQUES BARBOSA JUNIOR, Comandante da Marinha, para realizar viagem oficial ao Uruguai, a fim de participar da cerimônia de transmissão do cargo de Coordenador da Área Marítima do Atlântico Sul, no período de 18 a 21 de março do corrente ano, incluindo o trânsito, com ônus para o Comando da Marinha.</p><p>A missão é considerada eventual, de natureza militar, sem mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "c" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973 e suas atualizações.</p><p class="assina">FERNANDO AZEVEDO E SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>