<xml><article id="13429655" name="PORTARIA N 277_2020_CRH DE 20 DE" idOficio="5749344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466554">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 277, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 277, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 22/2020/DGP, de 07 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 11/02/2020, considerando o art. 5º da Portaria nº 59/2020/DG, de 04 de fevereiro de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar WAGNER LUIZ SANTIAGO FERREIRA DOS SANTOS, matrícula 1779392, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Tecnologia da Informação e Comunicação, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 2º Dispensar ADAO DA GUIA MAGALHÃES, matrícula 1069460, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Orçamento e Finanças, código FG-3, da Seção de Administração, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 3º Dispensar LEANDRO ADEMAR HADDAD CAMOLESI, matrícula 1325491, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 4º Dispensar JULIO CEZAR LEITE, matrícula 1069362, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Análise de Inteligência, código FG-3, do Setor de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 5º Dispensar CHAYENE CRISTINE BELICH DEMARCO ROSA, matrícula 2151893, Policial Rodoviária Federal do quadro permanente deste Órgão, da função do Setor de Segurança Viária, código FG-2, do Serviço de Operações, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 6º Dispensar DANIEL NASCIMENTO CESAR, matrícula 1750368, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Educação Corporativa, código FG-3, da Superintendência-Executiva, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 7º Dispensar VINICIUS MARANHÃO MACHADO, matrícula 2155249, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, em Barra Do Garças, código FG-3, da Delegacia 07, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Mato Grosso.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRE LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>