<xml><article id="13429832" name="PORTARIAS N 232-233 e 238-241- 2" idOficio="5749378" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466608">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 de FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 de FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 634 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 232 - Art. 1º EXONERAR, a pedido, a servidora DIVARCY DE MOURA SILVA, SIAPE nº 2234184, da função de SEGUNDA SUBSTITUTA EVENTUAL, nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo de Pró-reitor de Planejamento e desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 233 - Art. 1º Nomear a servidora DIRLEI TEREZINHA FACHINELLO, SIAPE nº 1349550, para a função de SEGUNDA SUBSTITUTA EVENTUAL, nos casos de afastamento ou impedimento legal e regulamentar do titular do cargo de Pró-reitor de Planejamento e desenvolvimento Institucional, Código CD-02, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir da publicação.</p><p>Nº 238 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Silviana de Oliveira Abreu Amaral, Matrícula SIAPE: 1971172, do cargo de Coordenadora do Núcleo de Apoio a Compras e Contratos - NCOMP, código FG 02, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 1º de março de 2020.</p><p>Nº 239 - Art. 1º Designar O servidor Wussander Camello, Matrícula SIAPE: 3137060, para o cargo de Coordenador do Núcleo de Apoio a Compras e Contratos - NCOMP, código FG 02, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre. Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 02 de março de 2020.</p><p>Nº 240 - Art. 1º - Dispensar a servidora Amélia Maria Lima Garcia, docente EBTT, matrícula SIAPE 1897979, da função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura do Campus Avançado Baixada do Sol, código FCC, a contar da data de publicação.</p><p>Nº 241 - Art. 1º Dispensar a servidora Tanayra Feitosa Rocha, Matrícula SIAPE: 2193512, da função de Coordenadora de Esporte e Lazer- COEL, código FG 01, da Pró-Reitoria Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre, a partir de 01 de março de 2020.</p><p class="assina">LUÍS PEDRO DE MELO PLESE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>