<xml><article id="13228469" name="Port36-2020-MB" idOficio="5727948" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00011:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Gabinete do Comandante" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12428845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36/MB, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36/MB, DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4º da Lei Complementar nº 97, de 9 de junho de 1999, alterada pela Lei Complementar nº 136, de 25 de agosto de 2010, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Oficiais abaixo relacionados para a seguinte missão no exterior:</p><p>Capitão de Fragata ONDIARA BARBOSA; e</p><p>Capitão de Corveta (FN) RONAN GONÇALVES PERES.</p><p>Missão - Acompanhar o Comandante da Marinha por ocasião da passagem do cargo de Coordenador da Área Marítima do Atlântico Sul (CAMAS).</p><p>Local - Montevidéu (Uruguai).</p><p>Período - de 19 a 21 de março de 2020, incluindo o trânsito.</p><p>Art. 2º A referida missão é enquadrada como eventual, administrativa, sem mudança de sede, sem dependentes e inferior a três meses, de acordo com a alínea c do inciso I e alínea c do inciso II do art. 3º e inciso V do art. 6º, combinado com o art. 11 da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973.</p><p>Art. 3º Os deslocamentos para a realização da missão serão efetuados por meio de aeronave militar.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">ILQUES BARBOSA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>