<xml><article id="13229526" name="DIPAP_11_12_02" idOficio="5728026" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00089:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12428935">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 495 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU dia 13/11/2019, a VLADIA MARIA CABRAL BORGES, matrícula SIAPE - 0080583, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Associado, Nível 03, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 05% (cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.059142/2019-22).</p><p>Nº 496 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU dia 13/11/2019, a MARIA ELISABETH PINHEIRO MOREIRA, matrícula SIAPE - 0293094, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, Nível 01, em regime de Dedicação Exclusiva, assegurando o percentual de 09% (nove por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.000999/2020-70).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 501, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Conceder pensão, sem paridade, a ELIAS DA SILVA ARAUJO, na condição de filho menor de 21 anos de JOSÉ MARIA ALVES DE ARAUJO, Mat. SIAPE - 0291332, nos termos dos artigos 215, 217, IV, "a", da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, combinados com os artigos 15 e 2º, I, da Lei nº 10.887/2004, e com o valor do benefício calculado conforme a EC nº 103/2019, referente ao cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe 6, Nível 603, em regime de dedicação exclusiva, assegurando o percentual de 7% (sete por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e demais vantagens do instituidor, a partir da publicação oficial desta portaria (Processo nº 23067.006318/2020-87).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>