<xml><article id="13312025" name="17.1 - Port_36_2020_SECIRM_Missa" idOficio="5738124" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446852">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 36/SECIRM, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 36/SECIRM, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar as alíneas d e e do inciso III, as alíneas c e d dos incisos IV e inciso V, do Art. 1º, da Portaria nº 124/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>I - Nas alíneas d e e do inciso III.</p><p>- Onde se lê:</p><p>"SO-CO 86.7000.31 JOSENILDO REIS PESSOA; e 3ºSG-CO 83.4826.95 JOSÉ CARLOS PAULINO DA COSTA.</p><p>Período: de 15 de dezembro de 2019 a 6 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 3 de fevereiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>e) Em 4 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 6 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>- Leia-se:</p><p>"SO-CO 86.7000.31 JOSENILDO REIS PESSOA; e</p><p>3ºSG-CO 83.4826.95 JOSÉ CARLOS PAULINO DA COSTA.</p><p>Período: de 15 de dezembro de 2019 a 8 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 5 de fevereiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>e) Em 6 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 8 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>II - Nas alíneas c e d do inciso IV.</p><p>- Onde se lê:</p><p>"Período: de 14 de dezembro de 2019 a 18 de janeiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:"</p><p>c) Em 15 de janeiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 16 de janeiro de 2010, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 4º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 18 de janeiro de 2020, em aeronave comercial.</p><p>- Leia-se:</p><p>"Período: de 15 de dezembro de 2019 a 10 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>c) Em 5 de fevereiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 6 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 9 de fevereiro de 2020, em aeronave comercial."</p><p>III - Nas alíneas c e d do inciso V.</p><p>- Onde se lê:</p><p>"Período: de 14 de dezembro de 2019 a 6 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>c) Em 3 de fevereiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 4 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 6 de fevereiro de 2020, em aeronave comercial.</p><p>- Leia-se:</p><p>"Período: de 15 de dezembro de 2019 a 10 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>c) Em 5 de fevereiro de 2020, embarque no NApOcARongel, fundeado nas proximidades das baías do Almirantado e Maxwell; e</p><p>d) Em 6 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 9 de fevereiro de 2020, em aeronave comercial.</p><p>Art. 2º Alterar a alínea d, inciso II, do Art. 1º, da Portaria nº 151/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê:</p><p>"Período: de 11 de janeiro a 6 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 3 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 6 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>- Leia-se:</p><p>"Período: de 11 de janeiro a 8 de fevereiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>d) Em 5 de fevereiro de 2020, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio na Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva e embarque em aeronave da FAB pelo 5º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), retorno ao Brasil, no dia 8 de fevereiro de 2020, na mesma aeronave."</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>