<xml><article id="13309517" name="portarias 033 MARINA MEIRELLES E" idOficio="5737737" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12446269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº33 - DESIGNAR MARINA MEIRELLES PAES, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 2337833, para exercer interinamente a função de Coordenadora do Colegiado do Curso de Farmácia, código FG-01, do Centro das Ciências Biológicas e da Saúde desta Universidade.</p><p>Nº34 - RETIFICAR a Portaria 219/2019, onde se lê:</p><p>"NOMEAR, a partir de 01/10/2019, JAQUELINE FRITSCH, matrícula SIAPE Nº 1583761, para o cargo de Pró-Reitora de Administração e Infraestrutura, código CD-02, desta Universidade, ficando exonerada do cargo que ocupa atualmente, ficando exonerada do cargo que ocupa atualmente.",</p><p>Leia-se:</p><p>"NOMEAR, a partir de 01/10/2019, JAQUELINE FRITSCH, matrícula SIAPE Nº 1583761, para o cargo de Pró-Reitora de Administração, código CD-02, desta Universidade, ficando exonerada do cargo que ocupa atualmente.".</p><p>Nº35- RETIFICAR a Portaria 214/2019, onde se lê:</p><p>"NOMEAR, a partir de 01/10/2019, LUIS GUSTAVO HENRIQUES DO AMARAL, matrícula SIAPE Nº 1645207, para o cargo de Pró-Reitor de Planejamento, código CD-02, desta Universidade.",</p><p>Leia-se:</p><p>"NOMEAR, a partir de 01/10/2019, LUIS GUSTAVO HENRIQUES DO AMARAL, matrícula SIAPE Nº 1645207, para o cargo de Pró-Reitor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional, código CD-02, desta Universidade.".</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>