<xml><article id="13092954" name="CRH 04022020" idOficio="5715505" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407127">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 220 - Dispensar da Função Gratificada de Assistente Intermediario III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Rio Grande do Norte, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, REJANE MEDEIROS DANTAS DE LIMA, CPF nº 280.097.624-15, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 221 - Dispensar da Função Gratificada de Assistente Intermediario III, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Espírito Santo, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, JAMILE PRUCOLI, CPF nº 421.404.127-53, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 222 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Supervisão de Pesquisas de Empresas, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Mato Grosso, FG - 3, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, VALDEMIR JOSE MIRANDA FONSECA, CPF nº 047.921.571-53, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 223 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Minas Gerais, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, HELVECIO ANTONIO COSTA AMORIM, CPF nº 402.404.526-15, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/01/2020.</p><p>N° 224 - Dispensar da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão Administrativa, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Tocantins, FG - 2, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, ARI AZEVEDO SOARES, CPF nº 086.028.831-53, na forma do disposto no art. 35, Inciso I, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/01/2020.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>