<xml><article id="13090889" name="Portarias para o DOU_04_02_2020" idOficio="5715335" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12406844">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23391.000073/2020-01, resolve:</p><p>Nº 110 - Dispensar, o servidor WALDIR PEREIRA NETO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1008547, SIAPECAD nº 01791976, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Almoxarifado, Patrimônio e Transporte, FG - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 111 - Designar, o servidor DARLEY GOMES XAVIER, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, SIAPE nº 2397992, SIAPECAD nº 02150641, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Almoxarifado, Patrimônio e Transporte, código FG - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23396.000205/2020-46, resolve:</p><p>Nº 112 - Exonerar, a servidora NILANDE MENDES BARBOSA E COSTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2226017, SIAPECAD nº 01996045, do encargo de substituto de Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Salinas. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 113 - Nomear o servidor FABRICIO SILVEIRA SANTOS, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1908870, SIAPECAD nº 01693384, para substituir o(a) Diretor(a) Geral, código CD - 02, do(a) Campus Salinas, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23414.000211/2020-38, resolve:</p><p>Nº 116 - Dispensar, o servidor HELIO DE MORAIS FILHO, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, SIAPE nº 1830933, SIAPECAD nº 01610383, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Infraestrutura, FG - 01, do(a) Reitoria do Instituto Federal do Norte de Minas Gerais. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23396.000004/2020-49, resolve:</p><p>Nº 123 - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor VILSON ALVES MOREIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Código de Vaga 0349780, SIAPE Nº 1105551, SIAPECAD nº 00128655, Classe/Nível Titular/1, lotado na Diretoria de Ensino do Campus Salinas, do quadro de Pessoal deste Instituto, com fundamento no art. 20 da EC 103/2019, observado o § 1º, e o valor da aposentadoria de acordo com o § 2º, inciso I, do mesmo artigo, correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, assegurando-se as seguintes incorporações: 4% (quatro por cento) a título de Anuênio, com base no art. 244 da Lei 8112/90, VPNI com base no art. 62-A da Lei 8112/90, e Retribuição por Titulação a nível de Doutor, com base na Lei 12772/12, a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">Jose Ricardo Martins da Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>