<xml><article id="13200494" name="11 de fevereiro S2 portarias 347" idOficio="5725393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12424160">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>N° 347 - DESIGNAR o servidor SÉRGIO ARMSTRONG RUSSO DA SILVA, matrícula SIAPE n.º 3538644, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), de Coordenador do Curso de Letras - Língua e Literatura Inglesa.</p><p>N° 348 - REVOGAR os termos da Portaria GR nº 1498/2019, datada de 22 de abril de 2019, a contar de 12 de dezembro de 2019, que autorizou o afastamento integral do servidor docente HEDINALDO NARCISO LIMA, lotado na Faculdade de Ciências Agrárias - FCA, para cursar Pós-Doutorado em Ciência do Solo no Programa de Pós-Graduação Soil Science, na The University of Tenesse - EUA, no período de 15.07.2019 A 15.07.2020.</p><p>N° 352 - AUTORIZAR o afastamento do país do servidor SÉRGIO AUGUSTO FREIRE DE SOUZA, Diretor da Editora da Universidade do Amazonas/EDUA, para participar do VIII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa Bolsas Brasil PAEC - OEA - GCUB, a ser realizado em Washington D.C./Estados Unidos, no período de 01/03/2020 a 07/03/2020, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p>N° 355 - AUTORIZAR o afastamento do país do(a) servidor(a) DÉRCIO LUIZ REIS, ora desempenhando suas funções como Coordenador de Acordos junto à Assessoria de Relações Internacionais e Interinstitucionais - ARII, para participar do VIII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa Bolsas Brasil PAEC - OEA - GCUB, a ser realizado na cidade de Washington D.C., Estados Unidos da América, no período de 01/03/2020 a 07/03/2020, com ônus à Administração Pública Federal.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>