<xml><article id="13255887" name="2910 2911 2913 2915 (DOU de 14.2" idOficio="5730669" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/02/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="75" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=75" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433429">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.910,  DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.910, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 000774/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o óbito, ocorrido em 4 de janeiro de 2020, da Sra. Lelia Maria dos Santos Machado de Sant'anna, cônjuge supérstite e pensionista do ex-Ministro desta Corte Gen Ex Jorge Frederico Machado de Sant'anna; resolve:</p><p>TRANSFERIR, a contar de 4 de janeiro de 2020, a pensão militar concedida à Sra. LELIA MARIA DOS SANTOS MACHADO DE SANT'ANNA, cônjuge supérstite e beneficiária do Gen Ex Jorge Frederico Machado de Sant'anna, ex-Ministro Militar do Superior Tribunal Militar, falecido em 3 de agosto de 2013, em favor de sua filha, a Sra. ANA LUCIA DE SANT'ANNA ZOBARAN, com fundamento no artigo 24 da Lei nº 3.765/1960.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p>ATO Nº 2.911, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo 022088/19-00.132 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>DISPENSAR o Sd WILIAN QUEIROZ FERREIRA, matrícula 1302, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao Gabinete do Exmo. Sr. Ministro José Barroso Filho.</p><p>DESIGNAR o 2º Sgt JOSE CARLOS SOUZA ALVES, matrícula 1357, para exercer, em decorrência da dispensa de Wilian Queiroz Ferreira, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto Gabinete do Exmo. Sr. Ministro José Barroso Filho.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.913, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 000011/20-06.01 do Sistema Eletrônico de Informações, resolve:</p><p>CONCEDER APOSENTADORIA, com proventos integrais, à Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, DAGMAR OLIVEIRA AZEVEDO, matrícula 780, lotada na Auditoria da 6ª CJM, nos termos do artigo 3º da Emenda Constitucional n.º 47/2005, c/c o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, artigos 13 e 28 da Lei n.º 11.416/2006, com redação dada pela Lei nº 12.774/2012 e pela Lei nº 13.317/2016.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p class="identifica">ATO Nº 2.915, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 002247/20-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações, e;</p><p>Considerando a determinação para a servidora Júnia Maria de Freitas Tapety Oliveira, cedida ao Tribunal Regional do Trabalho da 22ª Região, retornar às suas atividades neste Egrégio Tribunal, a partir de 18 de janeiro de 2018, conforme Ato nº 2170, de 06 de junho de 2017 (0649730) e Ofício nº 0631290;</p><p>Considerando que foi concedida tutela antecipada nos autos do Agravo de Instrumento nº 1010204-28.2017.4.01.0000, prorrogando a cessão da agravante até o julgamento do mérito da Ação Ordinária, em curso na 2ª Vara Federal Cível da Seção Judiciária do Estado do Piauí;</p><p>Considerando que esta Corte foi intimada, em 4 de fevereiro de 2020, para cumprimento da sentença proferida pelo Juiz Federal da 2ª Vara/PI no Processo nº 1002012-37.2017.4.01.4000, julgando improcedente o pedido de prorrogação da cessão da servidora Júnia Maria de Freitas Tapety Oliveira;</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º CONVALIDAR a cessão da Técnica Judiciária, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, JÚNIA MARIA DE FREITAS TAPETY OLIVEIRA, matrícula 1081, referente ao período de 4 de fevereiro a 1º de março de 2020.</p><p>Art. 2º DETERMINAR o retorno da referida servidora ao exercício de suas atribuições nesta Corte, concedendo-lhe, nos termos do artigo 18, caput, da Lei nº 8.112/90, o trânsito de 30 (trinta) dias, a partir de 2 de março de 2020, para sua apresentação.</p><p class="assina">Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>