<xml><article id="13324359" name="ATO PORTARIA N 351 A 360" idOficio="5739653" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449491">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no10.195, de 30 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 2oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 351 - Designar ANDRÉA VIEIRA DA PAZ DE SOUZA, Matrícula SIAPE no1556334, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 38 da Lei no8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1oda Portaria MEC no205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 352 - Designar DANIEL CAVALHEIRO ALFONSO, Matrícula SIAPE no3119636, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Alexandre Honório Barreto, da Coordenação-Geral de Recursos Logisticos da Subsecretaria de Assuntos Administrativos da Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 353 - Designar FILIPE ROCCHETTI GIRARDI, Matrícula SIAPE no2805424, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Vanessa Cristini da Silva Matos, da Coordenação-Geral de Formação de Professores da Educação Básica da Diretoria de Formação Docente e Valorização de Profissionais da Educação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, no período de 26 de fevereiro a 16 de março de 2020.</p><p>Nº 354 - Designar INÊS REGINA MORES DE SOUZA, Matrícula SIAPE no1549156, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Chefe de Divisão, Código DAS-101.2, ocupado por Kenya Reis Silva Dias, da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 355- Designar IVONE COSTA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE no6055061, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador, Código FCPE-101.3, ocupada por Rogerio de Jesus Costa Sousa, do Gabinete da Secretaria de Alfabetização deste Ministério - SEALF-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 356 - Designar LUCIANA DA SILVA CASTRO, Matrícula SIAPE no1054029, para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Coordenador-Geral, Código DAS-101.4, ocupado por Rafael Martins Ferrari, da Coordenação-Geral de Projetos e Gestão da Informação da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 357 - Designar RENATA SIMPLÍCIO XAVIER, Matrícula SIAPE no2040733, para exercer o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Coordenador-Geral, Código FCPE-101.4, ocupada por Francirley Dos Santos Oliveira, da Coordenação-Geral dos Processos de Chamamento Público da Diretoria de Regulação da Educação Superior da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior deste Ministério - SERES-MEC, durante os afastamentos e impedimentos regulamentares do titular.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto nº 4.941, de 29 de dezembro de 2003, publicado no Diário Oficial da União de 30 de dezembro de 2003, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 358 - Dispensar GABRIEL PORTILHO MOREIRA, Matrícula SIAPE no1757493, da Função Comissionada Técnica, Código FCT-4, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC, a contar de 30 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 359 - Designar JANETE MERCIA DA SILVA PEREIRA, Matrícula SIAPE no1518341, para exercer a Função Comissionada Técnica, Código FCT-4, da Secretaria de Educação Básica deste Ministério - SEB-MEC.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no art. 26 da Lei no8.216, de 13 de agosto de 1991, bem como ao contido no Decreto no10.195, de 30 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º da Portaria MEC nº 205, de 06 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 360 - Designar ELAINE RODRIGUES DA COSTA, Matrícula SIAPE no1518357, para exercer a Função Gratificada, Código FG-1, da Coordenação-Geral de Gestão Administrativa da Subsecretaria de Assuntos Administrativos Secretaria-Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>