<xml><article id="13150873" name="Afast DO Pas 07fev2020" idOficio="5720525" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415855">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 7 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 7 de fevereiro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MARINA BENTO SOARES, Matrícula SIAPE nº 2244773, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Museu Nacional, no período de 03/03/2020 a 18/03/2020, para realizar missão científica internacional, em Bristol, Inglaterra - com ônus limitado (Processo 23079. 201564/2020-10).</p><p>CLAUDIA MORAES DE REZENDE, Matrícula SIAPE nº 1172421, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 22/03/2020 a 05/04/2020, para realizar missão científica, em Amsterdam, Holanda - com ônus CAPES-PrInt (Processo 23079. 217948/2019-11).</p><p>ANA MARIA TAVARES CAVALCANTI, Matrícula SIAPE nº 1081932, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Belas Artes, no período de 24/03/2020 a 05/04/2020, para participar de colóquio internacional, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079. 201649/2020-90).</p><p>MARIA TERESA SALGADO GUIMARAES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 1547128, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 25/03/2020 a 11/04/2020, para participar de colóquio internacional, em Orleans e Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079. 201629/2020-19).</p><p>NATÁLIA MARTINS FEITOSA, Matrícula SIAPE nº 2144276, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Núcleo de Pesquisas Ecológicas de Macaé, no período de 28/03/2020 a 06/04/2020, para participar de encontro internacional, em Cusco, Peru - com ônus limitado (Processo 23079. 201921/2020-31).</p><p>RAPHAEL DAVID DOS SANTOS FILHO, Matrícula SIAPE nº 0373356, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 28/03/2020 a 07/04/2020, para participar de visita técnica e proferir palestra junto à Universidade de Évora, em Évora, Portugal, e para participar do 2º Congresso Ibero Americano em Estudos de Paisagem, e para visita técnica ao Centro Cultural Olga Cadavel e ao UMSA Museu de Artes de Sintra, em Sintra, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079. 201514/2020-24).</p><p>MARCELO ALEXANDRE SILVA LOPES DE MELO, Matrícula SIAPE nº 1260447, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 09/04/2020 a 22/04/2020, para realizar Curso de Formação de Educadores, em Lusaka, Zâmbia - com ônus limitado (Processo 23079. 202051/2020-18).</p><p>WANIA VASCONCELOS DE FREITAS, Matrícula SIAPE nº 0627821, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Hospital Universitário Clementino Fraga Filho, no período de 14/04/2020 a 26/04/2020, para participar de congresso internacional, em Paris, França - com ônus limitado (Processo 23079. 201628/2020-74).</p><p>GUNNAR GLAUCO DE CUNTO CARELLI TAETS, Matrícula SIAPE nº 2792551, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 26/05/2020 a 31/05/2020, para apresentação de pesquisa em congresso científico, em Boston, Estados Unidos - com ônus limitado (Processo 23079. 217944/2019-24).</p><p>VICTOR ANDRADE DE MELO, Matrícula SIAPE nº 1187731, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Educação, no período de 08/06/2020 a 03/07/2020, para atuar como investigador visitante, em Lisboa, Portugal - com ônus limitado (Processo 23079. 201431/2020-35).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>