<xml><article id="13062789" name="PORTARIA N 08 DAGES DE 31 DE JAN" idOficio="5712700" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00018:00033:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio/Museu do Índio - Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401890">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  8, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO E GESTÃO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 262/PRES, de 28 de março de 2014, publicada no Diário Oficial da União nº 61, Seção 1, de 31 de março de 2014, e com a Portaria nº 135/PRES/FUNAI/2020, de 28 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Seiji Felipe Prata Pacheco Nomura, matrícula n° 3006797, Enio dos Santos Cruz, matrícula n° 1816581 e Thiago Ikeda e Araújo, matrícula n° 1922719, para atuarem como pregoeiro das licitações na modalidade Pregão, no âmbito do Museu do índio - RJ.</p><p>Art. 2º Designar como equipe de apoio os servidores Paulo André Petra de Barros Casali, matrícula n° 1846640, Paulo Roberto Bahia da Silva, matrícula n° 1126482 e Valéria Marilia da Silva Salgueiro Rocha, matrícula n° 1817730.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 14/PRES, de 14 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 34, Seção n° 2, de 18 de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 4º Estabelecer que o pregoeiro, a seu critério, poderá requisitar servidor lotado na unidade interessada na requisição do material ou do serviço a ser contratado, por indicação da chefia imediata, para acompanhar a elaboração de editais e julgamento de propostas, prestar assessoramento à Comissão, no que lhe couber, através de pareceres técnicos sobre o material ou serviço objeto da licitação.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JONAS GOMES DE SOUSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>