<xml><article id="13280155" name="PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE " idOficio="5732858" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12437435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO SUBSTITUTO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 1º, inciso XXIII da Portaria nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, e com base no que estabelece o art. 20 da Lei nº 12.815, de 05 de junho de 2013, na Lei nº 13.341, de 29 de setembro de 2016, e nos arts. 36 e 37 do Decreto nº 8.033, de 27 de junho de 2013, bem como no art. 3º da Portaria SEP nº 244, de 26 de novembro de 2013, resolve:</p><p>Nº 453 Dispensar do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto do Rio de Janeiro/RJ, Carlos Eduardo Augusto (Suplente), CPF n.º 256.072.007-87, representante do Poder Público, indicado pela Companhia Docas do Rio de Janeiro - CDRJ.</p><p>Nº 454 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto do Rio de Janeiro/RJ, Roque Antonio Perez Pizarroso Junior (Suplente), CPF n.º 047.402.108-43, representante do Poder Público, indicado pela Companhia Docas do Rio de Janeiro - CDRJ.</p><p>Nº 455 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Vitória e Barrado Riacho/ES, Ricardo Henrique de Brito e Sousa (Titular), CPF n.º 296.447.637-34 e Janaína Vieira Pacheco (Suplente), CPF n.º 035.090.417-04, representantes do Poder Público, indicados pela Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA.</p><p>Nº 456 Dispensar do Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Vitória e Barrado Riacho/ES, Silvio Fernando Ferreira (Titular), representante do Poder Público, indicado pela Marinha do Brasil.</p><p>Nº 457 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Vitória e Barrado Riacho/ES, o Capitão de Mar e Guerra Washington Luiz de Paula Santos (Titular), CPF n.º 144.241.238-04, representante do Poder Público, indicado pela Marinha do Brasil.</p><p>Nº 458 Designar, pelo período de 2 (dois) anos, ao Conselho de Autoridade Portuária - CAP do Porto de Cabedelo/PB, Francisco das Chagas Alexandre de Assis (Titular), CPF n.º 497.613.904-20 e Vagner Matias da Silva (Suplente), CPF n.º 333.414.785-15, representantes do Poder Público, indicados pela Agência Nacional de Vigilância Sanitária - ANVISA.</p><p class="assina">RODRIGO OTAVIO MOREIRA DA CRUZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>