<xml><article id="13138138" name="Ps_5204_5205_2020" idOficio="5719608" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00024:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414246">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 6 de fevereiro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO OSWALDO CRUZ, ÓRGÃO VINCULADO AO MINISTÉRIO DA SAÚDE / MS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria n° 120, publicada no Diário Oficial da União n° 14, de 21 de janeiro de 2020, Seção 1, página 49, e na forma do disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, resolve:</p><p>Nº 5.204 - Autorizar afastamento do país de LIVIA MELO VILLAR, Tecnologista em Saúde Pública do Instituto Oswaldo Cruz, SIAPE nº 15522386, com a finalidade de participar de Seminário Global de Saúde (Vírus, Fígado e Câncer), em Salzburgo, Áustria, em seguida irá participar de reunião do projeto intitulado "Desenvolvimento de Métodos de Diagnóstico e Estudos de Epidemiologia da Infecção pelos Vírus das Hepatites B e C em amostras de saliva e sangue seco em papel de filtro", em Paris, França, no período de 14/03/2020 a 28/03/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25030.000015/2020-01).</p><p>Nº 5.205 - Autorizar afastamento do país de ISADORA CRISTINA DE SIQUEIRA, Pesquisadora em Saúde Pública do Instituto Gonçalo Moniz, SIAPE nº 2178950, com a finalidade de participar e apresentar trabalho no 19º Congresso Internacional de Doenças Infecciosas, em Kuala Lampur, Malásia, no período de 17/02/2020 a 24/02/2020, inclusive trânsito, com ônus limitado, vencimentos mantidos (Processo n° 25383.000009/2020-46).</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>