<xml><article id="13037643" name="Imp.30.01.2020. Diversas portari" idOficio="5710501" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 48 - Art. 1º DISPENSAR a servidora LUCIANE GRANDO DORNELES UNGERICHT, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1811380, da Função de Coordenadora do Curso Superior de Tecnologia em Negócios Imobiliários, código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 122/GDG/IFC-CAM/2018.</p><p>Nº 49 - Art. 1º DISPENSAR a servidora MICHELA CANCILLIER, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório, Matrícula nº 1924646, da Função Gratificada de Coordenadora de Extensão, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 265/2019 - GAB/CAMB.</p><p>Nº 50 - Art. 1º DISPENSAR a servidora DAIANI LARA DE ASSIS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula nº 2387337, da Função Gratificada de Coordenadora de Registros Escolares, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 76/2019 - GAB/CAMB.</p><p>Nº 51 - Art. 1º DESIGNAR a servidora LUCIANE GRANDO DORNELES UNGERICHT, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1811380, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Pesquisa e Inovação, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 52 - Art. 1º DESIGNAR a servidora MICHELA CANCILLIER, ocupante do cargo de Técnico em Laboratório, Matrícula nº 1924646, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Extensão, Estágios e Egressos, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 53 - Art. 1º DESIGNAR a servidora DAIANI LARA DE ASSIS, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula nº 2387337, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Registro Acadêmico e Cadastro Institucional, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso das suas atribuições legais, considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019, datado de 05/09/2019, resolve:</p><p>Nº 54 - DISPENSAR a servidora CAROLINE PAULA VERONA E FREITAS, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2930008, da Função Gratificada de Coordenadora de Estágio, código FG-4, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 272/2019-GAB/CAMB.</p><p>Nº 55 - Art. 1º DISPENSAR a servidora CARINE CALIXTO AGUENA, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula nº 1828484, da Função Gratificada de Coordenadora de Desenvolvimento de Software, código FG-4,extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 049/GDG/IFC-CAM/2017.</p><p>Nº 56 - Art. 1º DISPENSAR a servidora VENÂNCIA PEREIRA MELO, ocupante do cargo de Cozinheira, Matrícula nº 1160148, da Função Gratificada de Chefe de Apoio a Eventos do Gabinete da Direção-Geral, código FG-4, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 134/GDG/IFC-CAM/2013.</p><p>Nº 57 - Art. 1º DISPENSAR o servidor GENESIO JOÃO CORREIA JUNIOR, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia de Informação, Matrícula nº 1558674, da Função Gratificada de Cadastrador Institucional, código FG-5, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 013/GDG/IFC-CAM/2018.</p><p>Nº 58 - Art. 1º DISPENSAR o servidor GUSTAVO COSTA MEIRELES, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula nº 2009443, da Função Gratificada de Coordenador de Suporte de Informática, código FG-5, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria Nº 61/GDG/IFC-CAM/2016.</p><p>Nº 59 - Art. 1º DESIGNAR a servidora CAROLINE PAULA VERONA E FREITAS, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2930008, para exercer a Função Gratificada de Assessora de Eventos, código FG-4, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 60 - Art. 1º DESIGNAR a servidora JULIANA GRANDI, ocupante do cargo de Médica Veterinária, Matrícula nº 2155093, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Produção Animal, código FG-4, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 61 - Art. 1º DESIGNAR o servidor ALEXANDRE FERNANDES COIMBRA, ocupante do cargo de Engenheiro/Área Civil, Matrícula nº 2037041, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Obras, código FG-4,extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 62 - Art. 1º DESIGNAR o servidor HIRAN ROSA FERREIRA, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Matrícula nº 1456592, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Transportes, código FG-5, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>