<xml><article id="13031206" name="DOU-SECAO 02-03.02.2020 - EXONER" idOficio="5709337" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12395972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União Nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 190 - Exonerar do Cargo de Direção de SECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, CD-02, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) ROGERIO SOUZA MARINHO, matrícula SIAPE Nº 1766083, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 191 - Exonerar do Cargo de Direção de CHEFE DE DIVISÃO, CD-04, DO(A) DIVISÃO DE GESTÃO DA INTEGRIDADE desta Universidade, o(a) servidor(a) MANOEL ENIO ALMEIDA AGUIAR, matrícula SIAPE Nº 1573669, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 192 - Nomear o(a) Administrador MANOEL ENIO ALMEIDA AGUIAR matrícula SIAPE Nº 1573669 para ocupar o cargo de direção de SECRETÁRIO DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL, CD-02, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 193 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA TÉCNICA, FG-01, DO(A) PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, o(a) servidor(a) JULIANA DE SA SOUTO matrícula SIAPE nº 2275615 ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 194 - Nomear o(a) Contadora JULIANA DE SA SOUTO matrícula SIAPE nº 2275615 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DE DIVISÃO, CD-04, DO(A) DIVISÃO DE GESTÃO DA INTEGRIDADE desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>