<xml><article id="13249511" name="DOU-14-02-2020" idOficio="5730085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12432556">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 697 Exonerar a servidora LUCIANA MACIEL, matrícula SIAPE nº 1556062, do cargo de Chefe do Departamento de Assuntos Estudantis do Câmpus Joinville do IFSC - CD4, a partir de 04/11/2019.</p><p>Nº 698 Nomear o servidor GERALDO SALES DOS REIS, matrícula SIAPE nº 2896732, para o cargo de Chefe do Departamento de Assuntos Estudantis do Câmpus Joinville do IFSC - CD4.</p><p>Nº 699 Tornar sem efeito a Portaria nº 256, de 23 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 24 de janeiro de 2020, Seção 02, pág. 22, que exonerava a servidora FERNANDA CAROLINA DIAS, matrícula SIAPE nº 1446828, do cargo de Chefe do Departamento de Assuntos Estudantis do Câmpus São José.</p><p>Nº 700 Retificar a Portaria nº 3732, de 28/11/2019, publicada no DOU nº 231, seção 2, de 29/11/2019, que menciona a exoneração da servidora GISLENE MIOTTO CATOLINO RAYMUNDO, matrícula SIAPE nº 2987344, de cargo de confiança a partir de 02/03/2020: onde se lê: "Chefia do Departamento de Educação a Distância - CD4"; leia-se: "Diretoria do Centro de Referência em Formação e Educação a Distância - CD3".</p><p>Nº 701 Dispensar a servidora JANICE REGINA GMACH BORTOLI, matrícula SIAPE nº 1195978, da função de Coordenadora do curso Técnico em Viticultura e Enologia - FCC.</p><p>Nº 702 Designar a servidora ROSANA BUNN PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1639604, para a função de Coordenadora de Contratos do Câmpus São José - FG4, a partir de 01/03/20.</p><p>Nº 703 Designar a servidora LUCIANA PAULA BOTTAMEDI NUNES, matrícula SIAPE nº 3160377, para a função de Coordenadora de Materiais e Finanças do Câmpus Urupema - FG2.</p><p>Nº 704 Dispensar o servidor ANDRÉ LUIS PLATT, matrícula SIAPE nº 1576914, da função de Coordenador de Biblioteca e Arquivo Permanente do Câmpus São José - FG4, a partir de 29/02/20.</p><p class="assina">MARIA CLARA KASCHNY SCHNEIDER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>