<xml><article id="13270859" name="PORTARIA CIVIL MARCIA" idOficio="5731880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435494">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 4.508 - Conceder pensão a MARCIA ANGELICA LIMA DA SILVEIRA, CPF: 560.667.830-68, correspondente à integral cota parte, perfazendo 60%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado DAVID ALVES CERQUEIRA, Matrícula SIAPE Nº 248672, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Técnico de Contabilidade, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir da data do óbito 19.11.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, e Art. 23 da E.C. nº 103 de 13.11.2019. (Proc. nº 10768.103753/2019-76).</p><p>Nº 4.528 - Conceder pensão ao ALEXANDRE CICERO NUNES PALMEIRA, CPF: 207.979.664-04, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filho inválido, do ex-servidor aposentado MANOEL NUNES PALMEIRA, Matrícula SIAPE Nº 138771, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Agente Administrativo, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir da data do óbito 06.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "b", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10465.100958/2019-12).</p><p>Nº 4.535 - Conceder pensão a MARIA JOSÉ TAFURI DE ALMEIDA, CPF: 803.062.687-87, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de ex-cônjuge, do ex-servidor aposentado DÁRIO OTON TEIXEIRA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE Nº 142188, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Agente Administrativo, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.324/2016, com efeitos financeiros a partir da data do óbito 20.10.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso II; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.103730/2019-61).</p><p>Nº 4.538 - Conceder pensão a MARIA LUCIA ARAUJO DA COSTA, CPF: 224.242.022-49, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de viúva, do ex-servidor aposentado WUILSON TABOAS GODINHO, Matrícula SIAPE Nº 126438, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da Lei 13.327/2016, com efeitos financeiros a partir da data do óbito 24.12.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, e Art. 23 da E.C. nº 103 de 13.11.2019. (Proc. nº 10768.100097/2020-93).</p><p class="assina">MARIA ANGELA MOREIRA CARNAVAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>