<xml><article id="13399390" name="PORTARIA 200" idOficio="5744989" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 200, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 200, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o que consta dos autos do Proad n. 6085/2019, resolve:</p><p>I - CONCEDER aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ SEVERINO DOS SANTOS, ocupante do cargo de TÉCNICO JUDICIÁRIO, ÁREA ADMINISTRATIVA, ESPECIALIDADE: SEGURANÇA, Classe "C", Padrão "13", do Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, com fundamento no art. 3º, da EC n. 47/2005 c/c art. 3º e §§ da EC n. 103/2019, cujos proventos deverão ser calculados com base na remuneração do cargo efetivo, acrescidos da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada originária dos "quintos", de acordo com o art. 15, §§ 1º e 2º, da Lei n. 9.527/97, c/c os arts. 2º, 3º e 5º da Lei n. 9.624/98 e 3º da Medida Provisória n. 2.225/45, de 4/9/2001, que propiciou ao servidor a incorporação de 4/5 (quatro quintos) da FC-03 e 1/5 (um quinto) da FC-2; cumulativamente com o adicional por tempo de serviço correspondente a 6% (seis por cento) de anuênios, com base no art. 67, caput, da Lei n. 8.112/90, antes de ser revogado pela MP n. 2.225/2001, que estabeleceu o dia 8-3-1999 como termo final para apuração do Adicional por Tempo de Serviço e com o adicional de qualificação por graduação, previsto no art. 15, VI da Lei n. 11.416/06, a qual se dará com integralidade e paridade plena, nos moldes do art. 7º da EC n. 41/2003, com efeitos a partir da publicação, em consonância com o art. 188 da Lei n. 8.112/90;</p><p>II - DISPENSAR o referido servidor da função comissionada de Assistente 5 - FC-5 da Coordenadoria de Serviços de Infraestrutura, Logística e Segurança, com efeitos a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Des. OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>