<xml><article id="13173742" name="Port185-2020-DPMM" idOficio="5722642" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12419641">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 185/DPMM, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 185/DPMM, DE 7 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da atribuição que lhe confere o disposto no inciso I do art. 19 do Decreto nº 4.034, de 26 de novembro de 2001 - Regulamento de Promoções de Praças da Marinha (RPPM), combinado com o art. 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Art. 1º Promover Post Mortem à graduação de Cabo, o MN-RC 18.1235.11 ALISON LEMOS MARTINS, a partir de 25 de março de 2019, por falecimento considerado como acidente em serviço, conforme Termo de Inspeção de Saúde nº 019.000.49751, de 26 de setembro de 2019, da Junta Regular de Saúde da Policlínica Naval de Rio Grande; e Atestado de Origem (Acidente) nº 19 35954; e, ainda, consubstanciado no art. 1º da Lei nº 5.195, de 24 de dezembro de 1966, combinado com o previsto na alínea f do art. 1º do Decreto nº 57.272, de 16 de novembro de 1965, bem como o § 3º, inciso III, do art. 30 do Decreto nº 4.034, de 26 de novembro de 2001, ficando assegurada aos seus beneficiários a pensão militar correspondente à graduação de Terceiro-Sargento, a partir da data do seu falecimento, nos termos dos art. 15, parágrafo único, inciso II, e art. 21 da Lei nº 3.765, de 4 de maio de 1960, alterados, respectivamente, pelo art. 27 da Medida Provisória nº 2.215-10/2001 e Decreto-Lei nº 197, de 24 de fevereiro de 1967.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>