<xml><article id="13381524" name="DOU-SECAO 02-26.02.2020 - EXONER" idOficio="5744657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458256">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 11 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 11 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 308 - Exonerar do Cargo de Direção de CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ORÇAMENTÁRIA, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, o(a) servidor(a) FERNANDA FERREIRA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 2390909, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 309 - Nomear o(a) Administrador CLEYDENVER GUILHERMINO DOS SANTOS ROCHA matrícula SIAPE nº 1134122 para ocupar o cargo de direção de CHEFE DA DIVISÃO DE GESTÃO ORÇAMENTÁRIA, CD-04, DO(A) SECRETARIA DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p class="identifica">PORTARIAS 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 403 - Designar o(a) servidor(a) MARIA LIDUINA DAS CHAGAS, matrícula SIAPE nº 2313860, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) JOANA LUIZA PIRES SIQUEIRA, matrícula SIAPE nº 1809106, no cargo de DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO DE CIENCIAS EXATAS, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 404 - Designar o(a) servidor(a) ANA CLEDINA RODRIGUES GOMES, matrícula SIAPE nº 2556176, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) MARCUS VINICIUS MARIANO DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1564585, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE CIENCIAS HUMANAS, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 405 - Designar o(a) servidor(a) GILIAD DE SOUZA SILVA, matrícula SIAPE nº 2247334, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) EDUARDO LUCAS TERRA PEIXOTO, matrícula SIAPE nº 2130651, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE ESTUDOS EM DESENVOLVIMENTO AGRARIO E REGIONAL, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 406 - Designar o(a) servidor(a) ANA CRISTINA VIANA CAMPOS, matrícula SIAPE nº 2242458, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) SIDNEI CERQUEIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1567898, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE ESTUDOS EM SAUDE E BIOLÓGICAS, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 407 - Designar o(a) servidor(a) ADRIANO ALVES RABELO, matrícula SIAPE nº 1550071, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) JOSE DE ARIMATEIA COSTA DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1713674, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE GEOCIENCIAS E ENGENHARIAS, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União</p><p>Nº 408 - Designar o(a) servidor(a) GILSON PENALVA, matrícula SIAPE nº 2190593, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) ALEXANDRE SILVA DOS SANTOS FILHO, matrícula SIAPE nº 1182147, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE LINGUISTICA, LETRAS E ARTES, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 409 - Designar o(a) servidor(a) LUCAS JACOMINI ABUD, matrícula SIAPE nº 1808420, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) EDUARDO DE MELO SALGUEIRO, matrícula SIAPE nº 2131348, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO ESTUDOS DO TROPICO UMIDO, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 410 - Designar o(a) servidor(a) NAYARA DA SILVA CAMARGO, matrícula SIAPE nº 2418330, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) ELAINE FERREIRA DIAS, matrícula SIAPE nº 2401577, no cargo de DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO DE ESTUDOS DO XINGU, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 411 - Designar o(a) servidor(a) MARCILENE FEITOSA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2246199, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) GABRIEL MORAES DE OUTEIRO, matrícula SIAPE nº 2306125, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE CIENCIAS SOCIAIS APLICADAS, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 412 - Designar o(a) servidor(a) TARCISO BINOTI SIMAS, matrícula SIAPE nº 1224440, como substituto(a) eventual do(a) servidor(a) CARLOS MAVIAEL DE CARVALHO, matrícula SIAPE nº 3136670, no cargo de DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO DE ENGENHARIA DO ARAGUAIA, CD-03, desta Universidade, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>