<xml><article id="13380026" name="Portaria n 015-Agregação-21 FEV " idOficio="5744571" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12458168">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 15-DCEM, de 21 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 15-DCEM, de 21 de fevereiro de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>Agregar</p><p>1. Oficiais</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Assessor Militar junto ao Ministro da Defesa do Timor-Leste, o Cel Inf (0186514832) OSWALDO LUIZ GUIMARÃES SANT'ANNA, a contar de 22 de fevereiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido designado para a Missão de Analista de Operações de Paz no Peacekeeping and Stability Operations Ins-titute (PKSOI), EUA, o Cel Cav (0165980723) CAIO VALERIANI DINIZ, a contar de 2 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para a Escola Superior de Guerra (ESG):</p><p>1) o Cel Inf (0166221325) EVALDO FERREIRA BAPTISTA, a contar de 3 de fevereiro de 2020;</p><p>2) o Cel Art (0149973430) MARCELO MAIA CHIESA, a contar de 23 de dezembro de 2019; e</p><p>3) o Ten Cel Com (0498800432) PAULO CESAR DE ABREU BRANDÃO, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Inf (1179178130) LIDIO RUBENS SOARES DA CUNHA, a contar de 25 de novembro de 2019;</p><p>2) o Cel Cav (0365836931) LUIS HENRIQUE GONÇALVES VALERIO, a contar de 3 de fevereiro de 2020;</p><p>3) o Cel Art (0184589539) EDUARDO RANGEL DE CARVALHO, a contar de 20 de janeiro de 2020;</p><p>4) o Cel Eng (1222347336) JOSÉ RAMALHO VAZ DE BRITTO NETO, a contar de 30 de janeiro de 2020;</p><p>5) o Cel QEM (0202888244) MARCELO CORRÊA HOREWICZ, a contar de 27 de dezembro de 2019;</p><p>6) o Cel Inf (1124128438) ANDERSON DE BARROS MACHADO, a contar de 17 de fevereiro de 2020;</p><p>7) o Cel Inf (0226905537) DAVID MEIRELES E SÁ, a contar de 3 de fevereiro de 2020;</p><p>8) o Cel Inf (0538662131) JOSÉ JACAÚNA DE SOUZA NETO, a contar de 18 de fevereiro de 2020;</p><p>9) o Cel QMB (0759357338) EGLER DAMÁSIO DE ARAÚJO, a contar de 14 de janeiro de 2020;</p><p>10) o Ten Cel Art (0111571543) EGÍDIO GOMES MANTOVANI, a contar de 21 de janeiro de 2020;</p><p>11) o Ten Cel QMB (0204718845) ALEX SIMÕES LIMA, a contar de 10 de dezembro de 2019;</p><p>12) o Maj Eng (0114829344) BRUNO TADEU BEZERRA PAIVA, a contar de 17 de janeiro de 2020; e</p><p>13) o 1º Ten QAO (0367755832) AIRTON ROBERTO FREESE, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Hospital das Forças Armadas (HFA):</p><p>1) o Maj Inf (0131778748) VICTOR HUGO VEIGA DA SILVA, a contar de 3 de fevereiro de 2020; e</p><p>2) o Maj Med (0101445153) MARCELO SALGADO DA SILVEIRA, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>2. Praças</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Hospital das Forças Armadas (HFA):</p><p>1) o S Ten Inf (1010857744) GENILDO BATISTA ZACARIAS, a contar de 14 de janeiro de 2020;</p><p>2) o S Ten Int (0420342743) ODENETTE PERES JÚNIOR, a contar de 28 de dezembro de 2019;</p><p>3) o S Ten Int (0332526540) REGINALDO ALMEIDA, a contar de 28 de dezembro de 2019;</p><p>4) o S Ten Sau (0112037940) LUIS CARLOS CAMPELO PIMENTEL JÚNIOR, a contar de 26 de dezembro de 2019; e</p><p>5) o 1º Sgt Sau (0130695547) FRANCISCO ASSIS BARBOSA LIMA, a contar de 18 de dezembro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o S Ten Inf (0318517844) RODRIGO TAVARES DIAS, a contar de 27 de janeiro de 2020;</p><p>2) o S Ten Inf (1010858940) ISAAC CARVALHO DA SILVA, a contar de 22 de janeiro de 2020;</p><p>3) o S Ten Sau (0204620447) ANTONIO CARLOS QUIRINO, a contar de 21 de janeiro de 2020;</p><p>4) o 1º Sgt Com (0334014446) IGOR DEODORO SOUSA LISBÔA, a contar de 6 de fevereiro de 2020; e</p><p>5) o 1º Sgt Sau (0130046642) CARLOS ALBERTO CARVALHO SOUSA, a contar de 2 de dezembro de 2019.</p><p>c. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o 1º Sgt Inf (1028894242) IZAIRSON GOMES SOUSA, a contar de 7 de janeiro de 2020.</p><p>d. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem passado à disposição da Força Aérea Brasileira (FAB):</p><p>1) o 1º Sgt Com (0115465742) RICARDO CAVEARI DE BARROS, a contar de 13 de janeiro de 2020; e</p><p>2) o 1º Sgt Mnt Com (0318616349) RICARDO PINTO MENDES, a contar de 18 de dezembro de 2019.</p><p>e. De acordo com o inciso V do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz definitivamente para o serviço do Exército, enquanto tramita o processo de reforma, o Al Es Sgt Cav (0205578578) DANILO ANGELO TAROCO FILHO, a contar de 16 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>