<xml><article id="13324669" name="Portarias_PGJ_112_113_116_e_118 " idOficio="5739714" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00039:00009:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12449592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 112 - Art. 1º Nomear a servidora LIVIA MARIA CALAB LEAL, matrícula 3721-4, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Jurídico III da Assessoria Adjunta de Recursos da Coordenação de Recursos Constitucionais, código CC-03 (50060013), dispensando-a, em consequência, da função de confiança de Assistente Jurídico I da 8ª Procuradoria de Justiça Criminal Especializada, código FC-02 (60010057).Art. 2º Dispensar a servidora LIVIA MARIA CALAB LEAL, matrícula 3721-4, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituta do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 8ª Procuradoria de Justiça Criminal Especializada, código CC-04 (60010129) (Tabularium nº 08191.015676/2020-61).</p><p>Nº 113 - Designar a servidora SAMARINA SOARES DE SA, matrícula 4954-9, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Secretário Executivo da Secretaria Executiva da Corregedoria-Geral, código CC-04 (55000028) (Tabularium nº 08191.014970/2020-56).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso das atribuições conferidas pela Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Nº 116 - Art. 1º Designar o servidor GUILHERME LIMA AMORIM, matrícula 4036-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Jurídico I da 8ª Procuradoria de Justiça Criminal Especializada, código FC-02 (60010057), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Assistente Jurídico I da 12ª Procuradoria de Justiça Criminal, código FC-02 (60010045).</p><p>Art. 2º Designar o servidor GUILHERME LIMA AMORIM, matrícula 4036-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 8ª Procuradoria de Justiça Criminal Especializada, código CC-04 (60010129), dispensando-o, em consequência, do encargo de substituto do cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 12ª Procuradoria de Justiça Criminal, código CC-04 (60010119) (Tabularium nº 08191.015793/2020-25).</p><p>Nº 118 - Art. 1º Nomear, a contar de 9/3/2020, o servidor HANIBAL GAZOLA DE SOUZA, matrícula 2951-3, Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010094), exonerando, em consequência, a servidora ELLEN MARCIA MATSUI ARAUJO FALCAO, matrícula 3666-8.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 9/3/2020, a servidora CLARISSA SERPA ACTIS, matrícula 5227-2, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da 5ª Procuradoria de Justiça Cível, código CC-04 (60010094), dispensando, em consequência, o servidor HANIBAL GAZOLA DE SOUZA, matrícula 2951-3 (Tabularium nº 08191.015553/2020-21 e 08191.015554/2020-75).</p><p class="assina">FABIANA COSTA OLIVEIRA BARRETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>