<xml><article id="13293147" name="PORTARIAS DE 17 02 2020" idOficio="5733905" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12439083">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designada nos termos da Portaria n.º 279/2020/GAB/RE/IIFAP, de 03 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n.º 26, página 19, Seção 2, em 06 de fevereiro de 2020, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 343 - Art. 1° Nomear em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Laranjal do Jari, nos termos do artigo 9º, inciso I, da Lei 8.112/90, Jaceguai Soares da Silva, habilitado no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital publicado no DOU de 20/03/2018, Seção III, página 38, para exercer o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Disciplina/Área Química, Classe D, Nível I, Padrão I, através da Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, DOU de 31/12/2012, em regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, em tempo integral, com Dedicação Exclusiva, em consonância com o artigo 20, inciso I, da Lei 12.772/2012, na vaga de código: 0947261.</p><p>Nº 345 - Art. 1° Tornar sem efeito a portaria nº 2.324/2019/GR/IFAP, de 27/12/2019, publicada no DOU, de 31/12/2019, que nomeia em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Hagat Ferreira de Souza, para o cargo de Técnico em Laboratório - Ciências, Classe D, Campus Porto Grande, em consonância com o § 6º do artigo 13, da Lei 8.112/90.</p><p>Nº 346 - Art. 1° Tornar sem efeito a portaria nº 2.326/2019/GR/IFAP, de 27/12/2019, publicada no DOU, de 31/12/2019, que nomeia em caráter efetivo, no quadro de pessoal deste Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Maria Luziene Serra Galvão, para o cargo de Assistente de Aluno, Classe C, Campus Porto Grande, em consonância com o § 6º do artigo 13, da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">ADRIELMA NUNES FERREIRA BRONZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>