<xml><article id="13318075" name="DESPACHOS 04 05 06 e 07-2020" idOficio="5739025" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12448133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOs 17 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOs 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>N° 4 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país da servidora CARINA TEIXEIRA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2134453, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Aracati, no período de 10/04/2020 a 08/07/2020, com ônus limitado, para realizar atividades de pesquisa em um grupo formal de estudos, no laboratório de pesquisa IBISC, nas áreas de "Internet das Coisas, Redes de Sensores e Big Data em redes sociais", na Universidade de Évry Val d'Essone (UEVE), na cidade de Évry-França. (Processo nº 23483.000041/2020-78).</p><p>N° 5 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país da servidora REINALDO BEZERRA BRAGA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2134464, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Aracati, no período de 10/04/2020 a 08/07/2020, com ônus limitado, para realizar atividades de pesquisa em um grupo formal de estudos, no laboratório de pesquisa IBISC, nas áreas de "Internet das Coisas, Redes de Sensores e Big Data em redes sociais", na Universidade de Évry Val d'Essone (UEVE), na cidade de Évry-França. (Processo nº 23483.000040/2020-23).</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p class="identifica">DESPACHOs 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>N° 6 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza a partir de 25/02/2020, a reativação da prorrogação de afastamento do País, referente ao Despacho nº 39, de 05/07/2019 (publicado no DOU nº 129, de 08/07/2019, seção 2, pág. 32) da servidora FRANCISCA MARIA DAMASCENO GÓIS, Matrícula Siape nº 1666922, para dar continuidade ao curso de Doutorado em Ciências da Educação na Universidade de Lisboa, em Lisboa-Portugal. (Processo nº 23486.001284/2019-60).</p><p>N° 7 - O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, no uso da competência que lhe foi subdelegada mediante a Portaria MEC n° 404, de 23/04/2009 (Republicada no DOU 07/05/2009) autoriza o afastamento do país da servidora RAFAELA CELI DE LIMA FIGUEREDO, ocupante do cargo de Técnico em Assuntos Educacionais Matrícula Siape nº 1948503, pertencente ao Quadro Permanente deste Instituto Federal, campus Boa Viagem, a partir de 17/02/2020, pelo período de 12 (doze) meses, com ônus limitado, trânsito incluso, para cursar Doutorado em Ciência da Informação, na Universidade Fernando Pessoa - UFP, em Porto-Portugal. (Processo nº 23822.000014/2020-15).</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>