<xml><article id="13217191" name="Atos 124 ao 142" idOficio="5726555" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12426503">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 10 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 10 de fevereiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 124 - Designar CARLOS ROBERTO FILADELFO DE AQUINO, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Antropologia/CCHL, com mandato de 02(dois) anos, a partir de 05/12/2019. (considerando o Processo n°. 23111.002669/2020-71).</p><p>Nº 128 - Exonerar, a pedido, FERNANDA ROBERTO MARCIANO, do cargo de Professor Visitante Júnior, na área de Filmes Finos e Plasma, em Regime de Dedicação Exclusiva, com Doutorado, matrícula SIAPE nº. 3113300, do Programa de Pós-Graduação em Física/CCN, a partir de 17/01/2020. (considerando o Processo nº. 23111.001455/2020-63).</p><p>Nº 138 - Autorizar o afastamento de integral de CAIO DE MENESES CABRAL, Professora do Magistério Superior, lotado no curso de Engenharia Agronômica, do Campus "Professora Cinobelina Elvas", Bom Jesus/PI, pelo período de 12 (doze) meses, a partir de 01/01/2020, a fim de iniciar Pós-Graduação em Agroecologia, em nível de Doutorado, na Universidade de Córdoba, Espanha. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; a Resolução 186/06 - CEPEX; o Processo nº 23111.061570/2019-62).</p><p>Nº 142 - Conceder, em decorrência do falecimento de Dalva Alves Ferreira, ex-servidora, matrícula SIAPE nº. 422640, Pensão Vitalícia a UMBELINA ALVES DOS SANTOS, mãe, na forma do Art. 23, caput, da Emenda Constitucional nº. 103/2019 c/c Art. 16, II e Art. 77, § 2º, I, todos da Lei nº. 8.213/94, por força da determinação constante do Art. 23, § 4º da EC nº. 103/2019. (considerando o Processo nº. 23111.001134/2020-97).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>