<xml><article id="13230245" name="DOU-SECAO 02-13.02.2020 - DISPEN" idOficio="5728129" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12429112">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS 10 DE FEVEREIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 293 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE CONTRATOS, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) JESSICA FRANCA DE SOUZA matrícula SIAPE nº 1955040 ocupante do cargo de Contador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 294 - Designar o(a) servidor(a) JESSICA FRANCA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1955040 ocupante do cargo de Contador, para exercer a função gratificada de COORDENADORA DE LICITAÇÃO, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 295 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO SETOR DE IMPORTAÇÃO, FG-03, DO(A) DIVISÃO DE COMPRAS E SERVIÇOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) MARCIA TRIGUEIRO DE VASCONCELOS matrícula SIAPE nº 1243477 ocupante do cargo de Administrador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 296 - Designar o(a) servidor(a) MARCIA TRIGUEIRO DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 1243477 ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE INFRAÇÕES ADMINISTRATIVAS EM LICITAÇÃO, FG-02, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 297 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE CONVÊNIOS, FG-02, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) IGOR LUIZ MACHADO DA SILVA matrícula SIAPE Nº 2243766 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 298 - Designar o(a) servidor(a) IGOR LUIZ MACHADO DA SILVA, matrícula SIAPE Nº 2243766 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADOR DE CONVÊNIOS, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMNISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 299 - Dispensar da função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE FISCALIZAÇÃO DE CONTRATOS, FG-02, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, o(a) servidor(a) ANGELO JOSE BARROS ALMEIDA matrícula SIAPE Nº 2306081 ocupante do cargo de Administrador, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 300 - Designar o(a) servidor(a) ANGELO JOSE BARROS ALMEIDA, matrícula SIAPE Nº 2306081 ocupante do cargo de Administrador, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE ATAS DE REGISTRO DE PREÇOS, FG-02, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 301 - Designar o(a) servidor(a) ANA PRISCILA CONCEICAO DE OLIVEIRA QUEIROZ, matrícula SIAPE nº 1133614 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DE CONTRATOS, FG-02, DO(A) DIRETORIA DE COMPRAS, CONTRATOS E CONVÊNIOS DA PRÓ-REITORIA DE ADMINISTRAÇÃO desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurílio de Abreu Monteiro</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>