<xml><article id="13070474" name="Portarias 03.02.2020" idOficio="5713525" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00052:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Espírito Santo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403551">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  de 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO ESPÍRITO SANTO, nomeado pelo Decreto MEC de 17.10.2017, publicado no DOU de 18.10.2017, seção 2, página 1 no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 238 - Processo Nº 23544.000048/2020-09 - Exonerar, SANANDREIA TOREZANI PERINNI, matrícula SIAPE 1441534, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora da Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Centro-serrano do Ifes, para o qual foi nomeada pela Portaria nº 310, de 10.02.2015, publicada no DOU em 11.02.2015.</p><p>Nº 239 - Processo Nº 23183.000053/2020-76 - Dispensar, VITOR ABREU MARTINS, matrícula SIAPE 1212382, da Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Eletrotécnica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria Nº 2581, de 21.09.2017, publicada no DOU em 22.09.2017.</p><p>Nº 240 - Processo Nº 23183.000055/2020-22 - Exonerar, MICHELLE RODRIGUES ROCHA, matrícula SIAPE 2033917, do Cargo de Direção, código CD-4, de Diretora da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes, para o qual foi nomeada pela Portaria Nº 2240, de 05.09.2017, publicada no DOU em 06.09.2017.</p><p>Nº 241 - Processo Nº 23157.000144/2020-83 - Dispensar, MARCOS RIBEIRO DE SOUZA, matrícula SIAPE 1547153, da Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação, da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes, para a qual foi designado pela Portaria nº 1754, de 10.08.2018, publicada no DOU em 13.08.2018.</p><p>Nº 242 - Processo Nº 23148.006306/2019-32 - Art. 1º Conceder à servidora KARINA BERSAN ROCHA, matricula SIAPE 0270610, ocupante do cargo de Professor Titular de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no campus Vitória do Ifes, aposentadoria voluntária com proventos integrais, com base no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Nº 246 - Processo Nº 23544.000047/2020-36 - Art. 1º Nomear RENATO CHAVES OLIVEIRA, matrícula SIAPE 2545560, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretoria de Ensino, da Estrutura Administrativa do Campus Centro-serrano do Ifes.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 247 - Processo Nº 23183.000054/2020-49 - Art. 1º Designar PEDRO PAULO PÍCCOLI FILHO, matrícula SIAPE 1989806, para exercer a Função de Coordenador de Curso - FCC, do curso Técnico em Eletrotécnica, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 248 - Processo Nº 23183.000056/2020-92 - Art. 1º Nomear ADRIANO MESQUITA OLIVEIRA, matrícula SIAPE 1579275, para exercer o Cargo de Direção, código CD-4, de Diretor da Diretoria de Pesquisa e Pós-Graduação, da Estrutura Administrativa do Campus Guarapari do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 249 - Processo nº 23157.000143/2020-13 - Art. 1º Designar JOÃO VITOR QUINTAS BALLA, matrícula SIAPE 1969819, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador da Coordenadoria de Tecnologia da Informação da Estrutura Administrativa do Campus São Mateus do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 250 - Processo Nº 23184.000099/2020-45 - Art. 1º Designar ANDRÉA MARIA SILVA LANNES FAZOLO, matrícula SIAPE 1113288, para exercer a Função Gratificada, código FG-1, de Coordenador(a) da Coordenadoria Geral de Ensino da Estrutura Administrativa do Campus Ibatiba do Ifes. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jadir Jose Pela</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>