<xml><article id="13191908" name="publicaçaoPortaria n 84-2020 -" idOficio="5721973" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="12/02/2020" artClass="00044:00466:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DE MINAS GERAIS" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=12/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="30" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418610">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 84, de 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 84, de 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente doConselho Regional dos Representantes Comerciais No Estado de Minas Gerais - CORE-mg, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e</p><p>CONSIDERANDO as orientações da Auditoria Interna - CPA do CONFERE - Conselho Federal dos Representantes Comerciais, com vista a promover a adequação formal dos procedimentos internos, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir a nova Comissão Permanente de Licitação, nomeando, para tanto, os servidores Fabricio Guimarães Araújo, Gláucia Karla Ferreira Souza e Tânia Marcia Vieira Alexandre Araújo, como membros efetivos, e como membros suplentes, os servidores Anderson Henrique de Paula e Elias Moreira Franco.</p><p>(...)</p><p>Art. 4º Indicar como pregoeira a servidora Gláucia Karla Ferreira Souza e o servidor Alair Junior Silva Anjos, e como equipe de apoio, os servidores Marta Rosa Batista e Fabrício Guimarães Araújo, constituindo assim a equipe de pregoeiros.</p><p>Art. 5º Nomear como gestora de contratos a Servidora Marta Rosa Batista, que responderá pela gestão dos contratos firmados pelo Core-MG, inclusive pela execução dos mesmos.</p><p>Art.7ºDesignar os membros colaboradores da Comissão de Patrimônio, nomeando como membros efetivos os servidores Alair Júnior Silva Anjos, Anderson Henrique de Paula e Diego de Brito Mota, e como membro suplente, o servidor Ricardo Damato, designando ainda como Presidente da Comissão o colaborador Anderson Henrique de Paula.</p><p>Art. 8ºDesignar os membros colaboradores da Comissão de Fiscalização de Contratos, nomeando como membros efetivos os servidores, Afonso Claudio Matos da Costa Filho, Alair Junior Silva Anjos, Elias Moreira Franco e Maraisa Jeunon, e como membro suplente, o servidor Fabricio Guimarães Araújo, designando ainda como Presidente da Comissão a colaboradora Maraisa Jeunon.</p><p>(Integra da Portaria disponível no Portal da Transparência: http://www.coremg.org.br/transparência).</p><p class="assina">ÁLVARO ALVES NUNES FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>