<xml><article id="13049202" name="Portaria 147" idOficio="5711694" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12400271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 147, de 31 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 147, de 31 de janeiro de 2020</p><p></p><p>A VICE-PROCURADORA-GERAL DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais, nos termos do art. 91, XXI, da Lei Complementar nº 75/93, de 20.5.1993, e da Portaria nº 485, de 29.7.2016, da Procuradoria-Geral do Trabalho, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a Subprocuradora-Geral do Trabalho Edelamare Barbosa Melo para substituir, com acumulação, no 32º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pelo Subprocurador-Geral do Trabalho Ricardo José Macedo de Britto Pereira, no período de 03.02.2020 a 05.02.2020, em razão de férias do titular.</p><p>Art. 2º Designar a Subprocuradora-Geral do Trabalho Cristina Soares de Oliveira e Almeida Nobre para substituir, com acumulação, no 29º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pelo Subprocurador-Geral do Trabalho Eneas Bazzo Torres, no período de 03.02.2020 a 12.02.2020, em razão de férias do titular.</p><p>Art. 3º Designar o Subprocurador-Geral do Trabalho Cristiano Otávio Paixão Araújo Pinto para substituir, com acumulação, no 13º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pela Subprocuradora-Geral do Trabalho Vera Regina Della Pozza Reis, no período de 03.02.2020 a 07.02.2020, em razão de férias da titular.</p><p>Art. 4º Designar o Subprocurador-Geral do Trabalho Ricardo José Macedo de Britto Pereira para substituir, com acumulação, no 36º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pela Subprocuradora-Geral do Trabalho Edelamare Barbosa Melo, no período de 06.02.2020 a 15.02.2020, em razão de férias da titular.</p><p>Art. 5º Designar o Subprocurador-Geral do Trabalho Eneas Bazzo Torres para substituir, com acumulação, no 36º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pela Subprocuradora-Geral do Trabalho Edelamare Barbosa Melo, no período de 17.02.2020 a 25.02.2020, em razão de férias da titular.</p><p>Art. 6º Designar a Subprocuradora-Geral do Trabalho Cristina Aparecida Ribeiro Brasiliano para substituir, com acumulação, no 20º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pelo Subprocurador-Geral do Trabalho Cristiano Otávio Paixão Araújo Pinto, no período de 12.02.2020 a 21.02.2020, em razão de férias do titular.</p><p>Art. 7º Designar a Subprocuradora-Geral do Trabalho Vera Regina Della Pozza Reis para substituir, com acumulação, no 20º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pelo Subprocurador-Geral do Trabalho Cristiano Otávio Paixão Araújo Pinto, no período de 27.02.2020 a 07.03.2020, em razão de férias do titular.</p><p>Art. 8º Designar a Subprocuradora-Geral do Trabalho Edelamare Barbosa Melo para substituir, com acumulação, no 21º Ofício Geral da Procuradoria-Geral do Trabalho, titularizado pela Subprocuradora-Geral do Trabalho Cristina Aparecida Ribeiro Brasiliano, no período de 26.02.2020 a 06.03.2020, em razão de férias do titular.</p><p>Art. 9º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA APARECIDA GUGEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>