<xml><article id="13427479" name="Port 5553 A 5555 .DONIz -" idOficio="5749139" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00013:00002:00072:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12466170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  26  DE  FEVEREIRO  DE  2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 1º, Inciso I da Portaria DGP/SGC/SE/ME nº 2.820 de 31.01.2020, publicada no Diário Oficial da União de 03.02.2020 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 5.553 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. VALDEMAR ALVES NOGUEIRA, Matrículas SIAPE: 97425 e SIAPECAD: 17003, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 12927.720002/2020-16.</p><p>Nº 5.554 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. LAZARO ROBERTO LANCA, Matrículas SIAPE: 2180064 e SIAPECAD: 57552, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 17460.720003/2020-09.</p><p>Nº 5.555 - Conceder aposentadoria voluntária a servidor Sra. VERA LUCIA ROCHA CARVALHO, Matrículas SIAPE: 133557 e SIAPECAD: 25227, ocupante do cargo efetivo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 16050.720001/2020-71.</p><p class="assina">DONIZETI DE CARVALHO ROSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>