<xml><article id="13290703" name="srh PORTARIAS 197 a 199_2020" idOficio="5733520" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00016:00086:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Campina Grande/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE CAMPINA GRANDE, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto e, tendo em vista o disposto na Lei 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 197 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais a servidora MARTA HELENA BURITY SERPA, matrícula SIAPE nº 2308476, ocupante do cargo de Professor Associado -I, lotado na Unidade Acadêmica de Educação no Centro de Humanidades (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 256149, com fundamento no Art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o Art. 2º da Emenda Constitucional nº 47/2005 e com o §1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo nº 23096.000030/20-43)</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSÉ THARCISO BULCÃO BORBA, matrícula SIAPE nº 0335867, ocupante do cargo de Engenheiro-ÁREA, Classe E- IV- 16, lotado no Subsistema Integrado de Atenção a Saúde (Campus de Campina Grande), código de vaga nº 259481, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c com o §1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo nº 23096.017647/19-09).</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MANOEL RODRIGUES DE PAULO, matrícula SIAPE nº 0331049, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D- IV- 16, lotado na Procuradoria Federal, código de vaga nº 255169, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005 c/c com o §1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019. (Processo nº 23096.017610/19-09).</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor na data de suas publicações.</p><p class="assina">VICEMÁRIO SIMÕES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>