<xml><article id="13317307" name="Designa_18_02_REITOR" idOficio="5738915" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="19/02/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=19/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="35" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12447972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 588 - Dispensar, a pedido, RAIMUNDO NONATO DE LIMA, matrícula SIAPE nº 6292128, da função/cargo de COORDENADOR DE COORDENADORIA, código: CD-03, da COORDENADORIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL E MARKETING INSTITUCIONAL desta Universidade (Processo n.° 23067.007259/2020-64).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 589 - Dispensar, a pedido, JOAQUIM FRANCISCO CORDEIRO NETO, matrícula SIAPE nº 2905020, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, código: CD-04, da COORDENADORIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL E MARKETING INSTITUCIONAL desta Universidade (Processo n.° 23067.007259/2020-64).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 590 - Dispensar, a pedido, GEORGIA DA CRUZ PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2841834, da função/cargo de COORDENADOR DE CURSO, código: FUC-01, do CURSO DE SISTEMAS E MIDIAS DIGITAIS DO INSTITUTO DE CULTURA E ARTE desta Universidade (Processo n.° 23067.007259/2020-64).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 591 - Art. 1º Designar JOAQUIM FRANCISCO CORDEIRO NETO, matrícula SIAPE nº 2905020, para exercer a função de COORDENADOR, código: CD-03, da COORDENADORIA DE COMUNICAÇÃO SOCIAL E MARKETING INSTITUCIONAL desta Universidade.</p><p>Art. 2º Designar GEORGIA DA CRUZ PEREIRA, matrícula SIAPE nº 2841834, como VICE-COORDENADORA, código CD-04 e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.007259/2020-64).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>