<xml><article id="13145229" name="0602DSP-GSI-2-S2" idOficio="5720030" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/02/2020" artClass="00006:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12415080">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>Processo nº 00185.000760/2020-58. Afastamento do País, com ônus para a Presidência da República, no período de 4 a 8 de fevereiro de 2020, incluído o trânsito, dos servidores abaixo mencionados, todos da Coordenação-Geral de Transporte Aéreo do Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, para transportar Cidadãos Brasileiros da China para o Brasil:</p><p>- MAJ FAB MARCELO DE SOUZA - Assessor Militar, Letra C;</p><p>- MAJ FAB DENIS BENINI SOUSA - Assessor Militar, Letra C,</p><p>- 1S FAB FRANCISCO ERNALDO ALVES PEREIRA - Supervisor, GR V;</p><p>- 2S FAB FRANKLIN SILVA FERREIRA - Especialista, GR II;</p><p>- 2S FAB DIANA ANASTÁCIA MENEZES TELES - Especialista, GR II;</p><p>- 2S FAB CLÁUDIO ADÃO DA SILVA ALVES - Especialista, GR II;</p><p>- 2S FAB GLÁUCIA GALVÃO DE SOUZA XAVIER - Auxiliar, GR I;</p><p>- 3S FAB LEANDRO JOSÉ DOS SANTOS<strong>-</strong>Especialista, GR II;</p><p>- 3S FAB ESTEVAM MORAES RABELO<strong>-</strong>Especialista, GR II; e</p><p>- 3S FAB DAVI XAVIER DOS REIS<strong>-</strong>Especialista, GR II.</p><p>Homologo e Autorizo.</p><p>Processo nº 00186.000009/2020-41. Tornar sem efeito o Despacho do Ministro de 17 de janeiro de 2020, publicado no Diário Oficial da União nº 14, de 21 de janeiro de 2020, Seção 2, página 2, referente ao afastamento do País da servidora LILIANE FERREIRA DA SILVA. Autorizo<strong>.</strong></p><p class="assina">AUGUSTO HELENO RIBEIRO PEREIRA</p><p class="cargo">Ministro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>