<xml><article id="13040870" name="2020-01-29 Portarias 15 A 21 ; P" idOficio="5710898" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00063:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba/Campus Patos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398520">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor Geral do Campus Patos do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia da Paraíba, nomeado pela Portaria nº 2.842/2018-Reitoria de 30/11/2018, publicada no DOU de 03/12/2018, no uso de suas atribuições legais, e considerando o disposto na Portaria n° 268/2018 publicada no DOU de 14/02/2018, resolve:</p><p>N° 15 - Dispensar, a pedido, a servidora Liliane Kerolayne Diniz Abreu de Sousa, Matrícula SIAPE nº 2230602, CPF N° 47.750.984-38, Assistente em Administração, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenadora de Controle Acadêmico do Campus Patos, Cód. FG-01;</p><p>N° 16 - Designar, o servidor João de Deus Maurício de Souza, Matrícula SIAPE nº 2276272, CPF N° 42.237.604-32, Técnico em Segurança do Trabalho, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenador de Controle Acadêmico do Campus Patos, Cód. FG-01;</p><p>N° 17 - Dispensar, a pedido, o servidor Gleidson Barbosa Moreira, Matrícula SIAPE nº 1731351, CPF N° 35.280.604-41, Técnico de Laboratório, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador de Tecnologia da Informação do Campus Patos, Cód. FG-02;</p><p>N° 18 - Designar, o servidor João Bosco de Souza Junior, Matrícula SIAPE nº 1672773, CPF N° 34.131.194-43, Analista de Tecnologia da Informação, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenador de Tecnologia da Informação do Campus Patos, Cód. FG-02;</p><p>N° 19 - Dispensar, a pedido, o servidor Pedro Batista de Carvalho Filho, Matrícula SIAPE nº 2175551, CPF N° 54.549.884-80, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática do Campus Patos, Cód. FUC-01;</p><p>N° 20 - Designar, o servidor Ewerton Rômulo Silva Castro, Matrícula SIAPE nº 263928, CPF N° 21.478.534-37, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, para desempenhar a função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática do Campus Patos, Cód. FUC-01;</p><p>N° 21 - Dispensar, a pedido, a servidora Maíra Rodrigues Villamagna, Matrícula SIAPE nº 1027456, CPF N° 47.095.456-69, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro Permanente de Pessoal deste Instituto, da função de Coordenadora de Pós-Graduação do Campus Patos, Cód. FUC-01;</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSE RONALDO DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>