<xml><article id="13036367" name="1.portaria 4060.2019" idOficio="5710312" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00043:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="109" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=109" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 4.060, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4.060, DE 13 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 18ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o disposto no Processo Administrativo TRT 18ª Região nº 10.530/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Redistribuir o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal deste Tribunal Regional do Trabalho da 18ª Região, ocupado pela servidora LUCIANA ALMEIDA VICTORINO CRUZ, mediante reciprocidade com o cargo da Carreira de Analista Judiciário, Área Judiciária, Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal, do Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, ocupado pelo servidor LEONARDO DE PAULA BRAGA, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e na Resolução nº 146, de 6 de março de 2012, do Conselho Nacional de Justiça.</p><p>Art. 2º Manter o servidor LEONARDO DE PAULA BRAGA lotado na Vara do Trabalho de Luziânia.</p><p>Art. 3º Cessar os efeitos da Portaria TRT 18ª GP/DG/SGPe nº 331, de 15 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União de 18 de julho de 2016, que autorizou a remoção, por permuta, entre os servidores LUCIANA ALMEITA VICTORINO CRUZ e LEONARDO DE PAULA BRAGA.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SÉRGIO PIMENTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>