<xml><article id="13185200" name="PTS 3588 A 3591" idOficio="5723956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/02/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422012">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso das atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria GME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 3.588 - Dispensar, a contar de 09 de dezembro de 2019, JEFFERSON DE MORAIS TOLEDO, matrícula nº 1989980, da Função Comissionada de Chefe de Divisão de Fiscalização do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Fiscalização do Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho, da Secretaria de Trabalho. (Processo nº 19966.100687/2019-11).</p><p>Nº 3.589 - Designar AUDIFAX JOSÉ CALDAS FRANCA FILHO, matrícula nº 1887593, para exercer da Função Comissionada de Chefe de Divisão de Fiscalização do Fundo de Garantia do Tempo de Serviço, código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Fiscalização do Trabalho da Subsecretaria de Inspeção do Trabalho, da Secretaria de Trabalho, ficando dispensado, em consequência, do encargo de substituto eventual da referida Função.</p><p>Nº 3.591 - Designar ANDRÉ RICARDO FERREIRA AZEVEDO, matrícula nº 1703455, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Identificação e Registro Profissional, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho no Distrito Federal. (Processo nº 19964.109006/2019-08).</p><p class="assina">BRUNO BIANCO LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>