<xml><article id="13254692" name="Imp.14.02.20. Diversas portarias" idOficio="5730533" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12433201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral Substituta do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 100 - Art. 1º DISPENSAR a servidora TEREZINHA PEZZINI SOARES, ocupante do cargo de Secretária Executiva, Matrícula nº 1801689, da função de Assessora Administrativa do Ensino Técnico, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 368/GDG/IFC-CAM/2016.</p><p>Nº 101 - Art. 1º DISPENSAR o servidor LUIZ GONZAGA CECHET, ocupante do cargo de Auxiliar em Agropecuária, Matrícula nº 1160336, da Função Gratificada de Coordenador de Patrimônio, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 063/GDG/IFC-CAM/2013.</p><p>Nº 102 - Art. 1º DESIGNAR o servidor LUIZ GONZAGA CECHET, ocupante do cargo de Auxiliar em Agropecuária, Matrícula nº 1160336, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 103 - Art. 1º DESIGNAR a servidora TEREZINHA PEZZINI SOARES, ocupante do cargo de Secretária Executiva, Matrícula nº 1801689, para exercer a Função Gratificada de Assessora do Ensino, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Diretora-Geral Substituta do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso das suas atribuições legais, considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019, datado de 05/09/2019, resolve:</p><p>Nº 105 - Art. 1º DESIGNAR o servidor ANTONIO JOSÉ PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 3159543, para exercer a Função Gratificada de Assessor para Fiscalização de Contratos de Prestação de Serviços, código FG-5, extinto por força do Decreto 9.725 de 12/03/2019, do Instituto Federal Catarinense -Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A Diretora-Geral Substituta do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 108 - Art. 1º DESIGNAR a servidora CLAUDIA DAMO BERTOLI, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2169896, para exercer a função de Coordenadora do Curso Superior de Bacharelado em Agronomia, código FCC, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art.2º Esta Portaria possui validade de 2 (dois) anos.</p><p>Art.3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA OLANDINA MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>