<xml><article id="13229969" name="PORTARIA N 50 DE 12 DE FEVEREIRO" idOficio="5728094" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12429090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 50, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 50, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, designado pela Portaria nº 1202/GM, de 3 junho de 2019, publicada no DOU de 12 de junho de 2019 e Portaria nº 10.651/ANS de 19 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 20 de dezembro de 2019, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 07/02/2020, a servidora REGINA CELLI SILVA DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE nº 1559989, do Cargo Comissionado de Coordenador - CCT V, da Coordenadoria de Estudos de Mercado - CESME/GEHAE/GGAME/DIRAD/DIOPE.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor OSWALDO GOMES DE SOUZA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1542716, do Cargo Comissionado Técnico - CCT III, da Gerência-Geral de Acompanhamento Econômico-Financeiro das Operadoras e Mercado - GGAME/DIRAD/DIOPE.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor OSWALDO GOMES DE SOUZA JUNIOR, Matrícula SIAPE nº 1542716, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador - CCT V, na Coordenadoria de Estudos de Mercado - CESME/GEHAE/GGAME/DIRAD/DIOPE, cessando os efeitos da Portaria nº 9.074, de 18/07/2017, BS nº 092, de 18/07/2017, que o designou como substituto.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>