<xml><article id="13266458" name="Edital n 25_2020_PROGEP - Suspen" idOficio="5731256" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/02/2020" artClass="00099:00016:00091:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos/Ministério da Educação" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12434540">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 25, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020suspensão de  pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 25, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020suspensão de pagamento</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Espírito Santo, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012, pela Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa nº 01 - SEGRT/MP, de 02 de janeiro de 2017, e tendo em vista o que consta no Processo Digital nº 23068.007707/2020-10, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de aposentados que terão o pagamento do provento suspenso por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário NOVEMBRO/2019:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ALEXSANDRO DO NASCIMENTO</p></td><td><p>1174725</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>CARLITO VIANA</p></td><td><p>296227</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>NORMA ADRIANI</p></td><td><p>297544</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr></table><p>2. A suspensão do pagamento será efetivada na folha de pagamento do mês de FEVEREIRO/2020.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento, mediante comparecimento do interessado na Seção de Atendimento e Recadastramento desta Pró-Reitoria, localizada no prédio da Reitoria, 1º andar, na Av. Fernando Ferrari, nº 514, Goiabeiras, Vitória-ES, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2017: carteira de identidade, CPF e comprovante de residência.</p><p>4. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>5. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado ou do pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, pelo telefone (27) 4009-2974 ou 3145-5311, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">CLEISON FAÉ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>