<xml><article id="13220221" name="2020 02 12 - Portarias" idOficio="5727084" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/02/2020" artClass="00016:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="31" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12427186">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 293 Extinguir o contrato administrativo por tempo determinado de Professor Substituto nº 55/2019, firmado com CLAUDIO MARCOS VELOSO JUNIOR, Campus Colombo, por iniciativa do contratado, conforme art.12, II da Lei 8745/93 com efeitos a partir de 01/02/2020. (Processo: 23411.003465/2019-02)</p><p>Nº 295 Contratar JHESSICA DE CASSIA MENDONÇA, como Professora Substituta, conforme código do titular n° 936655, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Química, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais. Área: Química, para prestar serviço junto ao Campus Jacarezinho, até 03/07/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.002047/2020-23)</p><p>Nº 297 Autorizar, de acordo com a Lei nº 8745/93, a partir de 18/02/2020 até 03/07/2020, a prorrogação do contrato de RODRIGO VIECHENESKI, contrato 33/2019, como Professor Substituto, com salário correspondente à classe DI, Nível 1, acrescido de Retribuição pelo Mestrado em Computação Aplicada, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, para o Campus Irati. (Processo: 23411.001089/2019-11)</p><p class="assina">NAUDIELE COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>