<xml><article id="13265306" name="Portaria n 013-Agregação-14 FEV " idOficio="5731096" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12434292">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 13-DCEM, de 14 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 13-DCEM, de 14 de fevereiro de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Ministério da Defesa (MD):</p><p>1) o Cel Inf (0346280126) ROBERTO ADRIANO DORNELES DE MATOS, a contar de 10 de fevereiro de 2020;</p><p>2) o Cel Inf (0184584738) FÚLVIO PÉRICLES DE ANDRADE DOS SANTOS CRUZ, a contar de 5 de fevereiro de 2020; e</p><p>3) o Cap QAO (0367598133) MARCOS REINOLDO HESS, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o Cel Inf (1010252649) NILSON VIANA GRAMOSA, a contar de 14 de janeiro de 2020;</p><p>2) o Ten Cel Art (0111038345) GERSON RICARDO PARZIANELLO, a contar de 15 de janeiro de 2020;</p><p>3) o Maj Com (0216458844) JEFFERSON DE ARAUJO AYALA, a contar de 9 de janeiro de 2020; e</p><p>4) o Cap Inf (0623473048) PEDRO HENRIQUE NASCIMENTO DAMASCENO, a contar de 10 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter passado à disposição da IMBEL, o Cap Art (0130929243) GABRIEL DINOÁ DUARTE CARDOSO DE BRITO, a contar de 24 de janeiro de 2020.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. De acordo com o inciso I do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República (GSIPR):</p><p>1) o S Ten Inf (0623091949) LUCIANO CERQUEIRA DE ARAUJO, a contar de 30 de dezembro de 2019;</p><p>2) o S Ten Inf (0420325946) LUIZ HENRIQUE GOMES DA SILVA, a contar de 10 de dezembro de 2019;</p><p>3) o S Ten Topo (0114644545) JOSÉ ABMAEL MENEZES CRUZ IRMÃO, a contar de 30 de dezembro de 2019;</p><p>4) o 1º Sgt Cav (0434763645) NILTON CESAR DA COSTA OLIVEIRA, a contar de 26 de dezembro de 2019;</p><p>5) o 1º Sgt Cav (0435391446) TIAGO FAGUNDES WINCKLER, a contar de 26 de dezembro de 2019;</p><p>6) o 1º Sgt Art (0435200340) MARCUS TEO ALVES DE OLIVEIRA, a contar de 30 de dezembro de 2019;</p><p>7) o 1º Sgt Com (0435210943) JOÃO PAULO TONINI KOLHERT, a contar de 30 de dezembro de 2019;</p><p>8) o 1º Sgt Int (0130701147) JOÃO PAULO OLIVEIRA SANTANA, a contar de 20 de janeiro de 2020;</p><p>9) o 2º Sgt Inf (0400251252) DAVID BEZERRA COSTA, a contar de 26 de dezembro de 2019;</p><p>10) o 2º Sgt Inf (0400132759) FÁBIO BARROSO DE DEUS, a contar de 26 de dezembro de 2019;</p><p>11) o 2º Sgt Cav (0400161956) CARLO NAZÁRIO MAIA, a contar de 13 de dezembro de 2019;</p><p>12) o 2º Sgt Cav (0400164356) LEONARDO FERNANDES CANDIDO, a contar de 20 de janeiro de 2020;</p><p>13) o 2º Sgt Art (0400113254) FERNANDO PIECZUR FELBER, a contar de 31 de dezembro de 2019;</p><p>14) o 2º Sgt Com (0400831350) GISLEGLAUBE JOSÉ DA COSTA SANTOS, a contar de 30 de dezembro de 2019;</p><p>15) a 2º Sgt Sau (0100010677) ALINE AMÂNCIO DE OLIVEIRA, a contar de 8 de janeiro de 2020;</p><p>16) a 2º Sgt Sau (0101426658) JACQUELINE FERREIRA BISPO RODRIGUES, a contar de 26 de dezembro de 2019;</p><p>17) a 2º Sgt Sau (0100002971) NATASHA CHRISTINA FERNANDES DE ALMEIDA, a contar de 23 de dezembro de 2019;</p><p>18) a 2º Sgt Sau (0101333854) ANDRÉA BRUNO DE OLIVEIRA, a contar de 27 de dezembro de 2019; e</p><p>19) a 3º Sgt Sau (0103153979) ROSANA SANTOS FIRMINO, a contar de 30 de dezembro de 2019.</p><p>b. De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 1º Sgt Com (0435205042) ANDRE SALES BOMFIM, a contar de 25 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF), o 1º Sgt Av/Ap (1240385243) THIAGO RICARDO MARQUES, a contar de 21 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>