<xml><article id="13403906" name="Port. SUBPGFN N 5478-80-82-57-91" idOficio="5746692" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00013:00044:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12461886">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS    DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.100586/2020-78, resolve:</p><p>Nº 5.478 - Art. 1º Designar MARCELO LOPES SANTOS, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1610010, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Contratações Diretas e Convênios da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados pelo Procurador da Fazenda Nacional mencionado no Art. 1º, a partir de 27 de janeiro de 2020 até a data da publicação desta portaria.</p><p>Nº 5.480 - Designar RACHEL NOGUEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1656493, e CECÍLIA NAYARA ROSA MORAIS, matrícula SIAPE nº 1622707, ambas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4, da Coordenação-Geral de Contratações Diretas e Convênios da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>Nº 5.482 - Art. 1º Designar RAISSA DE QUEIROZ RIOS, matrícula SIAPE nº 2041304, e CECÍLIA NAYARA ROSA MORAIS, matrícula SIAPE nº 1622707, ambas Procuradoras da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Contratações Diretas e Convênios da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 491, de 23 de maio de 2019, publicada no D.O.U. de 24 de maio de 2019, seção 2, página 15.</p><p>Nº 5.487 - Art. 1º Designar RODRIGO RIBEIRO DE MAGALHÃES ALVES, matrícula SIAPE nº 2041280, LUCAS VASCONCELOS PERRONE, matrícula SIAPE nº 2042682, ambos Procuradores da Fazenda Nacional, e HUGO TEIXEIRA MONTEZUMA SALES, matrícula SIAPE nº 2071850, Advogado da União, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador-Geral, código FCPE-101.4 da Coordenação-Geral de Licitações e Atos Normativos em Contratação Pública da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 1200, de 27 de dezembro de 2017, publicada no D.O.U. de 28 de dezembro de 2017, seção 2, página 42.</p><p>Nº 5.491 - Art. 1º Designar LUCAS VASCONCELOS PERRONE, Procurador da Fazenda Nacional matrícula SIAPE nº 2042682, e HUGO TEIXEIRA MONTEZUMA SALES, Advogado da União, matrícula SIAPE nº 2071850, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos simultâneos, o Coordenador, código FCPE-101.3, da Coordenação-Geral de Licitações e Atos Normativos em Contratação Pública da Procuradoria-Geral Adjunta de Consultoria de Contratos e Disciplina da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, e seu substituto eventual.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria PGFN nº 1203, de 27 de dezembro de 2017, publicada no D.O.U. de 28 de dezembro de 2017, seção 2, página 42.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>