<xml><article id="13300850" name="PORTARIAS CRH DE 17-02-2020 (1)" idOficio="5734812" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12440754">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria Nº 22/2020/DGP, de 07 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 11/02/2020, considerando o art. 5º da Portaria nº 59/2020/DG, de 04 de fevereiro de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Nº 239 Designar DIOGO SOARES DELEUZE RAYMUNDO, matrícula 2153412, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Administração, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro.</p><p>Nº 241 Designar JOUBERT MIRANDA DE ALMEIDA, matrícula 3159718, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 03, em Ariquemes, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Nº 243 Dispensar LUIZ FERNANDO TEIXEIRA SALGADO, matrícula 2220132, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe da Seção de Superintendência-Executiva, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Designar ROMMEL PESSOA DANTAS, matrícula 1064035, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Seção de Superintendência-Executiva, código FG-1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Nº 244 Designar CLAUDIO SILVEIRA DE ALBUQUERQUE, matrícula 1480610, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Atenção à Saúde Integral do Servidor, código FG-3, da Seção de Gestão de Pessoas, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Nº 245 Designar DAVI ROGÉRIO ARTIGAS, matrícula 1465680, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Contrainteligência, código FG-3, do Serviço de Inteligência, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Paraná.</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CERRONE VIDAL DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>