<xml><article id="13137279" name="PORTARIA N 538-DIPEC-DEPES-SEPES" idOficio="5719531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00011:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414155">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 538/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 538/DIPEC/DEPES/SEPESD/SG-MD, DE 04 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PESSOAL, ENSINO, SAÚDE E DESPORTO, de conformidade com a delegação de competência outorgada pela Portaria nº 1.839/MD, de 9 de dezembro de 2010, considerando o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos termos do artigo 2º da Lei nº 9.007, de 17 de março de 1995, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e nos termos da Portaria nº 357/ME, de 2 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo nº00087.000555/2019-67, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a requisição do servidor TARCIANO ACRÍSIO DE MOURA DIAS, Matrícula SIAPE nº 1103920, ocupante do cargo de Artífice de Mecânica, pertencente ao Quadro de Pessoal do Comando do Exército, para ter exercício na Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do Órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao Órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MANOEL LUIZ NARVAZ PAFIADACHE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>