<xml><article id="13417161" name="PORTARIAN" idOficio="5747823" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00024:00002:00012:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Acre/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="40" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12463758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Acre, nomeada pela Portaria/MS/n.º 2.179, de 16 de agosto de 2019, publicada no D.O.U. n.º 159, de 19 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS n.º 1.804, de 01/10/2013, publicada no D.O.U. n.º 192, de 03/10/2013, resolve:</p><p>Nº 14 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a ANTONIO MATIAS DE SOUZA, matrícula SIAPE 0512302, Motorista Oficial, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado na CASAI/RBR, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000026/2020-10).</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 15 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a WALDOMIRO RODRIGUES MATOS, matrícula SIAPE 0512254, Motorista Oficial, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSAC, com fundamento no artigo 3º, da Emenda Constitucional nº 47, de 05 julho de 2005, combinado com o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, com proventos integrais (Processo n.º 25011.000025/2020-67).</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p>Nº 16 - Art. 1º Conceder Aposentadoria Voluntária a JOÃO OLIVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE 0512338, Motorista Oficial, Nível Intermediário, Classe "S", Padrão III, do Quadro de Pessoal deste Ministério, lotado no SUSMAC, com fundamento no artigo 40, §1º, inciso III, alínea "a", da Constituição Federal de 1988, observado o disposto no §3º do citado artigo, com proventos integrais, calculados pela média aritmética simples das maiores contribuições correspondentes a 80% (oitenta por cento) de todo o período contributivo, contados desde a competência de julho de 1994, nos termos da Lei n.º 10.887/2004, combinado o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, publicada no DOU de 13 de novembro de 2019 (Processo n.º 25011.000029/2020-45).</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo ocupado pelo servidor.</p><p class="assina">KEILA FERNANDA MAZIERO DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>