<xml><article id="13058767" name="aut 751 - CAROLINA FISCHINGER MO" idOficio="5712142" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="04/02/2020" artClass="00016:00127:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Hospital de Clínicas de Porto Alegre" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12401064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho</p><p>A Diretora-presidente do Hospital de Clínicas de Porto Alegre, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria n. º 188 de 06.03.95 do Ministério da Educação AUTORIZA o afastamento do país do(s) seguinte(s) empregado(s):</p><p>CAROLINA FISCHINGER MOURA DE SOUZA, Médica, de 10/02/2020 a 14/02/2020 a fim de participar do 16 th World Symposio, em Orlando, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200075/2020-64).</p><p>GUILHERME FERREIRA GAZZONI, Médico, de 05/02/2020 a 09/02/2020 a fim de participar do ETAPA PHILADELPHIA do BIOTRONIK International - Fellows Program - Fellow Class of 2019-2020, em Philadelphia, EUA. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.212129/2019-09).</p><p>MARCELO VASCONCELLOS VIEIRA, Médico, de 09/03/2020 a 17/03/2020 a fim de participar do ECR 2020, em Viena, Áustria . Com ônus limitado. (Processo nº 23092.209857/2019-25).</p><p>LUCIANA WINTERKORN DEZORZI, Enfermeira, de 26/05/2020 a 01/06/2020 a fim de participar do 7th European Conference on Religion, Spirituality and Health, em Lisboa, Portugal. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200085/2020-08).</p><p>CRISTINA FLORES, Médica, de 26/05/2020 a 01/06/2020 a fim de participar do European Crohn's and Colitis Organization, em Viena, Áustria. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200191/2020-83).</p><p>SILVANA TEIXEIRA DAL PONTE, Médica, de 24/03/2020 a 31/03/2020 a fim de participar do 2020 international conference on disaster medicine and hurricane resiliency, em Sint Marteen, Holanda. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.210065/2019-01).</p><p>MARINA ROSSATO ADAMI, Médica, de 18/03/2020 a 24/03/2020 a fim de participar do BAVENO VII CONSENSUS WORKSHOP Personalized Care in Portal Hypertension, em Baveno, Itália. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200405/2020-11).</p><p>FELIPE COSTA FUCHS, Médico, de 29/02/2020 a 08/03/2020 a fim de participar do Terumo CCR Japan, em Tóquio, Japão. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200479/2020-58).</p><p>FABIANE SPAGNOL, Farmacêutica-Bioquímica, de 28/02/2020 a 13/03/2020 a fim de participar do especialização em Citometria de Flijo para el Diagnóstico y Monitorización de Hemopatías malignas e inmunodeficiencias primarias, em Salamanca, Espanha. Com ônus limitado. (Processo nº 23092.200509/2020-26).</p><p class="assina">NADINE OLIVEIRA CLAUSELL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>