<xml><article id="13244375" name="Mauricea de Andrade Lopes e outr" idOficio="5729471" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/02/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="32" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12431114">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA DIRAP Nº 886/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 886/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando os Processos nºs 67230.025596/2019-36 e 67289.019652/2019-28, resolve:</p><p>Alterar a Portaria DIRAP nº 158/4PC2, de 10 de janeiro de 2020, publicada no DOU nº 9, de 14 de janeiro de 2020, Seção 2, referente à concessão de pensão do instituidor EVERALDO LEITE DA PAZ (Nr Ord 4576926), SIAPE nº 0197720, com a finalidade de incluir MAURICÉA DE ANDRADE LOPES, separada judicialmente, e, em consequência, alterar a cota-parte de DOURIMAR FERREIRA RIBEIRO, companheira, permanecendo inalterados os demais termos daquela portaria, conforme discriminado abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIAS</p></td><td><p>COTA-PARTE VIGÊNCIA A CONTAR DE</p></td><td><p>NATUREZA</p></td><td><p>FUNDAMENTO</p></td></tr><tr><td><p>DOURIMAR FERREIRA RIBEIRO</p></td><td><p>13/06/19</p><p>1/1</p></td><td><p>12/07/19</p><p>1/2</p></td><td><p>---</p></td><td><p>Arts. 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 4, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15 , combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005, (por um período de 15 anos)</p></td></tr><tr><td><p>MAURICÉA DE ANDRADE LOPES</p></td><td><p>---</p></td><td><p>1/2</p></td><td><p>VITALÍCIA</p></td><td><p>Arts. 215 e 217, inciso II, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação da Lei nº 13.135/15, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de julho de 2005.</p></td></tr></table><p>No Imp Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p>Diretor de Administração do Pessoal</p><p>JOSE STUMBO NETO Cel Av</p><p></p><p>PORTARIA DIRAP Nº 888/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.030993/2019-20, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LUCIA RODRIGUES SOARES, viúva de ALOIZIO FERREIRA DOS SANTOS (Nr Ord 4669258), SIAPE nº 0192107, falecido em 10 de novembro de 2019, aposentado no cargo de Agente de Portaria, código AGPOR 481026, equivalente a 1/3 (um terço) da classe "B", padrão V, NI, por força do art. 181, parágrafo 1°, da Lei n° 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">No Imp Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">Diretor de Administração do Pessoal</p><p class="assina">JOSE STUMBO NETO Cel Av</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 889/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1,de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.002238/2020-31, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a KATIA REGINA VASQUES DE SOUZA, viúva de THÉO FERNANDES (Nr Ord 4645987), SIAPE nº 0212047, falecido em 27 de novembro de 2019, aposentado no cargo de Administrador, código ADMI 480002, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "S", padrão I, NS, com os proventos acrescidos de 20% (vinte por cento), por força do art. 184 inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">No Imp Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">Diretor de Administração do Pessoal</p><p class="assina">JOSE STUMBO NETO Cel Av</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 890/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000604/2020-53, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ADELINA ADELAIDE DE OLIVEIRA, viúva de ANTONIO CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR (Nr Ord 4675126), SIAPE nº 0208778, falecido em 12 de janeiro de 2020, aposentado no cargo de Analista em Ciência e Tecnologia, código 407001, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da Classe "Sênior", padrão I, NS, com acréscimo de 20% (vinte por cento), por força do art. 184, inciso II, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">No Imp Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">Diretor de Administração do Pessoal</p><p class="assina">JOSE STUMBO NETO Cel Av</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 891/4PC2, DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.001558/2020-74, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a VALTER DE ANDRADE, viúvo de JORGINA DE SOUSA DE ANDRADE (Nr Ord 4731611), SIAPE nº 0194114, falecida em 17 de julho de 2019, aposentada no cargo de Agente Administrativo, código AGADM 481004, equivalente a 100% (cem por cento) da Classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a Classe "S", Padrão III, NI e a Classe "C", Padrão III, NI, por força do artigo 192, inciso II, da Lei n° 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">No Imp Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="cargo">Diretor de Administração do Pessoal</p><p class="assina">JOSE STUMBO NETO Cel Av</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>