<xml><article id="13116934" name="PT N 3 SOGP DIVINÓPOLIS-MG" idOficio="5717797" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00013:00059:00240:00012:00616:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - B - Divinópolis/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12411069">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 5 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A CHEFE SUBSTITUTA DA SEÇÃO OPERACIONAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA GEERÊNCIA-EXECUTIVA DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL EM DIVINÓPOLIS/MG, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, e a Portaria MP nº 363, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa SEGEP/MP nº 1, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar público que o servidor aposentado VICENTE DE PAULA VILELA, CPF nº 143.820.326-87, nascido em 06 de outubro de 1947, filho de Maria Gonçalves Ribeiro e Sebastião Ribeiro, terá o pagamento de sua aposentadoria restabelecido, após suspensão efetivada em 21 de janeiro de 2020, tendo em vista o não atendimento à convocação para recadastramento.</p><p>2. O referido servidor aposentado, matrícula 0.555.892, foi recadastrado pela Seção Operacional de Gestão de Pessoas da GEX Divinópolis, via declaração da gerente da Agência da Previdência Social de Passos/MG, situada à R. Coronel Neca Medeiros, 164, no dia 5 de fevereiro de 2020, com fins de comprovação da atualização cadastral.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento será efetivado na folha de Fevereiro/2020.</p><p class="assina">CÁSSIA CAROLINA BORGES DA SILVA BASTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>