<xml><article id="13085798" name="Para Publicação no DOU - Portari" idOficio="5714917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00050:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Araquari" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405585">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA CATARINENSE CAMPUS ARAQUARI, no uso da subdelegação de competência que lhe foi atribuída pela Portaria n. 100/2020, de 28/01/2020, publicada no Diário Oficial da União de 29/01/2020, resolve:</p><p>Nº 34 - Art. 1º -DISPENSARa servidora DENISE MARTINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula nº 2009524, da Função Gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 35 - Art. 1º -DESIGNAR, o servidor OTAVIO PATRÍCIO NETTO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, siape nº 2779323, para a Função Gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 36 - Art. 1º -DESIGNARa servidora DENISE MARTINS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula nº 2009524, para a Função Gratificada de Coordenadora de Registros Acadêmicos e Cadastro Institucional, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p></p><p>Nº 37 -Art. 1º - DISPENSAR o servidor DANIEL KRAMER SCHWIDERKE , ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula Siape nº 2410340, da Função Gratificada de Coordenador de Cooperativismo, código FG-5, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 40 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora VANESSA ALESSANDRA DE SOUZA MIRANDA, ocupante do cargo de Técnico em Segurança do Trabalho, Matrícula nº 2425051, da Função Gratificada de Coordenação de Almoxarifado, código FG-2, do Instituto Federal</p><p>Nº 41 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor GABRIEL DA SILVA PACHECO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula nº 1890746, para a Função Gratificada de Coordenação de Comunicação, código FG-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 42 -Art. 1º - EXONERAR o servidor JAIRO TSCHURTSCHENTHALER COSTA, ocupante do cargo de Administrador, siape nº 1234554, de SUBSTITUTO do Cargo Comissionado de Diretor de Administração e Planejamento, código CD-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 43 - Art. 1º - EXONERAR o servidor JAIRO TSCHURTSCHENTHALER COSTA, ocupante do cargo de Administrador, siape nº 1234554, de SUBSTITUTO da Função Comissionada de Coordenador Geral de Administração e Finanças, código CD-04, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 44 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora FERNANDA WITT CIDADE, ocupante do cargo de Professora EBTT, siape n°2277500, da Função Gratificada de Coordenadora de Extensão, Código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 45 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor JOVERCI ANTÔNIO POCERA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula nº 1159518, da Função Gratificada de Coordenador de Estágios e Relações Externas, código FG-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 46 - Art. 1º - DESIGNAR a servidora JOICE SELEME MOTA, ocupante do cargo de Professora EBTT, siape n° 1627189, para a Função Gratificada de Coordenação de Extensão e Estágio, Código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 48 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor ELEUTÉRIO JUBANSKI, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula nº 1456541, para a Função Gratificada de Coordenação de Contratos, FG - 02, no Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 49 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor VALDECIR DOLINSKI, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 1786321, da Função Gratificada de Coordenador de Mecanização e Transporte, código FG-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 50 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor MARIO LUIZ MADEIRA FERREIRA, ocupante do cargo de Cozinheiro, Matrícula nº 1160159, da Função Gratificada de Coordenador de Patrimônio, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 51 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor LUIZ FERNANDO HEISEMNOU DO ROSÁRIO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula nº 2021417, para a Função Gratificada de Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Nº 52 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor JAIRO TSCHURTSCHENTHALER COSTA, ocupante do cargo de Administrador, siape nº 1234554, para a Função Gratificada de Coordenador de Cooperativismo e Empreendedorismo, código FG-5, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor na data das suas publicações.</p><p class="assina">CLEDER ALEXANDRE SOMENSI</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>