<xml><article id="13084123" name="UFVDOU0019-de 04.02.2020-portari" idOficio="5714651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12405261">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve:</p><p>Nº 77 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ GERALDO DA SILVA, matrículas 4816-X/UFV e 0428856-7/Siape, ocupante da vaga nº 337375 do cargo de Auxiliar de Veterinária e Zootecnia, nível de classificação C, nível de capacitação II, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.910288/2019-69)</p><p>Nº 78 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a GERALDO LEANDRO DA SILVA FILHO, matrículas 3273-5/UFV e 0428228-3/Siape, ocupante da vaga nº 336809 do cargo de Auxiliar de Oficina de Instrumentos Musicais, nível de classificação A, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.912701/2019-20)</p><p>Nº 79 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a CLEONE DAS GRAÇAS GUERRA ANDRADE, matrículas 2674-3/UFV e 0427981-9/Siape, ocupante da vaga nº 336595 do cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, com a vantagem pessoal prevista no art. 62-A da Lei no8.112, de 11/12/1990, correspondente a 02/10 (dois décimos) da Função Gratificada FG-6 e 04/10 (quatro décimos) da Função Gratificada FG-7; 2. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.913046/2019-27)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, e nº 2.227, de 31/12/2019, publicada no DOU de 02/01/2020, e o que consta do Processo SEI 23114.900685/2020-66, resolve</p><p>Nº 80 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta MELISSA IZABEL HANNAS, matrículas 10628-3/UFV e 1887480-3/Siape, no período de 28 de fevereiro a 6 de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reunião com a equipe global da empresa PIC Genética Animal e participar, com apresentação de trabalhos, do 2020 ASAS-ADSA Annual Meeting, em Omaha, USA, com ônus limitado.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>