<xml><article id="13337647" name="Portarias.PB" idOficio="5740849" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/02/2020" artClass="00020:00034:00070:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Superintendência na Paraíba" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="36" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12451280">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS - IBAMA, NO ESTADO DA PARAÍBA, nomeado pela Portaria nº 581, de 07 de outubro de 2019, publicada no DOU de 10 de outubro de 2019, no uso das atribuições que lhe são conferidas, em conformidade com o disposto no Decreto nº 8.973, de 24 de janeiro de 2017, que aprovou a estrutura regimental do IBAMA, publicado no DOU de 25 de janeiro de 2017 e pela Portaria nº 4.396, de 10 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 11 de dezembro de 2019, e demais legislações vigentes, resolve:</p><p>Nº 436. Art. 1º - Designar o servidor LUCIANO DE ANDRADE PORTELA CHAGAS, Técnico administrativo, mat. Nº 1106383, CPF. Nº 399.379.684-53, pregoeiro da Superintendência do IBAMA no estado da Paraíba, por um período de 01 (um) ano;</p><p>Art. 2º - Designar os servidores: PATRICIA TARGINO DE SOUSA CHAVES, Técnico Administrativo, mat. 2043343, CPF. 044.056.314-33, SUELENE ALVES MARINHO CAVALCANTE, Analista Administrativo, mat. nº 0683332, CPF. nº 54138108491, VALENTINA LEONOVA SILVA SOARES, Técnico Administrativo, mat. 1871566, CPF. 071.324.454-21 e ALINE DE CARVALHO COSTA, Técnico Administrativo, mat. nº 2055316, CPF. Nº 094.710.037-76, para constituírem equipe de apoio às atividades do pregoeiro;</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 437. Art. 1º - Designar a servidora ALINE DE CARVALHO COSTA, Técnico Administrativo, mat. nº 2055316, CPF. Nº 094.710.037-76, pregoeira da Superintendência do IBAMA no estado da Paraíba, por tempo indeterminado.</p><p>Art. 2º - Designar os servidores: PATRICIA TARGINO DE SOUSA CHAVES, Técnico Administrativo, mat. 2043343, CPF. 044.056.314-33; SUELENE ALVES MARINHO CAVALCANTE, Analista Administrativo, mat. nº 0683332, CPF. nº 54138108491 e VALENTINA LEONOVA SILVA SOARES, Técnico Administrativo, mat. 1871566, CPF. 071.324.454-21 para constituírem equipe de apoio às atividades da pregoeira;</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ARTHUR MARTINS MARQUES NAVARRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>