<xml><article id="13131151" name="Portaria 054-2020" idOficio="5718885" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00044:00198:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 54, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 54, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ENFERMAGEM DO CEARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais. CONSIDERANDO a Lei nº. 8.112, DE 11 DE DEZEMBRO DE 1990, que dispõe sobre o regime jurídico dos servidores públicos civis da União, das autarquias e das fundações públicas federais; CONSIDERANDO de modo complementar o Manual de Processo Administrativo Disciplinar da Controladoria Geral da União; CONSIDERANDO a instauração de Procedimento Administrativo Disciplinar n° 588/2019, com a nomeação de Comissão Sindicante, através da Portaria COREN/CE n°. 1035/2019, para apuração de fatos e eventuais responsabilidades administrativas praticadas pelo servidor Pedro Henrique dos Santos Messias, matrícula 0032; CONSIDERANDO o Memorando-CPAD n°. 009/2019, de 05 de fevereiro de 2020, no qual a Comissão de Processo Administrativo Disciplinar solicitou a prorrogação, por mais 60(sessenta) dias, do prazo para conclusão dos trabalhos; CONSIDERANDO a possibilidade legal da prorrogação do prazo para entrega dos trabalhos por igual período, com fulcro no art. 152 da Lei n°. 8.112/90; resolve:</p><p>Art. 1º - Prorrogar o prazo, por mais 60 (sessenta) dias, para conclusão dos trabalhos da Comissão do Processo Administrativo Disciplinar n°. 588/2019, nomeados pela Portaria COREN/CE n°. 1035/2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANA PAULA BRANDÃO DA SILVA FARIAS</p><p class="cargo">Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>