<xml><article id="13080167" name="PORTARIAS 198_199_200_20_REITORA" idOficio="5714078" pubName="DO2" artType="Portaria Conjunta" pubDate="05/02/2020" artClass="00016:00144:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00022:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Rio Grande/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12404363">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 4 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 4 de fevereiro de 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE - FURG no uso das atribuições que lhe conferem o Estatuto e o Regimento Geral da Universidade, resolve:</p><p>Nº 198 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.007411/2019-42, a Jackson Negalho Medeiros, matrícula no SIAPE nº 408173, ocupante do cargo de TECNICO EM CONTABILIDADE - nível de classificação D, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 318083, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 6º E.C. 41/03, combinado com § 1º do Art. 3º da E.C. 103/2019.</p><p>Nº 199 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.009526/2019-71, a Dulcelene dos Santos, matrícula no SIAPE nº 2096731, ocupante do cargo de TECNICO DE LABORATORIO AREA - nível de classificação D, nível de capacitação 4, padrão de vencimento 16, código de vaga 582257, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 6º E.C. 41/03, combinado com § 1º do Art. 3º da E.C. 103/2019.</p><p>Nº 200 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos integrais, a contar da data desta publicação, conforme o contido no processo nº 23116.009728/2019-13, a Luiz Augusto Goulart de Meirelles Leite, matrícula no SIAPE nº 1097398, ocupante do cargo de MEDICO-AREA - nível de classificação E, nível de capacitação 3, padrão de vencimento 15, código de vaga 319243, do quadro de pessoal desta IFES, com fundamento no(a) Art. 6º E.C. 41/03, combinado com § 1º do Art. 3º da E.C. 103/2019.</p><p class="assina">Cleuza Maria Sobral Dias</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>