<xml><article id="13379459" name="PORTARIA N 261_2020_CRH DE 19 DE" idOficio="5744487" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="26/02/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=26/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="38" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457924">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 19 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 22/2020/DGP, de 07 de fevereiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 11/02/2020, considerando o art. 5º da Portaria nº 59/2020/DG, de 04 de fevereiro de 2020, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar LEONARDO SALOMÃO NETTO, matrícula 2150499, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 05, em Caxias do Sul, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º Dispensar DANIEL BOZ, matrícula 1973810, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de substituto do Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 05, em Caxias do Sul, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 3º Designar DANIEL BOZ, matrícula 1973810, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 05, em Caxias do Sul, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CERRONE VIDAL DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>