<xml><article id="13081580" name="PORTARIAs 014 - Paulo Airton Ara" idOficio="5714329" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00011:00044:00010:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Comando Militar do Nordeste/10ª Região Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12404657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 14-SSIP/CMDO 10ª RM, de 3 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 14-SSIP/CMDO 10ª RM, de 3 de fevereiro de 2020</p><p>O COMANDANTE DA 10ª REGIÃO MILITAR, no uso da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, alterada pela Portaria nº 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018 e, em virtude do novo entendimento do Tribunal da Contas da União acerca do benefício de Melhoria de Reforma concedido a militar reformado, aduzido por meio do Acórdão nº 2225/2019-TCU-Plenário, de 18 de setembro de 2019 , resolve</p><p>1. REVOGAR a Portaria nº 010-SSIP/CMDO 10ª RM, 3 de fevereiro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 25, de 5 de fevereiro de 2016, por meio da qual o Comandante da 10ª Região Militar concedeu os benefícios de Remuneração com Base no Soldo do Grau Hierárquico Imediato e de Auxílio Invalidez ao Coronel Reformado (Idt 100006620-7 MD/EB) PAULO AYRTON ARAÚJO, vinculado ao Comando da 10ª Região Militar (SSIP/10). 2. CONCEDER ao Coronel Reformado (Idt 100006620-7 MD/EB) PAULO AYRTON ARAÚJO, o benefício previsto no inciso XV do art. 3º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31 de agosto de 2001 e art. 1º da Lei nº 11.421, de 21 de dezembro de 2006, alterado pelo art. 55 da Lei nº 12.702, de 7 de agosto de 2012, em face de o referido militar ter sido julgado gIncapaz definitivamente para o serviço do Exército. É inválido(a). Necessita de assitência direta e permanente ao pacienteh, conforme a seção nº 130/2015-MPGe II / Fortaleza (HGeF), de 17 de setembro de 2015 e sessão nº 52/2015-JISR/10º RM (HGeF), de 10 de dezembro de 2015.</p><p></p><p class="assina">NELMO HENRIQUE GIAROLA - Coronel</p><p class="cargo">Rsp p/ Comando da 10ª Região Militar</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>