<xml><article id="13140422" name="ATOS DA REITORIA N. 204 AO 210 D" idOficio="5719907" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias, nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e tendo em vista o disposto na Lei nº 12.990/2014, publicada no DOU de 10/6/2014, resolve:</p><p>Nº 204 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 2.585/2019 (4843191), publicado no DOU nº 252, seção 2, página 56, de 31/12/2019, que nomeou o candidato Anayran Pinheiro de Azevedo, candidato habilitado em 13º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 1, código de vaga nº 313811, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>Nº 205 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 2.589/2019 (4843106), publicado no DOU nº 252, seção 2, página 55, de 31/12/2019, que nomeou o candidato Aurelio Faleiros da Silva Maia, candidato habilitado em 124º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 1, código de vaga nº 314729, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>Nº 206 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 2.594/2019 (4843379), publicado no DOU nº 252, seção 2, página 56, de 31/12/2019, que nomeou o candidato Renato Pimentel dos Santos, candidato habilitado em 31º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 1/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2019, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 1, código de vaga nº 707856, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei n. 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 207 - Tornar pública a desistência definitiva de tomar posse e entrar em exercício no cargo por parte de Regina Leal Couto, candidata habilitada em 119º lugar no Concurso Público objeto do Edital Convocatório nº 01/2018, publicado no DOU de 17/10/2018, e Edital de Homologação nº 9/2018, publicado no DOU de 14/3/2019, para o cargo de Assistente em Administração, nível de classificação D, nível de capacitação I e padrão de vencimento 1, código de vaga nº 313149, do quadro de pessoal permanente da Fundação Universidade de Brasília.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o inciso II do art. 30 da Lei nº 12.772/2012, resolve:</p><p>Nº 208 - Art. 1º Autorizar a colaboração técnica, a partir da publicação, do Professor pertencente ao quadro de pessoal desta Universidade, na forma abaixo indicada: Servidor: Gilberto Gomes; Matrícula SIAPE: 1439182; Cargo: Professor do Magistério Superior; Para: Universidade Federal do Rio Grande do Norte (UFRN); Ônus: Órgão de origem (inciso II do art. 30 da Lei n. 12.772/12); Processo: 23106.002662/2020-93; Prazo: dezembro de 2021; Art. 2º Caberá a UFRN providenciar a apresentação imediata do servidor a esta Universidade ao final do prazo previsto no art. 1º ou na hipótese de conclusão do projeto. Art. 3º Cumpre a UFRN comunicar mensalmente a frequência do servidor a esta Universidade.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 209 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 1737/2018 (3199852), publicado no DOU nº 225, seção 2, página 13, de 23/11/2018, que nomeou o candidato Philippe Barbosa Silva, para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do Quadro de Pessoal Permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.000273/2020-23, resolve:</p><p>Nº 210 - Art. 1º Designar o substituto eventual do Cargo de Direção (CD) do Arquivo Central (ACE): I designar RAFAEL AUGUSTO MENDES ROSA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DO ARQUIVO CENTRAL (ACE), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Arquivo Central (ACE) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>