<xml><article id="13372545" name="PORT 74 E 79 CONJUR SEÇÃO 2" idOficio="5744279" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/02/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="37" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12457534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 74, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 74, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o contido nos autos do Processo nº 00734.003901/2019-97 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 00237/2019/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 10 de fevereiro de 2020, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00274/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 13 de agosto de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico, em cumprimento à decisão liminar exarada pelo Ministro Edson Fachin, Relator da Ação Rescisória nº 2.766/PR, em trâmite no Supremo Tribunal Federal, suspendendo a executoriedade da sentença prolatada nos autos da Ação Anulatória nº 5006466-84.2012.4.04.7006/PR, resolve:</p><p>SUSPENDER, enquanto vigorar a referida decisão judicial, os efeitos da Portaria nº 691, de 4 de julho de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 128, Seção 1, de 4 de julho de 2016, pág. 18, que declarou a nulidade da Portaria nº 1.794, de 29 de outubro de 2007, publicada no Diário Oficial da União nº 210, Seção 1 de 31 de outubro de 2007, pág. 63, exclusivamente em relação às áreas pertencentes a Otomar Civa Junior, na Terra Indígena Boa Vista, em Laranjeiras do Sul, no estado do Paraná.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 79, DE 20 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no exercício da competência que lhe foi delegada pelo art. 6º, inciso I, do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o contido nos autos do Processo SEI/MJ nº 00734.004081/2019-51 e os fundamentos de fato e de direito apontados na NOTA JURÍDICA n. 13/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 12 de fevereiro de 2020, aprovada pelo DESPACHO DE APROVAÇÃO n. 00287/2020/CONJUR-MJSP/CGU/AGU, de 17 de fevereiro de 2020, proferido pelo Consultor Jurídico-Adjunto Substituto, em cumprimento à decisão judicial, transitada em julgado, exarada pelo Juízo da 3ª Vara Federal da Seção Judiciária do Estado de Sergipe, nos autos da Ação Penal nº 0000347-77.2014.4.05.8500, que determinou a perda do cargo público da ré, resolve:</p><p>DETERMINAR o registro da sentença que decretou a perda do cargo público ocupado pela ré, com base no art. 92, inciso I, alíneas "a" e "b", do Código Penal, nos assentamentos funcionais da ex-servidora ISABEL CRISTINA MENDONÇA BARRETO, Matrícula DPF nº 5665, então ocupante do cargo de Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Federal, cujos efeitos ficarão suspensos enquanto estiver em vigor a pena de demissão aplicada à ré nos autos do Processo Administrativo Disciplinar nº 08520.008087/2014-18.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>