<xml><article id="13185509" name="ATOS DA REITORIA N. 215 AO 225 D" idOficio="5723984" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="11/02/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="29" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12422096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 10 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS De 10 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.155925/2019-22, resolve:</p><p>Nº 215 - Designar a servidora Graziela de Almeida Bruno para exercer a função de Coordenadora da Diretoria de Serviços Gerias da PRC (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.008454/2020-06, resolve:</p><p>Nº 216 - Dispensar, a pedido, o servidor Lucas Vieira Filho da função de Coordenador da Secretaria de Gestão Patrimonial (FG-01).</p><p>Nº 217 - Designar a servidora Bruna Pereira Batista de Souza para exercer a função de Coordenadora da Secretaria de Patrimônio Imobiliário (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.009759/2020-27, resolve:</p><p>Nº 218 - Dispensar a servidora Luciana Ribeiro Alves de Sá da função de Coordenadora de Estágio da Diretoria de Provimento Acompanhamento e Movimentação do DGP (FG-01).</p><p>Nº 219 - Designar a servidora Fernanda de Ângeli Castanheiro Lopes para exercer a função de Coordenadora de Estágio da Diretoria de Provimento Acompanhamento e Movimentação do DGP (FG-01).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.008140/2020-03, resolve:</p><p>Nº 220 - Art. 1º Dispensar o docente Paulo Cesar Thomaz da função de Subchefe do Departamento de Teoria Literária e Literatura do Instituto de Letras (FG-02). Art. 2º Designar, para mandato de 2 anos, o docente Paulo Cesar Thomaz para exercer a função de Chefe do Departamento de Teoria Literária e Literatura do Instituto de Letras (FG-01).</p><p>Nº 221 - Art. 1º Dispensar o servidor Pedro Mandagará Ribeiro da função de Chefe do Departamento de Teoria Literária e Literatura do Instituto de Letras (FG-01). Art. 2º Designar, para mandato de 2 anos, o servidor Pedro Mandagará Ribeiro para exercer a função de Subchefe do Departamento de Teoria Literária e Literatura do Instituto de Letras (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.123561/2019-11, resolve:</p><p>Nº 222 - Dispensar a servidora Michelle Machado de Oliveira Vilarinho da função de Chefe do Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas do IL (FG-01).</p><p>Nº 223 - Dispensar a servidora Francisca Cordelia Oliveira da Silva da função de Subchefe do Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas do IL (FG-02).</p><p>Nº 224 - Designar, para mandato de 2 anos, a docente Juliana Soledade Barbosa para exercer a função de Chefe do Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas do IL (FG-01).</p><p>Nº 225 - Designar, para mandato de 2 anos, a docente Heloísa Maria Moreira Lima Salles para exercer a função de Subchefe do Departamento de Linguística, Português e Línguas Clássicas do IL (FG-02).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>