<xml><article id="13157560" name="2020 - SE - 167 - 7.2" idOficio="5721426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12417214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 167, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 167, DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do art. 61 do Anexo I do Decreto nº 9.662, de 1º de janeiro de 2019, e o inciso XIII do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e tendo em vista o disposto no art. 808 e no inciso II do art. 809 do Decreto nº 6.759, de 5 de fevereiro de 2009, na Instrução Normativa nº 102, de 20 de dezembro de 1994, da Secretaria da Receita Federal do Brasil e no inciso I do § 4º do art. 3º da Instrução Normativa nº 1.603, de 15 de dezembro de 2015, da Secretaria da Receita Federal do Brasil, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores Gabriel Lunardelli Ayroso, CPF nº 052.397.049-88, matrícula Siape nº 2316359; Diego de Lima Souza, CPF nº 978.673.221-91, matrícula Siape nº 1716663; e Fábio Jorge de Sena, CPF nº 017.914.807-99, matrícula Siape nº 1480854, para praticarem atividades relacionadas com o despacho aduaneiro, perante a Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil, que forem de interesse da Polícia Rodoviária Federal - PRF, CNPJ nº 00.394.494/0104-41, da Academia Nacional da Polícia Rodoviária Federal - ANPRF, 00.394.494/0153-20, e das Superintendências da Polícia Rodoviária Federal com CNPJ nº 00.394.494.0116-85, CNPJ nº 00.394.494/0115-02, CNPJ nº 00.394.494/0123-04, CNPJ nº 00.394.494/0110-90, CNPJ nº 00.394.494/0111-70, CNPJ nº 00.394.494/0112-51, CNPJ nº 00.394.494/0113-32, CNPJ nº 00.394.494/0120-61, CNPJ nº 00.394.494/0114-13, CNPJ nº 00.394.494/0109-56, CNPJ nº 00.394.494/0108-75, CNPJ nº 00.394.494/0121-42, CNPJ nº 00.394.494/0124-95, CNPJ nº 00.394.494/0117-66, CNPJ nº 00.394.494/0118-47, CNPJ nº 00.394.494/0107-94, CNPJ nº 00.394.494/0122-23, CNPJ nº 00.394.494/0119-28, CNPJ nº 00.394.494/0106-03, CNPJ nº 00.394.494/0125-76, CNPJ nº 00.394.494/0127-38, CNPJ nº 00.394.494/0136-29, CNPJ nº 00.394.494/0135-48, CNPJ nº 00.394.494/0105-22, CNPJ nº 00.394.494/0140-05, CNPJ nº 00.394.494/0137-00 e CNPJ nº 00.394.494/0152-49.</p><p>Art. 2º Caberá aos servidores designados por esta Portaria requerer, na qualidade de representantes legais da PRF, da ANPRF e das Superintendências da Polícia Rodoviária Federal, habilitação e credenciamento:</p><p>I - no Sistema Integrado de Comércio Exterior - Siscomex Importação; e</p><p>II - no Sistema de Controle de Arrecadação do Adicional ao Frete para Renovação da Marinha Mercante - Mercante.</p><p>Art. 3º Caberá, ainda, aos servidores designados as seguintes atribuições:</p><p>I - representar a PRF, a ANPRF e as Superintendências da Polícia Rodoviária Federal perante as alfândegas, delegacias, inspetorias e agências da Receita Federal do Brasil em todo o território nacional;</p><p>II - representar a PRF, a ANPRF e as Superintendências da Polícia Rodoviária Federal no exercício das atividades referidas no art. 808 do Decreto nº 6.759, de 5 de fevereiro de 2009, e na Instrução Normativa nº 102, de 20 de dezembro de 1994, da Secretaria da Receita Federal do Brasil;</p><p>III - requerer e assinar termos de responsabilidade em garantia do cumprimento de obrigação tributária, pedidos de restituição de indébito ou de compensação e atos relacionados ao processo administrativo fiscal, regulado pelo Decreto nº 70.235, de 6 de março de 1972;</p><p>IV - representar a PRF, a ANPRF e as Superintendências da Polícia Rodoviária Federal perante a Secretaria de Defesa Agropecuária do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e a Agência Nacional de Vigilância Sanitária, podendo praticar os seguintes atos:</p><p>a) peticionar a fiscalização e a liberação sanitária para importação de mercadorias sob vigilância sanitária e agropecuária;</p><p>b) acompanhar as etapas de inspeção sanitária de mercadorias sob vigilância sanitária e agropecuária;</p><p>c) receber amostra de contraprova de mercadorias sob vigilância sanitária e agropecuária para análise fiscal ou de controle;</p><p>d) cientificar termos legais e outros documentos relacionados à fiscalização de mercadorias sob a vigilância sanitária e agropecuária e a apresentação de meios de defesa, como impugnação, produção de provas e interposição de recursos;</p><p>e) subscrever termo de guarda e responsabilidade para autorização da saída de mercadorias sob vigilância sanitária e agropecuária da área da alfândega;</p><p>f) efetivar a inutilização de mercadorias sob vigilância sanitária na forma da legislação sanitária e agropecuária; e</p><p>g) importar mercadorias de acordo com a Instrução Normativa nº 36, de 10 de novembro de 2006, do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento e a Resolução nº 81, de 5 de novembro de 2008, da Diretoria Colegiada da Agência Nacional de Vigilância Sanitária; e</p><p>V - representar a PRF, a ANPRF e as Superintendências da Polícia Rodoviária Federal perante as repartições públicas federais, estaduais e municipais, no exercício de todos os atos em lei permitidos, necessários ao desempenho de atividades relacionadas ao comércio exterior e ao despacho aduaneiro, respondendo nas esferas civil e criminal.</p><p>Art. 4º As atividades acima a serem desempenhadas pelos servidores designados serão consideradas serviço público relevante, não remunerado.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação e terá vigência até o dia 31 de dezembro de 2020.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>