<xml><article id="13267836" name="PORT N 364 E 366 PENSÃO E REVERS" idOficio="5731474" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00016:00085:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Coordenação de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12434850">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  DE   14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições que lhe foram delegadas pela Portaria PRODEP nº. 10/2011, e tendo em vista o que consta do Processo nº 23066.004116/2020-19, resolve:</p><p>Nº 364 - Conceder pensão vitalícia a DIONÍSIA SANTOS DA PAIXÃO, cônjuge do ex-servidor RICARDO DA PAIXÃO, matrícula SIAPE nº 0283140, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Classificação C, Capacitação 1, Padrão 16, em regime de trabalho de 40 horas, com 30% (trinta por cento) de Gratificação Adicional por Tempo de Serviço, com fundamento nos arts. 215, 217, I, e 222, VII, alínea b, item 6, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei n.º 13.135/15, a partir de 10 de janeiro de 2020 (data do óbito), conforme art. 219, I, da Lei 8.112/90, com nova redação dada pela Lei n.º 13.846/19, calculada nos termos dos arts. 11, §4º, e 23 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019.</p><p>O COORDENADOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, no uso de suas atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência nº 10/2011, resolve:</p><p>Nº 366 - Reverter à atividade ELIZABETH SANTOS RAMOS, matrícula SIAPE nº 2292750, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "D", Denominação "Associado", Nível "3", em regime de Dedicação Exclusiva, com lotação na Coordenação Acadêmica de Ensino do Instituto de Letras desta Universidade, na vaga de código nº 0220156, tendo em vista que consta no Processo 23066.057734/2019-10.</p><p class="assina">JEILSON BARRETO ANDRADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>