<xml><article id="13399465" name="PORTARIA 274.2020 RETIFICAÇÃO TR" idOficio="5745188" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/02/2020" artClass="00016:00083:00722:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Alagoas/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="39" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12459106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 274, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 274, DE 21 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS E DO TRABALHO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE ALAGOAS, no uso das atribuições legais contidas na Delegação de Competência constante da Portaria nº 205 de 28 de fevereiro de 2018, considerando a Resolução nº 57/2017-CONSUNI/UFAL, de 04 de dezembro de 2017, e a Portaria nº 789/PROGEP, de 08 de agosto de 2019, e tendo em vista o que consta nos Processos nº 23065.040278/2019-89 e 23065.017000/2019-16, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar, em parte, para fins de atualização no Sistema, a Portaria nº 594, de 03 de junho de 2019, publicada no DOU em 05 de junho de 2019, seção 2, página 37, que dispensou FERNANDO WIECHETECK DE SOUZA, Professor do Magistério Superior, da função de Diretor do Hospital Veterinário Universitário, código FG-01, e designou ALONSO PEREIRA SILVA FILHO, Professor do Magistério Superior, para exercer a referida função, da seguinte forma:</p><p>I - Onde se lê: "da função de Diretor do Hospital Veterinário Universitário da Unidade de Ensino Viçosa - Campus Arapiraca"; leia-se: "da função de Diretor do Hospital Veterinário Universitário da Unidade Educacional de Viçosa do Campus CECA".</p><p>Art. 2º A presente portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">WELLINGTON DA SILVA PEREIRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>