<xml><article id="13070450" name="PTDP N 93 - 103 GEFIC" idOficio="5713531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/02/2020" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="24" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12403529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado pela Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 93 ALESSANDRO FERREIRA DO NASCIMENTO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568155, para inspecionar a empresa Neomex Hospitalar Ltda, em Hechingen, Alemanha, no período de 15/2/20 a 21/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 609/2019. (Processo nº. 25351.944576/2019-40).</p><p>Nº 94 MAX WEBER MARQUES PEREIRA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2326638, para inspecionar a empresa Neomex Hospitalar Ltda, em Hechingen, Alemanha, no período de 15/2/20 a 21/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 609/2019. (Processo nº. 25351.944576/2019-40).</p><p>Nº 95 ANTONIO BATISTA SANCHES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491171, para participar do evento "Training workshop on the residue evaluation and dietary risk assessment of JMPR", em Santiago, Chile, no período de 16/2/20 a 22/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 20/2019. (Processo nº. 25351.938346/2019-41).</p><p>Nº 96 FRANK LIMA PIRES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493307, para participar do evento "Training workshop on the residue evaluation and dietary risk assessment of JMPR", em Santiago, Chile, no período de 16/2/20 a 22/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 20/2019. (Processo nº. 25351.938346/2019-41).</p><p>Nº 97 MARIANA ADELHEIT VON COLLANI, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491489, para inspecionar a empresa Les Laboratoires Servier Industrie, em Gidy, França, no período de 7/3/20 a 14/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 51/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 98 JULIA DINIZ CALATRONE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110542, para inspecionar a empresa Les Laboratoires Servier Industrie, em Gidy, França, no período de 7/3/20 a 14/3/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 51/2020. (Processo nº. 25351.901894/2020-50).</p><p>Nº 99 EDUARDO LUIS TESTA DAS NEVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1493309, para inspecionar a empresa Medreich Limited - Unit 7, em Bangalore, Índia, no período de 20/2/20 a 29/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 100 RENATO LOPES HURTADO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568710, para inspecionar a empresa Medreich Limited - Unit 7, em Bangalore, Índia, no período de 20/2/20 a 29/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 101 ARTHUR LEONARDO LOPES DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492213, para participar do 11º Encontro Internacional das Farmacopeias Mundiais e do Simpósio "Meet the World Pharmacopoeias", em Estrasburgo, França, no período de 16/2/20 a 21/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 557/2019. (Processo nº. 25351.943300/2019-44).</p><p>Nº 102 RIVIANE MATOS GONCALVES, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491054, para participar do 11º Encontro Internacional das Farmacopeias Mundiais e do Simpósio "Meet the World Pharmacopoeias", em Estrasburgo, França, no período de 16/2/20 a 21/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 557/2019. (Processo nº. 25351.943300/2019-44).</p><p>Nº 103 RAFAEL ANTONIO DALFIOR FAVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568323, para inspecionar a empresa Lupin Limited, em Pune, Índia, no período de 6/2/20 a 16/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>