<xml><article id="13131505" name="DOU-07-02" idOficio="5718953" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Santa Catarina" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12412836">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A REITORA EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 550 Designar a servidora PRISCILA MOURA ORTIGA, matrícula SIAPE nº 1978733, para a função de Assessora de Ensino Técnico do Câmpus Florianópolis - FG1.</p><p>Nº 551 Designar o servidor JOÃO GERALDO FIDELIS, matrícula SIAPE nº 277622, para a função de Assessor de Gabinete do Câmpus Florianópolis - FG1.</p><p>Nº 555 Designar o servidor ISRAEL MULLER DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2215527, para a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Física do Câmpus Araranguá - FCC.</p><p>Nº 556 Dispensar a servidora FABIANA SANTOS FERNANDES, matrícula SIAPE nº 2238064, da função de Coordenadora do Curso Técnico Integrado em Vestuário do Câmpus Araranguá - FCC.</p><p>Nº 557 Designar o servidor RODRIGO DA COSTA LIMA, matrícula SIAPE nº 2044817, para a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Vestuário do Câmpus Araranguá - FCC.</p><p>Nº 558 Dispensar o servidor MAURO JOSE SARAIVA ORCELLI, matrícula SIAPE nº 2858643, da função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus Araranguá - FCC.</p><p>Nº 559 Designar o servidor ARIEL TEIXEIRA, matrícula SIAPE nº 1209231, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Eletromecânica do Câmpus Araranguá - FCC.</p><p>Nº 560 Retificar a Portaria Nº 540, de 05/02/2020, publicada no DOU de 06/02/2020, seção 2, pág. 29, acrescentando ao final: ", a partir de 05 de fevereiro de 2020."</p><p>Nº 561 Designar o servidor ELIANDRO LUIZ MINSKI, matrícula SIAPE nº 1580074, para a função de Coordenador de Tecnologia de Informação do Câmpus Chapecó - FG2.</p><p>Nº 565 Autorizar o afastamento do país, com ônus, do servidor EDUARDO HENRIQUE GOULIN, matrícula SIAPE nº 3135631, lotado no Câmpus Canoinnhas, para visita técnico-científica ao Instituto Hispano-Luso de lnvestigaciones Agrarias (Ciale) da Universidad de Salamanca em Salamanca - Espanha, pelo período de 21/02/2020 a 29/02/2020, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.003551/2020-90.</p><p>Nº 569 Dispensar a servidora FABIOLA ZIMMERMANN SCHMITZ, matrícula SIAPE nº 1638929, da função de Coordenadora de Registro Acadêmico e Secretaria do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1.</p><p>Nº 570 Designar o servidor VILSON DE FRANCA GOES, matrícula SIAPE nº 2717967, para a função de Coordenador de Registro Acadêmico e Secretaria do Câmpus Florianópolis-Continente - FG1.</p><p>Nº 572 Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor EDUARDO HENRIQUE GOULIN, matrícula SIAPE nº 3135631, para participação e apresentação de trabalho no evento "European Congress on Fungal Genetics" na Instituição "Sapienza Università di Roma" em Roma - Itália, pelo período de 14/02/2020 a 21/02/2020, com trânsito incluso, conforme Processo nº 23292.059431/2019-71.</p><p>Nº 575 Retificar a Portaria do(a) Reitor(a) N° 265, de 23 de janeiro de 2020: onde se lê: "Exonerar a servidora JULIANE BUBNIAK ORTIZ DA BOA VENTURA, matrícula SIAPE n° 2079156"; leia-se: "Dispensar a servidora JULIANE BUBNIAK ORTIZ DA BOA VENTURA, matrícula SIAPE n° 2079156".</p><p>Nº 576 Designar o servidor ALEXANDRE SILVEIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1883595, para a função de Assessoria da Direção-geral do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p>Nº 577 Designar o servidor JEFFERSON ANDREI FERREIRA LEMES, matrícula SIAPE nº 2028984, para a função de Assessoria da Chefia DEPE do Câmpus Palhoça Bilíngue - FG2.</p><p class="assina">SILVANA ROSA LISBOA DE SA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>