<xml><article id="13042480" name="PORTARIA N 509 DE 31 DE JANEIRO " idOficio="5711086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00017:00032:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes/Superintendência Regional na Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398840">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 509, DE 31 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 509, DE 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL NO ESTADO DA BAHIA DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012 de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MPOG, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa SEGRT nº 01, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a suspensão do pagamento do servidor aposentado EDNELSON JOSE DA COSTA, CPF nº 097.174.475-00, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual no mês de aniversário.</p><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento do provento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento da pessoa interessada ao Serviço de Gestão de Pessoas, situado à Rua Arthur de Azevedo Machado nº 1225, Edifício Civil Towers, Torres Nimbus, 1º andar, Stiep, Salvador/BA ou Av. Rio de Janeiro, 133, Pedra do Descanso, Feira de Santana/BA, portanto a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGRT nº 01, de 02 de janeiro de 2017.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado visita técnica por meio do telefone (71) 3501-6777/6776, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Proc. nº 50605.000198/2020-42)</p><p class="assina">AMAURI SOUSA LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>