<xml><article id="13140834" name="Afastamento do pas - 06.02.2020" idOficio="5719948" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/02/2020" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de 6 de fevereiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 6 de fevereiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, tendo em vista o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e do Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 40, de 30 de janeiro de 2020, autoriza o afastamento do País de:</p><p>EDUARDO ROLIM DE PONTES VIEIRA, Coordenador-Geral da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar na qualidade de Governador Alterno Temporário, da 43ª Reunião da Assembleia de Governadores do Fundo Internacional de Desenvolvimento Agrícola (FIDA), e da 1ª Sessão de Consulta sobre a 12ª Rodada de Recomposição de Capital (FIDA12), em Roma, Itália, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 12120.100077/2020-53).</p><p>GLENDA BEZERRA LUSTOSA, Subsecretária da Secretaria de Comércio Exterior, para participar do Comitê de Facilitação de Comércio da Organização Mundial do Comércio e participação em reuniões da rodada de negociação de comércio eletrônico, em Genebra, Suíça, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100081/2020-30).</p><p>RAFAEL VIEIRA LIMA LAURENTINO, Coordenador-Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião Técnica de Revisão Legal - Negociação do Acordo MERCOSUL-EFTA, em Buenos Aires, Argentina, no período de 09 a 12 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100178/2020-42).</p><p>LÚCIA REGINA DARÓS, Coordenadora-Geral da Secretaria de Comércio Exterior, para participar da Reunião de Coordenadores Nacionais de Grupo Mercado Comum (GMC) e XV Reunião do Grupo de Relacionamento Externo - GRELEX, em Assunção, Paraguai, no período de 17 a 20 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus (Processo SEI nº 19972.100075/2020-82).</p><p>MARCOS MACHADO GUIMARÃES, Subsecretário da Secretaria de Assuntos Econômicos Internacionais, para participar da Reunião do Comitê Geral, da 167ª Reunião da Diretoria Executiva e da Reunião do Comitê de Auditoria do Fundo de Desenvolvimento Financeiro da Bacia do Prata - FONPLATA, em Santa Cruz de La Sierra, Bolívia, no período de 17 a 19 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, com ônus limitado (Processo SEI nº 12120.100079/2020-42).</p><p class="assina">MARCOS PRADO TROYJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>