<xml><article id="13272934" name="Port-237-2020-DPMM" idOficio="5732157" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/02/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="33" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12435910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  237/DPMM, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 237/DPMM, DE 14 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, do inciso V, do art. 1º , do Anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM, e em cumprimento ao Acórdão prolatado pela Sétima Turma Especializada do Tribunal Regional Federal da 2ª Região, referente ao Processo nº 0004456-43.2008.4.02.5101 (2008.51.01.004456-2), em trâmite no Juízo da 15aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, transitado em julgado, publicado no Diário Eletrônico da Justiça Federal, em 23 de maio de 2014, página 395, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar, por força de decisão judicial, o Capitão-Tenente 86.8408.94 VLADIMIR SOARES FONSECA, no posto que ocupava quando na ativa, com proventos proporcionais calculados com base no mesmo posto, nos termos do disposto nos arts. 104; 106, inciso II; 108, inciso VI e 111, inciso I, da Lei nº 6.880/80, a partir de 14 de maio de 2013, data da decisão judicial.</p><p>Art. 2º Os eventuais atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra. Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>