<xml><article id="13031545" name="Portarias 30.01.2020 - Estevam" idOficio="5709663" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396656">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 30 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1629, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário da União no dia 09 de dezembro de 2019, seção 2, página 22, resolve:</p><p>Nº 97 - Dispensar, a pedido, CICERA ANDREIA DE SOUZA, SIAPE nº 2277691, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Informática, FCC, do Campus Avançado Barracão, a partir de 24 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 100 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor MARCELO TRIERVEILER PEREIRA, SIAPE nº 1766899, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Umuarama, para participar do Estágio de Doutoramento, promovido pela Instituição École de Technologie Supérieure - ÉTS na cidade de Montreal/Quebec/Canadá, no período de 25 de março de 2020 a 05 de julho de 2020, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 101 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor ALLAN PAUL KRELLING, SIAPE nº 1912436, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em exercício no Campus Paranaguá, para participar na ação de desenvolvimento OLA! Ocean Litteracy Training Camp, promovida pela instituição University of Surrey, na cidade de Guilford/Surrey/Reino Unido, no período de 26 de fevereiro de 2020 a 18 de março de 2020, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 103 - Dispensar, a pedido, VICENTE RODRIGUES DE ALMEIDA, SIAPE nº 1327701, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico em Alimentos, FCC, do Campus Palmas, a partir de 23 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 105 - Dispensar, a pedido, KATIA ANDREA SILVA DA COSTA, SIAPE nº 1828637, Técnica em Assuntos Educacionais, da função de Coordenadora de Pós-Graduação, FG-01, da Pró-Reitoria de Extensão, Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação- PROEPPI, a partir de 07 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">MARCELO ESTEVAM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>