<xml><article id="13034942" name="434438440454" idOficio="5710065" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12397215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 434 - Retificar a Portaria nº 5153/2019 desta Reitoria, que designou a servidora TANIA MADELEINE BEGAZO VALDIVIA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotada no Instituto de Ciências Exatas e Naturais, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Matemática na Modalidade a Distância (EAD), sem ônus adicional, para declarar que é no período de 16 de janeiro de 2020 a 15 de janeiro de 2022, e não como constou na portaria supracitada.</p><p>Nº 438 - Autorizar o afastamento do servidor MIGUEL ARCHANJO DE ALMEIDA CAMPOS NETO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado na ESCOLA DE MÚSICA, no período de 09 de fevereiro a 09 de março de 2020, para participar da Regência das Óperas Pagliacci e Cavaleria Rusticana, a ser realizada na cidade de Avignon, na França, com ônus limitado.</p><p>Nº 440 - Autorizar o afastamento do servidor PAULO JORGE DE MORAIS FERREIRA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado no CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE ALTAMIRA, no período de 31 de janeiro a 31 de dezembro de 2020, para realizar Pós-Doutorado no Centro de Estudos Africanos da Universidade Eduardo Mondlane, em Moçambique, em regime de Tempo Integral, com ônus limitado.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Pró-Reitor Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIA nº 454, de 31 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar da função de Coordenadora de Qualidade de Vida e Bem-Estar no Trabalho, Código FG-1, da PRÓ-REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAL, a servidora ANNA BELLISA SILVA RODRIGUES, ocupante do cargo de Assistente em Administração, do quadro de pessoal desta Universidade, a partir de 27 de janeiro de 2020, retornando o seu exercício para a Coordenadoria de Capacitação Profissional, daquela Pró-Reitoria.</p><p class="assina">Emmanuel Zagury Tourinho</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>