<xml><article id="13041396" name="DOU2-SP-1-PT-108-UNI-PR-SP-00011" idOficio="5710944" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/02/2020" artClass="00039:00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="93" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=93" editionNumber="23" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12398629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 108, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 108, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE EM EXERCÍCIO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Dispensar o servidor LUCIANO LEMES, Matrícula nº 24935, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Patrick Montemor Ferreira, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Designar a servidora RINARA ALVES DA SILVA, Matrícula nº 26986, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Patrick Montemor Ferreira, FC-2, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>3. Dispensar a servidora CÍNTIA MAYUMI MIZUNO KAKUDA, Matrícula nº 20236, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, da Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Maria Rezende Capucci, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Caraguatatuba.</p><p>4. Designar a servidora LARISSA MULLER PATRÃO DE OLIVEIRA, Matrícula nº 26764, ocupante do cargo de Técnica do MPU/Administração, para a Função de Confiança de Assistente - Nível II do Gabinete da Procuradora Maria Rezende Capucci, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Caraguatatuba.</p><p class="assina">FABIANA RODRIGUES DE SOUSA BORTZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>