<xml><article id="13291647" name="Portaria n 70 de 12 de fevereiro" idOficio="5733741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="18/02/2020" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=18/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="34" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12438717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 70, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 70, DE 12 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Sr. Ministro de Estado da Justiça e Segurança Pública, publicado no Diário Oficial da União em 16 de dezembro de 2019, com fulcro nos pareceres e decisões acostados nos autos do Processo Administrativo nº 08650.003601/2019-40, e prolatadas nos autos do Mandado de Segurança nº 5000332-33.2019.4.03.6130, 2ª Vara Federal de Osasco/SP, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, de forma precária, de acordo com o artigo 9º, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, JORGE RENATO MARQUES DE OLIVEIRA para o cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente desta Polícia, sob o código de vaga nº 0069135, habilitado no concurso público autorizado pela Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG nº 79, de 13 de abril de 2009, objeto do Edital nº 1-PRF-POLICIAL RODOVIÁRIO FEDERAL, de 12 de agosto de 2009, na forma disposta na Portaria MPOG nº 450 e autorização contida na Portaria MPOG nº 339, de 9 de agosto de 2009, publicada no Diário Oficial da União nº 155 em 10 de agosto de 2012, homologado pelo edital nº 31/2011-PRF, de 4 de setembro de 2012, e Edital nº 20, de 19 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em São Paulo, Delegacia 04, em Itapecerica da Serra.</p><p>§ 1º A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§ 2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial, fica subdelegada a competência para dar posse ao candidato ora nomeado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>