<xml><article id="13140232" name="ports__175708" idOficio="5719889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/02/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="27" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12414731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 143, de 4 de fevereiro de 2020(*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 143, de 4 de fevereiro de 2020(*)</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.002898/2020-40, resolve:</p><p>1. Dispensar, a contar de 3 de fevereiro de 2020, IZABEL VALDES BATISTA, matrícula Siape nº 0432201, da Função Gratificada de Coordenadora (FG1) da Coordenação Administrativa da Faculdade de Computação.</p><p>2. Designar PAULO ROGERIO DA SILVA, matrícula Siape nº 1821958, para exercer a Função Gratificada de Coordenador (FG1) da Coordenação Administrativa da Faculdade de Computação, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="nota">Republicada por conter erros na original publicada no DOU nº 25, seção 2, p. 38, de 05/02/2020.</p><p class="identifica">PORTARIAs De 5 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e o contido no Processo 23104.002018/2020-35, resolve:</p><p>Nº 151 - 1. Dispensar:</p><p>- ANDRE LUIS BERNARDO, matrícula Siape nº 2244821, da Função Gratificada de Chefe de Seção (FG4) da Seção de Suporte e Serviços da Coordenação de Clínica Odontológica da Faculdade de Odontologia; e</p><p>- VIVIANE AMARAL ALVARES, matrícula Siape nº 1984815, da Função Gratificada de Secretária (FG5) da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Odontologia.</p><p>2. Designar:</p><p>- CLISLENIO DE SOUZA CARVALHO, matrícula Siape nº 2979470, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção (FG4) da Seção de Suporte e Serviços da Coordenação de Clínica Odontológica da Faculdade de Odontologia; e</p><p>- VERA LUCIA FURLANETTO, matrícula Siape nº 1878015, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG5) da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Odontologia.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e considerando o que consta do Processo nº 23104.003281/2020-41, resolve:</p><p>Nº 163 - 1. Dispensar LUIZ MASSAHARU YASSUMOTO, matrícula Siape nº 0432672, da Função Gratificada de Coordenador (FG-1), da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Odontologia, a contar desta data.</p><p>2. Designar KELLY CRISTIANE MIYASHIRO, matrícula Siape nº 2142032, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora (FG-1), da Coordenação de Gestão Acadêmica da Faculdade de Odontologia, a contar desta data.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIAs De 6 de fevereiro de 2020</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Resolução nº 7, CD, de 5 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.041668/2019-62, resolve:</p><p>Nº 166 - Autorizar o afastamento de VAGNER PEDROTTI, matrícula Siape nº 1859118, lotado na Faculdade de Computação, para realização de Curso de Pós-Graduação stricto sensu, em nível de Pós-Doutorado, na Universidade de Bolonha, em Bolonha, Itália, no período de 17 de fevereiro de 2020 a 16 de fevereiro de 2021, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Resolução nº 7, CD, de 5 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.041649/2019-36, resolve:</p><p>Nº 168 - Autorizar o afastamento de EDNA AYAKO HOSHINO, matrícula Siape nº 1124039, lotada na Faculdade de Computação, para realização de Curso de Pós-Graduação stricto sensu, em nível de Pós-Doutorado, na Universidade de Bolonha, em Bolonha, Itália, no período de 17 de fevereiro de 2020 a 16 de fevereiro de 2021, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na alínea "b" do inciso III do art. 40 da Constituição Federal, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.044339/2019-73, resolve:</p><p>Nº 170 - Conceder aposentadoria voluntária a NANCI LEONZO, matrícula Siape nº 2305113, código de vaga nº 341856, integrante da Carreira do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Professor Titular, com Doutorado, em regime de dedicação exclusiva, com proventos calculados nos termos do art. 1º da Lei nº 10.887, de 12 de junho de 2004, e do § 18 do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, proporcional ao tempo de contribuição à razão de dezessete trinta avos.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23104.002245/2020-61, resolve:</p><p>Nº 172 - Reintegrar a servidora ANNELIESE DOMINGUES WYSOCKI, matrícula Siape nº 1236417, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 1, com Doutorado, em regime de Dedicação Exclusiva, exonerada conforme Parecer de Força Executória n.00102/2019/ADMIN/PFMS/PGF/AGU, pela Portaria n.º 1.496, de 24 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União n.º 187, de 26 de setembro de 2019, a partir de 9 de dezembro de 2019, na vaga de nº 340726.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, considerando o que dispõe o art. 215; inciso I do art. 217; no item 6 (vitalícia), da alínea "b", do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, calculada nos termos do art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, e o contido no Processo nº 23104.002341/2020-17, resolve:</p><p>Nº 174 - Conceder pensão por morte a MARIA ANGELINA LORENTZ GIMENEZ, matrícula nº 06442935, calculada nos termos do art. 23 da EC nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento a que fazia jus o ex-Servidor inativo JOSE HERNAN GIMENEZ, matrícula nº 0754402, integrante da carreira Técnico-Administrativa, do quadro de pessoal desta Universidade no cargo de Assistente Social, Classe E, Nível de Capacitação 1, Padrão 10, a contar de 22 de janeiro de 2020.</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Resolução nº 7, CD, de 5 de fevereiro de 2020, e considerando o contido no Processo nº 23104.002791/2020-00, resolve:</p><p>Nº 175 - Autorizar o afastamento de RONALDO ALVES FERREIRA, matrícula Siape nº 3171994, lotado na Faculdade de Computação, para participar como Consultor Ad Hoc do Painel de Avaliação de Projetos de Pesquisa da Quarta Chamada Coordenada Brasil-União Europeia, em Madri, Espanha, no período de 3 a 8 de março de 2020, com trânsito incluso e ônus limitado para a UFMS, sem prejuízo de suas atividades didáticas, conforme Plano de Redistribuição de Atividades Didáticas aprovado pela Unidade.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>