<xml><article id="13103379" name="Cristiana wanderley dos Reis e o" idOficio="5716182" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/02/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="26" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12408191">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 657/4PC2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 657/4PC2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.000470/2020-35, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a CRISTIANA WANDERLEY DOS REIS, viúva de GETÚLIO DUTRA DOS REIS (Nr Ord 4702905), SIAPE nº 0202270, falecido em 9 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 21/35 (vinte e um, trinta e cinco avos) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 658/4PC2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67215.037274/2020-61, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a IRENE DE AZEVEDO CORDEIRO, viúva de JOÃO GIBSON BRAGA CORDEIRO (Nr Ord 4599772), SIAPE nº 0211821, falecido em 19 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 659/4PC2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.017520/2019-80, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a JUSSÁRA APARECIDA ORESTES ROCHA DA FONTOURA, viúva de JOÃO CANCIO DA FONTOURA (Nr Ord 4627512), SIAPE nº 0203405, falecido em 11 de julho de 2019, aposentado no cargo de Agente de Telecomunicações e Eletricidade, código 444013, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "C", padrão II, NI, com os proventos da classe "S", padrão II, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 660/4PC2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67278.029992/2020-20, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a MARIA SILVA DA ROSA, viúva de OSVALDO ELIAS DA ROSA (Nr Ord 4512707), SIAPE nº 0196531, falecido em 22 de novembro de 2019, aposentado no cargo de Desenhista, código 444023, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "C", padrão VI, NI, com proventos da classe "S", padrão III, NI, por força do art. 184, inciso I, da Lei nº 1.711, de 28 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 661/4PC2, DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67720.000116/2020-46, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ISAURA FARIA DOS SANTOS, viúva de JOSÉ MARIA DOS SANTOS (Nr Ord 4748336), SIAPE nº 0203297, falecido em 7 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Assistente em Ciência e Tecnologia, código 407002, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe "Assistente 3", padrão III, NI, acrescidos da diferença entre a classe "Assistente 3", padrão III, NI e a classe "Assistente 2", padrão III, NI, de idêntica Categoria Funcional, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os dispositivos da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>