<xml><article id="13162387" name="UFVDOU0022-de 06.02.2020-portari" idOficio="5721780" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/02/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="28" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12418305">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando as Portarias do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, resolve:</p><p>Nº 85 - autorizar o afastamento, do País, em caráter excepcional, da Professora Titular SIMONE ELIZA FACIONI GUIMARÃES, matrículas 8007-1/UFV e 1143652-5/Siape, no período de 8 a 16 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reuniões e visita técnica à University of Alberta, em Edmonton, Canadá, com ônus CNPq (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.900661/2020-15)</p><p>Nº 86 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto MARCIO DE SOUZA DUARTE, matrículas 11038-8/UFV e 2973394-7/Siape, no período de 11 a 16 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reunião de pesquisa e visita técnica à Universidade de Guelph, Canadá, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900693/2020-11)</p><p>Nº 90 - autorizar o afastamento, do País, da Professora Adjunta EMILY CORRENA CARLO REIS, matrículas 11629-7/UFV e 2084638-2/Siape, no período de 22 de fevereiro a 1º de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reuniões na Washington State University, em Pullman, e na Colorado State University, em Fort Collins, EUA, com ônus Capes/Print (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.901083/2020-26)</p><p>Nº 92 - autorizar o afastamento, do País, do Professor RAUL NARCISO CARVALHO GUEDES, matrículas 6948-5/UFV e 0431217-4/Siape, Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação, no período de 22 de fevereiro a 1º de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reuniões na Washington State University, em Pullman, e na Colorado State University, em Fort Collins, EUA, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900967/2020-63)</p><p>Nº 93 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado ABELARDO SILVA JUNIOR, matrículas 10023-4/UFV e 2556562-4/Siape, no período de 19 de fevereiro a 10 de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reuniões e visitas técnicas na Washington State University, em Pullman, na Colorado State University, em Fort Collins, na Cornell University, em Ithaca, EUA, com ônus Capes (passagem aérea e diárias). (Processo SEI 23114.901131/2020-86)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 87 - 1. conceder aposentadoria voluntária, por tempo de contribuição, com proventos integrais, a JOSÉ SIMEÃO DO NASCIMENTO, matrículas 6488-2/UFV e 0429899-6/Siape, ocupante da vaga nº 338309 do cargo de Auxiliar de Industrialização e Conservação de Alimentos, nível de classificação B, nível de capacitação III, padrão de vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 05/07/2005, publicada no DOU de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019; 2. declarar extinto o referido cargo. (Processo SEI 23114.910267/2019-43)</p><p>Nº 88 - 1. conceder ao companheiro CLARLEI LUCIO CARLOTA uma cota de pensão civil instituída pela Sr.ª FERNANDA DAS GRAÇAS MARTINS, matrículas 7151-X/UFV e 0431399-5/Siape, ocupante da vaga nº 339463 do cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, do Quadro Permanente de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em razão de seu falecimento ocorrido em 29/01/2020, por força do disposto nos arts. 23, §1º, e 24 da EC nº 103/2019 e dos arts. 215, 217, III, e 218 da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015; 2. autorizar o pagamento da referida pensão a contar de 29/01/2020; 3. declarar vago o referido cargo. (Processo SEI 23114.901088/2020-59)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o disposto no art. 34 da Lei no8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, e o que consta do Processo SEI 23114.901069/2020-22, resolve</p><p>Nº 89 - 1. exonerar, a pedido, a servidora LARISSE APARECIDA RIBAS BATALHA, matrículas 12124-X/UFV e 2271353-3/Siape, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório/Área, nível de Classificação D, nível de capacitação II, padrão de vencimento 03, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Viçosa, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, código de vaga 337401, a partir de 1º de janeiro de 2020; 2. declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>