<xml><article id="13094187" name="PORTARIAS DGER 04-02-2020" idOficio="5715665" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/02/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/02/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="25" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12407420">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE  3 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918401, resolve:</p><p>Nº 218 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, HELENA INÊS RODRIGUES FORTES, matrícula no177638, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-05, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 21 de 2017, a partir de 04/02/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918445, resolve:</p><p>Nº 219 - exonerar, a pedido, na forma do disposto no art. 35, inciso II, da Lei no8.112, de 1990, MAÍRA MARTINS DE OLIVEIRA, matrícula no359753, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Lei nº 8.389 de 1999, a partir de 04/02/2020.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918480, resolve:</p><p>Nº 220 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, KATIA JESUS FERREIRA MACHADO, matrícula no341700, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, a partir de 04/02/2020.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918502, resolve:</p><p>Nº 221 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JEFFERSON DE PAULA CAMPOS SOBRINHO, matrícula no353994, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-09, do órgão GABSEN/GSOLIMPI - Gabinete do Senador Major Olimpio.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>