<xml><article id="13458309" name="PORTARIA 62 - AD HOC" idOficio="5751940" pubName="DO2E" artType="Portaria" pubDate="28/02/2020" artClass="00006:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Advocacia-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/02/2020&amp;jornal=604&amp;pagina=1" editionNumber="40-A" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12471172">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 62, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N <u>o</u> 62, DE 28 DE FEVEREIRO DE 2020</p><p>O<strong>ADVOGADO-GERAL DA UNIÃO</strong>, no uso das atribuições que lhe conferem os incisos I, IX e XVIII do art. 4º da Lei Complementar nº 73, de 10 de fevereiro de 1993, tendo em vista o disposto no artigo 142 da Constituição Federal; a Lei Complementar nº 97, de 09 de junho de 1999; artigo 7º, §2º e 3º do Decreto nº 3.897, de 24 de agosto de 2001 e, ainda, o disposto no Decreto nº 10.251, de 20 de fevereiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Designar<em>ad hoc</em>o Advogado da União JOSÉ ROBERTO DA CUNHA PEIXOTO e a Procuradora da Fazenda Nacional Vládia Pompeu Silva para prestarem a assistência necessária ao Ministério da Defesa e aos demais órgãos envolvidos nas ações objeto do Decreto nº 10.251, de 20 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º A designação dos membros indicados, para atuação específica nos termos do Decreto de Garantia da Lei e da Ordem mencionado no artigo 1º, expira em 06 de março de 2020.</p><p>Art. 3º No prazo estabelecido no parágrafo anterior, os membros indicados devem apresentar ao Gabinete do Advogado-Geral da União, relatório pormenorizado acerca das medidas adotadas durante o período da designação e sugestões de ação no âmbito de atuação da Advocacia-Geral da União.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ DE ALMEIDA MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>