<xml><article id="15506665" name="2020 - SEA - 933-934-935 - 27.7" idOficio="5952105" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/07/2020" artClass="00019:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="143" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12808705">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS 27 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS 27 DE JULHO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência subdelegada pelo inciso VII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 933 - Dispensar RENATO IVO FERNANDES DE CASTRO do encargo de substituto eventual do cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.5.</p><p>Nº 934 - Designar JURUÉBI DE OLIVEIRA JÚNIOR para exercer o encargo de substituto eventual do cargo de Secretário Adjunto da Secretaria Nacional de Segurança Pública, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XII do art. 1º da Portaria nº 77, de 17 de janeiro de 2020, da Secretaria-Executiva do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 935 - Nomear CLARISSA NETTO VILELA ABRITTA para exercer o cargo de Chefe da Divisão de Integração para Segurança Pública da Coordenação de Gestão de Produtos, Serviços e Integração de Tecnologia da Informação e Comunicação para Segurança Pública da Coordenação-Geral de Planejamento, Inovação e Integração de Tecnologia da Informação e Comunicação para Segurança Pública da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Secretaria-Executiva, código DAS 101.2, ficando exonerada do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">EDUARDO BENEVIDES BOMFIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>