<xml><article id="15367392" name="PORTARIA N 489 SINC 12785937" idOficio="5937957" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/07/2020" artClass="00014:00062:00089:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência da Zona Franca de Manaus/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/07/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="136" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12785937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 489, DE 14 DE JULHO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 489, DE 14 DE JULHO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DA ZONA FRANCA DE MANAUS, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 12 da Portaria nº 40, de 30 de janeiro de 2020, e tendo em vista disposto no Decreto nº 7.139, de 29 de março de 2010, na Portaria nº 83-SEI, de 12 de janeiro de 2018, resolve:</p><p>DISPENSAR NEURACI FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1014570, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Área de Livre Comércio de Macapá/Santana-Amapá, da Superintendência da Zona Franca de Manaus.</p><p>NOMEAR NEURACI FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 1014570, para exercer o Cargo em Comissão de Coordenador, código DAS 101.3, da Área de Livre Comércio de Macapá/Santana-Amapá, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensada do encargo de substituta da unidade.</p><p>DESIGNAR ULENE COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1905495, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código DAS 101.3, da Área de Livre Comércio de Macapá/Santana-Amapá, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>DESIGNAR ULENE COSTA DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1905495, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Área de Livre Comércio de Macapá/Santana - Amapá, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, ficando dispensada do encargo de substituta da função que exerce atualmente.</p><p>DESIGNAR IVO COSTA DE MOURA, matrícula SIAPE nº 1933119, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Serviços de Operação, código FCPE 101.1, da Área de Livre Comércio de Macapá/Santana-Amapá, da Superintendência da Zona Franca de Manaus, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, nos termos do art. 38, da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">ALGACIR ANTONIO POLSIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>