<xml><article id="14374902" name="1126 1128 (5.5.20) SE" idOficio="5839283" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/05/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="86" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12620529">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 5 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 21000.014506/2020-28, resolve:</p><p>Nº 1.126 - Art. 1º Ceder a empregada SILVIA SATIKO ONOYAMA, matrícula SIAPE 1567778, ocupante do emprego de Pesquisador-A, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa, para o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, para ocupar o cargo em comissão de Coordenadora, código - DAS 101.3, no Departamento de Assistência Técnica e Extensão Rural-DATER, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é da entidade cedente.</p><p>Art. 3º A empregada deverá apresentar-se imediatamente ao órgão/entidade cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a empregada não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.024972/2020-11, resolve:</p><p>Nº 1.128 - Nomear JOÃO GUILHERME ROSA MAIA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2171583, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Coordenação-Geral de Apoio Administrativo, da Consultoria Jurídica.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>