<xml><article id="14336040" name="1.081 1.082 1.090 1.091 1.104 1." idOficio="5835695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="05/05/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=05/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="84" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12614209">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 4 DE MAIO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, a Portaria ME nº 357, de 2 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, e demais informações que constam do Processo SEI nº 21000.007522/2020-64, resolve:</p><p>Nº 1.081 - Art. 1º Ceder o empregado FREDERIQUE ROSA E ABREU, matrícula SIAPE nº 1494080, ocupante do emprego de Pesquisador - A, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Embrapa, para o Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais.</p><p>Art. 2º O ônus pelo salário é da entidade cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.007522/2020-64, resolve:</p><p>Nº 1.082 - Nomear FREDERIQUE ROSA E ABREU, matrícula SIAPE nº 1494080, para exercer o cargo em comissão de Assistente, código DAS 102.2, da Secretaria de Comércio e Relações Internacionais.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.029338/2020-75, resolve:</p><p>Nº 1.090 - Designar MÁRCIO DE ANDRADE MADALENA, matrícula SIAPE nº 1331403, para exercer o encargo de substituto do Secretário Adjunto, código DAS 101.5, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21046.000778/2020-14, resolve:</p><p>Nº 1.091 - Nomear JOÃO BATISTA NOGUEIRA, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Rondônia.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 257, de 7 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 8 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, e o que consta no Processo SEI nº 21000.024709/2020-22, resolve:</p><p>Nº 1.104 - Dispensar BEATRIZ MONZILLO DE ALMEIDA, matrícula SIAPE nº 1585268, do encargo de substituta do Consultor Jurídico, código DAS 101.5, da Consultoria Jurídica.</p><p>Nº 1.105 - Designar JOÃO PIRES DE CARVALHO JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 3087763, para exercer o encargo de substituto do Consultor Jurídico, código DAS 101.5, da Consultoria Jurídica, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>