<xml><article id="14413072" name="08.05.2020 PRES 570 a 579" idOficio="5843001" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="11/05/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=11/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="88" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12626698">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE MAIO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE MAIO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 570-Dispensar MEIRIAM SILVA MONTEIRO LEITE, matrícula n° 0447403, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 571-Designar MARCUS VINICIUS ANISZEWSKI E SILVA, matrícula n° 0447397, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO, ficando exonerado do cargo em comissão de Chefe de Divisão que atualmente ocupa.</p><p>Nº 572-Exonerar, a pedido, a partir de 24 de abril de 2020, RAIMUNDO PARINTINTIN, matrícula n° 1665834, do cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Humaitá I (Auxiliadora)-AM, subordinada à Coordenação Regional Madeira-AM.</p><p>Nº 573-Dispensar, a pedido, a partir de 30 de abril de 2020, EDVAN RODRIGUES DOS SANTOS, matrícula n° 1130689, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Governança e Gestão de TIC, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicações da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 574-Designar MÁRCIO LUIZ GOMES VIEIRA, matrícula nº 0160692, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Governança e Gestão de TIC, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Tecnologia da Informação e Comunicações da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, ficando dispensado da Função Gratificada de Chefe de Núcleo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 575-Exonerar NELSON WARIHOBA KARAJÁ, matrícula n° 1399828, do cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Santa Terezinha-MT, subordinada à Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 576-Nomear REINALDO AMARAL NERES para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Santa Terezinha-MT, subordinada à Coordenação Regional Araguaia Tocantins-TO.</p><p>Nº 577-Exonerar EDUARDO PEREIRA NUNES, matrícula n° 2632208, do cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Joaquim Gomes-AL, subordinada à Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 578-Nomear JOSÉ CARLOS OMENA DE OLIVEIRA, matrícula n° 1912895, para exercer o cargo em comissão de Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Joaquim Gomes-AL, subordinada à Coordenação Regional Nordeste I-AL.</p><p>Nº 579-Designar EVANY FERREIRA DA SILVA, matrícula n° 0447001, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Uiramutã-RR, subordinada à Coordenação Regional Roraima-RR, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>