<xml><article id="14303727" name="30.04.2020 PRES 555 a 560" idOficio="5831945" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="04/05/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=04/05/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="83" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12607882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE ABRIL DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e pela Portaria n° 32/MJSP, de 17 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 13, de 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 555-Exonerar MARCOS ANTONIO FAGUNDES DE PAULA OLIVEIRA, matrícula n° 6444563, do cargo em comissão de Chefe do Serviço de Proteção e Promoção Etnoambiental - Madeirinha-Juruena I-MT, código DAS 101.1, da Coordenação de Frente de Proteção Etnoambiental Madeirinha-Juruena-MT desta Fundação.</p><p>Nº 556-Nomear FRANCISCO DAS CHAGAS LOPES ROCHA, matrícula n° 0446566, para exercer o cargo em comissão de Chefe do Serviço de Proteção e Promoção Etnoambiental - Madeirinha-Juruena I-MT, código DAS 101.1, da Coordenação de Frente de Proteção Etnoambiental Madeirinha-Juruena-MT desta Fundação, passando a ter somente exercício na Unidade de destino.</p><p>Nº 557-Dispensar, a partir de 12 de abril de 2020, JOÃO BOSCO DA SILVA FARIAS, matrícula nº 0026403, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Gestão Ambiental e Territorial, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Madeira-AM, em virtude do seu falecimento.</p><p>Nº 558-Designar JOÃO FELIPE RAULINO COSTA, matrícula n° 3051102, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA, ficando dispensado da Função Comissionada de Chefe de Serviço que atualmente ocupa.</p><p>Nº 559-Designar ANTOMINALDO DOS SANTOS GOMES, matrícula n° 1821762, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Apoio Administrativo, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA, mantendo o exercício na Unidade de destino e ficando dispensado da Função Comissionada de Chefe de Serviço que atualmente ocupa.</p><p>Nº 560-Designar AUGUSTO EVERTON DIAS CASTRO, matrícula n° 1193498, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Baixo Tocantins-PA, ficando dispensado da Função Gratificada de Chefe de Núcleo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO XAVIER DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>