<xml><article id="12988406" name="UFVDOU0013-de 28.01.2020-portari" idOficio="5705994" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389838">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando o que consta do Processo SEI 23114.900616/2020-52, resolve</p><p>Nº 49 - 1. exonerar, a pedido, o servidor FILIPE CARDOSO SANT'ANA, matrículas 12478-8/UFV e 2413643-6/Siape, da função gratificada de Chefe de Divisão - Atendimento aos Públicos, FG-2, da Diretoria de Comunicação Institucional, da Reitoria; 2. designar a servidora SABRINA PIERRE ALMEIDA GUIMARÃES, matrículas 10923-1/UFV e 1954216-2/Siape, para ocupar a função gratificada de que trata o item anterior.</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve</p><p>Nº 50 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Adjunto AGUSTIN ZSÖGÖN, matrículas 12006-5/UFV e 2229741-6/Siape, no período de 15 de fevereiro a 1º de março de 2020, incluindo o trânsito, para realizar missão de trabalho na Cranfield University, Reino Unido, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900107/2020-20)</p><p>Nº 51 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Titular FRANCISCO MURILO ZERBINI JÚNIOR, matrículas 7415-2/UFV e 1050963-4/Siape, no período de 10 a 14 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para ministrar palestra no evento científico EVAg "Kick-off meeting", em Marselha, França, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900466/2020-87)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>