<xml><article id="12801166" name="P2BELEM1" idOficio="5690191" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00013:00054:00094:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 2ª Região Fiscal/Delegacia da Receita Federal do Brasil em Belém" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DELEGADO DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL EM BELÉM/PA, no uso das atribuições conferidas pelos artigos 336, 340 e 341 do Anexo I do Regimento Interno da Secretaria da Receita Federal do Brasil, aprovado pela Portaria MF nº 430, de 09 de outubro de 2017, publicada no diário Oficial da União de 11 de outubro de 2017 e conferidas pela Portaria RFB nº 1098, de 8 de agosto de 2013, e tendo em vista o disposto nos arts. 11 e 12 do Decreto-Lei nº 200, de 25 de fevereiro de 1967, regulamentado pelo Decreto nº 83.937, de 6 de setembro de 1979, com a alteração do Decreto nº 86.377, de 17 de setembro de 1981, e artigos 11 a 15 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e suas alterações, resolve:</p><p>Art. 1º - Delegar competência a Assistente Técnico Administrativo, JALYANE DA SILVA MATOSO LIMA, matrícula SIAPECAD nº 01897857, para no período de 20/01/2020 a 21/02/2020, assinar e expedir editais, ofícios, memorandos, mensagens eletrônicas, intimações, solicitações de prestação de esclarecimentos e/ou apresentação de documentos e outros expedientes destinados a contribuintes ou a outros órgãos, bem como, decidir sobre pedidos de prorrogação de prazo para o seu atendimento, respeitando o disposto na legislação e normas sobre sigilo fiscal, na ausência simultânea do titular e do substituto eventual da Agência de Ananindeua jurisdição desta Delegacia.</p><p>Art. 2º- Determinar que em todos os atos praticados em função da competência ora delegada seja mencionado, após a assinatura, o número e a data desta Portaria.</p><p class="assina">LUIZ OTÁVIO MARTINS RIBEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>