<xml><article id="12978589" name="pt 28.01" idOficio="5705373" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00024:00002:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde em Pernambuco/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388841">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Nº 30 - Conceder pensão civil a ENOI BENEVIDES LINS, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério, IVAN CAMELO LINS - Matrícula SIAPE 580733, ocupante do cargo de Odontólogo, Nível NS, Classe S, Padrão I, falecido em 30/11/2019 - de acordo com o art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990 e Art 3º da Lei 13.135/2015, inciso VII, alínea b, item 6. Benefício concedido em conformidade o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000135/2020-59).</p><p>Nº 31 - Conceder pensão civil a ANTONIA NOGUEIRA RODRIGUES, na qualidade de cônjuge do ex-servidor aposentado deste Ministério, JOSE LUIZ RODRIGUES - Matrícula SIAPE 581698, ocupante do cargo de Agente Administrativo, Nível NI, Classe C, Padrão VI, falecido em 13/12/2019 - de acordo com o art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990 e Art 3º da Lei 13.135/2015, inciso VII, alínea b, item 6. Benefício concedido em conformidade o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000168/2020-07).</p><p>Nº 32 - Conceder pensão civil a ISMAEL CALAU FEITOSA, na qualidade de cônjuge da ex-servidora aposentada deste Ministério, PEROLA AUGUSTA CATANHO FEITOSA - Matrícula SIAPE 585682, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecida em 11/01/2020 - de acordo com o art. 217, inciso I da Lei 8.112, de 11/12/1990 e Art 3º da Lei 13.135/2015, inciso VII, alínea b, item 6. Benefício concedido em conformidade o art. 23 da Emenda Constitucional nº 103/2019, com vigência a partir da data de falecimento. (Processo nº 25019.000204/2020-24).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE EM PERNAMBUCO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela PT/SAA/SE/MS nº 1.804/2013, de 1º de outubro de 2013, publicada no Diário Oficial da União nº. 192, de 03 de outubro de 2013, seção 1, página 66, resolve:</p><p>Conceder pensão judicial a SIRLENE FERNANDES DE VASCONCELOS, na qualidade de companheira do ex-servidor deste Ministério, ZENILDO BERNARDO DA SILVA, Matrícula SIAPE 514158, ocupante do cargo de Agente de Saúde Pública, Nível NI, Classe S, Padrão III, falecido em 17/10/2017, com base em Decisão Judicial constante nos autos do processo nº 0500631-40.2019.4.05.8310 da 28º Vara Federal de Arcoverde (Processo nº 25019.000176/2020-45).</p><p class="assina">MARCELO PIRES DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>