<xml><article id="12811768" name="PORTARIA DOU - Roberto Wagner" idOficio="5690996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362810">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 37, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 37, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO NORTE DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no DOU de 20 de outubro de 2016 e, considerando o que consta do Processo 23394.001223/2018-41, resolve:</p><p>I - Conceder Aposentadoria Voluntária com proventos integrais ao servidor ROBERTO WAGNER GUIMARÃES BRITO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Código 707001, Matrícula SIAPE 1216054, código de vaga 0756999, Classe D IV, Nível 4, do quadro de pessoal deste Instituto Federal do Norte de Minas Gerais, lotado no Campus Montes Claros, com fundamento no art. 6º da Emenda Constitucional 41/2003, §5º do art. 40 da Constituição Federal de 1988, e tendo em vista o art. 3º da Emenda Constitucional 103/2019, correspondente ao vencimento básico do cargo efetivo, assegurando-se as seguintes incorporações: 2% (dois por cento) a título de Anuênio, com base no art. 244 da Lei 8112/90 e Retribuição por Titulação a nível de Mestre somado ao Reconhecimento de Saberes e Competências III (RSC III), com base na Lei 12772/2012.</p><p>II - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIS RABELO CARDOSO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>