<xml><article id="12907660" name="Rita Maria Vieira Bernardes e ou" idOficio="5698562" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12376285">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DIRAP Nº 359/4PC2, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 359/4PC2, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67542.026452/2019-83, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a RITA MARIA VIEIRA BERNARDES, viúva de GERALDO BERNARDES (Nr Ord 4574516), SIAPE nº 0206545, falecido em 4 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, código ARESTOM 481057, equivalente a 60% (sessenta por cento), dos proventos integrais, da classe "S", padrão I, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão I, NI e a classe "C", padrão I, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os critérios da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 365/4PC2, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67224.017680/2019-65, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ADAILDES MARIA DE JESUS OLIVEIRA, viúva de ANAGENOR SILVA OLIVEIRA (Nr Ord 4553799), SIAPE nº 0191123, falecido em 21 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 100% (cem por cento), da classe "ESPECIAL", padrão III, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 371/4PC2, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67224.015519/2019-57, resolve:</p><p>Conceder pensão temporária a FRANCISCO DA SILVA CARVALHO, filho inválido de FRANCISCO ALVES DE CARVALHO (Nr Ord 4631846), SIAPE nº 0213874, falecido em 3 de agosto de 2007, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "B", padrão VI, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso II, alínea "a", da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>