<xml><article id="12972917" name="DOU-SECAO 02-29.01.2020 - DISPEN" idOficio="5704926" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12387555">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 108 - Dispensar da função gratificada de COORDENADORA DE ACOMPANHAMENTO DE DESEMPENHO E CARREIRA, FG-01, DO(A) DIRETORIA DE DESEMPENHO E DESENVOLVIMENTO DA PRÓ- REITORIA DE DESENVOLVIMENTO E GESTÃO DE PESSOAS desta Universidade, o(a) servidor(a) JOSEANI TORRES DA COSTA, matrícula SIAPE nº 2390046 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir de 03 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 111 - Dispensar da função gratificada de SECRETARIA ADMINISTRATIVA, FG-02, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, o(a) servidor(a) MARIA EDLENE ANDRADE BARBOSA REGO matrícula SIAPE nº 3012033 ocupante do cargo de Assistente em Administração, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 112 - Designar o(a) servidor(a) MARIA EDLENE ANDRADE BARBOSA REGO , matrícula SIAPE nº 3012033 ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função gratificada de COORDENADORA ADMINISTRATIVA, FG-01, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 122 - Dispensar da função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE ESTUDOS DE LINGUAGEM E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM LETRAS LÍNGUA PORTUGUESA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE LINGUISTICA, LETRAS E ARTES desta Universidade, o(a) servidor(a) LILIANE BATISTA BARROS matrícula SIAPE nº 1449289 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 123 - Designar o(a) servidor(a) MAYSA DE PADUA TEIXEIRA PAULINELLI, matrícula SIAPE nº 1342825 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de DIRETORA DA FACULDADE DE ESTUDOS DE LINGUAGEM E COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM LETRAS LÍNGUA PORTUGUESA (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE LINGUISTICA, LETRAS E ARTES desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Idelma Santiago da Silva</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>