<xml><article id="12883526" name="Port n 01-SEF de 20 JAN 20 - nom" idOficio="5696151" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00011:00044:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Secretaria de Economia e Finanças" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372116">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1 -SEF, DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1 -SEF, DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE ECONOMIA E FINANÇAS, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218-Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Exonerar ex-officio, o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817423-8) MARCO ANTONIO DE SIQUEIRA SANTIAGO, Prec-CP: 96 1683572, da 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (CURITIBA-PR), a partir de 1º de fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a), do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, a Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062341834-0) GRÁCIA MARIA ALVES DE CARVALHO, Prec-CP: 96 1736271, da 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Major da Reserva Remunerada (Idt 071759572-2) GIOVANNI ANGELLO CORREIA DE OLIVIERA, Prec-CP 96 1523976, da 7ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RECIFE-PE), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Major da Reserva Remunerada (Idt 062302674-7) RAIMUNDO WILTON CHAVES CRUZ, Prec-CP 96 1577915, da 8ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (BELÉM-PA), a partir de 28 fevereiro de 2020, de acordo com a alínea i) do inciso II, do art. 22, da Portaria nº 91-DGP, de 10 de maio de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 038483342-2) JOSÉ CARLOS DE MORAES CARVALHO, Prec-CP: 96 1740562, da Diretoria de Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão Reformado (Idt 111610872-9) JOSAEL NUNES VIEIRA, Prec-CP: 96 1512458, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 042038473-7) WELLITON GOMES DA SILVA, Prec-CP: 96 1648260, do Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 010100722-7) WALTER CHAGAS DE SANT´ANNA, Prec-CP: 96 1440213, da 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 089792782-8) JOÃO BATISTA MEDEIROS MUNIZ, Prec-CP: 04 0706044, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047767213-3) ROBERTO CORRÊA BIAZOLLO, Prec-CP: 96 1712223, na 4ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (JUIZ DE FORA-MG), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o 2º Tenente Reformado (Idt 018099921-1) GERALDO PEDROSA ALVES, Prec-CP: 96 1593169, da Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o 2º Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018578943-5) JOSÉ FÁBIO TEIXEIRA MORORÓ, Prec-CP: 96 1789668, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), a partir de 1º fevereiro de 2020, de acordo com a alínea a) do inciso II, do art. 11, da Portaria nº 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>ex-officio, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 030539774-7) NELSON PUHL, Prec-CP: 96 1842327, da Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), a partir de 20 de janeiro de 2020, de acordo com inciso II, letra "h" do art. 22, da Portaria nº 091-DGP, de 10 de maio de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>Nomear</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 023134313-8) LEONARDO GONÇALVES DA SILVA, Prec-CP: 96 1811918, na Diretoria de Contabilidade (BRASILIA/DF), para exercer a tarefa de apoio técnico nas atividades de Assessoria de Gestão e Controle da Diretoria de Contabilidade, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 010503843-4) MILTON PEREIRA DE ALBUQUERQUE JÚNIOR, Prec-CP 96 1626720, da 7ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RECIFE-PE), para exercer a tarefa de Auditor do Controle Interno, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817423-8) MARCO ANTONIO DE SIQUEIRA SANTIAGO, Prec-CP: 96 1683572, na 5ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (CURITIBA-PR), para exercer a tarefa de assessoramento jurídico, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>a Tenente Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062341834-0) GRÁCIA MARIA ALVES DE CARVALHO, Prec-CP: 96 1736271, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de consultoria de legislação, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Major da Reserva Remunerada (Idt 071759572-2) GIOVANNI ANGELLO CORREIA DE OLIVIERA, Prec-CP 96 1523976, na 7ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RECIFE-PE), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo, para exercer a tarefa de Análise de Processos de Pensão Militar e Civil oriundos dos Comandos da 6ª Região Militar e 7ª Região Militar, por meio do Sistema de Apreciação dos Atos de Admissão e Concessões - SISAC e para a Execução das Tarefas do Sistema de Excelência do Exército Brasileiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 038483342-2) JOSÉ CARLOS DE MORAES CARVALHO, Prec-CP: 96 1740562, na Diretoria de Gestão Orçamentária (BRASÍLIA-DF), para Prestador de Tarefa por Tempo Certo para exercer a tarefa de apoio técnico nas atividades de controle de pessoal e comunicação social, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 031912013-5) ÉDISON MENDONÇA DE MOURA, Prec-CP: 34 0459107, na Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento na SEF, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão Reformado (Idt 111610872-9) JOSAEL NUNES VIEIRA, Prec-CP: 96 1512458, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento no CPEx, pelo prazo de 5 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 047767213-3) ROBERTO CORRÊA BIAZOLLO, Prec-CP: 96 1712223, na 4ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (JUIZ DE FORA-MG), para exercer a tarefa de Assessor de Análise Contábil das Unidades Gestoras vinculadas àquela Inspetoria, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 042038473-7) WELLITON GOMES DA SILVA, Prec-CP: 96 1648260, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento no CPEx, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 010100722-7) WALTER CHAGAS DE SANT´ANNA, Prec-CP: 96 1440213, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), para exercer a tarefa de diligências do TCU em processos de pensão e análise de processos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 089792782-8) JOÃO BATISTA MEDEIROS MUNIZ, Prec-CP: 04 0706044, no Centro de Pagamento do Exército (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo ao pagamento no CPEx, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o 2º Tenente Reformado (Idt 018099921-1) GERALDO PEDROSA ALVES, Prec-CP: 96 1593169, na Secretaria de Economia e Finanças (BRASÍLIA-DF), para exercer a tarefa de apoio técnico e administrativo na seção de gabinete 4, pelo prazo de 5 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>o 2º Sargento da Reserva Remunerada (Idt 018578943-5) JOSÉ FÁBIO TEIXEIRA MORORÓ, Prec-CP: 96 1789668, na 1ª Inspetoria de Contabilidade e Finanças do Exército (RIO DE JANEIRO-RJ), para exercer a tarefa de manutenção de instalações elétricas/hidráulicas/predial e motorista, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1º de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex VALÉRIO STUMPF TRINDADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>