<xml><article id="12923222" name="P- 45 E 47 - Eneides Batista e J" idOficio="5699806" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00013:00075:00010:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Escola Nacional de Administração Pública/Diretoria de Gestão Interna/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO ESCOLA NACIONAL DE ADMINISTRAÇÃO PÚBLICA - Enap, conforme Portaria n° 1.821, de 30 de maio de 2019, no uso das atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto n° 9.680, de 2 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 45 - Art. 1º Dispensar ENEIDES BATISTA SOARES DE ARAÚJO da função de Coordenadora de Recrutamento, Seleção, Formação e Certificação de Competências, da Diretoria de Seleção e Formação de Carreiras desta Fundação, código FCPE 101.3, a contar de 21 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Dispensar ENEIDES BATISTA SOARES DE ARAÚJO da Gratificação Temporária de Atividade em Escola de Governo - GAEG, de nível intermediário, da Diretoria de Seleção e Formação de Carreiras desta Fundação, a contar de 21 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 47 - Art. 1º Designar JOÃO GUALBERTO RABELO FERREIRA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador-Geral de Orçamento e Finanças da Diretoria de Gestão Interna desta Fundação, código FCPE 101.4, nos casos de afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, sem prejuízo das respectivas atribuições, dispensando SILAS MAFRA ROCHA do referido encargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO G. R. COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>