<xml><article id="12915167" name="PORTARIA CREFITO-2 N 003-2020 - " idOficio="5699321" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="24/01/2020" artClass="00044:00294:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12377979">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 3, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE FISIOTERAPIA E TERAPIA OCUPACIONAL DA 2ª REGIÃO - CREFITO-2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, previstas nos Incisos I, VI, VII e XIII, do Artigo 39 e Inciso I do Artigo 48, ambos da Resolução COFFITO 182, e, na forma do disposto no Inc. I do Artigo 5º da Resolução CREFITO-2 Nº 019, de 19 de janeiro de 2005, publicada no DOERJ de 23/03/2005, que dispõe sobre o Plano de Cargos e Salários do CREFITO-2, decide:</p><p>Art.1º - NOMEAR VITOR DA CRUZ MINATELI, Brasileiro, CPF 103.642.467-74, com efeito a contar de 02/01/2020, para exercer o cargo de ASSESSOR DE IMPRENSA, previsto no Anexo I - 1.Estrutura dos Cargos - Grupo C - Cargo de Assessores do Art. 2° da Resolução CREFITO - 2 n° 54, de 12 de janeiro de 2017. Art. 2º - O Cargo de ASSESSOR DE IMPRENSA, tem por regime o celetista, sendo de livre nomeação do Presidente da Autarquia e exoneração "ad nutum", contudo, faz jus a todos os direitos pertinentes e previstos em lei. Art. 3º O Sr. VITOR DA CRUZ MINATELI, no exercício do Cargo em Comissão de Assessor de Imprensa, assumirá as atribuições de assessorar, tecnicamente, fornecer apoio as operações do setor para garantir a fluidez da comunicação, organizar, controlar e executar as atividades de Comunicação do CREFITO-2. Exercerá outras atividades correlatas assim como nos demais exercícios laborais próprios do seu campo de atuação profissional, desde que necessários. Art.4º - A retribuição mensal do exercício do Cargo em Assessor de Imprensa será de R$ 4000,00 (Quatro mil reais), com reajuste anual no Índice firmado na Convenção Coletiva de Trabalho dos funcionários da Autarquia, em regime de dedicação integral. Art. 5º - Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p></p><p class="assina">Wilen Heil e Silva</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>