<xml><article id="12870271" name="PRG-Marcelo Teixeira - retificaç" idOficio="5695340" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="22/01/2020" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12370385">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  21 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 21 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar os afastamentos do país conforme segue:</p><p>RETIFICAR a viagem de Rosemberg Lobato Silva, Rafael Lustosa Ávila, Ricardo Roscoe e Rodrigo Lamounier Costa, ambos da ELETRONORTE, com destino aos EUA, publicada no DOU nº 228, de 26.11.2019, página 51, seção 2, onde se lê "período 07 a 14.12.2019", LEIA-SE "período 01 a 08.02.2020". Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>RETIFICAR a viagem Celso da Silva, da ELETRONORTE, com destino aos EUA, publicada no DOU nº 228, de 26.11.2019, página 51, seção 2, onde se lê "período 07 a 14.12.2019", LEIA-SE "período 01 a 08.02.2020". Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Marcelo Regal Ronzani - engenheiro da ELETRONORTE, com destino ao EUA no período 01 a 08.02.2020, para acompanhar e participar das atividades inspeção Prova de Conceito em conformidade com o Capítulo 12 da Especificação Técnica do Pregão Eletrônico PE 02-09-16570. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Autorizar o CANCELAMENTO do afastamento do país de George Azevedo Lacerda - engenheiro da ELETRONORTE, que foi publicado no DOU nº 228, de 26/11/19, seção 2, página 51. A viagem consiste em participar das atividades inspeção Prova de Conceito em conformidade com o capítulo 12 da Especificação Técnica do Pregão Eletrônico PE 02-09-16570. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Marcelo Gomes da Silva - engenheiro da ELETRONUCLEAR, com destino a Áustria no período 25.01 a 02.02.2020, para participar como representante do Brasil no "Technical Meeting on Topical Issues in the Development of Nuclear Power Infrastructure. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>