<xml><article id="13014394" name="Port-104-2020-DPMM" idOficio="5708536" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394207">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 104/DPMM, DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 104/DPMM, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM e nos termos do disposto no inciso I, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; e de acordo com o contido no inciso I, art. 1º, da Portaria nº 90/MB/2005, do Comandante da Marinha, resolve:</p><p>Art. 1º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 1º de fevereiro de 2018, de acordo com o contido na Portaria nº 2160/2019, desta Diretoria, o Primeiro-Tenente (Md) AGOSTINHO FIGUEIREDO CORRÊA TEIXEIRA, por estar realizando o Programa de Residência Médica em Psiquiatria, no Centro Psiquiátrico do Rio de Janeiro (CPRJ) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido ao Hospital Naval Marcílio Dias.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 5 de setembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 223/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão-Tenente (EN) MADJER DE ANDRADE MARTINS, por estar realizando o Curso Master of Science in Engineering Science with Major in Electrical Engineering - na cidade de Monterey - NPS (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 3º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 19 de dezembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 331/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão-Tenente ELIAS DE CASTRO NADAF, por estar realizando o Curso de Meteorology and Oceanography (METOC) - na cidade de Monterey - NPS (EUA), ficando adido à Comissão Naval Brasileira em Washington.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 27 de dezembro de 2019, de acordo com o contido na Portaria nº 270/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão de Fragata GUSTAVO RAMALHO SOARES, por estar realizando o Curso de Comando e Estado-Maior Conjunto, em Lima (Peru), ficando adido à Adidância Naval no Peru.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 6 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 269/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão de Fragata RODRIGO DA SILVA RIBEIRO, por estar realizando o Curso de Comando e Estado-Maior Internacional, em Hirth e Hamburg (Alemanha), ficando adido à Adidância de Defesa e Naval na República Federal da Alemanha e Holanda.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 6 de janeiro de 2020, os militares abaixo relacionados, por estarem realizando o Curso de Graduação em Engenharia (CA-EngNav/2020), ficando adidos as respectivas Organizações Militares mencionadas ao lado de seus nomes:</p><p>Primeiro-Tenente SAMUEL FLÁVIO DE PAIVA ARAUJO - CCEMSP;</p><p>Primeiro-Tenente PAULO FERNANDO GUIMARÃES TUPINAMBÁ - CCEMSP;</p><p>Primeiro-Tenente RAYAN LUZ RALILE - CTMRJ;</p><p>Primeiro-Tenente RAFAEL DE OLIVEIRA SOUZA - CCEMSP;</p><p>Primeiro-Tenente ANTONIO MARCOS FERREIRA NETO - DSAM;</p><p>Primeiro-Tenente GUSTAVO MIRANDA DOS SANTOS - CCEMSP;</p><p>Primeiro-Tenente NATAN MORENO DE ALMEIDA NUNES DA SILVA - CCEMSP;</p><p>Primeiro-Tenente VINICIUS ROCHA PAIVA - CCEMSP; e</p><p>Primeiro-Tenente LEONARDO LOPES CAVALCANTE - CCEMSP.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 9 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 303/MB/2019, do Comandante da Marinha, o Capitão de Fragata CARLOS AUGUSTO DE LIMA, por estar realizando o Curso de Estado Mayor, na Academia de Guerra Naval do Chile, em Viña del Mar (Chile), ficando adido à Adidância de Defesa e Naval do Chile.</p><p>Art. 8º Agregar ao respectivo Corpo, a partir de 20 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 18/2020, desta Diretoria, o Primeiro-Tenente (EN) FRANCO ALISSON MARTINS VIEIRA, por estar realizando o Curso de Formação de Oficial Especialista em Comunicações (CFOE-COM), no Centro de Instrução e Adaptação da Aeronáutica (CIAAR) - em Pampulha - MG, ficando adido à Capitania Fluvial de Minas Gerais.</p><p>Art. 9º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 24 de janeiro de 2020, de acordo com o contido na Portaria nº 51/2020, desta Diretoria, o Capitão-Tenente (T) LEONARDO COSTA FERREIRA, por estar realizando o Curso de Mestrado em Sistemas e Computação - Linha de Pesquisa: Engenharia de Sistemas e Computação, no Instituto Militar de Engenharia (IME) - Rio de Janeiro - RJ, ficando adido à Diretoria de Comunicações e Tecnologia da Informação da Marinha.</p><p>Art. 10 Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 11 Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>