<xml><article id="12638136" name="ports" idOficio="5675258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335765">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.925, de 23 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.925, de 23 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto nos incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47, de 5 de junho de 2005, combinado com § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando o contido no Processo nº 23104.038200/2019-91, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária a JOELSON CHAVES DE BRITO, matrícula Siape nº 0432029, código de vaga nº 340325, integrante da Carreira Técnico-Administrativa, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Classe D, Nível de Capacitação 4, Padrão 16, com proventos integrais, e vinte e dois por cento de anuênio.</p><p class="assina">MARCELO AUGUSTO SANTOS TURINE</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 16, de 6 de janeiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista a Decisão Judicial exarada nos Autos da Ação Civil Pública nº 5006674-62.2019.4.03.6000, e considerando o contido nos Processos nº 23104.040760/2019-13 e nº 23104.000037/2020-27, resolve:</p><p>1. Dispensar os Servidores do Instituto de Física, abaixo especificados, das respectivas Funções Gratificadas:</p><p>- PAULO RENATO ESPINDOLA, matrícula Siape nº 1082783, da Função Gratificada de Assistente (FG4) da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica; e</p><p>- VIVIANE HELENA STOLTE PONTES, matrícula Siape nº 1867023, da Função Gratificada de Secretária (FG5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica.</p><p>2. Designar os Servidores do Instituto de Física, abaixo listados para exercerem Função Gratificada, conforme segue:</p><p>- RENATO FERREIRA OLIVEIRA, matrícula Siape nº 1046244, para exercer a Função Gratificada de Assistente (FG4) da Secretaria Acadêmica da Coordenação de Gestão Acadêmica; e</p><p>- THAIZE VICENTE OLIVEIRA, matrícula Siape nº 2244977, para exercer a Função Gratificada de Secretária (FG5), da Secretaria de Apoio Pedagógico da Coordenação de Gestão Acadêmica.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>