<xml><article id="13021542" name="PUBLICACAO - DOU" idOficio="5709138" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00095:00188:00018:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Integração Latino-Americana/Reitoria/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12395680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; e o que consta no processo nº 23422.000110/2020-70, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 1 de fevereiro de 2020, a servidora CARLA VERMEULEN CARVALHO GRADE, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2144145, do Cargo de Pró-Reitora de Graduação, código CD-2, nomeada pela Portaria nº 356/2019/GR, publicada no DOU nº 118, de 21 de junho de 2019, s. 2, p. 35.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.015874/2019-81:</p><p>Art. 1º Exonerar, a partir de 3 de janeiro de 2020, o servidor GUILLERMO JAVIER DIAZ VILLAVICENCIO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2090381, do cargo de Coordenador do Centro Interdisciplinar de Economia e Sociedade, código CD-4, nomeado pela Portaria n° 560/2017/GR, publicada no DOU de 26 de julho de 2017, seção 2, página 22.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.015874/2019-81:</p><p>Art. 1º Dispensar o servidor AMILTON JOSE MORETTO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2332753, da função de Coordenador do Curso de Administração Pública e Políticas Públicas, código FCC, designado pela Portaria nº 639/2019/GR, publicada no DOU de 26 de setembro de 2019, seção 2, página 36.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.015874/2019-81:</p><p>Art. 1º Designar o servidor AMILTON JOSE MORETTO, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2332753, para exercer o encargo de Coordenador do curso de Administração Pública e Políticas Públicas.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Art. 34 da Lei 8.112/90; e o Processo nº 23422.000061/2020-35:</p><p>Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 06 de Janeiro de 2020, o servidor VANDERLEI MARTINELO JUNIOR, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1759334, nomeado pela Portaria nº 487/2018/GR/UNILA, publicada no DOU de 18 de julho de 2018, Seção 2, pág. 27, na vaga de código nº 930381.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000253/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar, a partir de 1º de fevereiro de 2020, o servidor PABLO HENRIQUE NUNES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2195962, do cargo de Pró-Reitor Adjunto de Graduação, código CD-3, nomeado pela Portaria n° 511/2019/GR, publicada no DOU de 7 de agosto de 2019, seção 2, página 37.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000253/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, a partir de 1º de fevereiro de 2020, o servidor PABLO HENRIQUE NUNES, Professor do Magistério Superior, SIAPE 2195962, para exercer o cargo de Pró-Reitor de Graduação, código CD-2.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p>PORTARIA Nº 25, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000253/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear, a partir de 16 de fevereiro de 2020, o servidor HERMES JOSE SCHMITZ, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1961479, para exercer o cargo de Pró-Reitor Adjunto de Graduação, código CD-3.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000347/2020-73, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar, a partir de 1º de fevereiro de 2020, o servidor FELIX PABLO FRIGGERI, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1927398, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Integração Contemporânea da América Latina, código FCC, designado pela Portaria 857/2018/GR, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2019, seção 2, página 32.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000347/2020-73, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, a partir de 1º de fevereiro de 2020, a servidora RENATA PEIXOTO DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, SIAPE 2493390, para exercer a função de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Integração Contemporânea da América Latina, código FCC.</p><p>Art. 2º O mandato terá a duração de 2 (dois) anos a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso I do Art. 35 da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000995/2020-37, resolve:</p><p>Art.1º Dispensar, a partir de 1º de fevereiro de 2020, o servidor GILSON BATISTA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1836485, da função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas e Desenvolvimento, código FCC, designado pela Portaria 1288/2017/GR, publicada no DOU de 21 de dezembro de 2017, seção 2, página 22.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 31, DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA INTEGRAÇÃO LATINO-AMERICANA, no uso de suas atribuições legais, de acordo com o Inciso II do Art. 9º da Lei nº 8.112/1990; e o Processo nº 23422.000995/2020-37, resolve:</p><p>Art.1º Designar, a partir de 1º de fevereiro de 2020 o servidor GILSON BATISTA DE OLIVEIRA, Professor do Magistério Superior, SIAPE 1836485, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Políticas Públicas e Desenvolvimento, código FCC.</p><p>Art. 2º O mandato terá a duração de 2 (dois) anos a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GLEISSON ALISSON PEREIRA DE BRITO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>