<xml><article id="12581053" name="2 GABMI PORTARIA 7257" idOficio="5670845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12328078">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.257, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.257, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o artigo 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso da atribuição que lhe confere o artigo 87, parágrafo único, inciso I, da Constituição Federal, em conformidade com o que dispõe o artigo 20 do Regimento Interno do Laboratório Nacional de Astrofísica - LNA, aprovado pela Portaria MCTIC nº 5.157, 14 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os seguintes membros para compor o Conselho Técnico-Científico - CTC do Laboratório Nacional de Astrofísica - LNA:</p><p>I - Representantes do quadro permanente do LNA da carreira de Pesquisa em Ciência e Tecnologia, de Desenvolvimento Tecnológico e de Gestão, Planejamento e Infraestrutura em Ciência e Tecnologia:</p><p>a) JESULINO BISPO DOS SANTOS, como membro titular (reconduzido), e ORLANDO VERDUCCI JUNIOR, como membro suplente; e</p><p>b) VANESSA BAWDEN DE PAULA MACANHAN DE ARRUDA, como membro titular, e ALBERT JOSEF RUDOLF BRUCH, como membro suplente.</p><p>II - Representantes dos servidores do quadro permanente do LNA:</p><p>a) SAULO ROBERLY GARGAGLIONI, como membro titular, e ALBERTO RODRIGUEZ ARDILA, como membro suplente.</p><p>III - Representantes de cada um dos programas de pós-graduação de nível de doutorado na área de astronomia no Brasil, usuários do LNA:</p><p>a) CLÁUDIA VILEGA RODRIGUES, como membro titular (reconduzida), e FRANCISCO JOSÉ JABLONSKI, como membro suplente (reconduzido), do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais - INPE;</p><p>b) MARCELO BORGES FERNANDES, como membro titular (reconduzido), e ÁLVARO AUGUSTO ALVAREZ CANDAL, como membro suplente, do Observatório Nacional - ON;</p><p>c) MARCOS PEREZ DIAZ, como membro titular, e JORGE LUIS MELÉNDEZ MORENO, como membro suplente, do Programa de Pós-Graduação da Universidade de São Paulo - USP;</p><p>d) WAGNER JOSÉ CORRADI BARBOSA, como membro titular (reconduzido), e JOÃO FRANCISCO COELHO DOS SANTOS JUNIOR, como membro suplente (reconduzido), do Programa de Pós-Graduação da Universidade Federal de Minas Gerais - UFMG;</p><p>e) MARINA TREVISAN, como membro titular, e ANA LEONOR CHIES SANTIAGO SANTOS, como membro suplente, do Programa de Pós-Graduação da Universidade Federal do Rio Grande do Sul - UFRGS;</p><p>f) ANTONIO NEMER KANAAN NETO, como membro titular (reconduzido), e ROBERTO KALBUSCH SAITO, como membro suplente, do Programa de Pós-Graduação da Universidade Federal de Santa Catarina - UFSC; e</p><p>g) IRAPUAN RODRIGUES DE OLIVEIRA FILHO, como membro titular (reconduzido), e ALEXANDRE SOARES DE OLIVEIRA, como membro suplente (reconduzido), do Programa de Pós-Graduação da Universidade do Vale do Paraíba - UNIVAP.</p><p>IV - Representantes da comunidade científica, indicados pela Sociedade Astronômica Brasileira - SAB:</p><p>a) REINALDO RAMOS DE CARVALHO, como membro titular (reconduzido), e HÉLIO JACQUES ROCHA PINTO, como membro suplente, ambos da Sociedade Astronômica Brasileira - SAB.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>