<xml><article id="12617734" name="PRT SE MF 165 EM 03.01.2020" idOficio="5673170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00018" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332146">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 165, DE 3 DE janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 165, DE 3 DE janeiro DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 12 da Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 10145.101694/2019-29, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar, pelo prazo de 1 (um) ano, a requisição da empregada pública anistiada ZITA CAMILO, matrícula SIAPE nº 1783510, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades no Cartório da 073ª Zona Eleitoral, com sede em São Leopoldo/RS, do Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso a empregada não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>