<xml><article id="12771618" name="Pub.DOU.Resol. 6332.2020 - Recom" idOficio="5687255" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="16/01/2020" artClass="00044:00510:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 6ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="64" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=64" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356381">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 6.332,  de 13 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 6.332, de 13 de Janeiro de 2020</p><p>O Conselho Regional de Serviço Social de Minas Gerais, no uso de suas atribuições Legais e Regimentais, e: CONSIDERANDO a homologação do resultado final das eleições do CFESS, dos CRESS e Seccionais para a Gestão 2017/2020, por meio da Resolução CFESS n° 803, de 03 de maio de 2017; CONSIDERANDO o Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS Resolução CFESS nº 469/05 e o Regimento Interno do CRESS 6ª R., Resolução CFESS nº 470/05; CONSIDERANDO o pedido de desincompatibilização das/os Conselheiras/os Julia Maria Muniz Restori, José Ribeiro Gomes, Leonardo Koury Martins, Marcelo Armando Rodrigues, Angelita Rangel Ferreira e Francielly Ferreira Caetano; CONSIDERANDO o pedido de desincompatibilização das/os Diretores da Seccional Montes Claros Carla Alexandra Pereira e Leonardo da Silva Prates ; CONSIDERANDO o pedido de desincompatibilização das/os Diretores da Seccional Uberlândia Yasmine Soares Ferreira e Rodrigo Valadares; resolve:</p><p>Art. 1º. O Conselho Regional de Serviço Social - CRESS 6ª Região, em Minas Gerais, passa a ter a seguinte composição: SEDE: DIRETORIA: Presidente: Ana Maria Gomes de Souza Bertelli - CRESS/MG 1583; Vice-Presidente: Maura Rodrigues Miranda - CRESS/MG 6182; 1ª Secretário: Ludson Rocha Martins - CRESS/MG 19.246; 2ª Secretária: Márcia Emísia Jacinto Barbosa - CRESS/MG 8729; 1º Tesoureira: Maria da Ajuda Luiz dos Santos - CRESS/MG 3998; 2º Tesoureiro: Maicon Marques de Paula - CRESS/MG10.193. CONSELHO FISCAL: Presidente: Rodrigo Silveira e Souza - CRESS/MG 12.792; 1º Vogal: Geisiane Lima Soares - CRESS/MG 11.324; 2º Vogal: Maria Auxiliadora de Miranda - CRESS/MG 2561. SUPLENTES: Patrícia Nunes Silva - CRESS/MG 7813; SECCIONAL MONTES CLAROS: Coordenadora: Kátia Tatiane de Oliveira Brito CRESS/MG 20.963; Tesoureiro: Valdênia Costa Faria CRESS/MG 6433; Secretária: Wesley Helker Felício Silva CRESS/MG 22.537; 1º Suplente: Dimas Ribeiro Sales CRESS/MG 15.601. SECCIONAL UBERLÂNDIA: Coordenadora: Glaucia de Almeida Ramos CRESS/MG 8745; Tesoureiro: Deivid Tiago da Silva Palmezoni CRESS/MG 17.718; Secretária: Ariadne Guimarães Ghenov Pimenta CRESS/MG 4637;</p><p>Art. 2º A presente composição perdurará até a data designada para o último dia da interposição de impugnação do resultado final da eleição, caso não seja interposta a referida impugnação perante a Comissão Regional Eleitoral, em conformidade com o Calendário Eleitoral, que compõe o Edital de Convocação do processo eleitoral do Conjunto CFESS/CRESS, para cumprir mandato no triênio 2020-2023, publicado no Diário Oficial da União no 208, em 25 de outubro de 2019, Seção 3, páginas 217/218.</p><p>Art. 3º Havendo interposição da impugnação a desincompatibilização perdurará até o julgamento desta ou do recurso interposto à Comissão Nacional Eleitoral.</p><p>Art. 4º Superado o motivo que impunha a desincompatibilização, quer na situação prevista pelo artigo 2º quer na situação do artigo 3º da presente Resolução, as Conselheiras afastadas retornarão automaticamente a assumir seus cargos e funções originais, até a data da posse da nova gestão eleita.</p><p>Art. 5º. Esta Resolução entra em vigor na data de sua assinatura, devendo ser publicada no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANA MARIA GOMES DE S. BERTELLI</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>