<xml><article id="12773806" name="Luzia Chagas de Oliveira Catarin" idOficio="5687573" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00011:00043:00012:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00010" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Aeronáutica/Comando-Geral do Pessoal/Diretoria de Administração do Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356817">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA DIRAP Nº 228/4PC2, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 228/4PC2, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67230.030613/2019-57, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a LUZIA CHAGAS DE OLIVEIRA CATARINO, viúva de BENEDITO CATARINO (Nr Ord 4659406), SIAPE nº 0206961, falecido em 24 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Motorista Oficial, código 481262, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, com os proventos acrescidos da diferença entre a classe "S", padrão III, NI e a classe "C", padrão III, NI, por força do art. 192, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 232/4PC2, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.026277/2018-18, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a EDNA MARIA DE JESUS CARDOSO, companheira de NILTON CLARICIO DO CARMO (Nr Ord 4693809), SIAPE nº 0199903, falecido em 17 de agosto de 2018, aposentado no cargo de Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, código 444019, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "B", padrão VI, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso III, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei n° 13.135, de 17 de junho de 2015, considerando a pensão com base na Emenda Constitucional n° 70, de 29 de março de 2012, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 233 /4PC2, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67513.009537/2019-44, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ANA PAULA SCABIO OCTAVIANO, viúva de EDSON SALVADOR OCTAVIANO (Nr Ord 4582047), SIAPE nº 0206254, falecido em 12 de dezembro de 2019, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior, código 705001, no Regime de Dedicação Exclusiva, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 22/35 (vinte e dois, trinta e cinco avos) da classe "Associado", nível 2, NS, com a Retribuição por Titulação - RT (doutorado), de acordo com a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os critérios do art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 234/4PC2, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67422.032505/2019-61, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a FORTUNATA DE MORAES VICTORINO, viúva de GENESIO JOSÉ VICTORINO (Nr Ord 4698002), SIAPE nº 0194086, falecido em 6 de outubro de 2019, aposentado no cargo de Artífice de Carpintaria e Marcenaria, código 444017, equivalente a 100% (cem por cento) da classe "S", padrão III, NI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p><p class="identifica">PORTARIA DIRAP Nº 235 /4PC2, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE ADMINISTRAÇÃO DO PESSOAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 1º, inciso VI, publicada no DOU nº 130, Seção 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo nº 67221.025892/2019-46, resolve:</p><p>Conceder pensão vitalícia a ELIANE TELES SALLES, viúva de JOSÉ MURILO FERREIRA SALLES (Nr Ord 4545443), SIAPE nº 0191331, falecido em 29 de novembro de 2019, aposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, código AUXOPESED 482079, equivalente a 60% (sessenta por cento) da proporcionalidade de 22/35 (vinte e dois, trinta e cinco avos) da classe "ESPECIAL", padrão I, NA, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, observado o art. 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação da Lei nº 13.135 de 17 de junho de 2015, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18 de junho de 2004, observando os critérios do art. 23, da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, a contar da data do óbito.</p><p class="assina">Maj Brig Ar MAURO MARTINS MACHADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>