<xml><article id="12721257" name="P37419" idOficio="5682598" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348637">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 374 - Autorizar o afastamento do País de VILMAR TREVISAN, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à Università degli Studi di Napoli Federico II, em Nápoles, Itália, no período compreendido entre 13/03/2020 e 12/03/2021, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.530822/2019-31.</p><p>Nº 375 - Autorizar o afastamento do País de CERES GOMES VICTORA, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar estudos em nível de Pós-Doutorado junto à Georgetown University, em Washington, D.C., Estados Unidos, no período compreendido entre 01/02/2020 e 31/01/2021, com ônus limitado. Processo nº 23078.532834/2019-08.</p><p>Nº 376 - Autorizar o afastamento do País de RENATO AZEVEDO MATIAS SILVANO, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ecologia do Instituto de Biociências, com a finalidade de atuar como Professor Visitante junto à University of Alberta, em Edmonton, Canadá, no período compreendido entre 27/01/2020 e 31/07/2020, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Processo nº 23078.532825/2019-17.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>