<xml><article id="12822822" name="01_Jan_Port_190_a_197" idOficio="5692231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de São Paulo/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12365220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria n° 66 de 08 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>N° 190- DISPENSARMARCELO MACCHI DA SILVA da função de Coordenador de Curso Técnico de Automação Industrial (FCC) do Câmpus Cubatão, a partir de 27/11/2019.</p><p>Nº 191-DESIGNAR GABRIELA DO PRADO GIRALDI como Coordenadora de Atenção à Saúde e Qualidade de Vida de Pessoal (FG-4) do Núcleo Descentralizado de Gestão de Pessoas (NGP) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional, ficando dispensada da função de Coordenadora de Inovação e Gestão de Processos (FG-4) do mesmo Núcleo.</p><p>Nº192 - DESIGNARANTONIO CARLOS DELAROLLE CHUQUE como Coordenador de Inovação e Gestão de Processos (FG-4) do Núcleo Descentralizado de Gestão de Pessoas (NGP) da Pró-Reitoria de Desenvolvimento Institucional.</p><p>N° 193- DISPENSAR,a pedido,FERNANDA LUCIANA PERUZI da função de Coordenadora Acadêmico (FG-2) do Câmpus São Paulo.</p><p>N° 194- DESIGNARKELLY APARECIDA DUARTE TORQUATO como Coordenadora Acadêmica (FG-2) do Câmpus São Paulo.</p><p>N° 195-RETIFICAR a portaria nº 4707 de 19 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de janeiro de 2020, Seção 2, página 27. Onde se lê: Adjutno, leia-se: Adjunto.</p><p>Nº196 -RETIFICAR a portaria nº 4708 de 19 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de janeiro de 2020, Seção 2, página 27. Onde se lê: Educacional, leia-se: de Administração.</p><p>N° 197-RETIFICAR as portarias nº4743 a nº 4748 de 23 de dezembro de 2019, publicadas no Diário Oficial da União de 24 de dezembro de 2019, Seção 2, página 27. Onde se lê: O REITOR DO IFSP, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 05/04/2017, publicado no Diário Oficial da União de 06/04/2017, Seção 2, pág. 1, leia-se: O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pela Portaria nº 4431 de 02 de dezembro de 2019. E, onde se lê: EDUARDO ANTONIO MODENA, leia-se: SILMÁRIO BATISTA DOS SANTOS.</p><p class="assina">EDER JOSÉ DA COSTA SACCONI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>