<xml><article id="12610619" name="Portarias 03.01.2020 - Zanatta" idOficio="5673010" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12331940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 3 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">Portarias de 3 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1629, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário da União no dia 09 de dezembro de 2019, seção 2, página 22, resolve:</p><p>Nº 6 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 1690, de 11 de dezembro de 2019, publicada no DOU do dia 13 de dezembro de 2019, seção 2, página 28.</p><p>Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Foz do Iguaçu, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 158396 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Foz do Iguaçu, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ANDERSON COLDEBELLA</p></td><td><p>1651045</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA</p></td><td><p>1810934</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>MONICE MOISE DE FREITAS AQUINO</p></td><td><p>1801856</p></td><td><p>2º Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA</p></td><td><p>1810934</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>MONICE MOISE DE FREITAS AQUINO</p></td><td><p>1801856</p></td><td><p>1º Substituta</p></td></tr><tr><td><p>ANASTASIA BRAND STECKLING</p></td><td><p>1781497</p></td><td><p>2º Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Art. 4º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização.</p><p>Art. 5º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 1816, de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU do dia 27 de dezembro de 2019, seção 2, página 32, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Art. 1º Nomear em caráter efetivo, para o quadro de pessoal deste Instituto, no Campus Palmas, na Coordenadoria de Ensino, CLAUDEMIR OLIVEIRA SOUZA, habilitado em concurso público, homologado em 12 de novembro de 2019, para o cargo de Técnico de Laboratório - Química, Classe D, nível I, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, na vaga de código 967194." (NR)</p><p>Art. 2º Permanecem inalterados e em vigor os demais dispositivos da Portaria nº 1816, de 23 de dezembro de 2019, publicada no DOU do dia 27 de dezembro de 2019, seção 2, página 32.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p>Nº 9 - Encerrar, a pedido, o afastamento para prestar colaboração técnica junto à Universidade Federal de São Paulo, concedido à servidora FLÁVIA ELISABETH DA SILVA BLOCK, SIAPE nº 2161842, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, a partir do dia 15 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>