<xml><article id="12651836" name="Port_29_P" idOficio="5676833" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338725">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 137, de 15 julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 16 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 00845.000901/2019-88, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JOYCE KELLEN FERREIRA BUNA, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1615887, CPF nº 667.518.882-87, da Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, do órgão de execução da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária- INCRA, na cidade de Porto Velho/RO.</p><p>Art. 2º Designar VALTER BRAIT FILHO, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE nº 1618879, CPF nº 112.546.908-08, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo, de Assistente Técnico, código FCPE-102.1, do órgão de execução da Procuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária- INCRA, na cidade de Campo Grande/MS.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>