<xml><article id="12895194" name="portarias-R DOU 21.01.20 envio e" idOficio="5697479" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374658">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, e considerando o que consta do Processo nº. 23077.094791/2019-51, CONSIDERANDO, ainda, o que consta do Artigo 34, parágrafo único, inciso I, da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 82 - Exonerar, de ofício, AUGUSTO JORGE DE MACEDO, do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matricula nº 3049192, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado no Instituto Metrópole Digital (IMD).</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, com fundamento no art. 207 da Constituição Federal, em conformidade com o artigo 132, inciso II, da Lei 8.112/90, e acatando o Relatório da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, instituída pela Portaria nº 1.070/19-R, de 24.07.19, publicada no Boletim de Serviço nº 139, de 25.07.19, e considerando os autos do processo nº 23077.055359/2019-44, resolve:</p><p>Nº 87 - Demitir o(a) servidor(a) THOMAZ VERÍSSIMO GOMES DE OLIVEIRA, matrícula nº. 1977015, ocupante do cargo de Técnico em Mecânica, do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotado(a) no Departamento de Engenharia de Produção, do Centro de Tecnologia (CT), por ter incorrido em ABANDONO DE CARGO, previsto no art. 138 da Lei 8.112/90.</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>