<xml><article id="12931457" name="24 ii" idOficio="5700858" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/01/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12380432">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Nº 21 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 13, de 20 de janeiro de 2020, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal ANDRÉ LUIS MARINHO SAMPAIO, para participar do Curso ILEA - Técnicas de Aplicação da Lei no Combate ao Terrorismo, em Gabarone/Botswana, no período de 29 de fevereiro a 08 de março de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08258.000002/2020-41).</p><p>Nº 22 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 242, de 16 de dezembro de 2019, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal FRANCISCO DAS CHAGAS MENDES NÓBREGA, para participar de Treinamento de Armas Pequenas (SAT) da Academia Internacional de Polícia (ILEA), em San Salvador/El Salvador, no período de 09 a 15 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08375.008845/2019-15).</p><p class="assina">MAURÍCIO LEITE VALEIXO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>