<xml><article id="12608159" name="Portarias de 26 de dezembro de 2" idOficio="5672888" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12331375">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o que consta do processo nº 00058.048288/2019-56, resolve:</p><p>Nº 3.964 - Dispensar MARCOS VINICIUS DE OLIVEIRA ADUAR, matrícula SIAPE nº 2107511, do encargo de substituto eventual do Cargo em Comissão de Gerente Técnico de Aeronavegabilidade de Brasília, código CGE IV, da Gerência de Engenharia de Manutenção, da Gerência-Geral de Aeronavegabilidade Continuada, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência.</p><p>Nº 3.965 - Designar LEANDRO ALVES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1738257, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo em Comissão de Gerente Técnico de Aeronavegabilidade de Brasília, código CGE IV, na Gerência de Engenharia de Manutenção, da Gerência-Geral de Aeronavegabilidade Continuada, da Superintendência de Aeronavegabilidade desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>