<xml><article id="12741708" name="Ports__185936" idOficio="5684619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00139:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Mato Grosso do Sul/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de 13 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 13 de janeiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o contido no Processo nº 23104.004202/1996-38, resolve:</p><p>Nº 42 - Alterar, de dezoito para dezenove por cento, o anuênio da ex-Servidora Inativa MARIA IVANI DA SILVA, matrícula nº 0431915, objeto da Portaria nº 7, publicada no DOU, de 20 de fevereiro de 1998.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o Acórdão nº 1635/2019 - TCU - 1ª Câmara, e o contido nos Processos nº 23104.009790/2019-44 e nº 23104.001032/1993-51, resolve:</p><p>Nº 43 - Revisar a aposentadoria de MARCÍLIO SCHRODER ROSA, matrícula nº 0433076, ex-Servidor Inativo, objeto da Portaria nº 430, de 17 de outubro de 2000, publicada no DOU nº 205, de 24 de outubro de 2000, que passa a ser nos termos do inciso I, § 1º, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 21 da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e com o § 1º, art. 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com proventos integrais ao tempo de contribuição e quatorze por cento de anuênio, com efeitos financeiros a contar de 1º de janeiro de 2020.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o Acórdão nº 1174/2015-TCU - 1ª Câmara e o contido nos Processos nº 23104.039823/2018-08 e nº 23104.001593/2003-10, resolve:</p><p>Nº 44 - Revisar a aposentadoria de CARLOS AUGUSTO DE JESUS PARMEGGIANI, matrícula Siape nº 03514841, ex-Servidor Aposentado, objeto da Portaria nº 318 de 5 de junho de 2003, publicada no DOU nº 110, de 10 de junho de 2003, que passa a ser nos termos do inciso I, § 1º, art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pelo § 21 da Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003, combinado com art. 6-A da Emenda Constitucional nº 41/2003, incluído pela Emenda Constitucional nº 70, de 29 de março de 2012 e com o § 1º, art. 186 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com proventos integrais e quinze por cento de anuênio, com efeitos financeiros a contar de 1º de janeiro de 2020.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido nos Processos nº 23104.000562/2020-42 e 23104.000066/2020-99, resolve:</p><p>Nº 45 - 1. Exonerar, a pedido, a partir de 17 de janeiro de 2020:</p><p>- CARMEM BORGES ORTEGA, matrícula Siape nº 2145028, do Cargo de Direção de Pró-Reitora (CD2) da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas;</p><p>- GISLENE WALTER DA SILVA, matrícula Siape nº 1232270, do Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas; e</p><p>- JOSÉ CARLOS CRISÓSTOMO RIBEIRO, matrícula Siape nº 0433170, do Cargo de Direção de Assessor (CD4) do Gabinete da Reitoria.</p><p>2. Nomear, a partir de 17 de janeiro de 2020:</p><p>- CARMEM BORGES ORTEGA, matrícula Siape nº 2145028, para exercer o Cargo de Direção de Chefe de Coordenadoria (CD4) da Coordenadoria de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas; e</p><p>- JOSÉ CARLOS CRISÓSTOMO RIBEIRO, matrícula Siape nº 0433170, para exercer o Cargo de Direção de Pró-Reitor (CD2) da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto no art. 215; no inciso I do art. 217, no item 6 (vitalícia) da alínea "b" do inciso VII do art. 222 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei nº 13.135, de 18 de junho de 2015, e no art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, e considerando demais documentos contidos no Processo nº 23104.000155/2020-35, resolve:</p><p>Nº 47 - Conceder pensão por morte a ROBERTO GUITTE MELGES, matrícula nº 06437982, calculada nos termos do art. 23, incisos de Ia IV do § 2º do art. 24 combinado com o § 4º do art. 11 da Emenda Constitucional nº 103, de 12 de novembro de 2019, relativa ao provento que fazia jus a ex-Servidora inativa Diana Francisca de Oliveira Melges, matrícula Siape nº 0431923, integrante da Carreira Docente do Quadro de Pessoal desta Universidade, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Adjunto, Nível 4, em regime de vinte horas, a contar de 11 de dezembro de 2019.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, e considerando o contido no Processo nº 23104.000822/2020-80, resolve:</p><p>Nº 49 - Nomear ANDREIA COSTA MALDONADO, matrícula Siape nº 1551393, para exercer o Cargo de Direção de Assessora (CD4) do Gabinete da Reitoria, a partir de 17 de janeiro de 2020.</p><p>A VICE-REITORA DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE MATO GROSSO DO SUL, no exercício do cargo de REITORA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 50 - Designar o Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação, NALVO FRANCO DE ALMEIDA JUNIOR, matrícula Siape nº 0433493, para responder pelo cargo de Reitor, no período de 14 de janeiro a 1º de fevereiro de 2020, durante ausência do Reitor e da Vice-Reitora.</p><p class="assina">CAMILA CELESTE BRANDÃO FERREIRA ÍTAVO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>