<xml><article id="12721500" name="PORTARIA N 109-EMCFA-MD" idOficio="5682646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348645">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA N° 109/EMCFA-MD, DE 10 DE JANEIRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 109/EMCFA-MD, DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo inciso I do art. 58, do anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, e considerando o Processo nº 60310.000363/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir o Grupo de Trabalho (GT) com a finalidade de confeccionar os Requisitos Operacionais Conjuntos (ROC) para Sistemas de Artilharia Antiaérea de média altura/médio alcance.</p><p>a) Atuando no controle dos trabalhos, os seguintes integrantes da Chefia de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas:</p><p>- Gen Bda JOSÉ EDUARDO LEAL DE OLIVEIRA, coordenador do GT;</p><p>- Cel EDUARDO RANGEL DE CARVALHO; e</p><p>- CMG (FN) ROBSON CLAIR DA SILVA.</p><p>b) Atuando como membros do GT, composto por peritos e especialistas, os seguintes integrantes das Forças Singulares:</p><p>I) do Comando da Marinha:</p><p>- CF (FN) TELMO MOREIRA LEITE JUNIOR; e</p><p>- CT (FN) THIAGO FERREIRA PAULO.</p><p>II) do Comando do Exército</p><p>- Cel ALEXSANDRO HENRIQUE SILVA; e</p><p>- Maj CARLOS EUGÊNIO KOPP JANTSCH.</p><p>III) do Comando da Aeronáutica</p><p>- Cel Inf JOSÉ ROBERTO DE QUEIROZ OLIVEIRA; e</p><p>- Maj Inf VINICIUS RAMALHO E SOUZA.</p><p>Art. 2º O Coordenador do GT agendará e informará acerca das reuniões do GT.</p><p>§ 1º Os integrantes do GT de fora da guarnição de Brasília-DF participarão das reuniões por videoconferência.</p><p>§ 2º Cada uma das Forças proverá o apoio administrativo necessário à participação de seus representantes no GT.</p><p>Art. 3º Os trabalhos deverão ser concluídos no prazo de 90 (noventa) dias, contados a partir da publicação desta Portaria.</p><p>Art. 4º A participação no GT não ensejará qualquer remuneração para os seus membros ou convidados e os trabalhos nele desenvolvidos serão considerados prestação de relevante serviço público.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Ten Brig Ar RAUL BOTELHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>