<xml><article id="12924700" name="Portarias DOU 03.04.2019 - Porta" idOficio="5699898" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00050:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Luzerna" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral pro tempore do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense - Campus Luzerna, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.224/2012, de 08/11/2012, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2012 e Portaria nº 2.241/2012, de 12/11/2012, publicada no Diário Oficial da União de 14/11/2012, resolve:</p><p>N° 9/2020 - Art. 1º - Dispensar o servidor SILVIO MASSARO NETO, ocupante do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Matrícula SIAPE 1283625, da Função de Gestor de Contratos (Código FG - 03) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>N° 13/2020 - Art. 1º - Designar o servidor PAULO ROBERTO DA SILVA, ocupante do cargo de Administrador, Matrícula SIAPE 2125206, para exercer a Função de Gestor de Contratos (Código FG - 03) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>N° 14/2020 - Art. 1º - Exonerar a servidora DAIANI PAULETTI PERAZZOLI, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1753669; do cargo de Substituta do Diretor-Geral (Código CD-02) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>N° 15/2020 - Art. 1º - Nomear a servidora SIMONE MARTINS DE JESUS NISSOLA, ocupante do cargo de Contadora, Matrícula SIAPE nº 2125116; para exercer o cargo de Substituta do Diretor-Geral (Código CD-02) do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna.</p><p>Art. 2º - Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">EDUARDO BUTZEN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>