<xml><article id="12594309" name="PORTARIAS DIREG 02-01-2020" idOficio="5671909" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2020" artClass="00042:00002:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral/Diretoria Executiva de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12329950">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 916128, resolve:</p><p>Nº 5 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOELIO COELHO PEREIRA, matrícula no163469, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSRPACHE - Gabinete do Senador Rodrigo Pacheco, a partir de 01/01/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 916138, resolve:</p><p>Nº 6 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, MICHELLY CAROLINE LUIZ PEREIRA DE SIQUEIRA, matrícula no344518, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR PLENO, AP-07, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, a partir de 02/01/2020.</p><p>O DIRETOR-EXECUTIVO DE GESTÃO DO SENADO FEDERAL, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo Ato da Diretoria-Geral nº 33, de 2017, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 916147, resolve:</p><p>Nº 7 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, VICTOR HUGO TELES NEVES, matrícula no358396, do cargo, em comissão, de ASSESSOR PARLAMENTAR, SF02, do órgão GABSEN/GSCVIANA - Gabinete do Senador Carlos Viana, a partir de 02/01/2020.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>