<xml><article id="12604298" name="Portarias_vacancia-aposentadoria" idOficio="5672317" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330644">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1, e tendo em vista o que consta do processo n° 23091.015643/2019-73,, resolve:</p><p>N° 1 - Declarar, a partir de 30 de dezembro de 2019, a vacância do cargo de Engenheiro - Área, do Quadro da UFERSA, código de vaga nº 0863463, ocupado pela servidora técnico-administrativa Ilana Maria da Silva Barros, matrícula SIAPE nº 2131568, em virtude de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do inciso VIII do Artigo 33, da Lei 8.112/90. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1, e tendo em vista o que consta do Processo n.º 23091.015722/2019-74, resolve:</p><p>N° 2 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, publicada no DOU de 13/11/2019, ao Servidor Antonio Francisco Pereira, matrícula SIAPE nº 0396246, ocupante do cargo de Datilógrafo de Textos Gráficos, Nível de Classificação "C", Nível de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, com proventos integrais, acrescido do adicional por tempo de serviço de 13% (treze por cento) de anuênios, calculado sobre o vencimento básico. Declarar vago o respectivo cargo. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jean Berg Alves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>