<xml><article id="12951326" name="Portaria n 006-Agregação-24 JAN " idOficio="5702684" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383712">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº  6-DCEM, de 24 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 6-DCEM, de 24 de janeiro de 2020</p><p></p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>AGREGAR</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. De acordo com o inciso II do artigo 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por terem sido designados para o Hospital das Forças Armadas (HFA):</p><p>1) o Ten Cel QCO (0623333440) ROGERIO ARRUDA DE LIMA, a contar de 15 de janeiro de 2020; e</p><p>2) o Cap Dent (0590969630) ROBINSON LINHARES FÁBRICA, a contar de 10 de janeiro de 2020.</p><p>b. De acordo com o inciso I do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por ter sido julgado incapaz temporariamente, após 1 (um) ano contínuo de tratamento, o Cap Inf (0216793349) GUILHERME ADUAN SILVANO, a contar de 8 de janeiro de 2020.</p><p>c. De acordo com o inciso III do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 6 (seis) meses contínuos em Licença para Acompanhar Cônjuge ou Companheira (o) (LAC), o 1º Ten QEM (0119508851) NILSON MACIEL DE PAIVA JÚNIOR, a contar de 22 de agosto de 2017.</p><p>2. PRAÇA</p><p>De acordo com o inciso II do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, por haver ultrapassado 1 (um) ano contínuo em Licença para Tratamento de Saúde Própria (LTSP), o 2º Sgt Com (0400315651) FÁBIO DOS SANTOS SILVA, a contar de 7 de setembro de 2019.</p><p class="assina">Gen Div HEBER GARCIA PORTELLA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>