<xml><article id="12736222" name="PortsCCN007 009 e 011-19" idOficio="5684164" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00147:00522:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Centro de Ciências da Natureza" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 20 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 20 de dezembro de 2019</p><p>A Diretora do Centro de Ciências da Natureza, Campus Lagoa do Sino, da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias, considerando o constante dos autos do Processo nº 23112.112343/2019-72, resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º - Designar o professor Dr. MURILO APARECIDO VOLTARELLI para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia Agronômica - CCEAg- LS, do Centro de Ciências da Natureza - CCN, campus Lagoa do Sino, com Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), no biênio de 04/01/2020 a 04/01/2022. Art. 2º - Revogar, a partir de 04/01/2020, a Portaria CCN nº 120/17, de 19 de dezembro de 2017, que designou o Prof. Dr. Waldir Cintra de Jesus Junior para exercer a mesma função.</p><p>A Diretora do Centro de Ciências da Natureza, Campus Lagoa do Sino, da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas, considerando o constante dos autos do Processo nº 23112.112359/2019-85, resolve:</p><p>Nº 9 - Art. 1º - Designar o professor Dr. GUSTAVO DAS GRAÇAS PEREIRA para exercer a função de Coordenador do Curso de Engenharia de Alimentos - CCEAl- LS do Centro de Ciências da Natureza - CCN, campus Lagoa do Sino, com Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), no biênio de 04/01/2020 a 04/01/2022. Art. 2º) Revogar, a partir de 04/01/2020, a Portaria CCN nº 118/17, de 19 de dezembro de 2017 que designou o Prof. Dr. Ângelo Luiz Fazani Cavallieri para exercer a mesma função.</p><p>A Diretora do Centro de Ciências da Natureza, Campus Lagoa do Sino, da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas, considerando o constante dos autos do Processo nº 23112.112363/2019-43, resolve:</p><p>Nº 11 - Art. 1º - Designar a professora Dra. ANNE ALESSANDRA CARDOSO NEVES para exercer a função de Coordenadora do Curso de Engenharia Ambiental - CCEAm- LS, do Centro de Ciências da Natureza - Campus Lagoa do Sino, com Função Comissionada de Coordenação de Curso (FCC), no biênio de 04/01/2020 a 04/01/2022. Art. 2º) Revogar, a partir de 04/01/2020 a Portaria CCN nº 116/17, de 19 de dezembro de 2017 que designou a professora Dra. Cláudia Marisse dos Santos Rotta para exercer a mesma função.</p><p class="assina">Giulianna Rondineli Carmassi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>