<xml><article id="12866594" name="PRT SE ME 1619 EM 20.1.2020" idOficio="5694745" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12369521">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 1.619, DE 20 DE janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 1.619, DE 20 DE janeiro DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto nos arts. 105 e 106 da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e demais informações que constam do Processo nº 18220.100206/2019-28, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar, pelo prazo de 3 (três) anos, a requisição do servidor MANOEL MONTEIRO DA SILVA FILHO, matrícula SIAPE nº 0676682, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades na 147ª Zona Eleitoral/PE, do Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco.</p><p>Art. 2º - O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>