<xml><article id="12581274" name="3977 3978 3979 3980 3981 3982 21" idOficio="5670897" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00024:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12328099">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA SAÚDE, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 761/GM/MS, de 13 de abril de 2011, resolve:</p><p>Nº 3.977 - Dispensar, a partir de 31 de outubro de 2019, MARIA DA CONCEIÇÃO PATROCÍNIO da Função Comissionada Técnica de Assistente em Saúde I, código FCT-05, nº 01F.0009, do Gabinete do Ministro, em virtude de sua aposentadoria.</p><p>Nº 3.978 - Dispensar LILIANNE CRISTINA SANTOS da Função Comissionada Técnica de Assistente em Saúde I, código FCT-05, nº 01F.0011, do Gabinete do Ministro.</p><p>Nº 3.979 - Designar PATRÍCIA FERNANDES DA SILVA, para exercer a Função Comissionada Técnica de Assistente em Saúde I, código FCT-05, nº 01F.0009, do Gabinete do Ministro, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 3.980 - Designar VALÉRIA FIRMIANO DE SOUSA, para exercer a Função Comissionada Técnica de Assistente em Saúde I, código FCT-05, nº 01F.0011, do Gabinete do Ministro, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 3.981 - Designar MAURICIO ANDRADE SILVA, para exercer a Função Comissionada Técnica de Auxiliar de Serviços em Saúde II, código FCT-12, nº 01F.0019, do Gabinete do Ministro, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 3.982 - Designar VERA LUCIA QUEIROZ TREVISOL, para exercer a Função Comissionada Técnica de Auxiliar de Serviços em Saúde IV, código FCT-14, nº 01F.0034, do Gabinete do Ministro.</p><p class="assina">ROBSON SANTOS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>