<xml><article id="12801376" name="560" idOficio="5690181" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361621">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício 0021D/2020 - Departamento de Logística e Manutenção / Reitoria, de 09/01/2020, resolve:</p><p>Nº 155 - Nomear KAIRO PIMENTEL LIMA, Coordenador de Patrimônio e Almoxarifado da Reitoria, Código FG-1, Matrícula SIAPE Nº 1883960, com lotação na Reitoria, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Logística e Manutenção da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, no período de 11/01 a 30/01/2020, em virtude do titular, Márcio Maia Lima, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício nº 03/2019 - DIOFC, de 08/01/2020, resolve:</p><p>Nº 158 - Nomear MÁRCIO DIEGO DE ARAÚJO, Técnico em Contabilidade, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, Matrícula SIAPE nº 2068958, para substituir, no período de 13/01 a 17/01/2020, Rejane Coutinho Costa, Chefe do Departamento de Contabilidade e Finanças da Pró-Reitoria de Administração, Código CD-4, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Ofício Nº 007/2020/GAB/DG/CAFLO - IFPI, de 09/01/2020, resolve:</p><p>Nº 159 - Nomear ODIVETTE MARIA SOARES FÉLIX, Chefe do Departamento de Ensino Superior do Campus Floriano, Código FG-1, para responder, cumulativamente, pelo cargo de Chefe do Departamento de Ensino Técnico do Campus Floriano, Código CD-4, no período de 13/01 a 31/01/2020, em virtude do afastamento de seu titular, Fábio Pinheiro Luz, que está em gozo de férias, no período mencionado.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 160 - Dispensar, a partir de 10/12/2019, a servidora THALITA REGINA LOPES OLIVEIRA, Administradora, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação III, CPF nº 009.151.473-86, Matrícula SIAPE nº 2325453, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Cocal, da função de Coordenadora de Serviço de Integração, Estágios, Egressos e Emprego (SIEE), Código FG-2, para a qual foi designada através da Portaria nº 838, de 19/03/2019, publicada no DOU de 23/03/2019.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no OFÍCIO nº 08/2020/GAB/DG/CAANG/IFPI, de 14/01/2020, resolve:</p><p>Nº 161 - Dispensar o servidor MANOEL ANTÔNIO DE SOUSA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº006.013.923-45, Matrícula SIAPE nº 2153775, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Angical, da função de Coordenador de Controle Acadêmico, para a qual foi designado através da Portaria Nº 1.821, de 08/08/2017, publicada no DOU de 10/08/2017.</p><p>Nº 162 - Designar a servidora CARINA PIRES DE SOUSA, Assistente em Administração, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação IV, CPF nº 552.255.783-49, Matrícula SIAPE nº 2153944, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Angical, para exercer a função de Coordenador de Controle Acadêmico, Código FG - 1, do referido Campus.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23172.000042/2020-26, resolve:</p><p>Nº 166 - Art.1º- Exonerar, a pedido, a partir de 06/01/2020, o servidor ERICK BAPTISTA PASSOS, Matrícula SIAPE Nº 1466440, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DIV, Nível 3, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Teresina Central, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto no Processo nº 23177.000019/2020-91, resolve:</p><p>Nº 167 - Art.1º- Exonerar, a pedido, a partir de 10/01/2020, o servidor MARCONNI FREITAS BARROSO RIBEIRO GONÇALVES, Matrícula SIAPE Nº 1061836, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe DI, Nível 1, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotação no Campus Picos, de acordo com o art. 34 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º - Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">ANTÔNIO DE PÁDUA ALVES PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>