<xml><article id="12766830" name="Portaria 1 e 2 2020__080103" idOficio="5685703" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00044:00273:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12353653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 1, de 2 de janeiro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 1, de 2 de janeiro de 2020</p><p>O presidente do Conselho Regional de Farmácia do Rio Grande do Norte, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento interno desta Autarquia,</p><p>CONSIDERANDO, a necessidade de realização dos procedimentos previstos na Lei Federal n. 8.666/93, no que atine ao procedimento licitatório aplicado ao regime jurídico de direito público dos entes administrativos;, resolve:</p><p>Art. 1. Investir os empregados públicos Rafael Ferreira de Medeiros, agente administrativo, matrícula funcional n. 227; Algreci Moreira da Silva, assistente administrativo, matrícula funcional n. 149 e Valdecir Francisco da Silva, agente administrativo, matrícula funcional n. 205, para integrarem a COMISSÃO PERMANENTE DE LICITAÇÃO do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte - CRF/RN, referente aos procedimentos licitatórios decorrentes das necessidades desta Autarquia Federal, durante o ano de 2020.</p><p>Art. 2. Investir o empregado público Hélio Luiz Freire, agente administrativo, matrícula funcional n. 125, para integrar a presente Comissão Permanente de Licitação como suplente, nos procedimentos licitatórios em que algum dos membros investidos no artigo anterior estiver impedido de licitar ou por algum motivo temporário e/ou transitório, estiver impossibilitado de integrar esta comissão.</p><p>Art. 3. Designar o empregado público Rafael Ferreira de Medeiros, matrícula funcional n. 227, para desempenhar a função de Presidente desta Comissão Permanente de Licitação do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte - CRF/RN.</p><p>Art. 4. A designação dos empregados para desempenharem esta atribuição não os dispensam das atribuições atualmente desempenhadas no órgão e encontra previsão normativa no artigo 51, caput, da Lei Federal n. 8.666/93.</p><p>Art. 5. A presente portaria vigorará até 31/12/2020, a partir desta data, para atender às necessidades desta Autarquia.</p><p>Art. 6. Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">SALES DE ARAÚJO GUEDES</p><p>PORTARIA Nº 2, de 2 de janeiro de 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Rio Grande do Norte - CRF/RN, no âmbito de suas atribuições e conforme disciplina o Regimento Interno desta Autarquia,</p><p>CONSIDERANDO os deveres constitucionais do agir administrativo, especialmente os princípios da legalidade, moralidade, impessoalidade, razoabilidade e eficiência do serviço público;</p><p>CONSIDERANDO a necessidade permanente de aquisição de bens e contratação de serviços comuns por parte deste ente público;</p><p>CONSIDERANDO a qualificação técnica dos empregados deste órgão;</p><p>CONSIDERANDO os dispositivos legais constantes na Lei Federal nº 10.520/2002, bem como em sua regulamentação;, resolve:</p><p>Art. 1º. Designar o empregado público Herbert Chagas Dantas Lopes, agente administrativo, inscrito neste órgão sob a matrícula 223, para exercer a função de PREGOEIRO OFICIAL do Conselho Regional de Farmácia do Rio Grande do Norte, para, nos termos da Lei Federal nº 10.520/2002, atuar nesta qualidade nos procedimentos licitatórios deste órgão que ostente a natureza de PREGÃO, seja este eletrônico ou presencial.</p><p>Art. 2º. Designar, nos termos do art. 3º, IV, da Lei Federal nº 10.520/2002, a equipe de apoio que auxiliará o pregoeiro em suas atribuições, sendo esta formada pelos empregados públicos, Valdecir Francisco da Silva, agente administrativo, matrícula funcional n.º 205 e Rafael Ferreira de Medeiros, agente administrativo, matrícula funcional n.º 227.</p><p>Art. 3º A presente portaria vigorará até 31/12/2020, a partir desta data, independentemente de publicação, por se tratar de ato administrativo interna corporis.</p><p>Art. 4º. Revogam-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">SALES DE ARAÚJO GUEDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>