<xml><article id="12613260" name="Portarias de 31 de dezembro de 2" idOficio="5673258" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00017:00029:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332463">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS, no uso da atribuição que lhe confere o art. 1º, inciso V, da Portaria nº 3.319, de 24 de outubro de 2018, tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 3.984 - Designar ALBERTO DE BARROS MORAES SAYAO, matrícula SIAPE nº 1800963, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo em Comissão de Gerente Técnico de Fiscalização, código CGE IV, na Gerência de Controle e Fiscalização, da Superintendência de Infraestrutura Aeroportuária, desta Agência, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, convalidando os atos praticados a contar de 27 de dezembro de 2019. Processo nº 00065.068956/2019-72.</p><p>Nº 3.985 - Designar GUSTAVO MACHADO DE FREITAS, matrícula SIAPE nº 1764708, para exercer o encargo de substituto eventual do Cargo em Comissão de Superintendente de Planejamento Institucional, código CGE I, desta Agência, no período de 31 de dezembro de 2019 a 11 de janeiro de 2020, em decorrência de afastamento simultâneo do titular e da substituta previamente designada, convalidando os atos praticados a contar de 31 de dezembro de 2019. Processo nº 00058.048327/2019-15.</p><p class="assina">EDUARDO BORBA CHAFFIN JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>