<xml><article id="12776545" name="JAN 16 port DOU" idOficio="5687955" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357435">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de Janeiro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 96 - Designar Leonardo Luiz de Souza Rezio/SECOM, Matrícula nº 1651208/SIAPE, Assistente de Administração, para substituir a Secretária de Comunicação da UFG, CD-4, em virtude das férias regulamentares da titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 14/01/2020 a 28/01/2020.(Processo nº 23070.001096/2020-57)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 103 - Autorizar o afastamento do País a Wilson Mozena Leandro, Matrícula nº 1127292/SIAPE, Professor Titular, lotado na Escola de Agronomia, para participar de "Internacional conference Agriculture Food and Biotechnology"; "17th International conference -Fuels of the future 2020"; "Missão técnica em University of South Bohemia" e "Missão tecnica do projeto Nexus na UCL", com apresentação de trabalho, nas cidades de Roma/Itália, Berlin/Alemanha, Praga/República Tcheca e Londres/Reino Unido, respectivamente, no período de 14/01 a 10/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás e ônus Fapeg, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.044385/2019-15)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 106 - I - Dispensar Patricia Pinheiro da Cunha, Matrícula nº 2487734/SIAPE, Professor Adjunto, do encargo de Vice-coordenadora do Curso de Agronomia da Escola de Agronomia.</p><p>II - Designar Rommel Bernardes da Costa, Matrícula nº 1795602/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Agronomia da Escola de Agronomia, FCC.</p><p>III - Designar Diogo Silva Pena, Matrícula nº 3872968/SIAPE, Professor Assistente, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Agronomia da Escola de Agronomia.</p><p>IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir de 28/01/2020.(Processo nº 23070.000657/2020-09)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portaria N° 110, de 13 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do País a Otavio Marcal Leandro Gomide, Matrícula nº 3155913/SIAPE, Professor Adjunto A, lotado no Instituto de Matemática e Estatística, para participar de "Colaboração no projeto "Breathers in Klein-Gordon Equations" e participação no "seminário de Sistemas Dinâmicos organizado pela Universitat de Barcelona e Universitat Politècnica de Catalunya, com apresentação de trabalho, na cidade de Barcelona/Espanha, no período de 15 a 28/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.000684/2020-73)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p>Portarias de 14 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 117 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Marly de Oliveira Marques, Matrícula nº 1126975/SIAPE, Auxiliar de Laboratório, Nível de Classificação B, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.047000/2019-63)</p><p>N° 123 - Exonerar, a pedido, Eduardo Fernando Rodrigues da Silva, Matrícula nº 1987045/SIAPE, Técnico de Laboratório-Área, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 101, lotado na Faculdade de Ciências e Tecnologia, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 03/01/2020.(Processo nº 23070.000005/2020-66)</p><p>N° 125 - Exonerar, a pedido, Flavio Henrique Rodrigues da Silva, Matrícula nº 3069797/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 101, lotado na Biblioteca Central, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a partir de 05/02/2020.(Processo nº 23070.000679/2020-61)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>