<xml><article id="12998997" name="portarias-R DOU 29.01.20 envio e" idOficio="5707153" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00109:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12392036">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 118 - Exonerar, a pedido, a contar de 16 de janeiro de 2020, da função de Secretário Administrativo, FG-02, do Centro de Tecnologia (CT), o(a) servidor(a) WALANNE KARLA CAMPOS DUARTE COSTA, matrícula nº 2318822, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.003254/2020-43)</p><p>Nº 119 - Exonerar, a pedido, a contar de 16 de janeiro de 2020, da função de Chefe da Assessoria de Infraestrutura, FG-03, do Centro de Tecnologia (CT), o(a) servidor(a) LADDYLA THUANNY VITAL BEZERRA, matrícula nº 2398557, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.003254/2020-43)</p><p>Nº 121 - Designar LADDYLA THUANNY VITAL BEZERRA, matrícula nº 2398557, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Secretário, FG-02, do Centro de Tecnologia (CT). (Processo nº 23077.003254/2020-43)</p><p>Nº 123 - Designar JEANDSON WILLCK NOGUEIRA DE MACEDO, matrícula nº 3010166, Técnico de Laboratório-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe da Assessoria de Infraestrutura, FG-03, do Centro de Tecnologia (CT). (Processo nº 23077.003254/2020-43)</p><p>Nº 126 - Exonerar, a pedido, da função de Secretário Administrativo, FG-07, do Departamento de Botânica e Zoologia, do Centro de Biociências (CB), o(a) servidor(a) DINARTE DE MEDEIROS BRITO JUNIOR, matrícula nº 2312451, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.004807/2020-85)</p><p class="assina">JOSÉ DANIEL DINIZ MELO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>