<xml><article id="12575593" name="Port 14837 a 14839 ODA" idOficio="5670559" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS  DE  23  DE  DEZEMBRO  DE  2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA EM SÃO PAULO - SUBSTITUTO, no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo Artigo 5º, Inciso II da Portaria ME/SE nº 284 de 31.01.2019, publicada no Diário Oficial da União de 01.02.2019 e Portaria SRF nº 1671 de 16.06.2005, publicada no Diário Oficial da União de 20.06.2005, resolve:</p><p>Nº 14.837 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Sra. CEZIRA APARECIDA BELO DE ARAUJO, Matrículas SIAPE: 99359 e SIAPECAD: 21749, ocupante do cargo efetivo de Agente Administrativo, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e Art. 62-A da Lei 8.112/90, com proventos integrais. Processo nº 10840.725934/2019-38.</p><p>Nº 14.838 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. EMILIO JOSE DOS ANJOS ALVARENGA, Matrículas SIAPE: 1228820 e SIAPECAD: 38462, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10814.723997/2019-77.</p><p>Nº 14.839 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Sr. JOSE NILSON CARVALHO MACEDO, Matrículas SIAPE: 1229064 e SIAPECAD: 63745, ocupante do cargo efetivo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente do Ministério da Economia em São Paulo, com fundamento no Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com § 1º do Artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos integrais. Processo nº 10814.724036/2019-80.</p><p class="assina">EDSON CARLOS ODA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>