<xml><article id="12661769" name="Portaria do dia 07 de janeiro 20" idOficio="5677594" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12339762">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 1767, de 29 novembro de 2019, no uso de suas atribuições resolve:</p><p>Retificar a Portaria nº 0169 de 11 de Fevereiro de 2015.</p><p>Onde se lê:</p><p>I - Conceder, a partir de 10/01/2015, aposentadoria compulsória ao servidor JOÃO ADALBERTO ABREU MOSSELLIN, matrícula SIAPE nº 1163541, ocupante do Cargo Técnico Administrativo em Educação - Operador de Máquinas Agrícolas, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Alegrete, de acordo com o Art. 40, paragrafo 1°, inciso II da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003.</p><p>II - Declarar o referido cargo vago.</p><p>Leia-se:</p><p>I - Conceder, a partir de 10/01/2015, aposentadoria compulsória ao servidor JOÃO ADALBERTO ABREU MOSSELLIN, matrícula SIAPE nº 1163541, ocupante do Cargo Técnico Administrativo em Educação - Operador de Máquinas Agrícolas, classe C, padrão 216, nível NI do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Alegrete, de acordo com o Art. 40, paragrafo 1°, inciso II da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n° 41/2003, conforme Processo nº 23215.000085/2015-09.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ELISABETE VIEIRA PINHEIR</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE SUBSTITUTA, DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pela Portaria Nº 1767, de 29 novembro de 2019, no uso de suas atribuições resolve:</p><p>Retificar a portaria Nº 1.134 de 28 de agosto de 2005,</p><p>I - Onde se lê: Conceder Aposentadoria, a partir de 14/08/2015, à servidora ELISA CASTRO DE MIRANDA, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1196332, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul, com fundamento no Art. 40 § 1º, inciso II da Constituição Federal, da Emenda Constitucional n° 41/2003.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>I - Leia-se: - Conceder Aposentadoria, compulsória, a partir de 14/08/2015, à servidora ELISA CASTRO DE MIRANDA, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº 1196332, Nível NS, Classe "D", Padrão 401, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus São Vicente do Sul, com fundamento no Art. 40 § 1º, inciso II da Constituição Federal, da Emenda Constitucional n° 41/2003, conforme Processo nº 23243.001033/2015-12.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">ELISABETE VIEIRA PINHEIR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>