<xml><article id="12725948" name="PTS10E11DGPA" idOficio="5682907" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00013:00059:00233:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS E ADMINISTRAÇÃO DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 3.189/PRES/INSS, de 14 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 222, de 18 de novembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 10 - Dispensar FLAVIA DINIZ MAYRINK, matrícula nº 2.681.382, CPF nº 693.650.081-15, do encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão de Programação Orçamentária, código DAS 101.2, da Coordenação de Orçamento e Finanças, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração.</p><p>Nº 11 - Designar ELIETE ARAUJO BOTELHO, matrícula nº 1.443.333, CPF nº 703.182.986-00, para o encargo de substituta eventual de Chefe de Divisão de Programação Orçamentária, código DAS 101.2, da Coordenação de Orçamento e Finanças, da Coordenação-Geral de Orçamento, Finanças e Contabilidade, da Diretoria de Gestão de Pessoas e Administração, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">HELDER CALADO DE ARAÚJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>