<xml><article id="12855402" name="Port_ 76 _ P" idOficio="5693921" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368310">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 76, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 76, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 21 da Estrutura Regimental desde Instituto, aprovada pelo Decreto nº 8.955, de 11 de janeiro de 2017, com o art. 107, inciso VII do Regimento Interno, aprovado pela Portaria/INCRA nº 338, de 9 de março de 2018, publicada no DOU nº 13 de março de 2018 e;</p><p>Considerando a necessidade de elaboração do Relatório de Gestão 2019, conforme disposto na DN/TCU nº 178 de 23 de outubro de 2019, que dispõe sobre a prestação de contas e a apresentação de relatório de gestão e demais informações referentes ao exercício de 2019.</p><p>Considerando o disposto na DN/TCU nº 180, de 11 de dezembro de 2019;, resolve:</p><p>Art. 1º - Criar grupo de trabalho para a elaboração do Relatório de Gestão referente ao exercício de 2019.</p><p>Art. 2º - Designar para compor o referido Grupo de Trabalho, tomando como base a representatividade dos órgãos que compõe a estrutura organizacional do INCRA, os seguintes servidores como Pontos Focais:</p><p>I - Do Gabinete - GAB:</p><p>Cláudio Roberto Siqueira da Silva, Assessor, SIAPE nº 2880671 (Função Coordenador).</p><p>II - Da Diretoria de Gestão Administrativa - DA:</p><p>Francisco da Chaga Lima, Contador, SIAPE nº 1500959 (Função Coordenador).</p><p>Rui Arruda Falcão, Engenheiro Agrônomo, SIAPE nº 1616118 (Função Membro).</p><p>III - Da Auditoria Interna - AUD:</p><p>Calvero Moreira Chavier, Auditor Substituto, SIAPE nº 7182766 (Função Coordenador);</p><p>IV - Da Diretoria de Gestão Estratégica - DE:</p><p>Edilberto Ferreira da Silva, Geógrafo, SIAPE nº 1475390 (Função Coordenador);</p><p>Braulio Sérgio Castro Buás, Técnico Administrativo, SIAPE Nº 1548131(Função Membro).</p><p>V - Da Diretoria de Ordenamento da Estrutura Fundiária - DF:</p><p>Sérgio dos Santos Nóbrega, Técnico em reforma e Desenvolvimento Agrário, SIAPE nº 1549136 (Função Coordenador);</p><p>VI - Da Diretoria de Obtenção de Terras e Implantação de Projetos de Assentamento - DT:</p><p>Carlos Shigeaky Weky Silva, Engenheiro Agrônomo, SIAPE nº 1528272 (Função Coordenador);</p><p>Elizabeth Ribeiro e Fonseca Santos, Assistente Administrativo, SIAPE nº 0717851 (Função Membro).</p><p>VII - Da Diretoria de Desenvolvimento de Projetos de Assentamento - DD:</p><p>Victor Hugo Rodrigues Rocha, Assistente Técnico, SIAPE nº 3112455 (Função Coordenador).</p><p>VIII - Da Ouvidoria Agrária Nacional - OAN:</p><p>Risalva de Aguiar Paiva, Assistente Social, SIAPE nº 1475666 (Função Coordenador).</p><p>IX - Da Corregedoria Geral - CGE:</p><p>Antônio Marcos Melo Guedes, Assessor, SIAPE nº 1481270 (Função Coordenador);</p><p>Parágrafo Único. A Coordenação-Geral dos trabalhos ficará a cargo do servidor Edilberto Ferreira da Silva, Chefe da Divisão de Avaliação da Gestão DEA-2, SIAPE nº 1475390.</p><p>Art. 3º - Determinar que todas as Unidades da Autarquia forneçam apoio necessário ao desenvolvimento dos trabalhos do grupo ora criado.</p><p>Art. 4º - Determinar que nas Superintendências Regionais os Asseguradores de Planejamento sejam responsáveis pela coleta, compilação, análise e encaminhamento dos dados/informações necessários de cada Superintendência Regional para compor o Relatório de Gestão 2019, fornecendo assim apoio necessário ao grupo ora criado.</p><p>Art. 5º - Determinar que o grupo de trabalho designado por esta portaria e a Coordenação Geral de Monitoramento e Avaliação da Gestão - DEA, forneçam apoio necessário ao desenvolvimento dos trabalhos das Superintendências Regionais.</p><p>Art. 6º - Fixar o prazo de 13 de março de 2020 para conclusão dos trabalhos.</p><p>Art. 7º - Determinar que o referido Grupo permaneça investido nos poderes e atribuições, mesmo após o prazo de vigência desta Portaria, na hipótese de ser demandada pelos Órgãos de Controle Interno e Externo qualquer informação adicional ou ajuste.</p><p>Art. 8º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>