<xml><article id="12832836" name="Res Port021_2020 - DOU - Nomeaca" idOficio="5692748" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00043:00015:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12366053">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 21, de 16 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 21, de 16 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO AMAZONAS, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto nos arts. 9º, I, e 10 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no art. 7º da Lei nº 11.416, de 15 de dezembro de 2006, bem como o aproveitamento de lista de aprovados em concurso público do Tribunal do Trabalho da 11ª Região, nº C076, publicada no DOU nº 160, de 21.8.2017;</p><p>CONSIDERANDO Resolução Administrativa nº 295/2019 do Tribunal do Trabalho da 11ª Região (PAD Doc. nº 150.660/2019), que trata do deferimento de pedido formulado pelo Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas, conforme Ofício nº 471/2019 - GABPRES/TRE/AM (PAD Doc. nº 128.605/2019);</p><p>CONSIDERANDO despacho da Presidência (PAD Doc. nº 150.077/2019), constante no Processo Administrativo Digital - PAD n. 12.653/2019, resolve:</p><p>Art. 1.º NOMEAR, em caráter efetivo, para o cargo de Técnico Judiciário - Área Administrativa, criado pela Lei 7.645, de 18 de dezembro de 1987, na classe A, padrão 1, o candidato MAQSON ECLES MENDONÇA TORRES, habilitado em concurso público realizado pelo Tribunal do Trabalho da 11ª Região e oriundo de aproveitamento de lista de aprovados do respectivo tribunal, consoante legislação vigente, na vaga 11, proveniente da vacância, em razão do falecimento do servidor JORGE CONCEIÇÃO COLLYER.</p><p>Art. 2.º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Desembargador JOÃO DE JESUS ABDALA SIMÕES</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>