<xml><article id="12995383" name="Portarias 35 42 43.2020" idOficio="5706956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12391657">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 35 - Art. 1º Designar ROXANE PINHEIRO ALVES para substituir o Secretário-Geral, código CGE I, em seus afastamentos e impedimentos legais, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 316, de 22 de agosto de 2018, publicada no DOU de 24 de agosto de 2018, seção 2, pág. 46.</p><p>Nº 42 - Art. 1º Designar VERÔNICA DA SILVA SOARES GOMES para substituir a Coordenadora-Geral de Gestão de Pessoas, código CGE III, em seus afastamentos e impedimentos legais, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 29, de 15 de janeiro de 2018, publicada no DOU de 16 de janeiro de 2018, seção 2, pág. 39.</p><p>Nº 43 - Art. 1º Designar MARCELO SANTANA COSTA para substituir o Chefe de Divisão de Almoxarifado - DIALM/COREL/SAF, Código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos legais e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 113, de 26 de março de 2015, publicada no DOU de 31 de março de 2015, seção 2, pág. 61.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>