<xml><article id="12971427" name="JAN 29 port DOU" idOficio="5704655" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12387262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria  N° 247, de 24 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 247, de 24 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>I - Dispensar, a pedido, Rosiris Pereira de Souza, Matrícula nº 2449523/SIAPE, Professor do Ens. Básico, Téc. e Tecnológico, da função de Coordenadora Pedagógica do Departamento de Educação Infantil do Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, FG-1.</p><p>II - Designar Maria Jose Pereira de Oliveira Dias, Matrícula nº 2580938/SIAPE, Professor do Ens. Básico, Téc. e Tecnológico, para exercer a função de Coordenadora Pedagógica do Departamento de Educação Infantil do Centro de Ensino e Pesquisa Aplicada à Educação, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 01/03/2020. (Processo nº 23070.002678/2020-51)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p><p class="identifica">Portarias de 27 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 254 - Reconduzir Ana Paula Iglesias Santin, Matrícula nº 2330384/SIAPE, Professor Associado, à função de Coordenadora do Curso de Medicina Veterinária da Escola de Veterinária e Zootecnia, FCC, por um mandato de dois anos, no período de 22/01/2020 a 21/01/2022, com efeito financeiro a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97. (Processo nº 23070.003180/2020-13)</p><p>N° 256 - I - Dispensar, a pedido, Livia Mesquita de Sousa, Matrícula nº 1127136/SIAPE, Psicólogo, do encargo de Substituta do Diretor de Atenção Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, designado através da Portaria nº 5349, de 24/09/2019.</p><p>II - Designar, Beatriz Cristina de Almeida, Matrícula nº 1092103/SIAPE, Técnico em Assuntos Educacionais, para exercer o encargo de Substituta do Diretor de Atenção Estudantil da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, CD-4, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, com efeitos legais e financeiros a partir de 03/02/2020. (Processo nº 23070.002997/2020-66)</p><p>N° 260 - Exonerar, a pedido, Celso Lucas Fernandes Oliveira, Matrícula nº 1880472/SIAPE, Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 406, lotado no Departamento de Material e Patrimônio, nos termos do art. 34, da Lei nº 8.112/90, tornando a medida efetiva a contar de 24/01/2020. (Processo nº 23070.003182/2020-02)</p><p>N° 267 - I - Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Celia Aparecida Ribeiro Rodrigues, Matrícula nº 1673223/SIAPE, Secretário Executivo, do cargo de Assessora do Chefe de Gabinete da Reitoria, CD-4.</p><p>II - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Jose Adriano de Carvalho, Matrícula nº 6302110/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o cargo de Coordenador de Processos Administrativos do Gabinete do Reitor, CD-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 03/02/2020, ficando dispensado da FG-1 que atualmente ocupa. (Processo nº 23070.002592/2020-28)</p><p>N° 268 - Designar Renato Maximo Satiro, Matrícula nº 2904740/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Assessor do Chefe de Gabinete da Reitoria, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir de 03/02/2020. (Processo nº 23070.002592/2020-28)</p><p>N° 270 - I - Exonerar, nos termos do art. 35, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Daiana Stasiak, Matrícula nº 1695556/SIAPE, Professor Adjunto, do cargo de Secretária de Comunicação, CD-4, a partir de 29/01/2020.</p><p>II - Nomear, nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, Leonardo Luiz de Souza Rezio, Matrícula nº 1651208/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer o cargo de Secretário de Comunicação, CD-4, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.003414/2020-14)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>