<xml><article id="12789845" name="Portarias 0137-0174 de 15.01.202" idOficio="5688862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359281">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 137 - Art. 1º Designar a servidora Maria Simone Morais Soares, matrícula SIAPE 2153682, ocupante do cargo de Professor EBTT, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Integrado em Edificações, código FCC, Campus Estância.</p><p>Nº 138 - Art. 1º Designar a servidora Thalita Lins do Nascimento, matrícula SIAPE 2412985, ocupante do cargo de Professor EBTT, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Subsequente em Edificações, código FCC, Campus Estância.</p><p>Nº 139 - Art. 1º Designar o servidor Matheus Canuto Oliveira, matrícula SIAPE 3055763, ocupante do cargo de Professor EBTT, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Eletrotécnica, código FCC, Campus Estância.</p><p>Nº 140 - Art. 1º Designar o servidor Danilo Dias Tannus, matrícula SIAPE 1139630, ocupante do cargo de Professor EBTT, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Eletrotécnica, código FCC, Campus Estância.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 145 - Art. 1º Dispensar o servidor Francisco Luiz Gumes Lopes, matrícula SIAPE 1332709, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Licenciatura em Química, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 13/01/2020.</p><p>Nº 147 - Art. 1º Designar, a partir de 14/01/2020, a servidora Isley Fehlberg, matrícula SIAPE 1509412, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para função de Coordenadora de Licenciatura em Química, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 155 - Art. 1º Dispensar a servidora Karinne Santiago Almeida, matrícula SIAPE 1930331, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Edificações, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 156 - Art. 1º Designar a servidora Karinne Santiago Almeida, matrícula SIAPE 1930331, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Integrado em Edificações, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 157 - Art. 1º Designar o servidor Zacarias Caetano Vieira, matrícula SIAPE 1968605, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Edificações, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 27/01/2020.</p><p>Nº 158 - Art. 1º Dispensar a servidora Elisângela Maria Alves de Oliveira Rocha, matrícula SIAPE 1445853, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Informática, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 159 - Art. 1º Designar a servidora Elisângela Maria Alves de Oliveira Rocha, matrícula SIAPE 1445853, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Integrado em Informática, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 160 - Art. 1º Designar a servidora Sandra Costa Pinto Hoentsch Alvarenga, matrícula SIAPE 2505767, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Subsequente em Informática, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 27/01/2020.</p><p>Nº 161 - Art. 1º Dispensar o servidor Edson Leal Menezes Neto, matrícula SIAPE 279488, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Eletrônica, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 162 - Art. 1º Designar o servidor Edson Barbosa Lisboa, matrícula SIAPE 1250136, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Eletrônica, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 27/01/2020.</p><p>Nº 163 - Art. 1º Designar o servidor Edson Leal Menezes Neto, matrícula SIAPE 279488, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Eletrônica, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 164 - Art. 1º Dispensar o servidor James Sidney Freitas de Carvalho, matrícula SIAPE 1188243, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Eletrotécnica, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Estas portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 165 - Art. 1º Designar o servidor Hércules Benzota de Carvalho, matrícula SIAPE 1567083, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Eletrotécnica, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 27/01/2020.</p><p>Nº 166 - Art. 1º Designar o servidor James Sidney Freitas de Carvalho, matrícula SIAPE 1188243, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Eletrotécnica, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 167 - Art. 1º Dispensar a servidora Lígia Maria Santos de Oliveira, matrícula SIAPE 2483103, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Química, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 168 - Art. 1º Designar a servidora Lígia Maria Santos de Oliveira, matrícula SIAPE 2483103, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Integrado em Química, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 169 - Art. 1º Dispensar o servidor Edvaldo José dos Santos, matrícula SIAPE 2467181, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Ciência da Natureza, código FG-02, Campus Aracaju.</p><p>Nº 170 - Art. 1º Designar o servidor Edvaldo José dos Santos, matrícula SIAPE 2467181, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Subsequente em Química, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 171 - Art. 1º Dispensar a servidora Thaciana Vieira de Oliveira, matrícula SIAPE 2007586, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao Quadro Pessoal Permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenadora de Alimentos, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Nº 172 - Art. 1º Designar a servidora Thaciana Vieira de Oliveira, matrícula SIAPE 2007586, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Integrado em Alimentos, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 173 - Art. 1º Designar a servidora Julianna Freire de Souza, matrícula SIAPE 1837458, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenadora do Curso Subsequente em Alimentos, código FCC, Campus Aracaju.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 27/01/2020.</p><p>Nº 174 - Art. 1º Designar o servidor Roberto da Silva Macena, matrícula SIAPE 1942070, ocupante do cargo de Professor EBTT, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Integrado em Sistemas de Energia Renovável, código FCC, Campus Estância.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>