<xml><article id="13023778" name="PORTARIA 287" idOficio="5709417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="94" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=94" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396156">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  287, DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 287, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União, de 23 de agosto de 2017, e, ainda, em conformidade com o art. 18, inciso V, da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do Processo nº 00190.111243/2019-09, resolve:</p><p>Art. 1º Prorrogar a cessão do servidor DEMIAN BIANCHI BERTOZZI, matrícula SIAPE nº 1217130, pertencente ao Quadro de Pessoal da Controladoria-Geral da União, até a data de 31 de dezembro de 2020, para exercício do cargo de Gerente de Projeto, código DAS-3, na Secretaria de Estado da Justiça, Família e Trabalho, do Governo do Estado do Paraná.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER DE CAMPOS ROSÁRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>