<xml><article id="12693748" name="Mat 003-2020 Portaria" idOficio="5680621" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345325">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 15, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 15, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria 0083/2019-DARH de 08/01/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no E-mail da PROGESP, resolve:</p><p>Dispensar, a partir do dia 02/01/2020, o Servidor WARLISON MONTEIRO MOTA, matrícula SIAPE nº 1608948, da Função de Coordenador da Coordenação de Estudos, Seleção e Concursos-CESC da Universidade Federal de Roraima (FG-02), designado pela portaria nº 726/GR, de 13 de agosto de 2019. Alterada pela portaria nº 938/GR, de 30 de outubro de 2019, publicado no DOU em 01/11/2019</p><p class="assina">Geyza Alves Pimentel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 17, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria 0083/2019-DARH de 08/01/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta processo nº 23129.024685/2019-57,, resolve:</p><p>Conceder afastamento do país ao professor VILSO JUNIOR CHIERENTIN SANTI, matrícula SIAPE nº 2064327, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado na Coordenação do Curso de Comunicação Social, para realizar Estágio Pós-doutoral junto a Universidad de Guadalajara, Jalisco-Mexico, pelo período de 09/03/2020 a 08/03/2021, totalizando 01 (um ) ano, com ônus limitado à UFRR.</p><p class="assina">Geyza Alves Pimentel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 18, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria 0083/2019-DARH de 08/01/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta processo nº 23129.024686/2019-00, resolve:</p><p>Conceder afastamento do país a da Professora LEILA ADRIANA BAPTAGLIN, matrícula SIAPE nº. 1871322, lotada na Coordenação do Curso de Artes Visuais, para realizar Estágio Pós-doutoral junto a Universidad de Guadalajara, Jalisco-Mexico, pelo período de 04/05/2020 a 03/08/2020, totalizando 03 (três) meses, com ônus limitado à UFRR.</p><p class="assina">Geyza Alves Pimentel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria 0083/2019-DARH de 08/01/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a portaria nº 985/GR de 06/11/2019, publicada no D.O.U. em 08/11/2019, seção 2, que tornou sem efeitos a dispensa a Servidora NADIA DE PAULA PESSOA PALUDO, matrícula SIAPE nº 3087272, da função de Chefe da Divisão de Moradia e Restaurante Universitário - DMRU da Universidade Federal de Roraima (FG-04).</p><p class="assina">Geyza Alves Pimentel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria 0083/2019-DARH de 08/01/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Tornar sem efeito a Portaria n° 007/GR de 03 de janeiro de 2020, publicada no D.O.U em 07 de janeiro de 2020, Seção 2, que dispensou professor PABLO DE CASTRO ALBERNAZ, matrícula SIAPE nº 2161881, da função de Coordenador do Curso de Antropologia, do Instituto de Antropologia da Universidade Federal de Roraima, (FUC-001).</p><p class="assina">Geyza Alves Pimentel</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE PESQUISA E PÓS-GRADUAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria 0083/2019-DARH de 08/01/2020, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memo eletrônico nº 3/2020-INAM e e-mail datado de 08/01/2020- do diretor do INAM, resolve:</p><p>Dispensar, a contar de 31/12/2019, o professor JOSÉ MANUEL FLORES LOPEZ, matrícula SIAPE nº 2996642 da função de Coordenador Pró-tempore do Curso de Antropologia, do Instituto de Antropologia da Universidade Federal de Roraima, (FG-01). designado pela portaria nº 1025/GR, de 22 de novembro de 2019 publicado no DOU em 26/11/2019.</p><p class="assina">Geyza Alves Pimentel</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>