<xml><article id="12875111" name="2897 (DOU de 22.1.20)" idOficio="5695675" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="22/01/2020" artClass="00043:00006:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Presidência do STM" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371358">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.897,  DE 21 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 2.897, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo nº 001109/20-00.11 do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando a dispensa de Letícia Gobbi do Amaral da função comissionada de Supervisor II, junto à Seção de Análise de Penalidades Administrativas, da Coordenadoria de Gestão de Contratos, da Diretoria de Administração, conforme Ato 2893/2020 (1712360), resolve:</p><p>Art 1º DESIGNAR a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, CAROLINA MAIA DOS SANTOS MANTOVANI DE OLIVEIRA, matrícula 9308, para exercer, em decorrência da dispensa de Letícia Gobbi do Amaral, a função comissionada de SUPERVISOR II, código STM-FC-05, junto à Seção de Análise de Penalidades Administrativas, da Coordenadoria de Gestão de Contratos, da Diretoria de Administração. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, que exerce junto à citada Seção.</p><p>Art 2º DESIGNAR o Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, SIDNEI TIVES DE SOUZA, matrícula 943, para exercer, em decorrência da dispensa de Carolina Maia dos Santos Mantovani de Oliveira, a função comissionada de AJUDANTE, código STM-FC-01, junto à Seção de Análise de Penalidades Administrativas, da Coordenadoria de Gestão de Contratos, da Diretoria de Administração.</p><p>Almirante de Esquadra MARCUS VINICIUS OLIVEIRA DOS SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>