<xml><article id="12671582" name="PORTARIA N 3" idOficio="5678624" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00017:00031:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Transportes Terrestres/Gabinete do Diretor-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12341863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral da Agência Nacional de Transportes Terrestres - ANTT, no uso das atribuições que lhe confere o art. 12 do Regimento Interno aprovado pela Resolução nº 5.810, de 03 de maio de 2018, com fundamente no art. 25, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o que consta do Processo nº 50525.303642/2019-35, resolve:</p><p>Art. 1º Reverter à atividade, ante a insubsistência dos motivos ensejadores de sua incapacidade laborativa, consoante ao disposto no artigo 25, inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 3.644, de 30 de outubro de 2000, Jose Victor Leal Rocha, ocupante do cargo de Técnico em Regulação de Serviços de Transportes Terrestres, matrícula SIAPE nº 1676031, Classe "A", Padrão IV, pertencente ao quadro de pessoal efetivo desta Agência, vinculado à Unidade Regional do Ceará, aposentado por invalidez por meio da Portaria SUDEG nº 434, de 25 de setembro de 2018, publicada no DOU, seção 2, de 27 de setembro de 2018, página 41.</p><p>Art. 2º Tonar sem efeito a Portaria SUDEG nº 07, de 03 de janeiro de 2020, publicada no DOU, seção 2, página 36, em 06 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIO RODRIGUES JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>