<xml><article id="12862987" name="PORTARIA N 97 a 100" idOficio="5694202" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00008:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Cidadania/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, em conformidade com o artigo 6º do Decreto nº 9.794, de 14 de maio de 2019, tendo em vista o que dispõe o Decreto nº 9.674, de 02 de janeiro de 2019, e considerando o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 97 - Dispensar o servidor WALDIR GOMES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2404990, CPF nº 861.240.131-34, do encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas Financeiras, da Coordenação-Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 98 - Designar o servidor JOSUÉ DOS SANTOS PAULA, Matrícula SIAPE nº 1616956, CPF nº 017.397.491-03, para substituir o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas Financeiras, da Coordenação-Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Nº 99 - Dispensar o servidor JOSUÉ DOS SANTOS PAULA, Matrícula SIAPE nº 1616956, CPF nº 017.397.491-03, do encargo de substituto do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas Físicas, da Coordenação-Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério.</p><p>Nº 100 - Designar o servidor WALDIR GOMES DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2404990, CPF nº 861.240.131-34, para substituir o Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas Físicas, da Coordenação-Geral de Prestação de Contas, da Secretaria Nacional de Inclusão Social e Produtiva Rural, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Ministério, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">OSMAR GASPARINI TERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>