<xml><article id="12718620" name="JAN 13 port DOU" idOficio="5682270" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348106">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 8 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 8 de Janeiro de 2020</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 69 - Autorizar o afastamento do País a Francisco Jose Quaresma de Figueiredo, Matrícula nº 0302352/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Letras/DIR, para participar do "Workshop do Programa ACE Internationalization Laboratory", representando a UFG como Diretor de Relações Internacionais, na cidade de Washington/EUA, no período de 18 a 22/02/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.000278/2020-19)</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 74 - Conceder aposentadoria especial, sem paridade, a Sandra Aragao de Almeida Sasamoto, Matrícula nº 1127175/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada na Faculdade de Odontologia, com proventos calculados nos termos da Súmula Vinculante nº 33 e Orientação Normativa nº 16, de 23/12/2013, republicada no D.O.U. de 04/08/2014, que estabeleceu os critérios para a sua concessão, em seus Arts. 2º e 3º.(Processo nº 23070.023625/2018-59)</p><p>N° 75 - Conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, na proporção de 8713/10950 (oito mil setecentos e treze por dez mil novecentos e cinquenta dias), a Maria das Gracas Prado Fleury, Matrícula nº 1127596/SIAPE, Professor Assistente, Classe B, Nível 2, em regime de trabalho de vinte horas semanais, lotada na Faculdade de Direito, nos termos do art. 40º, §1°, inciso III, alínea "B" da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, combinado com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/19, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.029453/2019-16)</p><p>N° 76 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria Lucia da Silva, Matrícula nº 1127434/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 415, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.011802/2019-67)</p><p>N° 77 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Professor Assistente A, Classe A, Nível 001, em regime de trabalho de vinte horas semanais, ocupado por Priscila Ribeiro Guimaraes Pacheco, Matrícula nº 2562560/SIAPE, lotada no Instituto de Patologia Tropical e Saúde Pública, a contar de 07/01/2020, por posse em outro cargo inacumulável.(Processo nº 23070.000386/2020-83)</p><p>N° 79 - Declarar, nos termos do art. 33, inciso VIII da Lei nº 8.112/90, a vacância do Cargo de Assistente de Administração, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação I, Padrão 101, ocupado por LUCAS VINICIUS DIAS, Matrícula nº 3124931/SIAPE, lotado na Faculdade de Enfermagem, a contar de 07/01/2020, por posse em outro cargo inacumulável.(Processo nº 23070.000661/2020-69)</p><p>N° 83 - Conceder pensão vitalícia, a Alcione Silveira, portador do CPF nº 021.423.331-68, pai da ex-servidora Mariluza Terra Silveira, Matrícula nº 0300839/SIAPE, Professor Associado, lotada na Faculdade de Medicina, falecida em 11/10/2019, conforme Certidão de Óbito do 3º Registro Civil e Tabelionato de Notas, Município e Comarca de Goiânia/GO, nos termos do art. 217, inciso V, da Lei nº 8.112/90 de 11/12/90, e alterações, combinada com o art. 218, art. 219, art. 222, incisos I e art. 40, § 7º, inciso I, da CF, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41, de 19/12/03, c/c o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887, de 18/06/2004.(Processo nº 23070.047559/2019-93)</p><p>N° 84 - I - Designar Bruno Oliveira Silvestre, Matrícula nº 1782320/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Ciências da Computação do Instituto de Informática, FCC.</p><p>II - Designar Elisangela Silva Dias, Matrícula nº 2678466/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer o encargo de Vice-coordenadora do Curso de Ciências da Computação do Instituto de Informática.</p><p>III - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.000494/2020-56)</p><p>N° 85 - Designar Flavia Aparecida de Oliveira, Matrícula nº 1453622/SIAPE, Professor Associado/IPTSP, para substituir a Diretora de Ensino da Pró-Reitoria de Graduação, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 27/01 a 17/02/2020.(Processo nº 23070.000582/2020-58)</p><p>N° 88 - Dispensar, a pedido, Telma Woerle de Lima Soares, Matrícula nº 1702688/SIAPE, Professor Associado, do cargo FCC, permanecendo no encargo de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Ciência da Computação, Nível Doutorado, Modalidade Interinstitucional do Instituto de Informática, os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.048481/2019-24)</p><p>N° 89 - Designar Anderson da Silva Soares, Matrícula nº 1839288/SIAPE, Professor Associado, para exercer a função de Coordenador do Curso de Inteligência Artificial - Bacharelado do Instituto de Informática, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, no período de 01/01/2020 a 31/12/2022, com efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.048481/2019-24)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>