<xml><article id="12844331" name="INTERCOM - CRN-7 - Portaria 03-2" idOficio="5693404" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00044:00377:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12367061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região, no uso das atribuições conferidas pela Lei nº 6.583/78, regulamentada pelo Decreto-Lei nº 84.444/80; Considerando o que dispõe o Art. 37, II, da Constituição Federal Brasileira de 1988; Considerando a Resolução CFN nº 622, de 18 de fevereiro de 2019, que dispõe sobre as formas de ingresso, as remunerações e os requisitos para ocupação de cargos do Conselho Federal de Nutricionistas (CFN) e dos Conselhos Regionais de Nutricionistas (CRN) e dá outras providências; e a Resolução CFN nº 635, de 19 de outubro de 2019; Considerando a decisão registrada em ata da 84ª Reunião de Plenária Ordinária do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região - Gestão 2018/2021, realizada no dia 15 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º: Instituir, a partir do dia 20 de janeiro de 2020, o cargo de livre provimento e demissão de Assessor III, conforme Resolução CFN nº 635, de 19 de outubro de 2019;</p><p>Art. 2º: Contratar, para o cargo de livre provimento, e demissão de Assessor III, a sra. Greice Costa Vieira, portadora do RG de nº 4343839 PC/PA, inscrita no CPF sob nº 809.434.542-04, OAB -PA nº 19973-B, para exercer a função de Advogada, CBO nº 2410-05, do Conselho Regional de Nutricionistas da 7ª Região;</p><p>Art. 3º: A funcionária terá como atribuições: Participar ativamente das reuniões e instrução dos Processos Éticos; colaborar com a Comissão de Licitação no andamento dos processos licitatórios; assessorar; realizar tarefas jurídicas e; ajuizar ações; Elaborar pareceres, relatórios e laudos sobre assuntos que exijam a aplicação de conhecimentos inerentes às técnicas da hermenêutica jurídica e formalização de procedimentos administrativos e judiciais na defesa do CRN7; assessorar a Diretoria e Presidência em assuntos inerentes ao controle dos processos judiciais e extrajudiciais submetidos no âmbito de sua competência e atuação; supervisionar e orientar empregados e profissionais de menor experiência nas áreas administrativa e jurídica; executar tarefas jurídicas inerentes à sua formação, determinadas pela Chefia do Setor Jurídico, Diretoria ou Presidência; realizar auditoria interna e externa; atender solicitações de órgãos fiscalizadores e realizar perícia; organizar documentos e efetuar sua classificação jurídica; reorganizar o arquivo de documentos jurídicos do CRN-7; Demais atividades afins. Art. 4º: Fixar o salário mensal de R$ 4.500,00, para carga horária de 40 horas semanais; Art. 5º: Esta Portaria entra em vigor a partir desta data.</p><p class="assina">FÁBIO COSTA DE VASCONCELOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>