<xml><article id="12641416" name="PORT REC-204-BENJAMIN ALVES VIAN" idOficio="5675828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Diretoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12336461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 204, DE 6 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 204, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO DE PESSOAS SUBSTITUTO DA SECRETARIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso II do art. 20 do Anexo I do Decreto nº 9.745, de 8 de abril de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 9 de abril de 2019, com suas alterações, e considerando o disposto na decisão judicial proferida nos autos do Processo nº 95.0034116-6 da 26ª Vara Federal Cível e na Nota Técnica SEI nº 16606/2019/ME, bem como o que consta no Processo nº 46219.005838/2019-53, resolve:</p><p>Art. 1º Incluir mediante reclassificação na categoria funcional de Arquivista, Classe A, Referência NS-05, do Grupo Arquivo AR-2301, a partir de 23 de dezembro de 1985, na Tabela Permanente do então Ministério do Trabalho, o emprego ocupado pelo servidor BENJAMIN ALVES VIANA.</p><p>Art. 2º Excluir da categoria funcional em que foi anteriormente incluído no Plano de Classificação de Cargos - PCC da Lei nº 5.645, de 10 de dezembro de 1970, a partir de 23 de dezembro de 1985, o emprego com o seu respectivo ocupante, em virtude da reclassificação do artigo anterior.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RODRIGO DE OLIVEIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>