<xml><article id="12693241" name="PORTARIAS N 26 28 30 31 32 - 202" idOficio="5680590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345232">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 635 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 26 - Art. 1º - Dispensar a servidora KELLY CRISTINA ALVES DA SILVA, SIAPE: 2410571, da Função de Coordenadora da Biblioteca - FG02 do Campus Sena Madureira, do Instituto Federal do Acre.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 28 - Art. 1º - Exonerar, o servidor PAULO ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE n° 3038266, da função de 1º Substituto Eventual do titular da função de Auditor Chefe, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre-IFAC.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 30 - Art. 1º - Exonerar a servidora ARTENIA FRANCISCA COSTA MARTINS, matrícula SIAPE n° 1967581, da função de 2ª substituta eventual do cargo de Auditor Chefe, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre-IFAC, nomeada por meio da Portaria nº 1.405, de 04 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 31 - Art. 1º - Nomear a servidora ARTENIA FRANCISCA COSTA MARTINS, matrícula SIAPE n° 1967581, na função de 1ª SUBSTITUTA EVENTUAL nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do titular do cargo de Auditor Chefe da Auditoria Interna, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre-IFAC.</p><p>Art. 2º -Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 32 - Art. 1º - Nomear, o servidor PAULO ALVES DA SILVA, matrícula SIAPE n° 3038266, na função de 2º SUBSTITUTO EVENTUAL nos casos de afastamento e impedimento legal ou regulamentar do titular do cargo de Auditor Chefe da Auditoria Interna, código CD-03, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre-IFAC.</p><p>Art. 2º -Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">UBIRACY DA SILVA DANTAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>