<xml><article id="12899362" name="2201PRT20-SE-SEGOV-S-2" idOficio="5697789" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00006:00008:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Presidência da República/Secretaria de Governo/Secretaria-Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12375195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 20, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 20, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>A</strong><strong>SECRETÁRIA-EXECUTIVA DA SECRETARIA DE GOVERNO DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, substituta, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 43, de 22 de maio de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República e de acordo com a subdelegação do art. 3º da Portaria nº 117, de 31 de dezembro de 2015, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria de Governo da Presidência da República, e em conformidade com o art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p><strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARIANA RAMALHO ALVES para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora-Geral de Conteúdo do Departamento de Conteúdo e Gestão de Canais Digitais da Secretaria de Imprensa da Secretaria Especial de Comunicação Social da Secretaria de Governo da Presidência da República, código DAS 101.4, durante os afastamentos ou impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo, ficando revogada a Portaria n.º 440, de 30 de agosto de 2019, publicada no DOU de 02 de setembro de 2019.</p><p class="assina">NATASHA TORRES GIL NUNES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>