<xml><article id="12794881" name="PORT 22" idOficio="5689610" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12360265">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal, com base no art. 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, tendo em vista o disposto no art. 3º, §3, do Decreto nº 10.124, de 21 de novembro de 2019, no art. 55 da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, e o que consta do Processo nº 21000.092360/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para compor a Comissão Especial de Recursos - CER, no âmbito do Programa de Garantia da Atividade Agropecuária - PROAGRO, os representantes dos órgãos e entidades a seguir:</p><p>I - Erni Cristiano Germendorff suplente do Secretário de Política Agrícola, que o substituirá nas suas ausências e impedimentos, no exercício da presidência;</p><p>II - Alessandra Helena do Espírito Santo e Gerlania Ribeiro de Moraes, respectivamente, titular e suplente da Secretaria de Política Agrícola do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento;</p><p>III - Andréia Lúcia Araújo da Cruz Carvalho e Sérgio Rosa Ferrão Júnior, respectivamente, titular e suplente da Secretaria de Política Econômica do Ministério da Economia;</p><p>IV - Alberto Alves Silva de Oliveira e Iran Pereira Veiga Júnior, respectivamente, titular e suplente do Ministério da Economia; e</p><p>V - Fábio Hiroyuki Shinozaki e Felipe de Faria Atta, respectivamente, titular e suplente do Banco Central do Brasil.</p><p>Parágrafo único. Ficam convalidados os atos praticados a partir de 27 de novembro de 2019 pelos membros, titulares e suplentes, de que trata o caput deste artigo no âmbito da CER-PROAGRO.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>