<xml><article id="12740944" name="Of. 493 - PORTARIA n 27 - NOMEAÇ" idOficio="5684549" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351930">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 27, de 13 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 27, de 13 de janeiro de 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo o art. 11 do Estatuto da UNIR; pela Portaria nº 198/2016/GR/UNIR, de 03/03/2016, publicada no DOU nº 43, de 04/03/2016, Seção 2, p.19; e considerando o que consta no SIAPE-COMUNICA: mensagem n° 561906 e o que consta no Processo SEI nº 999055786.000009/2020-14; resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DENNY WILLIAM DE OLIVEIRA MESQUITA, SIAPE nº 1562081, para a função de Vice-Diretor do Campus de Cacoal, de 20.03.2019 até 20.03.2023.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora DANIELA DE ARAÚJO SAMPAIO, SIAPE nº 2307185, para a função de Vice-diretora do Campus de Ariquemes, de 05.12.2017 a 05.12.2021.</p><p>Art. 3º Nomear o servidor RONIE PETERSON SILVESTRE, SIAPE nº 2143486, para a função de Vice-Diretor pro tempore do Campus de Vilhena, de 29.12.2019 a 26.06.2020, período improrrogável.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora EVELYN RABELO ANDRADE, SIAPE nº 2035962, para a função de Diretora do Campus de Rolim de Moura, de 24.12.2018 até 24.12.2022.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora ANA LUIZA PANTE, SIAPE nº 2161046, para a função de Pró-Reitora de Administração/Substituta, a partir de 22.05.2018.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor CLEUSON JANSEN HERMINIO PEREIRA, SIAPE nº 1497310, para a função de Pró-Reitor de Pós-Graduação e Pesquisa/Substituto, a partir de 06.11.2019.</p><p>Art. 7º Nomear o servidor EDSON CARLOS FRÓES DE ARAÚJO, SIAPE nº 2041180, para a função de Pró-Reitor de Planejamento/Substituto, a partir de 06.08.2018.</p><p>Art. 8º Nomear a servidora ELYZANIA TORRES TAVARES, SIAPE nº 2179952, para a função de Pró-Reitora de Cultura, Extensão e Assuntos Estudantis/Substituta, a partir de 10.08.2018.</p><p>Art. 9º Nomear a servidora MAIRA MIRANDA CIORLIN, SIAPE nº 2131325, para a função de Chefe de Gabinete/Substituta, a partir de 16.12.2019.</p><p>Art. 10. Nomear o servidor ANAEL FRANCIS SALGUEIRO SILVA, SIAPE nº 2246033, para a função de Assessor de Comunicação/Substituto, a partir de 23.12.2019.</p><p>Art. 11. Nomear o servidor ADAO NEWTON PEREIRA PEDREIRA, SIAPE nº 1909701, para a função de Diretor de Tecnologia da Informação/Substituto, a partir de 22.08.2017.</p><p>Art. 12. Nomear o servidor ALAN DE SOUZA PRAZERES, SIAPE nº 1919712, para a função de Diretor de Pós-Graduação da PROPESQ/Substituto, a partir de 01.10.2019.</p><p>Art. 13. Nomear a servidora MARTA HELENA DE LELLIS, SIAPE nº 1891003, para a função de Diretora de Pesquisa da PROPESQ/Substituta, a partir de 26.05.2019.</p><p>Art. 14. Nomear o servidor FÁBIO BIASOTTO FEITOSA, SIAPE nº 1671566, para a função de Vice-Diretor do Núcleo de Saúde, de 17.12.2019 até 16.12.2021.</p><p>Art. 15. Nomear a servidora CAROLINE ALMEIDA DE ANDRADE, SIAPE nº 1764061, para a função de Diretora de Apoio à Política Acadêmica/Substituta, a partir de 25.02.2014.</p><p>Art. 16. Nomear a servidora LUCIANA CHAGAS CASTRO, SIAPE nº 1141267, para a função de Diretora de Administração de Pessoal/Substituta, a partir de 27.11.2018.</p><p>Art. 17. Nomear o servidor JADIAEL RODRIGUES DA SILVA, SIAPE nº 1757143, para a função de Diretor de Planejamento, Desenvolvimento e Informação/Substituto, a partir de 11.10.2019.</p><p>Art. 18. Nomear o servidor EDUARDO YUKIO OKAMOTO, SIAPE nº 1813774, para a função de Diretor de Engenharia e Arquitetura/Substituto, a partir de 29.07.2019.</p><p>Art. 19. Nomear a servidora VIVIANE DE OLIVEIRA BITENCOURTE DALBERTO, SIAPE nº 3012958, para a função de Diretora de Extensão e Cultura da PROCEA/Substituta, a partir de 22.07.2019.</p><p>Art. 20. Nomear a servidora OZELINA DO CARMO DE CARVALHO SALDANHA, SIAPE nº 1685611, para a função de Diretora da Biblioteca Central/Substituta, a partir de 28.01.2017.</p><p>Art. 21. Nomear o servidor AMILTON DIOGO DA SILVA, SIAPE nº 6050756, para a função de Assessor da Reitoria-CPPROD/Substituto, a partir de 03.01.2020.</p><p>Art. 22. Nomear o servidor RODRIGO RONKOSKI, SIAPE nº 2177440, para a função de Diretor de Assuntos Estudantis da PROCEA/Substituto, a partir de 07.10.2019.</p><p>Art. 23. Nomear o servidor MARCELO FERREIRA COELHO, SIAPE nº 2048462, para a função de Auditor Chefe/substituto, a partir de 18.11.2019.</p><p>Art. 24. Nomear o servidor FRANCISCO ROBSON DA SILVA VASCONCELOS, SIAPE nº 2004963, para a função de Diretor de Regulação Acadêmica/Substituto, a partir de 01.10.2019.</p><p>Art. 25. Nomear a servidora GISLAINE DE SOUZA DOS SANTOS, SIAPE nº 2005432, para a função de Diretora de Compras, Contratos e Licitações/Substituta, a partir de 21.08.2018.</p><p>Art. 26. Nomear o servidor LEONARDO FERNANDES FARIAS DE MORAES, SIAPE nº 3135448, para a função de Secretário dos Conselhos Superiores/Substituto, a partir de 12.12.2019.</p><p>Art. 27. Nomear o servidor MARCUS VINICIUS XAVIER DE OLIVEIRA, SIAPE nº 1528394, para a função de Vice Diretor do Núcleo de Ciências Sociais Aplicadas, de 17.07.2018 até 17.07.2022.</p><p>Art. 28. Nomear o servidor JONAS ALEXANDRE DUARTE, SIAPE nº 3006871, para a função de Diretor de Patrimônio, Almoxarifado e Documentação/Substituto, a partir de 20.02.2019.</p><p>Art. 29. Nomear o servidor MARINALDO FELIPE DA SILVA, SIAPE nº 0396691, para a função de Vice-Diretor do Núcleo de Ciências Exatas e da Terra, de 16.07.2019 a 16.07.2023.</p><p>Art. 30. Nomear o servidor MANOEL ALIPIO BORGES DA COSTA, SIAPE nº 2246038, para a função de Diretor Administrativo do Campus de Porto Velho/Substituto, a partir de 12.05.2017.</p><p>Art. 31. Nomear o servidor MARCO ANTONIO DOMINGUES TEIXEIRA, SIAPE nº 0396841, para a função de Vice-Diretor pro tempore do Núcleo de Ciências Humanas, a partir de 18.10.2019.</p><p>Art. 32. Nomear a servidora RUSSLANA ROCHA PEREIRA, SIAPE nº 292220, para a função de Diretora de Gestão de Pessoas/Substituta, a partir de 20.11.2019.</p><p>Art. 33. Nomear o servidor SÉZANI MORAIS GONÇALVES DE CARVALHO, SIAPE nº 1672346, para a função de Diretor de Registro e Controle Acadêmico/Substituto, a partir de 02.10.2012.</p><p>Art. 34. Nomear o servidor MARCELO OLIVEIRA DE AZEVEDO, SIAPE nº 2413229, para a função de Diretor de Orçamento, Finanças e Contabilidade/Substituto, a partir de 11.02.2019.</p><p>Art. 35. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marcelo Vergotti</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>