<xml><article id="12579732" name="PORT COGER 226 SEÇÃO 2" idOficio="5670857" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00018:00001:01575:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro/Corregedoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12328000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 226, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 226, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA - SUBSTITUTO, com fundamento no inciso I do parágrafo único do art. 87 da Constituição, no art. 8º da Lei nº 12.846, de 1º de agosto de 2013, e no art. 3º do Decreto nº 8.420, de 18 de março de 2015, no uso das atribuições previstas no inciso I do art. 15 da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, e considerando as razões apresentadas no Ofício nº 259/2019/DICOR/COGER/MJ, de 27 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir a Comissão do Processo Administrativo de Responsabilização de Pessoa Jurídica nº 08001.002247/2019-81, instaurado pela Portaria nº 591, de 11 de junho de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 112, de 12 de junho de 2019, Seção 2, página nº 45, para dar continuidade aos trabalhos de apuração.</p><p>Art. 2º Estabelecer o prazo de 180 (cento e oitenta) dias para a conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º Fica revogada a Portaria nº 889, de 9 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no Diário Oficial da União nº 239, de 11 de dezembro de 2019, seção 2, página 38.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GENIBALDO GONZAGA DE MEDEIROS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>