<xml><article id="12967060" name="Portaria 27.2020 - Coordenação L" idOficio="5704062" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00039:00012:00010:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386317">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  27, DE 27 de JANEIRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 27 de JANEIRO de 2020</p><p>A PROCURADORA-CHEFE DA PROCURADORIA REGIONAL DO TRABALHO DA 9.ª REGIÃO - PARANÁ, no exercício de suas atribuições legais e considerando a delegação contida no artigo 1º, § 2°, da Portaria PGT n. °142, de 20 de março de 2013, mediante 20.02.0903.0000022/2020-47, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar do encargo de Coordenador Administrativo da Procuradoria do Trabalho no Município de Londrina o Procurador do Trabalho Heiler Ivens de Souza Natali.</p><p>Art. 2º - Dispensar do encargo de Coordenador Administrativo substituto da Procuradoria do Trabalho no Município de Londrina o Procurador do Trabalho Marcelo Adriano da Silva.</p><p>Art. 3º - Designar para exercer o encargo de Coordenador Administrativo da Procuradoria do Trabalho no Município de Londrina o Procurador do Trabalho Marcelo Adriano da Silva.</p><p>Art. 4º - Designar para exercer encargo de Coordenador Administrativo substituto da Procuradoria do Trabalho no Município de Londrina o Procurador do Trabalho Heiler Ivens de Souza Natali.</p><p>Art. 5° Nos casos de ausências do Coordenador Administrativo e do respectivo substituto responderá pelo encargo a Procuradora-Chefe da PRT 9ª Região.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor a partir do dia 17 de janeiro de 2020, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">MARGARET MATOS DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>