<xml><article id="13016313" name="DOU2-SGMPF-PGR-2-PT-1195-UNI-PGR" idOficio="5708770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="96" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=96" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394605">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 1.195, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.195, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTA DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - inciso I da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGEA 1.00.000.024737/2019-81, resolve:</p><p>1. Exonerar GUSTAVO HENRIQUE DE OLIVEIRA PAIVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 18217, do cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria Técnica, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal.</p><p>2. Exonerar RAQUEL DE ARAUJO BARNABE FERREIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria de Gestão do Conhecimento, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal.</p><p>3. Nomear GUSTAVO HENRIQUE DE OLIVEIRA PAIVA, ocupante do cargo de Analista do MPU/Desenvolvimento de Sistemas, matrícula nº 18217, para exercer o cargo em comissão de Assessor-Chefe Nível III, CC-3, da Assessoria de Inovação Negocial e Estatística, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal.</p><p>4. Nomear RAQUEL DE ARAUJO BARNABE FERREIRA, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível IV, CC-4, da Assessoria Técnica, da Secretaria Jurídica e de Documentação do Ministério Público Federal.</p><p class="assina">ELIANA PERES TORELLY DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>