<xml><article id="12824218" name="DOU - Juliana Koehler e outros -" idOficio="5692355" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/01/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12365431">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 17 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 17 de janeiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, SUBSTITUTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza a Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental JULIANA KOEHLER, do Ministério da Economia, em exercício descentralizado no MAPA, lotada na Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo - SAF, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Licença capacitação - aulas presenciais e elaboração de dissertação final mestrado - Universidade Internacional de Andaluzia, em Baeza, Reino da Espanha, no período de 11.3 a 3.5.2020, com ônus limitado. (Processo n° 04006.000008/2019-95)</p><p>Autoriza o Auditor Fiscal Federal Agropecuário ENRICO SEYSSEL ORTOLANI, do Quadro Permanente deste Ministério, lotado na Superintendência Federal de Agricultura - SFA/SP, da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Mestrado em Saúde Veterinária na Universidade de Massey, em Palmerston North, Nova Zelândia, no período de 27.2.2020 a 30.6.2021, com ônus limitado. (Processo n° 21052.017522/2019-23)</p><p>Autoriza a Auditora Fiscal Federal Agropecuário LUCIANA MENEGHUETTI DOS SANTOS MARASCHIN, do Quadro Permanente deste Ministério, Chefe de Divisão no Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal - DIPOA da Secretaria de Defesa Agropecuária - SDA, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso IV, com o objetivo de participar de Projeto de Cooperação para conhecimento tecnológico dos produtos tipicamente europeus. Conhecer o processo de fabricação de embutidos europeus afim de agilizar os processos de registro de produtos importados, em em Gerona, Teruel, La Rioja, Salamanca, Porto, Famalicão, Cernache e Barrancos, Reino da Espanha e República Portuguesa, no período de 1 a 13.2.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21000.002679/2020-01)</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>