<xml><article id="12630933" name="portreit01 - Portarias 1 e 2" idOficio="5674820" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335220">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 1, DE 6 de JANEIRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 1, DE 6 de JANEIRO de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01, em 13/01/2016, considerando o que consta no Processo n° 23348.009040/2019-18, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear os Membros do Conselho Superior do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense, biênio 2020-2022, conforme segue:</p><p>I - Presidente: Sônia Regina de Souza Fernandes - Reitora;</p><p>II - Representantes dos servidores docentes: Titulares: Ivan Furmann, Rosana da Silva Cuba, Filomena Lúcia Gossler Rodrigues da Silva, Manassés Ribeiro, Luis Ivan Martinhão Souto; Suplentes: Sara Nunes, Eddy Ervin Eltermann, Emerson Bianchini Estivalete, Sérgio Fernandes Ferreira, Antônio João Fidelis.</p><p>III - Representantes dos Servidores Técnicos-Administrativos: Titulares: Denise Danielli Pagno, Gabriela Wiggers de Andrade, Maria Angélica de Moraes Assumpção Pimenta, Marco Antonio dos Santos, Neide Crsitiane Dannenhauer; Suplentes: Laércio de Souza, José Moacir de Lucca.</p><p>IV - Representante dos Discentes: Titulares: Joana do Amaral Antoniak, Bruno Peixoto Bittencourt, José Eduardo Martins Cardoso, Vitória Matos Ribeiro, Karem Aparecida Simas Resende.</p><p>V - Representante dos Egressos: Titulares: Gisela Oliveira da Silva e Jair da Silva Lima.</p><p>VI - Representante dos Dirigentes: Eleição entre os pares após nomeação da nova gestão.</p><p>VII - Representante do MEC: Titular: Maria Clara Kaschny Schneider (Reitora do IFSC); Suplente: Odacir Antonio Zanatta (Reitor do IFPR).</p><p>VIII - Representantes da sociedade civil:</p><p>a) Representantes de Entidades Representativas Patronais: Sindicato das Indústrias Metalúrgicas Mecânicas e do Material Elétrico de Rio do Sul (SIMMMERS) - Aldo Kaestner</p><p>b) Representante de Entidade de Trabalhadores do IFC: Titular: Carolina Pietczak -Sindicato Nacional dos Servidores Federais da Educação Básica, Profissional e Tecnológica (Sinasefe) - Seção Concórdia. Suplente: Francini Carla Grzeca - Sindicato Nacional dos Servidores Federais da Educação Básica, Profissional e Tecnológica (Sinasefe) - Seção Sindical de Videira - SC.</p><p>Art. 2º - A vigência do mandato será de 2 (dois) anos a contar da data da publicação.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sonia Regina de Souza Fernandes</p><p class="identifica">PORTARIA N° 2, DE 6 de JANEIRO de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto não numerado de 12/01/2016, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01, em 13/01/2016, considerando o que consta no Processo n° 23353.001629/2019-91, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária para professor que comprove exclusivamente tempo de efetivo exercício na educação infantil e no ensino fundamental e médio com base no Art. 20º, Incisos I, II, III e IV, § 1º, § 2º, Inciso Ida Emenda Constitucional 103/2019, ao servidor VOLNEY ZUNINO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1102090, Classe DV, Nível 4, código de vaga 350688, lotado no Instituto Federal Catarinense - Campus Rio do Sul, sem o computo de períodos de licença-prêmio, pois não existem períodos a serem computados.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Sonia Regina de Souza Fernandes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>