<xml><article id="12645797" name="Portaria_ afastamento_aposentado" idOficio="5676340" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12337965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 5, DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1, CONSIDERANDO a Portaria Ministerial n° 404/2009, de 23 de abril de 2009, publicada no D.O.U de 24 de abril de 2009, republicada no D.O.U de 07 de maio de 2009, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país da servidora técnico-administrativa Cleide Rodrigues de Souza, matrícula SIAPE nº 2022641, Bibliotecário-Documentalista desta universidade, com a finalidade de participar de Aperfeiçoamento Profissional na Universidade de Ciências Empresariais e Sociais - UCES, na cidade de Buenos Aires, Argentina, no período de 17 a 31 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado para esta Universidade. Este ato entra em vigor a partir desta data. (Processo n° 23091.014834/2019-91)</p><p class="assina">Jean Berg Alves da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Pesquisa e Pós-Graduação da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no exercício da função de Reitor, conforme atribuição conferida pelo parágrafo 1º, do artigo 42, do Estatuto da Universidade, homologado por meio da DECISÃO CONSUNI/UFERSA Nº 101/2015, de 22 de abril de 2015 e publicizado por meio da PORTARIA UFERSA/GAB Nº 0566/2016 de 24 de agosto de 2016, publicada no Diário Oficial da União N.º 164, de 25 de agosto de 2016, Seção 1, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com paridade, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, publicada no DOU de 13/11/2019, ao Servidor Paulo Fernando Cisneiros da Costa Reis, matrícula SIAPE nº 0396046, ocupante do cargo de Médico Veterinário, Nível de Classificação "E", Nível de Capacitação 1, Padrão de Vencimento 16, do Quadro Permanente desta Universidade, com proventos integrais, acrescido do adicional por tempo de serviço de 14% (quatorze por cento) de anuênios, calculado sobre o vencimento básico. Declarar vago o respectivo cargo. Este ato entra em vigor na data de sua publicação. (Processo n.º 23091.015771/2019-12)</p><p class="assina">Jean Berg Alves da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>