<xml><article id="12959240" name="21000.004728 2017-37 -TERMO DE J" idOficio="5703549" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/01/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12385534">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Referência: Processo nº 21000.004728/2017-37</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra; e</p><p>Corregedoria-Geral</p><p>Assunto: Julgamento de Procedimento Administrativo Disciplinar - PAD</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente ao conteúdo do Relatório Final do colegiado processante (Documento SEI nº 8547245), do PARECER nº 01088/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (Documento SEI nº 9716973) e do Parecer Técnico nº 008/2019/CORREG/MAPA (9253321), os quais acolho e agrego a esta decisão, para dela serem parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º, do art. 50, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, RESOLVO:</p><p>a) ACOLHER parcialmente o Relatório Final da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar nº 21000.004728/2017-37, em relação aos fatos objeto da instauração do procedimento disciplinar para:</p><p>a.1) APLICAR a penalidade de DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO em relação à indiciada Girleide dos Santos Sousa, CPF nº ***.076.494-**, matrícula SIAPE 3665140, por infringência aos artigos nºs 116, incisos I e III, 117, incisos IX e XV, c/c art. 132, incisos IV, X e XIII, todos da Lei nº 8.112, de 1990, sendo o inciso IV do art. 132 c/c art. 10, incisos IX e XI, e art. 11, inciso I, ambos da Lei nº 8.429, de 2 de junho de 1992, convertendo sua exoneração em destituição do cargo em comissão, conforme disposto no art. 135, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>a.2) APLICAR a penalidade de DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, em relação ao indiciado Edilson Ribeiro Mota e Silva, CPF nº ***.304.931-**, matrícula SIAPE nº 3267738, por infringência aos artigos nºs 116, incisos I e III, 117, inciso XV, c/c art. 132, incisos IV e XIII, sendo o inciso IV c/c art. 10, incisos IX e XI, e art. 11, inciso I, ambos da Lei nº 8.429, de 1992; convertendo sua exoneração em destituição do cargo em comissão, conforme disposto no art. 135, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990;</p><p>a.3) APLICAR a penalidade de DESTITUIÇÃO DO CARGO EM COMISSÃO, em relação ao indiciado Henrique Antônio dos Santos Nunes, CPF nº ***.574.597-**, matrícula SIAPE nº 1952022, por infringência aos artigos nºs 116, incisos I e III, e 117, incisos IX e XV, c/c art. 132, incisos IV, X e XIII, todos da Lei nº 8.112, de 1990, sendo o inciso IV c/c art. 10, incisos IX e XI, e art. 11, inciso I, ambos da Lei nº 8.429, de 1992, convertendo sua exoneração em destituição do cargo em comissão, conforme disposto no art. 135, parágrafo único, da Lei nº 8.112, de 1990; e</p><p>a.4) DECLARAR a ABSOLVIÇÃO em relação à indiciada Gillene Barreto Baptista da Silva, com fulcro no art. 168, parágrafo único da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p>b) DETERMINAR o envio dos presentes autos ao Departamento de Administração deste Ministério para adoção das providências relacionadas a possibilidade de instauração do processo de Tomada de Contas Especial - TCE, em conformidade com o disposto na IN/TCU Nº 71, de 28 de novembro de 2012 com as alterações da IN/TCU Nº 76, de 23 de novembro de 2016., contra os 3 (três) ex-servidores comissionados do extinto Ministério da Pesca e Aquicultura - MPA, com vistas ao ressarcimento dos prejuízos causados ao erário, conforme apontado nos itens 84 e seguintes do PARECER nº 01088/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU;</p><p>c) após publicação deste decisum, no Diário Oficial da União, devolvam-se os autos do processo em questão para que a Corregedoria-Geral desta Pasta:</p><p>c.1) notifique o Ministério Público Federal, do Tribunal Superior Eleitoral, do Departamento de Probidade e Patrimônio da AGU e da Receita Federal do Brasil, quanto ao desfecho da presente ação disciplinar, dando ciência do inteiro teor do Relatório Final, dos Pareceres Jurídicos e do Termo de Julgamento, com remessa de demais documentos pertinentes ao caso; e</p><p>c.2) alimente e o Sistema CGU-PAD/SISCOR, com os dados desenvolvidos nos autos do Processo Administrativo Disciplinar em questão, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Agricultura, Pecuária e Abastecimento substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>