<xml><article id="12706783" name="PORTS 10 e 11-2020" idOficio="5680848" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345792">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº nº 23489.001958/2019-04, resolve:</p><p>Nº 10 - Art. 1º Declarar vago, a partir de 28 de novembro de 2019, o cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Tabuleiro do Norte, ocupado pelo servidor EDMILSON DANTAS DE LIMA JÚNIOR, Matrícula Siape nº 1297070, Código de Vaga nº 941313, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Considerando que o servidor não adquiriu a estabilidade prevista no Art. 21 da Lei nº 8.112/90, a presente declaração de vacância não gera direito à recondução estabelecida no Art. 29 da mesma Lei.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23255.008589/2019-16, resolve:</p><p>Nº 11 - Art. 1º Exonerar, a pedido, a partir de 26 de setembro de 2019, o servidor CÍCERO ARTHUR AZEVEDO CARDOSO, Matrícula Siape nº 3120988, código de vaga 941414, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará, campus Camocim, nos termos do Art. 33, Inciso I, combinado com o Art. 34 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p class="assina">Zandra Maria Ribeiro Mendes Dumaresq</p><p class="cargo">Reitora substituta</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>