<xml><article id="12943477" name="7591" idOficio="5701584" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00013:00061:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Superintendência de Seguros Privados" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382152">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 7.591, de 24 de janeiro 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7.591, de 24 de janeiro 2020</p><p></p><p>A SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DE SEGUROS PRIVADOS - SUSEP, no uso da atribuição que lhe conferem o art. 24 da Resolução CNSP n.º 335, de 9 de dezembro de 2015, e o inciso XVI do art. 36 do Decreto n.º 60.459, de 13 de março de 1967, com a redação dada pelo art. 1º do Decreto n.º 75.072, de 9 de dezembro de 1974, e com base na alínea 'i' do art. 36 e no art. 97 do Decreto-Lei n.º 73, de 21 de novembro de 1966, no inciso IX do art. 34 e no art. 73 do Decreto n.º 60.459, de 13 de março de 1967, e no art. 16 da Lei n.º 6.024, de 13 de março de 1974, combinado com o art. 3º da Lei n.º 10.190, de 14 de fevereiro de 2001, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar JESUS CLAUDIO DA SILVEIRA, inscrito no CPF sob nº 079.982.280-91, da função de liquidante extrajudicial da Confiança Companhia de Seguros - Em Liquidação Extrajudicial, inscrito no CNPJ sob o nº 33.054.883/0001-71, para a qual foi designado pela Portaria Susep nº 6.120, de 18 de dezembro de 2014, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2014.</p><p>Art. 2º Nomear LUDMILA RODRIGUES FERNANDES BITTENCOURT, inscrita no CPF sob o nº 061.714.816-37, para a função de liquidante extrajudicial do Confiança Companhia de Seguros - Em Liquidação Extrajudicial, inscrita no CNPJ sob o nº 33.054.883/0001-71.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação ficando revogada a Portaria Susep n° 6.120, de 18 de dezembro de 2014, publicada no DOU de 19 de dezembro de 2014.</p><p class="assina">Solange Paiva Vieira</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>