<xml><article id="12652071" name="PORTARIA SEI N 37" idOficio="5676871" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00098:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338752">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 37, DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 37, DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições legais e regulamentares, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor FÁBIO MARTINS BRUM, SIAPE 2546749, para substituir JANEZETE APARECIDA PURGATO MARQUES, SIAPE 1150846, PRÓ-REITORA ADJUNTA DE INFRAESTRUTURA E GESTÃO, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 13/01/2020 a 24/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 76/2019/SEC-PROINFRA.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora CINTHIA LOPES DE OLIVEIRA, SIAPE 1657082, para substituir JUCILENE MELANDRE DA SILVA, SIAPE 1147860, PRÓ REITORA ADJUNTA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS, código CD-03, em virtude de férias da mesma, no período de 13/01/2020 a 22/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 290/2019/SEC-PROPLAN.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora JUCILENE MELANDRE DA SILVA, SIAPE 1147860, para substituir EDUARDO SALOMÃO CONDÉ, SIAPE 1150758, PRÓ REITOR DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E FINANÇAS, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 23/01/2020 a 21/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 290/2019/SEC-PROPLAN.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora FRANCIENE APARECIDA DA SILVEIRA, SIAPE 16567089, para substituir MARCOS SOUZA FREITAS, SIAPE 1310881, PRÓ-REITOR DE APOIO ESTUDANTIL, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 06/01/2020 a 21/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 26/2019/SEC-PROAE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear a servidora THÁSSIA CRISTINA DA SILVA SOARES, SIAPE 2045273, para substituir MARCOS SOUZA FREITAS, SIAPE 1310881, PRÓ-REITOR DE APOIO ESTUDANTIL, código CD-02, em virtude de férias do mesmo, no período de 22/01/2020 a 04/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 26/2019/SEC-PROAE.</p><p>Art. 6º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">MARCUS VINÍCIUS DAVID</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>