<xml><article id="12965259" name="PORT 106-2020" idOficio="5703796" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Ceará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12385962">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 106, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 106, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO CEARÁ, nomeado pelo Decreto de 30 de janeiro de 2017, publicado no Diário Oficial da União em 31 de janeiro de 2017, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista o constante nos autos do Processo nº 23256.000552/2020-73, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a partir de 23 de janeiro de 2020, MARCELO LEITE DO NASCIMENTO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2075890, integrante do quadro permanente deste Instituto, da função gratificada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Instrumento Musical do campus Fortaleza, Código FCC, para a qual fora designado mediante a Portaria nº 241/GDG, de 15/09/2015 (DOU de 17/09/2015).</p><p>Art. 2º Designar ELDER PEREIRA ALVES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula Siape nº 2074225, integrante do quadro permanente deste Instituto Federal, para exercer a função gratificada, como titular da Coordenadoria do Curso Técnico em Instrumento Musical do campus Fortaleza, Código FCC.</p><p>Art. 3º - Estabelecer que o Art.2º da presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Virgílio Augusto Sales Araripe</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>