<xml><article id="12623064" name="DOU2-PE-1-PT-9-UNI-PR-PE-0000017" idOficio="5674085" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00039:00010:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12333548">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 9, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 9, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011;</p><p>CONSIDERANDO a indicação do Exmo. Sr. procurador da República ANTONIO MARCOS DA SILVA DE JESUS;, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar ALEXSSANDRO FELIPE DA SILVA, ocupante do cargo de técnico do MPU/Administração, matrícula n.º 29.497-7, da função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República em Salgueiro.</p><p>Art. 2º - Designar SILVIO RICARDO NUNES DOS PASSOS, ocupante do cargo de técnico do MPU/Administração, matrícula n.º 29.182-0, para exercer a função de confiança de Chefe do Setor Administrativo, FC-1, da Procuradoria da República em Salgueiro.</p><p>Art. 3º - Dispensar LUIZ GUSTAVO DANTAS DE BARROS, ocupante do cargo de analista do MPU/Direito, matrícula n.º 27.385-6, da função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do GABPRM-1 da Procuradoria da República no Município de Salgueiro.</p><p>Art. 4º - Designar AMANDA SOARES DE GUSMÃO TEIXEIRA, ocupante do cargo de analista do MPU/Direito, matrícula n.º 29.542-6, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, do GABPRM-1 da Procuradoria da República no Município de Salgueiro.</p><p class="assina">Procurador da República ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>