<xml><article id="12852689" name="Port-104-2019-Com9DN-Interrupcao" idOficio="5693854" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00011:00045:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368151">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 104/Com9DN, DE 17 DE MAIO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 104/Com9DN, DE 17 DE MAIO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO 9 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelo item 1 do paragrafo 1 do art. 30 do Decreto n 57.654, de 20 de janeiro de 1966 (Regulamento da Lei do Servico Militar), e de acordo com o paragrafo 2 do art. 23 das Instrucoes Gerais para os Estagios e a Prestacao do Servico Militar pelos Militares da Reserva de 2 e 3 Classes da Marinha, aprovadas pela Portaria n 383/MB, de 17 de dezembro de 2008, alterada pelas Portarias n 80/MB, de 29 de marco de 2019 e n 119/MB, de 25 de abril de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º Interromper o Estagio de Adaptacao e Servico (EAS) da 2Ten (RM2-S) 18.0955.00 ESTHER NICOLI MODESTO, a partir de 22MAI2019, por ter obtido deferimento em seu pleito de movimentacao para o Comando do 3 Distrito Naval, por interesse proprio, a fim de acompanhar conjuge, em carater excepcional e sem onus para a Uniao, de acordo com a Msg R-160855Z/MAI/2019, da DPMM.</p><p>Art. 2º Fica consignado, no presente ato, que a referida voluntaria prestou o Servico Militar na area de jurisdicao deste Distrito, no periodo de 12JUN2018 a 22MAI2019, perfazendo o total de 11 meses e 10 dias de Tempo de Efetivo Servico.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos conforme o art. 1 desta Portaria.</p><p class="assina">Vice-Almirante PAULO CESAR COLMENERO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>