<xml><article id="12612315" name="P7719" idOficio="5673220" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332289">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>N° 77 - Autorizar o afastamento do País de JEFERSON JACOB ARENZON, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita à Universitá Degli Studi di Salerno, em Salerno, Itália, no período compreendido entre 12/01/2020 e 20/01/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89508.</p><p>N° 78 - Autorizar o afastamento do País de JEFFERSON CARDIA SIMOES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, com a finalidade de participar da inauguração da Estação Antártica Comandante Ferraz junto à Marinha do Brasil, na Ilha Rei George, Antártica, no período compreendido entre 12/01/2020 e 17/01/2020, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Amparo à Pesquisa do Estado do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 89125.</p><p>N° 79 - Autorizar o afastamento do País de RUBEM ERICHSEN JUNIOR, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Física do Instituto de Física, com a finalidade de realizar visita à Universidad Autónoma de Madrid, em Madrid, Espanha, no período compreendido entre 15/01/2020 e 02/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89522.</p><p>N° 80 - Autorizar o afastamento do País de MIGUEL DALL AGNOL, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Plantas Forrageiras e Agrometeorologia da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de realizar visita à Universidad Nacional Del Nordeste, em Corrientes, Argentina, no período compreendido entre 11/01/2020 e 16/01/2020, incluído trânsito, com ônus para a Fundação de Apoio da Universidade Federal do Rio Grande do Sul. Solicitação nº 89528.</p><p>N° 81 - Autorizar o afastamento do País de LIANE ESTEVES DAUDT, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da"4th International ALL Assembly" junto à European Hematology Association, em Frankfurt, Alemanha, no período compreendido entre 15/01/2020 e 20/01/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89520.</p><p>N° 84 - Autorizar o afastamento do País de LÍVIA STREIT, Professor do Ensino Superior, lotada e em exercício no Departamento de Físico-Química do Instituto de Química, com a finalidade de realizar visita ao Istituto di Ricerche Farmacologiche Mario Negri - IRCCS, em Milão, Itália, no período compreendido entre 15/01/2020 e 03/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89497.</p><p>N° 85 - Autorizar o afastamento do País de PATRICE SCHUCH, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Antropologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, com a finalidade de realizar visita à University College London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 27/01/2020 e 11/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89515.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>