<xml><article id="12682886" name="PORTARIA GPR 27" idOficio="5679427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00043:00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal de Justiça do Distrito Federal e dos Territórios/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12343000">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 27, DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 27, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso de sua competência legal, tendo em vista o disposto no PA SEI 0023109/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JACKELINE ANTONIA DA CUNHA CARVALHO, matrícula n. 308320, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete do Juiz Titular da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º Designar DANIELA ALBUQUERQUE GOMES GONÇALVES, matrícula n. 309523, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-05, da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-05, da Assessoria Jurídica da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Designar FELIPE DO ESPÍRITO SANTO MELO, matrícula n. 315767, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Gabinete dos Juízes Substitutos da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensado da Função Comissionada, FC-03, do Gabinete do Juiz Titular da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 4º Designar MARTA DE SOUZA BORGES, matrícula n. 308549, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Assessoria Técnica da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete do Juiz Titular da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 5º Designar HELIENNE RIZZO DE PAULA, matrícula n. 316232, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Assessoria Jurídica da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete do Juiz Titular da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 6º Designar FLAVIA MATTOS FONTELES SORIANO, matrícula n. 311952, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Assessoria Jurídica da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete dos Juízes Substitutos da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 7º Designar JULIANA PAULO BATISTA, matrícula n. 312313, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-01, da Assessoria Jurídica da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-01, do Gabinete dos Juízes Substitutos da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 8º Designar CYNTHIA DE LACERDA BORGES, matrícula n. 317018, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada, FC-03, do Gabinete do Juiz Titular da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal, ficando dispensada da Função Comissionada, FC-03, da Assessoria Técnica da Vara da Infância e da Juventude do Distrito Federal.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor da data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROMÃO C. OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>