<xml><article id="12612063" name="2884 (DOU de 6.1.2020)" idOficio="5673177" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/01/2020" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332153">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.884,  DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.884, DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no Processo no 025525/19-00.139, do Sistema Eletrônico de Informações, e</p><p>Considerando o disposto no Ato 2853/2019, (1656156), resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar o SO-ES LUIZ EDMUNDO SOARES NOGUEIRA, matrícula 8896, da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, que exerce junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p>Art. 2º Designar o 2ºSG-ET PATRICIO LAURINO DE SOUZA, matrícula 9606, para exercer, em decorrência da dispensa de Luiz Edmundo Soares Nogueira, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao citado Gabinete.</p><p>Art. 3º Designar a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal militar, LILIAN BORGES PEREIRA, matrícula 8361, para exercer, em decorrência da dispensa de Alexandre Hugo Santana Sampaio Netto, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO III, código STM-FC-04, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz. Em consequência, fica dispensada da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, que exerce junto ao citado Gabinete.</p><p>Art. 4º Designar o Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente das Auditorias da Justiça Militar da União, ELY LUIZ LISKA FILHO, matrícula 1275, para exercer, em decorrência da dispensa de Lilian Borges Pereira, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO II, código STM-FC-03, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz. Em consequência, fica dispensado da função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, que exerce junto ao citado Gabinete.</p><p>Art. 5º Designar a Analista Judiciária, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria do Superior Tribunal Militar, MÁRCIA CRISTINA MENDES TORRES, matrícula 7352, para exercer, em decorrência da dispensa de Ely Luiz Liska Filho, a função comissionada de AUXILIAR DE GABINETE DE MINISTRO I, código STM-FC-02, junto ao Gabinete do Exmº Ministro Péricles Aurélio Lima de Queiroz.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>