<xml><article id="12619024" name="Despacho envio para imprensa" idOficio="5673526" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="07/01/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332735">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Nº 1 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País a Delegada de Polícia Federal LIGIA NEVES AZIZ LUCINDO, para participar do Seminário sobre Estatística e Administração de Dados Migratórios na América Latina e no Caribe, em Washington D.C./Estados Unidos da América, no período de 28 de janeiro a 02 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08205.001727/2019-38).</p><p>Nº 2 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal PAULO TEIXEIRA DE SOUZA OLIVEIRA, para participar da "Reunión de Apoyo a la Investigacion sobre trafico ilegal de reptiles de America Latina e Europa", em Madri/Espanha, no período de 14 a 17 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.006039/2019-85).</p><p>Nº 3 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País Delegado de Polícia Federal ISALINO ANTONIO GIACOMET JUNIOR, para participar da "XVI Reunión General de Puntos de Contacto de la Red de Recuperación de Activos del GAFILAT (RRAG)", em San Jose/Costa Rica, no período de 2 a 6 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.006166/2019-84).</p><p>Nº 4 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Delegado de Polícia Federal BRUNO EDUARDO SAMEZIMA, para participar do Curso sobre Investigação Criminal Internacional, em Tóquio/Japão, no período de 27 de janeiro a 23 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08211.005242/2019-34).</p><p>Nº 5 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do País o Perito Criminal Federal ÉLVIO DIAS BOTELHO, para participar do "Meeting of UNODC International Panel of Forensic Expert", em Viena/Áustria, no período de 18 a 23 de abril de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08201.001531/2019-83).</p><p class="assina">DISNEY ROSSETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>