<xml><article id="12896204" name="ATOS DO DGP N. 392 AO 438 DE 22-" idOficio="5697611" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00131:00022:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Decanato de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DECANO DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Ato da Reitoria n. 514, publicado no DOU n. 81, Seção 2, de 28 de abril de 2017, e de acordo com a competência que lhe foi delegada por meio do Ato da Reitoria n. 304, de 23 de março de 2017, publicado no DOU n. 58, Seção 2, de 24 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 392 - Contratar, em caráter temporário, VITOR HUGO SALES FERREIRA , na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos) para prestar serviço junto ao Departamento de Enfermagem , área Enfermagem, em regime de 20 horas semanais, pelo período de 09 de dezembro de 2019 a 31 de dezembro de 2020, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 270/2019, Processo nº 23106.146013/2019-60.</p><p>Nº 393 - Contratar, em caráter temporário, BRUNER TITONELLI NUNES , na categoria de Professor Substituto, com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos) para prestar serviço junto ao Instituto de Ciências Sociais , área Antropologia, em regime de 40 horas semanais, pelo período de 01 de fevereiro de 2019 a 31 de janeiro de 2021, com fulcro no art. 37, inciso IX da Constituição Federal e em conformidade com o art. 2.º, inciso X da Lei nº 8.745, de 09 de dezembro de 1993, alterada pela Lei nº 9.849 de 26 de outubro de 1999 e pela Lei 12.425 de 11 de junho de 2011, através do Termo de Contrato n. 279/2019, Processo nº 23106.153642/2019-46.</p><p>Nº 395 - Retificar o Ato do Decanato de Gestão de Pessoas Nº 8084/2019; onde se lê: "Prorrogar até 10 de outubro de 2020 ...", leia-se: "Prorrogar até 30 de julho de 2020 ..."</p><p>Nº 396 - Retificar o Ato do Decanato de Gestão de Pessoas Nº 8085/2019; onde se lê: "Prorrogar até 10 de outubro de 2020 ...", leia-se: "Prorrogar até 28 de fevereiro de 2020 ...".</p><p>Nº 397 - Prorrogar até 06 de dezembro de 2020 o contrato de GABRIELA ZAMIGNAN DE ANDRADE MELLO, como Professora Substituta , com remuneração mensal no valor de R$ 4.304,92 (quatro mil trezentos e quatro reais e noventa e dois centavos), lotada no Centro de Excelência em Turismo, Processo Eletrônico nº 23106.050414/2019-15.</p><p>Nº 398 - Prorrogar até 16 de março de 2020 o contrato de MARIA LUIZA RÊGO BEZERRA, como Professor Substituto , com remuneração mensal no valor de R$ 2.236,32 (dois mil duzentos e trinta e seis reais e trinta e dois centavos), lotado no Departamento de Enfermagem - ENF, Processo Eletrônico nº 23106.095549/2019-18.</p><p>Nº 399 - Prorrogar até 04 de abril de 2021 o contrato de ALESSANDRO AVENI, como Professor Substituto , com remuneração mensal no valor de R$ 5.831,21 (cinco mil oitocentos e trinta e um reais e vinte e um centavos), lotado no Centro de Apoio ao Desenvolvimento Tecnológico - CDT, Processo Eletrônico nº 23106.025646/2017-73.</p><p>Nº 438 Art. 1º - Exonerar de ofício, o servidor THIAGO VIANA FERNANDES, código de vaga nº 313568, ocupante do cargo de Técnico de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação I e Padrão de Vencimento 1, do Quadro de Pessoal Permanente da Fundação Universidade de Brasília, que tomou posse e não entrou em exercício no prazo estabelecido de acordo com o art. 34, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º- Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">CARLOS VIEIRA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>