<xml><article id="12725954" name="Portarias 10.01.2020 - Yamamoto" idOficio="5682660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 10 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1629, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário da União no dia 09 de dezembro de 2019, seção 2, página 22, resolve,</p><p>Nº 40 - Art 1º Declarar vago, a partir de 20 de janeiro de 2020, o cargo de Tradutor Interprete de Linguagem Sinais, Classe D Padrão 304, código de vaga nº 973371, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, ocupado por TIAGO MACHADO SARETTO, matrícula SIAPE nº 2133348, lotado no Campus Curitiba, em virtude de vacância por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, VIII da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art 2º Considerando que o servidor adquiriu estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 42 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor OTONIEL RODRIGUES SILVA, SIAPE nº 2652574, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, em exercício no Campus Jaguariaíva, para participar do Estágio de Doutoramento, a ser realizado na Universidad de Buenos Aires (UBA), na cidade de Buenos Aires/Argentina, no período de 01 de fevereiro de 2020 a 30 de julho de 2020, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 43 - Art. 1º Cancelar o afastamento do país à servidora PRISCILA CELIA GIACOMASSI, SIAPE nº 2212044, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Colombo, autorizado pela Portaria n° 1747, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União do dia 30 de dezembro de 2019, seção 2, página 34.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>