<xml><article id="12792521" name="Materia do dia 16.01.2020" idOficio="5689298" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359776">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.836, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.836, DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a EDMERY TAVARES BARBOSA, Matrícula SIAPE 18828163, PROFESSOR ADJUNTO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE FINANÇAS E CONTABILIDADE, do CENTRO DE CIÊNCIAS SOCIAIS APLICADAS, para, no período de 13/01/2020 a 12/01/2023, realizar Doutorado em Ciências da Administração-Contabilidade, na "Faculté des Sciences de L'Administracion de L'Université Laval", em Quebec, Canadá, com ônus limitado. (Processo nº 23074.066437/2019-66).</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p><p>PORTARIAs DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 1.852 - I - Designar, em caráter de substituição, CLYVONEIDE ALVES DA MAIA VIANA, Matrícula Siape 1035106, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Processos de Gestão de Pessoas/PROGEP/CD-4, no período de 10/12/2019 a 15/12/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Memorando nº 307/2019).</p><p>Nº 1.853 - I - Designar, em caráter de substituição, CLYVONEIDE ALVES DA MAIA VIANA, Matrícula Siape 1035106, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Processos de Gestão de Pessoas/PROGEP/CD-4, no período de 19/11/2019 a 24/11/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Memorando nº 154/2019).</p><p>Nº 1.854 - I - Designar, em caráter de substituição, RENATA CELLYS OLIVEIRA DE MORAES, Matrícula Siape 18820146, LOTACAO PROVISSORIA, regime de trabalho T-20, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE QUALIDADE DE VIDA, SAÚDE E SEGURANÇA NO TRABALHO, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Qualidade de Vida, Saúde e Segurança no Trabalho/PROGEP/CD-4, no período de 23/12/2019 a 05/01/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Memorando nº 60/2019).</p><p class="assina">BERNARDINA MARIA JUVENAL FREIRE DE OLIVEIRA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Alterar o fundamento da Portaria PROGEP/DLCP/Nº. 1857, de 26.11.2019 publicada no DOU de 29.11.2019, seção 2, página 50, que concedeu aposentadoria voluntária, ao servidor HERALDO ARCELA DE CARVALHO ROCHA, matrícula SIAPE nº. 2161743, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Doutorado, Classe C - Adjunto Nível 4, Dedicação Exclusiva, com o adicional de tempo de serviço de 00%, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, com lotação no Departamento de Medicina Interna, do Centro de Ciências Medicas, de acordo com o artigo 3º, incisos I, II e III, e parágrafo único da Emenda Constitucional nº. 47/2005, para aposentadoria voluntária com proventos integrais com base no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado o artigo 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019. (Processo nº 23074.078842/19-27).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 30, DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Exonerar do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, a pedido MARCELA NÓBREGA DE LUCENA LEITE, Matricula SIAPE nº. 2845468, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Mestrado, Classe B - Assistente, Nível II, T - 20, com lotação no Departamento de Pediatria e Genética, do Centro de Ciências Medicas, nos termos do artigo 34, da Lei nº. 8.112/90, com vigência a partir de 22.08.2019. (Processo nº 23074.052969/19-16).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>