<xml><article id="12617563" name="trt234630" idOficio="5672333" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 23ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330627">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 111, de 19 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 111, de 19 de dezembro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO ELINEY BEZERRA VELOSO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, e considerando a MA TRT DG GP n. 019/2019 - PROAD - 12336/2019, resolve:</p><p>I - Conceder, de ofício, de aposentadoria por invalidez permanente ao servidor Paulo Ady de Souza Trindade, no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, sem especialidade, com fundamento nos artigos arts. 40, §§ 1º, I, 14 e 16 da CF/88 (redações anteriores à EC n. 103/2019), 186, I da Lei n. 8.112/90 e 3º, II, § 1º da Lei n. 12.618/2012, com a percepção das seguintes parcelas: a) provento de aposentadoria proporcional ao tempo de contribuição, com observância do teto estabelecido para os benefícios do RGPS (arts. 1º da Lei n. 10.887/2004 e 3º da Lei n. 12.618/2012) e b) benefício especial (art. 3º, II, § 1º da lei n. 12.618/2012), atualizadas na mesma data e índice em que se der o reajuste dos benefícios do Regime Geral de Previdência Social (arts. 3º, § 6º da Lei n. 12.618/2012 e 15 da Lei n. 10.887/2004).</p><p>II - Este Ato entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p><p class="identifica">ATO Nº 112, de 19 de dezembro de 2019</p><p>A DESEMBARGADORA DO TRABALHO ELINEY BEZERRA VELOSO, PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 23ª REGIÃO, no uso de suas atribuições contidas no Regimento Interno, e considerando a MA TRT DG GP 44/2019, PROAD - 12521/2019, resolve:</p><p>I - Conceder aposentadoria voluntária à servidora Kalina Borges de Sampaio, com proventos integrais no cargo de Analista Judiciário, Área Administrativa, Sem Especialidade, classe "C", padrão 13, com fundamento no artigo 6º da Emenda Constitucional n. 41/2003, garantida a paridade de proventos, na forma dos arts. 7º da EC n. 41/2003 e 2º da EC n. 47/2005, devendo compor os proventos de aposentadoria as seguintes parcelas: a) vencimento do cargo efetivo, classe "C", padrão 13; b) Gratificação Judiciária - GAJ no percentual de 140%; c) Gratificação Adicional por Tempo de Serviço na fração de 6% sobre o vencimento básico; d) Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI à razão de 3/5 de FC-05 e 2/5 de FC-04 e e) Adicional de Qualificação no percentual de 7,5% sobre o vencimento básico;</p><p>II - Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ELINEY BEZERRA VELOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>