<xml><article id="12714713" name="edital citação e suspensão" idOficio="5681919" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="13/01/2020" artClass="00099:00016:00113:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347326">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL  Nº 1,  DE 10 DE JANEIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 10 DE JANEIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural da Amazônia, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, de 11/07/2017, publicado no DOU nº 132, página 1, seção 2, de 12/07/2017, vem, nos termos da Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2013, suspender o pagamento dos benefícios de aposentadoria e de pensão dos seguintes beneficiários:</p><p>Aposentado:</p><p>LUCIMAR FERREIRA DA SILVA, CPF nº 036.386.852-68; ROBERTO CEZAR LOBO DA COSTA, CPF nº 049.582.762-20.</p><p>Pensionistas:</p><p>DENIZE PACHECO RODRIGUES, CPF nº: 103.779.212-20; SOLANGE DE PONTES AZEVEDO SABOYA, CPF nº: 440.055.042-72; ARLETE NAZARE ALVES DOS SANTOS, CPF nº: 252.425.552-20; ALAIDE SAID PLATON, CPF Nº 055.460.442-68; JOAQUINA DA CUNHA PAIXAO, CPF Nº 482.310.962-72; EUFLOZINA SILVA SANTOS, CPF: 235.643.692-87; BENEDITO DUARTE MOURA, CPF: 082.346.632-91; MARINA MOREIRA TAPAJOS, CPF: 235.648.302-00; ANA CLAUDIA LIMA LOPES, CPF: 596.127.032-72, e tendo em vista não ter ocorrido a atualização cadastral na forma determinada.</p><p>O restabelecimento do pagamento dos referidos benefícios fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoal do interessado na Universidade Federal Rural da Amazônia, situada na Av. Presidente Tancredo Neves, 2501, bairro: Montese, Belém/Pará, em conformidade da Orientação Normativa SEGEP nº 01.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (91-99969.8280), ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARCEL DO NASCIMENTO BOTELHO</p><p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 2, DE 10 DE JANEIRO DE 2020 RESTABELECIMENTO DE PAGAMENTO</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural da Amazônia, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto Presidencial, de 11/07/2017, publicado no DOU nº 132, página 1, seção 2, de 12/07/2017, resolve: restabelecer o pagamento dos benefícios de aposentadoria e de pensão dos seguintes beneficiários:</p><p>ROBERTO CEZAR LOBO DA COSTA, CPF nº 049.582.762-20; ANA CLAUDIA LIMA LOPES, CPF: 596.127.032-72; MARINA MOREIRA TAPAJOS, CPF: 235.648.302-00; BENEDITO DUARTE MOURA, CPF: 082.346.632-91.</p><p>Tendo em vista não terem ocorrido a atualização cadastral na forma determinada. O restabelecimento do pagamento dos referidos benefícios fica condicionado ao recadastramento mediante o comparecimento pessoal do interessado na Universidade Federal Rural da Amazônia, situada na Av. Presidente Tancredo Neves, 2501, bairro: Montese, Belém/Pará, em conformidade da Orientação Normativa SEGEP nº 01.</p><p>Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado ou pensionista, deverá ser solicitada visita técnica, por meio dos telefones (91-999698280), ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">MARCEL DO NASCIMENTO BOTELHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>