<xml><article id="12585718" name="02000.008913 2018-37 - DESPACHO " idOficio="5670961" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="03/01/2020" artClass="00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12328194">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHO DE 31 de dezembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO DE 31 de dezembro de 2019</p><p>Referência: Processo nº 02000.008913/2018-37</p><p>Interessados: Gabinete da Ministra, Corregedoria-Geral do MAPA e Samir Jorge Murad</p><p>Assunto: Pedido de reconsideração em face de aplicação de penalidade de destituição de cargo em comissão de SAMIR JORGE MURAD, CPF nº ***.638.383-**, realizada por meio da Portaria nº 471, DE 28 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 31/12/2018, da lavra do Ministro de Estado do Meio Ambiente.</p><p>Considerando o que consta dos autos epigrafados, notadamente à vista da manifestação contida no Parecer n. 00640/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (8238573), e nos Despacho n. 02032/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (8238588) e n. 02088/2019/CONJUR-MAPA/CGU/AGU (8238656), inseridos no processo em referência, que acolho e agrego integralmente à decisão, para dela ser parte integrante, à guisa de fundamentação, independentemente de sua transcrição, nos termos do § 1º do art. 50, da Lei nº 9.784, de 29 de janeiro de 1999, bem como, fundado nas disposições da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolvo:</p><p>a) indeferir o pedido de reconsideração, mantendo in totum a decisão proferida por esta Autoridade, no bojo do Processo Administrativo Disciplinar nº 02000.008913/2018-37, haja vista que, como demonstrado nas manifestações supramencionadas, não cabe acolhida das razões recursais apresentadas; e</p><p>b) determinar à Corregedoria-Geral que, após publicação desta decisão no Diário Oficial da União, proceda o lançamento da presente decisão no Sistema CGU-PAD, consignando todos os dados e documentos pertinentes da demanda, a fim de dar ciência à Corregedoria-Geral da União, quanto ao deslinde do feito disciplinar.</p><p class="assina">MARCOS MONTES CORDEIRO</p><p class="cargo">Ministro Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>