<xml><article id="12756282" name="portarias-PROGESP DOU 13 e 14.01" idOficio="5686004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00109:00985:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12354108">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria n.º 1.270/95-R, de 23/10/1995, publicada no Boletim de Serviço n.º 059, de 10/11/1995, resolve:</p><p>Nº 13 - Conceder pensão vitalícia a MARIA LOPES DE CASTRO (cônjuge), de acordo com o artigo 40, § 7° da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional n.º 103, de 12/11/2019, publicada no DOU de 13/11/2019, combinado com o art. 23 da referida emenda constitucional, e com o artigo 16, inciso I da Lei n.º 8.213/91, com redação dada pela Lei n.º 13.146/2015, calculada com base no valor integral dos proventos a que fazia jus o(a) ex-servidor(a) PAULO DE CASTRO E SILVA, matrícula SIAPE nº 0345058, falecido(a) em 03 de dezembro de 2019. (Processo nº 23077.099089/2019-83)</p><p>Nº 15 - Alterar os proventos da aposentadoria do(a) servidor(a) CLAUDIO RODRIGO WANDERLEY SANTIAGO, matrícula nº 1758611, do Quadro de Pessoal da Universidade, aposentado(a) conforme Portaria nº 767-PROGESP, de 25/06/2019, publicada no DOU nº 121, de 26/06/2019, de forma que passe a perceber os proventos proporcionais à razão de 4.793/12775 avos. (Processo nº 23077.077285/2019-05)</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição conferida pela Portaria nº 1.270/95-R, de 23/10/1995, considerando o que consta do processo 23077.000405/2020-10, resolve:</p><p>Declarar a vacância do cargo de Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal do Rio Grande do Norte, ocupado por MANOEL NICOLAU DA SILVA JÚNIOR, matrícula nº 1896408, lotado(a) no Departamento de Arquitetura, do Centro de Tecnologia (CT), a contar de 03 de janeiro de 2020, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, nos termos do artigo 33, item VIII da Lei n. º 8.112, de 11.12.90.</p><p class="assina">MIRIAN DANTAS DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>