<xml><article id="12873659" name="Port-46-2020-DPMM" idOficio="5695485" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371039">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 46/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 46/DPMM, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea c, inciso V, art. 1º, anexo B, da Portaria nº 24/2017, da DGPM; e nos termos do disposto no inciso IV, art. 81, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar, a partir de 9 de janeiro de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Mar e Guerra ROGÉRIO DE OLIVEIRA GONÇALVES, constantes do art. 2º da Portaria nº 336/2015, da DPMM, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 2º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 9 de janeiro de 2020, o Capitão de Mar e Guerra (IM) ADRIANO LOPES DE MEDEIROS MARIA, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 3º Alterar, a partir de 9 de janeiro de 2020, os termos da agregação ao respectivo Corpo e Quadro do Capitão de Fragata (Md) FERNANDO CESAR GUEDES GARCIA, constantes do art. 1º da Portaria nº 2015/2018, da DPMM, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 4º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 9 de janeiro de 2020, o Capitão de Fragata VALDERLEI DA CUNHA MEDEIROS, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 5º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 10 de janeiro de 2020, o Capitão de Mar e Guerra (T) VANDERLEI SOUZA DOS SANTOS, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 6º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 10 de janeiro de 2020, o Capitão de Mar e Guerra ANTÔNIO AUGUSTO GOMES VAZ, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 7º Agregar ao respectivo Corpo e Quadro, a partir de 10 de janeiro de 2020, o Capitão-Tenente (AA) ALAELCIO ANTONIO XAVIER, por ter solicitado Transferência para a Reserva Remunerada.</p><p>Art. 8º Retroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores.</p><p>Art. 9º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">C Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>