<xml><article id="12906916" name="Port imprensa Fev 2020 Publicada" idOficio="5698488" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00039:00012:00001:00006:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Departamento de Documentação Jurídica/Coordenadoria de Órgão Interveniente" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12376143">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 202002, de  22 de janeiro de 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 202002, de 22 de janeiro de 2020</p><p>O COORDENADOR DA COORDENADORIA DE ÓRGÃO INTERVENIENTE, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria n° 484/2017, resolve:</p><p>Designar os Senhores Membros do Ministério Público do Trabalho, abaixo relacionados para funcionarem nas Sessões do Egrégio Tribunal Superior do Trabalho no mês de fevereiro de 2020.</p><p>No período de 01 a 15 de fevereiro de 2020</p><p>1ª Turma - Dr. RONALDO CURADO FLEURY</p><p>2ª Turma - Dr. ROGÉRIO RODRIGUEZ FERNANDEZ FILHO</p><p>3ª Turma - Dr. DAN CARAÍ DA COSTA E PAES</p><p>4ª Turma - Dr. JEFERSON LUIZ PEREIRA COELHO</p><p>5ª Turma - Dra. CRISTINA SOARES DE OLIVEIRA E. A. NOBRE</p><p>6ª Turma - Dr. MAURÍCIO CORREIA DE MELLO</p><p>7ª Turma - Dr. WILIAN SEBASTIÃO BEDONE</p><p>8ª Turma - Dr. GUSTAVO ERNANI CAVALCANTI DANTAS</p><p>SEDI-I - Dr. MANOEL JORGE E SILVA NETO</p><p>SEDI-II - Dra. LUCINEA ALVES OCAMPOS</p><p>SEDC - Dr. LUIZ DA SILVA FLORES</p><p>No período de 16 a 29 de fevereiro de 2020</p><p>1ª Turma - Dr. ALVACIR CORREA DOS SANTOS</p><p>2ª Turma - Dra. EVANY DE OLIVEIRA SELVA</p><p>3ª Turma - Dr. JOSÉ DE LIMA RAMOS PEREIRA</p><p>4ª Turma - Dra. JUNIA SOARES NADER</p><p>5ª Turma - Dr. JOSÉ NETO DA SILVA</p><p>6ª Turma - Dr. LUIZ EDUARDO GUIMARÃES BOJART</p><p>7ª Turma - Dr. RICARDO JOSÉ MACEDO DE BRITTO PEREIRA</p><p>8ª Turma - Dra. IVANA AUXILIADORA MENDONÇA SANTOS</p><p>SEDI-I - Dr. ENÉAS BAZZO TORRES</p><p>SEDI-II - Dra. MARIA DA GLÓRIA MARTINS DOS SANTOS</p><p>SEDC - Dra. OKSANA MARIA DZIURA BOLDO</p><p>O agendamento de quaisquer outras atividades institucionais deve ser evitado no período acima pois, em caso de permuta, ficará o membro ora designado inteiramente responsável pelas mesmas, devendo as alterações serem encaminhadas à COI para fins de controle e estatísticas.</p><p class="assina">LUIZ DA SILVA FLORES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>