<xml><article id="12735400" name="PCDL rol gestores 13-01-20" idOficio="5684066" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00023:00278:00011:01493:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Secretaria-Geral das Relações Exteriores/Secretaria de Assuntos de Soberania Nacional e Cidadania/Primeira Comissão Brasileira Demarcadora de Limites" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351105">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DA PRIMEIRA COMISSÃO BRASILEIRA DEMARCADORA DE LIMITES, competência que lhe foi delegada pela Portaria MRE 1.017 de 17 de Outubro de 2019, publicada no D.O.U. de 18/10/2019, e, no uso de suas atribuições que lhe confere o Artigo 31, da Portaria MRE nº 580, de 13 de maio de 1987, resolve:</p><p>Art. 1º - Confirmar DAUBERSON DA SILVA MONTEIRO, CPF 039.333.868-10, DAS 101.4, como ordenador de despesas, titular.</p><p>Art. 2º - Confirmar CLAÚDIO JOSÉ MELO DE SOUZA, CPF 147.329.122-49, PGPEAV do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como ordenador de despesas, substituto.</p><p>Art. 3º - Confirmar ANGÉLICA DE CASTRO MAIA CUNHA, CPF 665.585.222-68, oficial de chancelaria do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como gestor orçamentário e financeiro, titular.</p><p>Art. 4º - Confirmar IVETE CASTRO BOTELHO, CPF 179.689.842-20, bibliotecária, como gestor orçamentário e financeiro, substituto.</p><p>Art. 5º - Designar FRANCISCO JOSÉ PEREIRA BARROS, CPF 228.998.472-87, PGPEAV do quadro de pessoal do Ministério das Relações Exteriores, como responsável pela gestão do patrimônio de bens móveis e fiscal de contratos, titular.</p><p>Art. 6º - Confirmar EDIVALDO CAMPOS DA SILVA, CPF 599.013.492-49, DAS 101.2, como responsável pela gestão do patrimônio de bens móveis e fiscal de contratos, substituto.</p><p class="assina">DAUBERSON MONTEIRO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>