<xml><article id="12709277" name="2020_01_13_RETIFICAÇÃO_portarias" idOficio="5681158" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346128">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇões]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇões</p><p>Na Portaria/IFMS n° 1532, de 22 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 02/01/2020, Pág. 24, Seção 2, onde se lê "Desligar o servidor Everton Melo de Oliveira, SIAPE 2349509, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Administração na modalidade de Jovens e Adultos do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.," leia-se: " Desligar o servidor Everton Melo de Oliveira, SIAPE 2349509, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Administração na modalidade de Jovens e Adultos do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC".</p><p>Na Portaria/IFMS n° 1555, de 22 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 02/01/2020, Pág. 24, Seção 2, onde se lê " Designar o servidor DIEGO FARIAS FALCÃO DE CARVALHO, SIAPE 1173129, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Administração na modalidade de Jovens e Adultos do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2" leia-se: " Designar o servidor DIEGO FARIAS FALCÃO DE CARVALHO, SIAPE 1173129, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para ocupar a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Administração na modalidade de Jovens e Adultos do Campus Aquidauana do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>