<xml><article id="12992815" name="383387389390392395396" idOficio="5706638" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de   29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 383 - Dispensar da função gratificada de Coordenador de Logística da Prefeitura da UFPA, FG-1, o servidor CARLOS ALBERTO DA SILVA DIAS, matrícula Siape nº 0050553, ocupante do cargo de Motorista, do Quadro de Pessoal desta Universidade, a partir de 31 de janeiro de 2020, em virtude de sua aposentadoria, conforme portaria nº 265/2020.</p><p>Nº 387 - Designar o Professor do Magistério Superior ANTONIO JOSE BEZERRA DO NASCIMENTO FILHO, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Letras, FCC-Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE MARAJÓ-SOURE, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor ANDRE LUIZ BORGES LIMA, a partir de 27 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 389 - Designar a Professora do Magistério Superior MARINA YASSUKO TOMA, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Estatística, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS EXATAS E NATURAIS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor VINICIUS DUARTE LIMA.</p><p>Nº 390 - Designar o Professor do Magistério Superior VICTOR CEZAR TOCANTINS DE SOUZA, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Geofísica, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 07 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor JOSE JADSOM SAMPAIO DE FIGUEIREDO, por término de mandato.</p><p>Nº 392 - Designar o Professor do Magistério Superior RAPHAEL LIGEIRO BARROSO SANTOS, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Ecologia/PPGECO, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE CIÊNCIAS BIOLÓGICAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensada da referida função a Professora THAÍSA SALA MICHELAN.</p><p>Nº 395 - I - Declarar vago, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 250243, ocupado pela servidora LILIAN DO SOCORRO PIRES DA SILVA LOPES, lotada no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIENCIAS HUMANAS, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, a contar de 27 de janeiro de 2020, nos termos do art. 33, inciso VIII, da Lei nº 8.112/90. II - Considerando que a servidora adquiriu a estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112, de 1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Nº 396 - Designar a servidora LILIAN DO SOCORRO PIRES DA SILVA LOPES, ocupante do cargo de Administrador, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenadora de Convênios, FG-1, da Diretoria de Pesquisa da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensado da referida função a servidora GREICE DOURADO DE AZEVEDO PIMENTEL, a partir de 27 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>