<xml><article id="12719653" name="ATO PORTARIAS 607 A 610 DE 9 DE " idOficio="5682426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348345">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA, SUBSTITUTO, DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.100026/2020-92, resolve:</p><p>Nº 607 - Dispensar, a contar de 7 de janeiro de 2020, ANA ELISA COELHO NUNES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1221255, da Função Comissionada Técnica, código FCT 6, na Coordenação de Acompanhamento Funcional da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 608 - Designar TADEU CIRELLI, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1103797, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 6, na Coordenação de Acompanhamento Funcional da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 609 - Designar RAVENA OLIVEIRA CAVALCANTE CARVALHO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1769584, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 7, na Coordenação de Acompanhamento Funcional da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, ficando dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 610 - Designar MARIZETE DE MEDEIROS, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0095435, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT 8, na Coordenação de Acompanhamento Funcional da Coordenação-Geral de Pagamento e Acompanhamento Funcional da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>