<xml><article id="12968131" name="Portarias de 28_01_2020" idOficio="5704179" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00110:00005:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas/Departamento de Administração de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386452">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>a Pró-Reitora de Gestão de Pessoas em exercício da UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016, resolve:</p><p>Nº 899 - Conceder pensão, a partir de 12 de novembro de 2019, a MARIA ELIZABETH AYDOS BERGONCI, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de JOAO ITO BERGONCI, matrícula SIAPE n° 0357284, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.531661/2019-01.</p><p>Nº 926 - Conceder pensão, a partir de 17 de outubro de 2019, a MARLENE RIBEIRO, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de ALCEU RAVANELLO FERRARO, matrícula SIAPE n° 0350979, aposentado no cargo de Professor do Magistério Superior do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.529016/2019-10.</p><p>Nº 928 - Conceder pensão, a partir de 8 de outubro de 2019, a HILDA DE OLIVEIRA TRINDADE, nos termos dos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com o artigo 40 da Constituição Federal de 1988, alterado pela Emenda Constitucional 41 de 2003, regulamentado pela Lei nº 10.887/2004, artigo 2º, I, em decorrência do falecimento de WILSON DE OLIVEIRA TRINDADE, matrícula SIAPE n° 0355858, aposentado no cargo de Arquivista do quadro de pessoal desta Universidade. Processo n.º 23078.528045/2019-64.</p><p class="assina">VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>