<xml><article id="13007536" name="Portarias 28 janeiro- 2020" idOficio="5706081" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00007:00003:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389951">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DE MINAS GERAIS, no uso das competências que lhe conferem o inciso VI do artigo 262 e "caput" do artigo 292, do Regimento Interno da Secretaria Executiva-SE/MAPA, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 13 de abril de 2018, em conformidade com as competências delegadas pela Portaria SE/MAPA nº 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2018, resolve:</p><p>Nº 23 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor DONIZETTI MANUEL DA CRUZ, matrícula SIAPE 6738, ocupante do cargo de Agente de Inspeção Sanitária e Industrial de Produtos de Origem Animal, código NI-104001, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21012.013126/2019-01).</p><p>Nº 24 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor JOSE MAURICIO DA MATA, matrícula SIAPE 6141700, ocupante do cargo de Agente de Atividades Agropecuárias, código NI 104002, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21028.012088/2019-92).</p><p>Nº 25 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor MAURICIO BENTO DA SILVA, matrícula SIAPE 26152, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21028.010808/2019-85).</p><p>Nº 26 - Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais ao servidor SERGIO CABRAL PINTO, matrícula SIAPE 7164, ocupante do cargo de Auditor Fiscal Federal Agropecuário, código NS 409010, classe S, padrão IV, do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no artigo 3º da EC. 47/2005, combinado com o § 1°, do artigo 3° da EC. 103/2019. (Processo: 21028.011238/2019-41).</p><p class="assina">MARCILIO DE SOUSA MAGALHAES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>