<xml><article id="12944718" name="ATO PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO D" idOficio="5701732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00087:00147:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Cariri/Pró-Reitoria de Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GRADUAÇÃO NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO CARIRI, Plácido Francisco de Assis Andrade, no uso da competência que lhe confere a Resolução n.º 06/CONSUP, de 04 de outubro de 2013 alterada pela Resolução n.º 10/CONSUP, de 26 de janeiro de 2017, considerando a Portaria n.º 08/GR, de 17 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>N° 9 - Art. 1° Dispensar a servidora JISALINE FAGUNDES RODRIGUES, SIAPE N° 1271268, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Apoio aos Programas de Pós-Graduação Stricto Sensu, com efeitos a partir de 01/02/2020 (Processo n° 23507.005473/2019-14).</p><p>N° 10 - Art. 1° Dispensar a servidora JULIANA LOTIF ARAÚJO, SIAPE n° 2030489, da função de Vice-coordenadora, S-COD, do curso de Jornalismo, com efeitos a partir de 13/12/2019 (Processo n° 23507.005153/2019-21).</p><p>N° 11 - Art. 1° Dispensar a servidora KÉCIA SILVA DAMASCENO, SIAPE N° 1656458, da função de Chefe, código FG-01, da Biblioteca do Campus Barbalha (Processo n° 23507.004891/2019-14).</p><p>N° 12 - Art. 1° Dispensar o servidor IVANILDO LUCIANO NOGUEIRA, SIAPE N° 1230520, da função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Contratações e Contratos (Processo n° 23507.000061/2020-53).</p><p>N° 13 - Art. 1° Dispensar o servidor MARCOS AURÉLIO DA SILVA AMORIM, SIAPE N° 1184020, da função de Chefe, código FG-02, da Divisão de Serviços de Tecnologia da Informação (Processo n° 23507.000062/2020-26).</p><p>N° 14 - Art. 1° Designar a servidora CÍCERA CLÁUDIA MARCIANO MONTEIRO, SIAPE N° 1151068, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Serviços de Tecnologia da Informação (Processo n° 23507.000071/2020-74).</p><p>N° 15 - Art. 1° Designar a servidora FERNANDA NUNES DE ARAÚJO, SIAPE N° 1152785, para exercer a função de Chefe, código FG-01, da Biblioteca do Campus Barbalha (Processo n° 23507.004891/2019-14).</p><p>N° 16 - Art. 1° Designar o servidor WILLIAN FERNANDO DOMINGUES VILELA, SIAPE N° 1413676, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Fomento à Curricularização da Cultura (Processo n° 23507.005314/2019-39).</p><p>N° 17 - Art. 1° Designar a servidora DARNEL AMARO DOS SANTOS FERNANDES, SIAPE N° 1772124, para exercer a função de Gerente, código FG-02, da Divisão de Contratações e Contratos (Processo n° 23507.000063/2020-96).</p><p>Estas Portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">PLÁCIDO FRANCISCO DE ASSIS ANDRADE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>