<xml><article id="12967444" name="Port 34-2020-DPMM-TTC" idOficio="5704135" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00008" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386394">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 34/DPMM, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 34/DPMM, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea u, inciso V, do art. 1o, do anexo B, da Portaria no24, de 9 de março de 2017, alterada pelas Portarias no110/2017 e 149/2018, todas da DGPM, tendo em vista o previsto no art. 3o, § 1o, alínea b, inciso III da Lei no6.880/1980, alterado pela Lei no13.954 e o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designação para o Serviço Ativo - DGPM-314 (6aRevisão), resolve:</p><p>Art. 1oContratar o SO-RM1-FN-IF 85.0741.79 ADERBAL LIBÓRIO DE FARIAS para prestar a Tarefa por Tempo Certo de Auxiliar do Departamento de Proventos e Pensões, no Serviço de Veteranos e Pensionistas da Marinha, na área de Administração, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no período de 1º de dezembro de 2019 a 30 de novembro de 2021.</p><p>Art. 2oRenovar o período de prestação de Tarefa por Tempo Certo do SO-RM1-CN 81.1355.30 ROSALDO DE JESUS SANTOS, no Serviço de Veteranos e Pensionistas da Marinha, prevista na Portaria nº 286, de 15 de fevereiro de 2018, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, até 31 de janeiro de 2022, sob regime de quarenta horas de trabalho semanais.</p><p>Art. 3oRenovar o período de prestação de Tarefa por Tempo Certo do 2ºSG-RM1-FN-ES 85.0107.66 SEVERINO MESSIAS DE SANTANA, no Serviço de Veteranos e Pensionistas da Marinha, prevista na Portaria nº 286, de 15 de fevereiro de 2018, da Diretoria do Pessoal Militar da Marinha, até 3 de fevereiro de 2022, sob regime de quarenta horas de trabalho semanais.</p><p>Art. 4oEsta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>