<xml><article id="12798148" name="PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 20" idOficio="5689966" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00022:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria n° 3.032, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 9 de dezembro de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto nº 10.174, de 13 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 31 - Dispensar STÉFANE NATÁLIA RIBEIRO E SILVA, da Gratificação de Representação de Especialista deste Ministério, código GR-II.</p><p>Nº 32 - Designar LEANDRO BORGES OLSEN, para exercer o encargo de substituto do cargo de Diretor de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.5, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 33 - Designar MARCOS GOMES DE OLIVEIRA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador-Geral de Projetos e Processos da Diretoria de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 34 - Designar JOSIANE LIMA PAIVA, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenador de Processos da Coordenação-Geral de Projetos e Processos da Diretoria de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 35 - Designar CLARICE MARIA LEAL DE MACENA, para exercer o encargo de substituta do cargo de Coordenador-Geral de Parcerias e Integração Institucional da Diretoria de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 36 - Designar NAILTON BARBOSA DA SILVA, para exercer o encargo de substituto do cargo de Coordenador Técnico de Parcerias da Coordenação-Geral de Parcerias e Integração Institucional da Diretoria de Projetos, Parcerias e Integração Institucional da Secretaria-Executiva, deste Ministério, código DAS 101.3, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>