<xml><article id="12756312" name="Resolução n 01 Autoriza o Afasta" idOficio="5686050" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00046:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12354140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO N° 1, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO N° 1, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas - IFAM, neste ato como Presidente do Conselho Superior, órgão de caráter consultivo e deliberativo da Administração Superior, conforme os dispositivos legais previstos no Art. 10 da Lei Nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008 e no art. 10, da Portaria nº 373-GR/IFAM, de 31 de agosto de 2009; CONSIDERANDO o OFÍCIO CIRCULAR Nº 8.2019/CONIF/AI, datado de 10 de dezembro de 2019 e a Manifestação do IFAM por meio do OFÍCIO Nº 439-GR/IFAM/2019, datado de 17 de dezembro de 2019; CONSIDERANDO a apresentação da matéria pelo Presidente do Conselho para deliberação dos conselheiros na 46ª Reunião Ordinária do Conselho Superior, realizada no dia 20 de dezembro de 2020; CONSIDERANDO a deliberação por unanimidade pelos conselheiros em sessão da 46ª reunião ordinária do CONSUP e, conforme disposto no art. 5º da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009; CONSIDERANDO o disposto no art. 12 e o art. 42, do Regimento Geral do Instituto Federal do Amazonas combinado com o art. 17 da Resolução nº 20-CONSUP/IAM, de 26 de junho de 2013; CONSIDERANDO Processo nº. 23443.000332/2020-10, de 08 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o Afastamento do País, no período de 1º a 8 de fevereiro de 2020, para cumprir Missão de Prospecção e Elaboração de Planos de Ações Conjuntas, Cooperação Técnica e Educacional Fronteiriça junto as Instituições da Colômbia, com ônus ao IFAM, do servidor ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO - Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amazonas, Matricula SIAPE nº. 1047054, com fulcro no artigo 5º da Portaria/MEC nº. 404, de 23 de abril de 2009, no inciso I, art. 1º, do Decreto Federal n.º 91.800/1985, com fulcro inciso IV, do art. 1º, do Decreto Federal n.º 1.387/1995.</p><p class="assina">ANTONIO VENÂNCIO CASTELO BRANCO</p><p class="cargo">Presidente do Conselho Superior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>