<xml><article id="13025299" name="PORTARIAS N 74-76- 2020" idOficio="5709583" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396442">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre - IFAC, no uso de suas atribuições legais, que lhe confere o artigo 12 da Lei nº 11.892, de 29/12/2008, nomeado pela portaria nº 635 de 07 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 87 de 08 de maio de 2018, seção 2, resolve:</p><p>Nº 74 - Art. 1º Dispensar, a pedido, a servidora Paula Ramila da Silva Freitas, Matrícula SIAPE: 2240883, do cargo de Coordenadora de Fluxos e Processos, código FG 02, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 31 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 75 - Art. 1º Designar a servidora Tamara Smoly Costa, Matrícula SIAPE: 3083420, para o cargo de Coordenadora de Fluxos e Processos, código FG 02, da Pró-Reitoria de Administração do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 1º de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 76 - Art. 1º Designar a servidora Paula Ramila da Silva Freitas, Matrícula SIAPE: 2240883, para a função de Secretária dos Órgãos Colegiados, código FG-01, no âmbito da Reitoria - REIT/GABIN/DIREX, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Acre.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de 1º de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">UBIRACY DA SILVA DANTAS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>