<xml><article id="12668344" name="Portaria Pensão Suspensão Pagame" idOficio="5678294" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00007:00003:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12341290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2, de 7 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2, de 7 de janeiro de 2020</p><p>A Superintendente Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Mato Grosso do Sul - Substituta, usando da competência delegada através da Portaria nº 2.843 de 19.12.2016, publicada no D.O.U. de 22.12.2016, e de conformidade com a Portaria Ministerial MAPA nº 561 de 11 de abril de 2018, publicada no D.O.U. de 13 de abril de 2018 e Memorando-Circular nº 25-2018/SE-MAPA, resolve:</p><p>Art. 1° Tornar pública a suspensão do benefício da aniversariante do mês de outubro de 2019 que não atendeu à convocação e notificação para realizar o recadastramento no mês do aniversário, conforme determinação contida no art. 9º da Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, Decreto nº 7.862, de 8 de dezembro de 2012, Portaria MP nº 8, de 7 e janeiro de 2013 e Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no DOU de 14 de janeiro de 2013, na seguinte ordem: vínculo, nome, CPF e matricula cadastral:</p><p>PENSIONISTA: Mariza Etelvina Rosa Irala, CPF: 237.319.581-04, SIAPE: 0036552.</p><p>1. A suspensão do pagamento do benefício será efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro de 2020.</p><p>2. O restabelecimento do pagamento da aposentadoria e/ou pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do(a) interessado(a) na área de Gestão de Pessoas, no Ministério da Agricultura, em uma das Unidades da Federação, munido da documentação estabelecida nos art. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP.</p><p>3. O crédito do(s) pagamento(s) será(ão) efetivado(s) na folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, o aposentado e/ou pensionista deverá solicitar agendamento de visita técnica, para fins de regularização do benefício, por meio do telefone (67) 3041-9335 ou (67) 3041-9341, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica.</p><p>Art. 2° Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIANA MARIA PEREIRA FELÍCIO GONFIANTINI FERNANDES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>