<xml><article id="12925750" name="Portarias para o DOU. (1)" idOficio="5700060" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12379180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23391.000027/2020-01, resolve:</p><p>Nº 60 - Dispensar, o servidor ADELSON RAFAEL GARCIA MOTA, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 2398890, SIAPECAD nº 02150161, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Compras, Contratos e Convênios, FG - 02, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 61 - Exonerar, o servidor ADELSON RAFAEL GARCIA MOTA, ocupante do cargo de Administrador, SIAPE nº 2398890, SIAPECAD nº 02150161, do encargo de substituto de Diretor(a) do Departamento de Administração e Planejamento, código CD - 04, do(a) Campus Araçuai. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23395.000027/2020-63, resolve:</p><p>Nº 62 - Dispensar, a servidora MARIA MADALENA MAIA RUAS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE nº 2159624, SIAPECAD nº 01939837, da função de Chefe de Gabinete, FG - 02, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 63 - Designar, a servidora KARINE MARQUES EUZEBIO, ocupante do cargo de Técnico de Laboratorio Area, SIAPE nº 2065719, SIAPECAD nº 01852368, para exercer a função de Chefe de Gabinete, código FG - 02, do(a) Campus Pirapora. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">André Luis Rabelo Cardoso</p><p class="cargo">em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>