<xml><article id="12740415" name="ATO_9591193" idOficio="5684496" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/01/2020" artClass="00043:00007:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 1ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351864">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 9.591.193, DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 9.591.193, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 1ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais e tendo em vista o constante nos autos do PAe 0000869-53.2020.4.01.8000, e de acordo com a Resolução Presi 9502504, resolve:</p><p>I - EXONERAR o servidor CLÉCIO MARTINELLI FRANÇA, à disposição deste Tribunal, do Cargo em Comissão, Código CJ-2, de Diretor da Coordenadoria de Compras e Coordenação Técnica do Sistema de Inteligência da Presidência.</p><p>II - EXONERAR, a pedido, a servidora NATASHA MARTINS CORREA DE SA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do Cargo em Comissão, Código CJ-3, de Assessor Técnico III da Assessoria Jurídica e de Recursos Especiais e Extraordinários.</p><p>III - EXONERAR a servidora CLENYS REGES ROSARIO PEREIRA DE CASTRO, à disposição deste Tribunal, do Cargo em Comissão, Código CJ-03, de Diretor da Secretaria de Análise, Regularidade Processual e Jurisprudência da Diretoria-Geral.</p><p>IV - EXONERAR a servidora ANA CLARA DE BARROS BALSALOBRE, Analista Judiciária, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do cargo em comissão, Código CJ-2, de Chefe de Assessoria II da Assessoria de Análise e Apoio à Regularidade Processual da Secretaria de Análise, Regularidade Processual e Jurisprudência.</p><p>V - EXONERAR a servidora ADRIANA SARAIVA FERREIRA, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para exercer o cargo em comissão, Código CJ-1, de Diretor Divisão de Análise Temática e Jurisprudência da Secretaria de Análise, Regularidade Processual e Jurisprudência.</p><p>VI - EXONERAR SERGIO FARIA LEMOS DA FONSECA NETO do Cargo em Comissão, Código CJ-1, de Diretor de Divisão de Pesquisa e Correlatos da Secretaria de Análise, Regularidade Processual e Jurisprudência,</p><p class="assina">Desembargador Federal CARLOS MOREIRA ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>