<xml><article id="12639915" name="Portarias 0007-0031 de 06.01.202" idOficio="5675631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12336183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 7 - Art. 1º Designar o servidor Júlio César Pacheco Ribeiro, matrícula SIAPE 2334553, para substituir, no período de 10/01/2019 a 24/01/2019, o Diretor de Tecnologia da Informação, código CD-03, Reitoria, servidor Ricardo Ariel Correa Rabelo, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 8 - Art. 1º Designar o servidor Ary Leonan Lima Santos, matrícula SIAPE 3010611, para substituir, no período de 23/12/2019 a 15/01/2019, a Gerente de Ensino Básico e Técnico, código CD-04, Campus Lagarto, servidora Carla Norma Correia dos Santos, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 26 - Art. 1º Designar a servidora Elissandra Mota dos Santos Lima, matrícula SIAPE 1858336, para substituir, no período de 06/01/2020 a 17/01/2020, o Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, código CD-02, servidor José Espínola da Silva Junior, matrícula SIAPE 1200715, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 31 - Art. 1º Designar a servidora Renata Karla Poderoso Moura, matrícula SIAPE 2188603, para substituir, no período de 17/12/2019 a 27/12/2019, o Diretor Executivo, código CD-03, Reitoria, servidor João de Jesus Barbosa, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>