<xml><article id="12863065" name="Edital de Restabelecimento n 01-" idOficio="5694219" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="22/01/2020" artClass="00099:00024:00034:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Edital  nº 1, de 6 de janeiro de 2020 Restabelecimento de Pagamento]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Edital nº 1, de 6 de janeiro de 2020 Restabelecimento de Pagamento</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeada pela Portaria nº 2.112, de 25 de julho de 2019, publicada no DOU nº 143, Seção 2, de 26 de julho de 2019, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Restabelecer o pagamento do provento de pensão, da beneficiária, EDIGLEUSA SANTOS BARBOSA, matrícula SIAPE nº 01326112, que foi suspenso na folha de pagamento do mês de dezembro de 2019, tendo em vista o comparecimento pessoal da interessada no Setor de Administração de Pessoal da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de Sergipe. O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p class="assina">MARIA LUIZA CARVALHO RIBEIRO FELIX</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>