<xml><article id="12660230" name="PORTARIAS SEGAD-PR 04 A 06 DE 08" idOficio="5677352" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00024:00002:00026:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12339447">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Chefe do Serviço de Gestão Administrativa da Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Paraná, no uso das competências conferidas pelo Decreto n° 9.795, de 17/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 20/05/2019, alterado pelo Decreto nº 9.816, de 31/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 31/05/2019, resolve:</p><p>Nº 4 - Art.1º. Tornar pública a suspensão do pagamento por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário do(s) interessado(s) abaixo:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Situação</p></td></tr><tr><td><p>0499097</p></td><td><p>JOSE JOSELINO CARVALHO DORNELES</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>0569054</p></td><td><p>MITIKO KINOSHITA YOSHIKAVA</p></td><td><p>Aposentado</p></td></tr><tr><td><p>4352904</p></td><td><p>ANA LUCIA MORAES</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>6063101</p></td><td><p>MARILEDA ARAUJO DE OLIVEIRA CABRAL</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>4533585</p></td><td><p>SIRLEI APARECIDA KLIGUER</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>4738268</p></td><td><p>SONIA JOURDANI</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr><tr><td><p>6358195</p></td><td><p>VANILDA APARECIDA DA SILVA MASHNI</p></td><td><p>Beneficiário de Pensão</p></td></tr></table><p>Art.2º. O restabelecimento do pagamento fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Rua Cândido Lopes, 208, 4º andar, sala 405, Centro, Curitiba/PR, CEP: 80020-060, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP Nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017;</p><p>Art.3º. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do interessado, deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (41) 3310-3545 ou (41) 3310-3546, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita;</p><p>Art.4º. Devido à impossibilidade de realização da visita em Municípios que não pertençam à região metropolitana de Curitiba, o interessado deverá solicitar autorização de visita via cartório por meio dos telefones (41) 3310-3545, (41) 3310-3546 ou (41) 3310-3547;</p><p>Art. 5º. Após a concessão da autorização, o aposentado, o pensionista ou o anistiado político civil deve gerar, no Portal de Serviços do SIGEPE, formulário específico de Declaração de Vida, com o devido reconhecimento de firma em cartório, ou, caso não tenha acesso a internet, solicitar a emissão de uma Escritura Pública Declaratória de Vida a um cartório;</p><p>Art. 6º. O titular do benefício terá o prazo de 30 (trinta) dias, a partir da autorização do recadastramento via cartório, para apresentar o documento à unidade de Recursos Humanos, sob pena de suspensão do pagamento do provento, da pensão ou da reparação econômica mensal.</p><p>Art. 7º. Na hipótese de ausência do país, o aposentado, o pensionista e o anistiado político civil deverá encaminhar à Unidade de Recursos Humanos declaração de comparecimento emitida por órgão de representação diplomática e/ou consular do Brasil no exterior.</p><p>Art. 8º. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção de aposentado, pensionista ou anistiado político civil que resida no exterior, a comprovação de vida poderá ser suprida por declaração autêntica, emitida por serviço notarial.</p><p>Art. 9º. Caso se encontre em uma capital de outra Unidade Federativa (Estado), procure a Gestão de Pessoas do Ministério da Saúde mais próxima.</p><p>(Processo nº 25023.003109/2019-80)</p><p>Nº 5 - Restabelecer com fulcro no art. 12 da ON-SEGEP nº 1, publicada no D.O.U. de 05/01/2017, Seção 1, o pagamento da beneficiária de pensão MARILEDA ARAUJO DE OLIVEIRA CABRAL, matrícula 6063101, pelo motivo do recadastramento anual, mediante atualização cadastral portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON supracitada.</p><p>(Processo nº 25023.000033/2020-74)</p><p>Nº 6 - Restabelecer com fulcro no art. 12 da ON-SEGEP nº 1, publicada no D.O.U. de 05/01/2017, Seção 1, o pagamento do servidor aposentado JOSE JOSELINO CARVALHO DORNELES, matrícula 0499097, pelo motivo do recadastramento anual, mediante atualização cadastral portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON supracitada.</p><p>(Processo nº 25023.000036/2020-16)</p><p class="assina">MARCIO FREDERICO TREVISAN MENDONÇA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>