<xml><article id="12955769" name="Portaria de Fiscal de TED - SNEA" idOficio="5703106" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00008:00002:02228:01619:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Cidadania/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão de Fundos e Transferências/Diretoria de Transferências do Esporte e do Desenvolvimento Social" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12384731">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 1, DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO NACIONAL DE ESPORTE DE ALTO RENDIMENTO, no uso das atribuições previstas no ar. 6°, inciso XI da Portaria nº 1.823, de 20 de setembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Engenheiro Civil Dellano Carvalho Abreu, para exercer o encargo de Fiscal responsável pelo acompanhamento e fiscalização do TERMO DE EXECUÇÃO DESCENTRALIZADA - TED Nº 33/2019/SNEAR/MC, até o final de sua vigência, onde anotará em registro próprio todas as ocorrências relacionadas à consecução do objeto, adotando medidas necessárias à regularização das falhas observadas.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Engenheiro Civil Hotto Lawrence Leão Gomes, para exercer o cargo de substituto eventual do referido Fiscal.</p><p>Art. 3º São atribuições do gestor:</p><p>I- Acompanhar e fiscalizar a execução da parceria;</p><p>II- Informar ao seu superior hierárquico a existência de fatos que comprometam ou possam comprometer as atividades ou metas da parceria e de indícios de irregularidades na gestão dos recursos, bem como as providências adotadas ou que serão adotadas para sanar os problemas detectados;</p><p>III- Emitir parecer técnico conclusivo de análise da prestação de contas final, levando em consideração o conteúdo do relatório técnico de monitoramento e avaliação de que trata o art. 59, da Lei nº 13.019/2014;</p><p>IV- Disponibilizar materiais e equipamentos tecnológicos necessários às atividades de monitoramento e avaliação.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação em Boletem de Serviço Extraordinário.</p><p class="assina">EMANUEL FERNANDO SCHEFFER RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>