<xml><article id="12781061" name="PORTARIA DE 15 01 2020 - Subst. " idOficio="5688300" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12358461">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho e 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 68 - Art. 1° Dispensar Claudia Patrícia Nunes Almeida, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2143639, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Publicidade do Campus Santana, FUC-01.</p><p>Nº 69 - Art. 1° Dispensar Eder de Oliveira Picanço, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2317663, da função de Diretor de Pesquisa e Extensão do Campus Santana, CD-03.</p><p>Nº 70 - Art. 1° Dispensar Josefer Ranchel da Silva Neves, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 2387940, da função de Coordenador de Pesquisa e Extensão do Campus Santana, FG-01.</p><p>Nº 71 - Art. 1° Designar Givanilce Socorro Dias da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1919772, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Publicidade do Campus Santana, FUC-01.</p><p>Nº 74 - Art. 1° Designar Sandro de Souza Figueiredo, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2296709, para a função de Coordenador de Pesquisa e Extensão do Campus Santana, FG-01.</p><p>Nº 75 - Art. 1° Designar Claudia Patrícia Nunes Almeida, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2143639, para a função de Diretora de Pesquisa e Extensão do Campus Santana, CD-03.</p><p>Nº 80 - Art. 1° Designar Priscilla Arruda Soares, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1896324, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° - Tornar sem efeito a Portaria nº 73, de 15 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 81 - Art. 1° Designar Alexandre Rufino Cunha, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2330346, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Supervisora de Apoio à Pós-Graduação, FG-02,nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90. 19.</p><p>Nº 82- Art. 1° Designar Kaio César Costa Martins, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, matricula Siape nº 1226347, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor de Seleção, Ingresso e Carreira, CD-03, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei nº 8.112/90.</p><p>Art. 2° - Revogar a Portaria nº 740, de 10 de maio de 2019.</p><p>Nº 83 - Art. 1° Designar Larissa Pinheiro de Melo, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2329070, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Coordenadora de Pós-Graduação, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 84 - Art. 1° Designar Alexandre Rufino Cunha, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2330346, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Coordenadora de Pesquisa e Inovação, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 85 - Art. 1° Designar Diego da Silva Oliveira, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1872427, para, sem prejuízo de suas funções, para responder pela Coordenação de Acompanhamento da Carreira, FG 01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/9</p><p>Nº 86 - Art. 1° - Designar Fabiana Felix Gondola, ocupante do cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula Siape n° 1060582, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Diretoria de Pesquisa e Inovação, CD-03, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 87 - Art. 1° Designar Victor Hugo Gomes Sales, ocupante do cargo efetivo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1866478, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Pró-Reitor de Pesquisa, Pós-Graduação e Inovação, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° - Revogar a Portaria nº 2.013, de 30 de outubro de 2019.</p><p>Nº 88 - Art. 1° Designar Helaine de Araújo Lopes Dias, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 3080880, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação de Pagamento de Pessoal, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° - Revogar a Portaria nº 1.829, de 30 de setembro de 2019.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>