<xml><article id="12593385" name="JAN 03 port DOU" idOficio="5671831" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12329713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 6.956, de 26 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria N° 6.956, de 26 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Prorrogar, até 24/06/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Felipe Assuncao Martins, Matrícula nº 2846144/SIAPE, Professor Substituto, lotado na UAE/Ciências Humanas - Regional Goiás.(Processo nº 23070.012207/2017-55)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portaria N° 7.060, de 31 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Prorrogar, até 10/07/2020, conforme disposto no art. 4º, da Lei nº 8.745, de 09/12/1993, com a redação dada pela Lei nº 10.667, de 14/05/2003, a vigência do contrato de Paula Eliane Costa Rocha Martins, Matrícula nº 3726380/SIAPE, Professor Substituto.(Processo nº 23070.003536/2018-96)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p><p class="identifica">Portarias de 30 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 7.025 - Designar Priscilla Marcelle da Silva Sousa, Matrícula nº 1009881/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Secretária dos Cursos de Graduação da Escola de Música e Artes Cênicas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 04/02/2020 a 03/03/2020.(Processo nº 23070.046194/2019-80)</p><p>N° 7.044 - Designar Leonardo Luiz de Souza Rezio, Matrícula nº 1651208/SIAPE, Assistente de Administração/SECOM, para exercer a função de Diretor de Publicidade Institucional da UFG, FG-1, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando dispensado da FG-2 que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.047564/2019-04)</p><p>N° 7.045 - Designar Luiz Felipe Fernandes Neves, Matrícula nº 2264552/SIAPE, Jornalista/SECOM, para exercer a função de Diretor de Jornalismo da UFG, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, ficando dispensado da FG-1 que atualmente ocupa.(Processo nº 23070.047854/2019-40)</p><p>N° 7.050 - Dispensar, a pedido, Claudio Diniz Cardoso, Matrícula nº 1551294/SIAPE, Administrador, do encargo de Substituto da Coordenadora Geral de Pós-Graduação da Pró-Reitoria de Pós-Graduação, CD-4, designado através da Portaria nº 4207, de 23/09/2014.(Processo nº 23070.002890/2019-84)</p><p>N° 7.053 - Designar Cirano Jose Ulhoa, Matrícula nº 1141123/SIAPE, Professor Titular/ICB, para exercer, pró-tempore, a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia e Biodiversidade da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, FCC, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, até 07/03/2020.(Processo nº 23070.048565/2019-68)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>