<xml><article id="12604902" name="PA2020-0023" idOficio="5672449" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00005" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330771">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 23, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 23, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem os arts. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e 35, inciso II, do Anexo I, do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, tendo em vista o disposto no Regimento Interno, aprovado pela Resolução nº 381, de 14 de junho de 2016, no § 2º do art. 84 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na Portaria nº 1.166, de 11 de julho de 2012, e na Orientação Normativa nº 5, de 11 de julho de 2012, e considerando o que consta do processo nº 00424.065583/2019-51, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder exercício provisório à servidora LUCIANA CAVALCANTI DE OLIVEIRA SANTANA, matrícula SIAPE 1447346, analista administrativo, da Agência Nacional de Aviação Civil - ANAC, no Tribunal Regional Eleitoral no Cartório Eleitoral da 28ª Zona, sediado em Juazeiro do Norte (CE).</p><p>Art. 2º Caberá ao órgão de destino apresentar a servidora ao seu órgão de origem ao término do exercício provisório.</p><p>Art. 3º O exercício provisório objeto desta Portaria cessará caso sobrevenha a desconstituição da entidade familiar, cuja unidade se pretende assegurar ou na hipótese de novo deslocamento do cônjuge.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">JULIANO ALCÂNTARA NOMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>