<xml><article id="13013509" name="PORTARIA N 41_2020_DG DE 29 DE J" idOficio="5708345" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 41, DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 41, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública e pela Portaria 77, de 17 de janeiro de 2020, publicado no DOU em 20 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Art. 1º Retificar o art. 1º da Portaria nº 4/2020/DG, de 07 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 22/01/2020, Seção 2, Página 33 (SEI nº 23587279), como segue:</p><p>Onde se lê: "Designar THIAGO DE CASTRO BARBOSA, matrícula 2313846, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Projetos e Riscos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Infraestrutura e Aplicações, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Polícia Rodoviária Federal."</p><p>Leia-se: "Designar THIAGO DE CASTRO BARBOSA, matrícula 2313846, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Projetos e Riscos, código FCPE 101.2, da Coordenação de Governança de Tecnologia da Informação e Comunicação, da Diretoria de Tecnologia da Informação e Comunicação da Polícia Rodoviária Federal."</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>