<xml><article id="12745811" name="1301DEPMD-SEC2" idOficio="5684688" pubName="DO2" artType="Decreto de Pessoal" pubDate="14/01/2020" artClass="00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00004:00000" artCategory="Atos do Poder Executivo" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352133">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DECRETOS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo><![CDATA[MINISTÉRIO da DEFESA]]></Titulo>
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="titulo">MINISTÉRIO da DEFESA</p><p class="identifica">DECRETOS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 21, § 3º, do Regulamento aprovado pelo Decreto nº 2.040, de 21 de outubro de 1996, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio,</strong></p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Exército CÉSAR AUGUSTO NARDI DE SOUZA, do Comando do Exército, do cargo de Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, passando à situação de adido à Secretaria-Geral do Ministério da Defesa.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>a partir de 5 de fevereiro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o General de Exército CÉSAR AUGUSTO NARDI DE SOUZA, do Comando do Exército, para exercer o cargo de Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, deixando de ficar na situação de adido,<strong>ex officio</strong>, à Secretaria-Geral do Ministério da Defesa.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR, ex officio</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica:</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar ANTONIO CARLOS EGITO DO AMARAL do cargo de Comandante de Preparo;</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar JOSÉ MAGNO RESENDE DE ARAÚJO do cargo de Comandante de Operações Aeroespaciais;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar MÁRIO LUÍS DA SILVA JORDÃO do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Preparo;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar CARLOS MINELLI DE SÁ do cargo de Vice-Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar SERGIO DE MATOS MELLO dos cargos de Comandante-Geral de Apoio, Diretor de Infraestrutura da Aeronáutica e de Presidente da Comissão de Aeroportos da Região Amazônica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar MAURO MARTINS MACHADO do cargo de Diretor de Administração do Pessoal;</p><p>Major-Brigadeiro Engenheiro FERNANDO CESAR PEREIRA SANTOS dos cargos de Presidente da Comissão de Implantação do Sistema de Controle do Espaço Aéreo e de Presidente da Comissão para Coordenação do Projeto do Sistema de Vigilância da Amazônia;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar RUI CHAGAS MESQUITA do cargo de Diretor de Ensino da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro Engenheiro RONALDO YUAN do cargo de Assistente Militar da Aeronáutica na Escola Superior de Guerra;</p><p>Brigadeiro do Ar FREDERICO ALBERTO MARCONDES FELIPE do cargo de Chefe do Centro de Investigação e Prevenção de Acidentes Aeronáuticos;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ AGUINALDO DE MOURA do cargo de Chefe do Subdepartamento de Administração do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial;</p><p>Brigadeiro do Ar AUGUSTO CESAR ABREU DOS SANTOS do cargo de Comandante da Ala 5;</p><p>Brigadeiro do Ar VINCENT DANG dos cargos de Comandante, interino, do Sexto Comando Aéreo Regional, e de Comandante da Ala 1;</p><p>Brigadeiro do Ar MAURICIO CARVALHO SAMPAIO dos cargos de Comandante, interino, do Sétimo Comando Aéreo Regional e de Comandante da Ala 8; e</p><p>Brigadeiro do Ar DAVID ALMEIDA ALCOFORADO do cargo de Comandante da Academia da Força Aérea.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa e do Comando da Aeronáutica, os seguintes Oficiais-Generais do Comando da Aeronáutica:</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar CARLOS DE ALMEIDA BAPTISTA JUNIOR, para exercer o cargo de Comandante-Geral de Apoio, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas;</p><p>Tenente-Brigadeiro do Ar LUIZ FERNANDO DE AGUIAR, para exercer o cargo de Comandante de Preparo, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor-Geral do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar HERALDO LUIZ RODRIGUES, para exercer, interinamente, o cargo de Comandante de Operações Aeroespaciais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar JOÃO TADEU FIORENTINI, para exercer o cargo de Chefe de Logística e Mobilização do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Vice-Secretário de Economia, Finanças e Administração da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar HUDSON COSTA POTIGUARA, para exercer, interinamente, o cargo de Diretor-Geral do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Vice-Diretor do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar SERGIO ROBERTO DE ALMEIDA, para exercer o cargo de Vice-Chefe do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Sexta Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar JOSÉ AUGUSTO CREPALDI AFFONSO, para exercer o cargo de Vice-Secretário de Economia, Finanças e Administração da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral de Apoio e de Comandante do Quarto Comando Aéreo Regional;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar JOSÉ ISAIAS AUGUSTO DE CARVALHO NETO, para exercer o cargo de Diretor do Departamento de Desporto Militar da Secretaria de Pessoal, Ensino, Saúde e Desporto, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Comandante da Universidade da Força Aérea e de Comandante do Terceiro Comando Aéreo Regional;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar JEFSON BORGES, para exercer o cargo de Chefe da Sexta Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Terceira Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar ARNALDO AUGUSTO DO AMARAL NETO, para exercer o cargo de Vice-Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar RICARDO REIS TAVARES, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar MARCOS VINICIUS REZENDE MRAD, para exercer o cargo de Diretor de Ensino da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Economia e Finanças da Aeronáutica;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar RICARDO AUGUSTO FONSECA NEUBERT, para exercer os cargos de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral de Apoio e de Comandante do Quarto Comando Aéreo Regional, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor de Material Aeronáutico e Bélico;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar LUIZ GUILHERME SILVEIRA DE MEDEIROS para exercer os cargos de Comandante da Universidade da Força Aérea e de Comandante do Terceiro Comando Aéreo Regional, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal;</p><p>Major-Brigadeiro Engenheiro JORGE LUIZ CERQUEIRA FERNANDES, para exercer os cargos de Diretor de Infraestrutura da Aeronáutica e de Presidente da Comissão de Aeroportos da Região Amazônica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Parque de Material Aeronáutico do Galeão;</p><p>Major-Brigadeiro do Ar LUIZ RICARDO DE SOUZA NASCIMENTO, para exercer o cargo de Diretor de Economia e Finanças da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex offício</strong>, dos cargos de Comandante do Centro de Aquisições Específicas e de Comandante da Segunda Força Aérea;</p><p>Brigadeiro Médico WALTER KISCHINHEVSKY, para exercer o cargo de Subdiretor de Aplicação dos Recursos para Assistência Médico-Hospitalar da Diretoria de Saúde, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Hospital Central da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro Médico JULIO CESAR DA GAMA APOLINARIO, para exercer o cargo de Subdiretor de Logística e Saúde Operacional da Diretoria de Saúde, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor do Hospital de Força Aérea do Galeão;</p><p>Brigadeiro Intendente MAURO FERNANDO COSTA MARRA, para exercer o cargo de Comandante do Centro de Aquisições Específicas e, interinamente, o cargo de Comandante da Segunda Força Aérea, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Inativos e Pensionistas da Diretoria de Administração do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar RAIMUNDO NOGUEIRA LOPES NETO, para exercer o cargo de Chefe do Estado-Maior do Comando de Preparo, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Comandante do Quinto Comando Aéreo Regional, interino, e de Comandante da Ala 3;</p><p>Brigadeiro do Ar RICARDO JOSÉ FREIRE DE CAMPOS, para exercer o cargo de Vice-Diretor do Departamento de Ciência e Tecnologia Aeroespacial, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Ala 9 e de exercer, interinamente, o cargo de Comandante do Primeiro Comando Aéreo Regional;</p><p>Brigadeiro Médico MARCOS VIEIRA MAIA, para exercer o cargo de Diretor do Hospital de Força Aérea do Galeão, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Diretor Técnico de Saúde do Hospital das Forças Armadas;</p><p>Brigadeiro do Ar JOÃO CAMPOS FERREIRA FILHO, para exercer o cargo de Chefe da Terceira Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro Conjunto de Operações Aéreas do Comando de Operações Aeroespaciais;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ MADUREIRA JUNIOR, para exercer o cargo de Diretor de Material Aeronáutico e Bélico, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Fiscalização e Controle da Diretoria de Material Aeronáutico e Bélico;</p><p>Brigadeiro do Ar VALDIR EDUARDO TUCKUMANTEL CODINHOTO, para exercer o cargo de Diretor de Administração do Pessoal, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Escola de Especialistas de Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ VAGNER VITAL, para exercer o cargo de Vice-Presidente Executivo da Comissão de Coordenação e Implantação de Sistemas Espaciais, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior do Comando-Geral do Pessoal;</p><p>Brigadeiro do Ar SÉRGIO RODRIGUES PEREIRA BASTOS JUNIOR, para exercer os cargos de Presidente da Comissão de Implantação do Sistema de Controle do Espaço Aéreo e de Presidente da Comissão para Coordenação do Projeto do Sistema de Vigilância da Amazônia, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Subdepartamento de Administração do Departamento de Controle do Espaço Aéreo;</p><p>Brigadeiro do Ar MÁRIO SÉRGIO RODRIGUES DA COSTA, para exercer o cargo de Chefe da Primeira Subchefia do Estado-Maior da Aeronáutica, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante do Centro de Instrução e Adaptação da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro Intendente MARCELO ESTEVAM BARBOSA, para exercer o cargo de Assistente Militar da Aeronáutica na Escola Superior de Guerra, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Chefe do Centro de Apoio Administrativo da Aeronáutica;</p><p>Brigadeiro do Ar MAURO BELLINTANI, para exercer o cargo de Comandante da Ala 3 e, interinamente, o cargo de Comandante do Quinto Comando Aéreo Regional, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Comandante da Escola Preparatória de Cadetes do Ar;</p><p>Brigadeiro do Ar JOSÉ VIRGÍLIO GUEDES DE AVELLAR, para exercer o cargo de Subdiretor de Fiscalização e Controle da Diretoria de Material Aeronáutico e Bélico, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, dos cargos de Chefe da Subchefia de Planejamento e Controle do Estado-Maior do Comando-Geral de Apoio e de Chefe da Subchefia de Administração do Estado-Maior do Comando-Geral de Apoio; e</p><p>Brigadeiro Médico GERALDO JOSÉ RODRIGUES, para exercer o cargo de Diretor Técnico de Saúde do Hospital das Forças Armadas, ficando exonerado,<strong>ex officio</strong>, do cargo de Subdiretor de Logística e Saúde Operacional da Diretoria de Saúde.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>EXONERAR</strong>,<strong>ex officio</strong>,</p><p>a partir de 5 de fevereiro de 2020, por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Almirante de Esquadra CLAUDIO PORTUGAL DE VIVEIROS, do Comando da Marinha, do cargo de Chefe de Assuntos Estratégicos do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, resolve:</p><p><strong>NOMEAR</strong>,</p><p>por necessidade do serviço, no âmbito do Ministério da Defesa, o Almirante de Esquadra CLAUDIO PORTUGAL DE VIVEIROS, do Comando da Marinha, para exercer, interinamente, o cargo de Chefe de Operações Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas, sem prejuízo das atribuições do que atualmente ocupa.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto no art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso II, e art. 98,<strong>caput</strong>, inciso VIII, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR, ex officio</strong>,</p><p>a partir de 22 de novembro de 2019, para a reserva remunerada, o Brigadeiro Engenheiro RONALDO YUAN, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e art. 97,<strong>caput</strong>, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR,</strong>a pedido,</p><p>a partir de 30 de janeiro de 2020, para a reserva remunerada, o Major-Brigadeiro Engenheiro FERNANDO CESAR PEREIRA SANTOS, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p><p><strong>O PRESIDENTE DA REPÚBLICA</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 84,<strong>caput</strong>, inciso XIII, da Constituição, e tendo em vista o disposto nos art. 94,<strong>caput</strong>, inciso I, e § 2º, art. 96,<strong>caput</strong>, inciso I, e art. 97,<strong>caput</strong>, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:</p><p><strong>TRANSFERIR,</strong>a pedido,</p><p>a partir de 31 de janeiro de 2020, para a reserva remunerada, o Brigadeiro do Ar JOSÉ AGUINALDO DE MOURA, do Comando da Aeronáutica.</p><p>Brasília, 13 de janeiro de 2020; 199º da Independência e 132º da República.</p><p class="assinaPr">JAIR MESSIAS BOLSONARO</p><p class="assina">Antonio Carlos Moretti Bermudez</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>