<xml><article id="12727549" name="notificação instauração tce" idOficio="5682950" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="14/01/2020" artClass="00099:00011:00044:00009:00008:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00009:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[edital de  NOTIFICAÇÃO N° 105/2019 - TCE nº 1535/2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">edital de NOTIFICAÇÃO N° 105/2019 - TCE nº 1535/2019</p><p>Ao Senhor (a), ANA LÚCIA BARREIRA DE SOUZA, CPF: 027.158.957-47 - Endereço: Rua Engenheiro Gama Lobo, nº 294, Apto 401, Vila Isabel, RJ - CEP: 20.501-100.</p><p>I- OBJETO.</p><p>1. Cumprindo o disposto na letra b) do § 1º do art. 10, da Instrução Normativa nº 71 - TCU, de 28 de novembro de 2012, do Tribunal de Contas da União, encaminho a Vossa Senhoria a presente NOTIFICAÇÃO, com as seguintes considerações:</p><p>a. que os processos de ressarcimento de dano devem pautar-se pelos princípios do devido processo legal, da racionalidade administrativa, da economia processual, da celeridade, da ampla defesa e do contraditório;</p><p>b. que foram apontadas INDÍCIOS irregularidades envolvendo processos de licitação e os respectivos contratos administrativos do Hospital Central do Exército, sendo as mesmas confirmadas no Parecer de Auditoria nº 005 - 2019/SAEF/CCIEx;</p><p>c. que no DEMONSTRATIVO FINANCEIRO DO DÉBITO, consta que Vossa Senhoria, em virtude das funções, à época exercidas, fora responsabilizada pelo dano abaixo especificado, conforme resumo detalhado:</p><p>NOME: ANA LÚCIA B DE SOUZA - FUNÇÃO: COMISSÃO DE RECEBIMENTO DE MATERIAL - VALOR ORIGINAL: R$260,00 - VALOR ATUALIZADO EM 02/07/2019: R$449,60 - TIPO DE RESPONSABILIDADE: SOLIDÁRIA - TOTAL DO DANO ORIGINAL: R$260,00 - TOTAL DO DANO ATUALIZADO EM 02/07/2019: R$449,60.</p><p>2. Dessa forma, COMUNICO a Vossa Senhoria, pelo presente documento, a instauração de Tomada de Contas Especial, em cumprimento à Portaria do Diretor do Hospital Central do Exército nº 001-TCE/HCE, de 28 de maio de 2019, por determinação do Chefe do Centro de Controle Interno do Exército, através da DIEx nº 026-AR/SAGEF/CCIEx, de 3 de maio de 2019, em razão do Parecer de Auditoria nº 005 - 2019/SAEF/CCIEx, tendo em vista verificar indícios de irregularidades envolvendo processos de licitação e os respectivos contratos administrativos do Hospital Central do Exército, conforme consta do referido parecer, no qual consta em síntese as seguintes observações: falta de incorporação de material permanente: 01 (um) NO-BREAK de acordo com as fichas gerais de bens móveis (FGBM) do SISCOFIS, deixou-se de incorporar o material no patrimônio da OM; Os materiais foram adquiridos (empenhados, liquidados e pagos), porém não foram encontrados fisicamente na OM e/ou foram comprovadas, fisicamente, as suas respectivas existências por ocasião da AE, por intermédio da adesão ao Pregão nº 22/2010 - UASG 160068 - DECEX com a empresa HANNA E ROSE SERVIÇO E COMÉRCIO LTDA, CNPJ 01.355.919/0001-60.</p><p>3. Fica Vossa Senhoria NOTIFICADA para, no prazo de 15 (quinze) dias do recebimento desta comunicação, recolher o valor de R$ 449,60 (quatrocentos e quarenta e nove reais, sessenta centavos), conforme demonstrativo de atualização de débito do Sistema Débito do TCU e Guia de Recolhimento da União (GRU) anexos, código de receita - 18830-1-REPARAÇÃO POR DANOS CAUSADOS AO PATRIMÔNIO PÚBLICO.</p><p>4. No caso de recolhimento, solicito encaminhar cópia do comprovante à (OM), por meio dos correios para o seguinte endereço Rua Francisco Manuel, nº 126 - Triagem - Rio de Janeiro - RJ - CEP: 20.911-270.</p><p>5. Havendo interesse de Vossa Senhoria o débito poderá ser parcelado em até 60 (sessenta) parcelas, nos termos das Normas para Apuração de Irregularidades Administrativas.</p><p>6. O não recolhimento do débito no prazo estabelecido ensejará o encaminhamento da tomada de contas especial ao Tribunal de Contas da União, para a competente análise e julgamento dos procedimentos adotados por Vossa Senhoria. Constatada a irregularidade, será imputada a responsabilidade individual ou solidária pelo ato de gestão inquinado e será ordenada a citação dos responsáveis, incluindo Vossa Senhoria, para apresentarem defesa ou recolherem a quantia devida, oportunidade em que será concedido o direito ao pleno exercício da ampla defesa e do contraditório.</p><p>7. Vossa Senhoria poderá apresentar, caso julgue necessário, justificativas para esclarecimento dos fatos, as quais serão submetidas à análise da equipe encarregada da TCE e, posteriormente, encaminhadas ao Tribunal de Contas da União.</p><p>8. Esta OM encontra-se à disposição para prestar esclarecimentos a respeito de eventuais dúvidas por meio do tel (21) 3891-7071 / 7438, no período de 08:00 às 13:00h.</p><p>II - INFORMAÇÕES COMPLEMENTARES</p><p>1. O não recolhimento do valor do prejuízo ensejará a continuação da atualização monetária, com base na taxa SELIC, do valor do débito, acrescido de juros de mora de 1% ao mês, conforme a Acórdão TCU nº 1.247/2012-Plenário, de 23 de maio de 2013.</p><p>2. Cabe ressaltar que, de acordo com entendimento do Tribunal de Contas da União - TCU, constante da Súmula nº 227, o recolhimento parcial do débito por um dos devedores solidários não exonera Vossa Senhoria da responsabilidade pela quantia restante, uma vez que a solidariedade imputada impede que seja dada quitação, a qualquer dos responsáveis solidários, enquanto o débito não for recolhido em sua totalidade.</p><p class="assina">BENIGNO RAMOS VALENTIM - Cel</p><p class="cargo">Chefe da equipe da TCE nº 1535/2019 do HCE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>