<xml><article id="12681037" name="portaria 007 - Comissão de seleç" idOficio="5679152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00025:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Turismo/Fundação Nacional de Artes" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342603">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 7 DE JANEIRO  DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente da Fundação Nacional de Artes - Funarte, no uso das atribuições que lhe confere o inciso V artigo 14 do Estatuto aprovado pelo Decreto n° 5.037 de 07/04/2004, publicado no DOU de 08/04/2004. Considerando:</p><p>- a cláusula 8.2.1 do Edital do Conservatório Brasileiro de Teatro, resolve:</p><p>Art. 1º nas áreas de Dramaturgia e Direção a composição da Comissão de Seleção foi composta por: Dyego Neiva Pereira matrícula SIAPE 2275846 e Roberto Rego Pinheiro matrícula SIAPE 3139058 que a coordenou.</p><p>Art. 2º nas audições presenciais ocorridas no Teatro Plínio Marcos/DF, a composição da Comissão de Seleção foi composta por: Dyego Neiva Pereira matrícula SIAPE 2275846 e Roberto Rego Pinheiro matrícula SIAPE 3139058, que a coordenou.</p><p>Art. 3º nas audições presenciais ocorridas no Teatro Dulcina/RJ, a composição da Comissão de Seleção foi composta por: Elizabeth de Araujo Fernandes matrícula SIAPE 222451 e Renata Cristina Januzzi matrícula SIAPE 2294401 que a coordenou.</p><p>Art. 4º nas audições presenciais ocorridas no Teatro de Arena Eugênio Kusnet/SP, a composição da Comissão de Seleção foi composta por: Anderson de Almeida Daltro matrícula SIAPE 2264554 e Renata Cristina Januzzi matrícula SIAPE 2294401 que a coordenou.</p><p class="assina">Dante Henrique Mantovani</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>