<xml><article id="12747387" name="Portaria - vários atos na mesma " idOficio="5684710" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00012:00024:00036:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Ministério do Desenvolvimento Regional/Superintendência de Desenvolvimento da Amazônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352311">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA SUPERINTENDÊNCIA DO DESENVOLVIMENTO DA AMAZÔNIA - SUDAM, no uso das atribuições que lhe confere o Decreto nº 8.275, de 27/06/2014, publicado no DOU de 30/06/2014 e alterações, bem como o Decreto Presidencial de 17/08/2015, publicado no DOU de 18/08/2015, resolve:</p><p>Nº 9 - Art. 1º Designar o servidor Alessandro Brito de Sousa, matrícula SIAPE 2176065, para exercer o encargo de substituto eventual do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Divisão de Análise e Monitoramento de Prestação de Contas, da Coordenação de Prestação de Contas de Convênios, do Gabinete, desta Autarquia.</p><p>Nº 10 - Art. 1º Dispensar o servidor Fábio Nazareno Araújo Mesquita, matrícula SIAPE n° 2218734, do encargo de substituto eventual de Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Convênios e Monitoramento, da Coordenação-Geral de Convênios e Monitoramento, da Diretoria de Planejamento e Articulação de Políticas desta Autarquia, no período de 13 a 22/01/2020, devendo o mesmo retornar após esse período para o referido encargo.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Everson Machado de Andrade, matrícula SIAPE 2218708, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Convênios e Monitoramento, da Coordenação-Geral de Convênios e Monitoramento, da Diretoria de Planejamento e Articulação de Políticas desta Autarquia, no período de 13 a 22/01/2020, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p>Nº 12 - Art. 1º Dispensar o servidor THIAGO PAVÃO LAMEGO, matrícula SIAPE n° 1535313, do encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas de Convênios, do Gabinete desta Autarquia.</p><p>Art. 2º Designar o servidor NAIRO RILDO DOS SANTOS, matrícula SIAPE 677618, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador, código DAS 101.3, da Coordenação de Prestação de Contas de Convênios, do Gabinete desta Autarquia, durante os afastamentos e impedimentos legais do titular, sem prejuízo de suas atribuições.</p><p class="assina">PAULO ROBERTO CORREIA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>