<xml><article id="12946218" name="194" idOficio="5702004" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382664">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 194, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 194, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, com base nos Artigos 11 e 12 do Decreto-Lei no200/67, visando à descentralização prevista na Reforma Administrativa, e de acordo com o Artigo 30 do seu Estatuto, resolve:</p><p>Art.1° Delegar competências a WALTER ISSAMU SUEMITSU, matrícula Siape nº 0374367, ocupante do cargo de Decano do Centro de Tecnologia/CT, conforme Portaria nº 6346 publicada no DOU de 11/07/2018, e, na sua ausência, a Agnaldo Fernandes, matrícula Siape nº 0363280, para ordenação das despesas, desempenhando as tarefas abaixo listadas, em conjunto com as já determinadas pelo ESTATUTO e REGIMENTO INTERNO DA UFRJ, de acordo com o parágrafo único do Artigo 12 supracitado:</p><p>1 - Autorizar:</p><p>a) Empenhos e pagamentos conforme limite orçamentário;</p><p>b) Aquisição de bens e serviços.</p><p>2 - Assinar:</p><p>a) Adjudicação e homologação de licitações nas modalidades previstas nas Leis 8.666/93 e 10.520/02;</p><p>b) Justificativa e autorização da dispensa e inexigibilidade de licitação;</p><p>c) Ratificação da dispensa e inexigibilidade de licitação das unidades subordinadas, previstas no art. 26 da Lei 8.666/1993;</p><p>d) Excepcionalmente, o Termo de Contrato proveniente dos procedimentos licitatórios do processo 23079.027278/2016-91 e do processo 23079.034215/2019-34, cabendo ao agente delegado a gestão do respectivo contrato, considerando o Art. 38 da lei 8.666/1993, especialmente o inciso VI que trata da exigência de constar nos autos Pareceres Técnicos ou Jurídicos e seu devido cumprimento.</p><p>3 - Executar a Conformidade de Gestão da Unidade.</p><p>Art.2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Fica revogada a portaria n° 8850, de 27 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União n° 167, de 29 de agosto de 2019.</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>