<xml><article id="12884471" name="PTS 51-54 57 PRESIDENCIA" idOficio="5696262" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00013:00059:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372314">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, considerando a subdelegação de competência de que trata a Portaria nº 10/GM/ME, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 13, de 18 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 51 - Designar ODIX JUSTINO PETRONILHO, matrícula nº 0.890.384, CPF nº 274.438.411-91, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Cáceres, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Cuiabá/MT.</p><p>Nº 52 - Designar RENATA LEITE GONÇALVES, matrícula nº 1.563.741, CPF nº 087.205.037-84, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Vitória - Pedro Fonseca, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Vitória/ES.</p><p>Nº 53 - Designar CRISTIANO SÃO PEDRO PERAZZO, matrícula nº 3.001.711, CPF nº 018.006.445-23, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Ichu, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência Executiva Feira de Santana/BA.</p><p>Nº 54 - Dispensar, a contar de 02 de setembro de 2019, MARIA DA CONSOLAÇÃO LEMOS, matrícula nº 0.887.307, CPF nº 307.850.226-00, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Vitória - Pedro Fonseca, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Vitória/ES, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 55 - Dispensar, a contar de 03 de junho de 2019, ANTONIA APARECIDA PORTO PIRES, matrícula nº 0.895.069, CPF nº 238.942.456-20, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Campo Belo, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Varginha/MG, em virtude de aposentadoria.</p><p>Nº 57 - Dispensar, a contar de 10 de julho de 2019, ALEXANDRE CESAR NUNES ANTUNES, matrícula nº 1.633.595, CPF nº 055.422.296-54, da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Belo Horizonte - Floresta, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Belo Horizonte/MG.</p><p class="assina">RENATO RODRIGUES VIEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>