<xml><article id="12576317" name="Port_6.205_2019_DIR" idOficio="5670619" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00021:00025:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Agência Nacional de Energia Elétrica/Diretoria/ANEEL" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327235">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6.205, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 6.205, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE ENERGIA ELÉTRICA - ANEEL, no uso de suas atribuições regimentais, de acordo com deliberação da Diretoria, com base no disposto no inciso VI, do art. 7º do Regimento Interno da ANEEL e o que consta no Processo nº 48500.006145/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, na forma do disposto no Decreto nº. 1.387, de 07 de fevereiro de 1995, com a nova redação dada pelo Decreto nº. 9.533, de 17 de outubro de 2018.</p><p>NOME: Fábio Maya Cavalcante. CARGO/FUNÇÃO: Chefe Adjunto da Assessoria Internacional. ÓRGÃO: Agência Nacional de Energia Elétrica - ANEEL. PAÍS DE DESTINO: Espanha. FINALIDADE DO AFASTAMENTO: Participação no Seminário "Energia no Brasil: as oportunidades de investimento no país líder em renováveis"; reunião na sede da Associação Iberoamericana de Entidades Reguladoras de Energia; "Simpósio Anual sobre Energia, Competitividade e Sustentabilidade"; e palestra aos mestrandos da Escola de Negócios ESAN. PERÍODO: 28 de janeiro a 6 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. TIPO DE AFASTAMENTO: Com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Art. 1º, inciso IV.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANDRÉ PEPITONE DA NÓBREGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>