<xml><article id="12811394" name="PORTARIAS GR - GVR - 2020 III -D" idOficio="5690917" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362724">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 97.412-DISPENSAR, a partir de 10 de janeiro de 2020, Wellington José Gonçalves Pinto, Matrícula SIAPE 3044689, ocupante do cargo de Relações Públicas, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Chefe do Núcleo de Divulgação Institucional da Secretaria do Centro de Ciências Naturais e Exatas, Código FG4.149, para a qual foi designado pela Portaria N. 89.237, de 28/05/2018.</p><p>Nº 97.414-DISPENSAR, a partir de 13 de dezembro de 2019, Roberto Montagner, Matrícula SIAPE 381327, ocupante do cargo de Diretor de Programa, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Diretor do Núcleo Rádio Universidade da Coordenadoria de Comunicação Social da Reitoria, Código FG1.169, para a qual foi designado pela Portaria N. 90.815, de 05/09/2018.</p><p>Nº 97.415-DESIGNAR Marcelo de Franceschi dos Santos, Matrícula SIAPE 1968256, ocupante do cargo de Locutor, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Gratificada de Diretor do Núcleo Rádio Universidade da Coordenadoria de Comunicação Social da Reitoria, Código FG1.169.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>