<xml><article id="12734446" name="PORTARIA - VACANC 13 - DISP DESI" idOficio="5683903" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12350516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB n° 0771/2019, de 09 de dezembro de 2019, CONSIDERANDO o Processo Administrativo nº 23091.015336/2019-20, resolve:</p><p>Nº 13 Declarar vago, em razão de falecimento, o cargo de Assistente em Administração, código de vaga nº 0307180 ocupado pelo servidor técnico-administrativo Antônio Dantas Neto, matrícula SIAPE nº 396365, lotado na Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente desta UFERSA, fundamentado no Artigo 33, inciso IX, da Lei 8.112/90, a partir de 07 de dezembro de 2019. Este ato entra em vigor nesta data.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o artigo 44, incisos VI e XIX, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0769/2019, de 06 de dezembro de 2019; CONSIDERANDO a PORARIA UFERSA/PROGRAD N.º 229/2019, de 27 de dezembro de 2019, que homologou o resultado da eleição deflagrada para escolha do Coordenador e Vice-Coordenador do Bacharelado em Tecnologia da Informação do Campus de Pau dos Ferros, resolve:</p><p>Nº 15 Dispensar o servidor Rodrigo Soares Semente, matrícula SIAPE n° 1960364, da Função Comissionada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Tecnologia da Informação do Campus de Pau dos Ferros - Código FCC - Nível Único. Designar os servidores docentes Reudismam Rolim de Sousa e Pedro Thiago Valerio de Souza, para exercerem, respectivamente, a função de Coordenador e Vice-Coordenador do Curso de Bacharelado em Tecnologia da Informação do Campus de Pau dos Ferros. Designar o servidor docente Reudismam Rolim de Sousa, Matrícula SIAPE nº 3036755, para exercer a Função Comissionada de Coordenador do Curso de Bacharelado em Tecnologia da Informação do Campus de Pau dos Ferros, Código FCC - Nível Único. O Mandato do Coordenador e do Vice-Coordenador, ora designados, será de dois anos. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto de 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o Inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB n° 0658/2019, de 27 de setembro de 2019 e PORTARIA UFERSA/GAB N.º 0815/2019, de 20 de dezembro de 2019; CONSIDERANDO o Memorando Eletrônico Nº 005/2020 - GR, de 13 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 16 Dispensar o servidor docente Manoel Quirino da Silva Júnior, matrícula SIAPE n° 1770896, da Função Gratificada de Chefe do Departamento de Engenharia e Tecnologia do Centro de Engenharias, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>