<xml><article id="12631668" name="POR 08 a 10" idOficio="5674928" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 2 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 8 - Dispensar FRANCISCO MORAES DA COSTA MARQUES, Matrícula SIAPE no3535738, da Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente, Código FCPE-102.2, da Diretoria de Políticas de Educação Bilíngue de Surdos da Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação deste Ministério - SEMESP-MEC, a contar de 27 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 9 - Dispensar NARA DE SOUSA GONZAGA, Matrícula SIAPE no1511724, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC.</p><p>Nº 10 - Designar ELIS REGINA DIAS DE ASSIS, Matrícula SIAPE no2644768, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço, Código FCPE-101.1, da Subsecretaria de Planejamento e Orçamento da Secretaria Executiva deste Ministério - SE-MEC, ficando exonerada do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARIA FERNANDA NOGUEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>