<xml><article id="12694027" name="2020-01-09 - Portaria 012 a 021-" idOficio="5680677" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00132:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do ABC" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345396">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DE REITOR DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO ABC (UFABC), nomeado pela Portaria UFABC nº 296, de 05 de junho de 2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU), Seção 2, página 16, de 6 de junho de 2018, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 12 - Designar o servidor ADILSON MIRANDA DOS SANTOS, SIAPE 1824141, para exercer o encargo de substituto temporário do Chefe de Gabinete da Reitoria, código CD-3, pelo período de 18/01/2020 a 31/01/2020.</p><p>Nº 13 - Dispensar a servidora LAURA PAULUCCI MARINHO, SIAPE 1780373, da função comissionada de Coordenadora do Curso de Mestrado Nacional Profissional em Ensino de Física, código FCC.</p><p>Nº 14 - Designar o servidor CELIO ADREGA DE MOURA JUNIOR, SIAPE 1770888, para exercer a função comissionada de Coordenador do Curso de Mestrado Nacional Profissional em Ensino de Física, código FCC.</p><p>Nº 15 - Tornar sem efeito a nomeação de ANDRÉ BUONANI PASTI para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, nomeado por meio da portaria nº 02/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 27 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 16 - Tornar sem efeito a nomeação de LUIS HENRIQUE RODRIGUES para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, nomeado por meio da portaria nº 03/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 27 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 17 - Tornar sem efeito a nomeação de THAIS TARTALHA DO NASCIMENTO LOMBARDI para o cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, Classe A, PROFESSOR ADJUNTO A - Nível 1, da Carreira do Magistério Superior, nomeada por meio da portaria nº 04/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 27 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 18 - Tornar sem efeito a nomeação de BEATRIS DA SILVA POLACO para o cargo efetivo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO - ÁREA QUÍMICA, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, nomeada por meio da portaria nº 05/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 28 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 19 - Tornar sem efeito a nomeação de FELIPE WILLIAN FERREIRA DE ALENCAR para o cargo efetivo de PEDAGOGO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, nomeado por meio da portaria nº 06/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 28 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 20 - Tornar sem efeito a nomeação de LUCAS DOS SANTOS SOUZA para o cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, nomeado por meio da portaria nº 07/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 28 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 21 - Tornar sem efeito a nomeação de MARIANE OLIVEIRA LOPES para o cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, nomeada por meio da portaria nº 08/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 28 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p>Nº 23 - Tornar sem efeito a nomeação de RAFAEL FERNANDES NUNES para o cargo efetivo de TÉCNICO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, do Plano de Carreira dos Cargos Técnico-Administrativos em Educação, nomeado por meio da portaria nº 09/2020, publicada no DOU nº 05, de 08/01/2020, Seção 2, pág. 28 em observância ao Ofício-Circular nº 1/2020/CGRH/DIFES/SESU/SESU-MEC de 08/01/2020.</p><p class="assina">Wagner Alves Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>