<xml><article id="12694735" name="P28519" idOficio="5680725" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345549">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 285 - Autorizar o afastamento do País de EDSON BERTOLINI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Fitossanidade da Faculdade de Agronomia, com a finalidade de realizar visita à Universitat de València, em Valência, Espanha, no período compreendido entre 01/02/2020 e 28/02/2020, incluído trânsito, sendo de 01 a 20/02/2020 com ônus CAPES/PRINT/UFRGS e de 21 a 28/02/2020 com ônus limitado. Solicitação nº 89496.</p><p>Nº 286 - Autorizar o afastamento do País de JULIANE ELISA WELKE, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências dos Alimentos do Instituto de Ciências e Tecnologia de Alimentos, com a finalidade de realizar visita à Università degli Studi di Messina, em Messina, Itália, no período compreendido entre 01/02/2020 e 16/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89493.</p><p>Nº 287 - Autorizar o afastamento do País de RAQUEL JANISSEK MUNIZ, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de realizar visita à Université Grenoble Alpes (INRIA), em Grenoble, França, no período compreendido entre 01/02/2020 e 11/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89524.</p><p>Nº 288 - Autorizar o afastamento do País de LEANDRO VALIATI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de realizar visita à Queen Mary University of London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 10/02/2020 e 26/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89319.</p><p>Nº 291 - Autorizar o afastamento do País de ROBERTO LUIS WEILER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício na Faculdade de Agronomia, com a finalidade de realizar visita à Universidad Nacional del Nordeste, em Corrientes, Argentina, no período compreendido entre 12/01/2020 e 16/01/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89492.</p><p>Nº 292 - Autorizar o afastamento do País de ROZANE RODRIGUES REBECHI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Línguas Modernas do Instituto de Letras, com a finalidade de realizar visita à University of Sheffield, em Sheffield, Inglaterra, no período compreendido entre 18/01/2020 e 02/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89327.</p><p>Nº 293 - Autorizar o afastamento do País de DAVIDE CARBONAI, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Ciências Administrativas da Escola de Administração, com a finalidade de realizar trabalho de campo junto ao European University Institute, ministrar seminário junto à Università di Bologna e participar do "IV CONVEGNO SISEC 2020", em Firenze, Bologna e Torino, Itália, no período compreendido entre 16/01/2020 e 02/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89249.</p><p>Nº 294 - Autorizar o afastamento do País de FABIAN SCHOLZE DOMINGUES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas, com a finalidade de realizar visita à Queen Mary University of London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 13/02/2020 e 21/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89451.</p><p>Nº 295 - Autorizar o afastamento do País de SILVIA REGINA FERABOLLI, Professor do Magistério Superior, lotada no Departamento de Economia e Relações Internacionais da Faculdade de Ciências Econômicas e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Estudos Estratégicos Internacionais, com a finalidade de realizar visita à Queen Mary University of London, em Londres, Inglaterra, no período compreendido entre 13/02/2020 e 21/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89372.</p><p>Nº 296 - Autorizar o afastamento do País de MARISTELA SALVATORI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes, com a finalidade de participar de reuniões junto à Universidad de Barcelona, em Barcelona, Espanha, no período compreendido entre 15/02/2020 e 28/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89507.</p><p class="assina">JANE FRAGA TUTIKIAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>