<xml><article id="12905080" name="Portaria 23 de janeiro" idOficio="5698174" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00048:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Baiano/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12375722">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O SUBSTITUTO DO REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA BAIANO, no uso das suas atribuições delegadas pela Portaria nº 1352, de 21/05/2018, publicada no DOU de 22/05/2018, Seção 2, página 23, e de acordo com as disposições contidas na Lei nº 11.892, de 29/12/2008, e na Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 71 - Exonerar o servidor ANTONIO HELDER RODRIGUES SAMPAIO, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1730486, do cargo de Diretor Acadêmico, Código CD-04, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 72 - Nomear o servidor EMERSON ALVES DOS SANTOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2254346, para exercer o cargo de Diretor Acadêmico, Código CD-04, Campus Bom Jesus da Lapa.</p><p>Nº 73 - Dispensar o servidor Luís Augusto Barreto da Silva, Matrícula SIAPE nº 1196609, Administrador, da função de Chefe da Coordenação Financeira e Contábil, Código FG - 01, Campus Xique-Xique.</p><p>Nº 74 - Dispensar o servidor Filipe Neves Brito, Matrícula SIAPE nº 3012913, Assistente em Laboratório, da função de Chefe do Núcleo de Licitações , Código FG-03, campus Xique-Xique.</p><p>Nº 75 - Dispensar a pedido, o servidor Lucas Possedente Emerique, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2073957, da função de Coordenador de Pesquisa, do Instituto Federal Baiano, Código FG - 02, Campus Teixeira de Freitas.</p><p>Nº 76 - Designar o servidor Alan Jone Santos de Freitas, Matrícula SIAPE nº 3012867, Técnico em Agropecuária, para a função de Chefe do Setor de Suprimentos e Logística, Código FG-03, campus Xique-Xique.</p><p>Nº 77 - Designar o servidor Filipe Neves Brito, Matrícula SIAPE nº 3012913, Assistente em Laboratório, para a função de Chefe do Núcleo de Licitações, Código FG-01, campus Xique-Xique.</p><p>Nº 78 - Designar o servidor VALMIRO FERREIRA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1945655, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico Integrado em Agropecuária, Código FCC, Campus Itapetinga.</p><p class="assina">MARCELITO TRINDADE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>