<xml><article id="12811013" name="13" idOficio="5690865" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/01/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00003" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362654">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Nº 11 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afaste do país o Agente de Polícia Federal RICARDO BELMONTE, para participar do curso Small Arms Trafficking, em San Salvador/El Salvador, no período de 08 a 15 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08402.000002/2020-30).</p><p>Nº 12 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 12 da Portaria nº 442, de 24 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 80, de 26 de abril de 2019, autoriza que se afastem do País para participação no Curso Internacional de Formação de Supervisores de Ações Educacionais, na execução das atividades de coordenação e da ação educacional, no Distrito de Safim/Guiné Bissau, o Delegado de Polícia Federal ROBERTO ALZIR DIAS CHAVES, no período de 31 de janeiro a 8 de fevereiro de 2020, e o Técnico em Assuntos Educacionais JADSON ALVES DE FREITAS, o Administrador CARLOS EDUARDO RAMOS SAMPAIO, e os Agentes Administrativos MARIA JOSÉ DA SILVEIRA ROCHA e RAPHAEL SANTOS LAPA, no período de 31 de janeiro a 15 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08204.004700/2019-15).</p><p class="assina">DISNEY ROSSETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>