<xml><article id="12685493" name="Sydney Siafi 09-01-20" idOficio="5679828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00023:00080:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em Sydney" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12343563">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM SYDNEY, na qualidade de ordenador de despesas, titular, da UG 240269, a partir de 13 de dezembro de 2018, e no uso de suas atribuições e com base no artigo 60 do decreto n°. 8817, de 21 de julho de 2016, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Designar MARIANA GONÇALVES MADEIRA, ministra de segunda classe do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 539.343.851-68, como ordenadora de despesas, substituta.</p><p>Designar JOAQUIM PEDRO DE OLIVEIRA PENNA COELHO DA SILVA, conselheiro do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 895.031.047-34, como ordenador de despesas, interino.</p><p>Confirmar JOAQUIM PEDRO DE OLIVEIRA PENNA COELHO DA SILVA, conselheiro do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 895.031.047-34, na função de gestor orçamentário e financeiro, titular.</p><p>Designar MARIANA GONÇALVES MADEIRA, ministra de segunda classe do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 539.343.851-68, como gestora orçamentária e financeira, substituta.</p><p>Designar MANOEL DE SOUSA MEDEIROS, assistente de chancelaria do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 247.576.241-15, como responsável, titular, pela conformidade dos registros de gestão.</p><p>Designar ROSARIA ALVES DE URANY, assistente de chancelaria do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 093.270.451-49, como responsável, substituta, pela conformidade dos registros de gestão.</p><p>Designar JULIANA CICCARINI NUNES, oficial de chancelaria do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 049.709.356-10, como responsável, interina, pela conformidade dos registros de gestão.</p><p>Designar IVONE GOMES, oficial de chancelaria do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 007.629.857-47, como responsável, titular, pela gestão de patrimônio e bens móveis desta Unidade Gestora.</p><p>Designar MANOEL DE SOUSA MEDEIROS, assistente de chancelaria do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 247.576.241-15, como responsável, substituto, pela gestão de patrimônio e bens móveis desta Unidade Gestora.</p><p>Designar JOÃO PAULO MARQUES SCHITTINI, oficial de chancelaria do Quadro do Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF n. 083.806.657-75, como responsável, titular, pela arrecadação de receitas desta Unidade Gestora.</p><p>Designar, em caráter excepcional, MARIA ANITA DE ANDRADE, contratada local desta repartição consular, CPF n. 426.938.707-63, como responsável, substituta, pela arrecadação de receitas desta Unidade Gestora.</p><p class="assina">SERGIO E. BATH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>