<xml><article id="12730910" name="Portaria n 002-Reversão-10 JAN 2" idOficio="5683415" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00011:00044:00029:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento-Geral do Pessoal/Diretoria de Controle de Efetivos e  Movimentações" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349797">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 2-DCEM, de 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 2-DCEM, de 10 de janeiro de 2020</p><p>O DIRETOR DE CONTROLE DE EFETIVOS E MOVIMENTAÇÕES, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 192-DGP, de 1º de outubro de 2015, resolve:</p><p>REVERTER</p><p>1. OFICIAIS</p><p>a. Por término de passagem à disposição do Ministério da Justiça e Segurança Pública e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Ten Cel Inf (1051458238) FRANCISCO NIXON LOPES FROTA, a contar de 18 de dezembro de 2019.</p><p>b. Por término de Licença para Tratamento de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o Cel Int (0254534134) MARCELO AZEVEDO, a contar de 24 de setembro de 2019.</p><p>2. PRAÇAS</p><p>a. Por término de passagem à disposição da Advocacia Geral da União (Curitiba-PR) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o S Ten Com (0318427846) LISANDRO CRONJE, a contar de 27 de agosto de 2018.</p><p>b. Por término de afastamento para realizar fase complementar de concurso público, do Curso de Formação Profissional (CFP), para provimento de vagas no cargo de Policial Rodoviário Federal e, em consequência, terem deixado de incidir no inciso XII do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, combinado com a Portaria nº 1347-Cmt Ex, de 23 de setembro de 2015:</p><p>1) o 1º Sgt Cav (0434760542) AMILCAR MENEZES DA SILVEIRA, a contar de 18 de dezembro de 2019;</p><p>2) o 2º Sgt Cav (0401986252) JOSÉ ANTONIO FAGUNDES DA FONTOURA JÚNIOR, a contar de 19 de dezembro de 2019; e</p><p>3) o 3º Sgt MB/Mnt Vtr Auto (0400624979) LUCAS FERREIRA SOARES COSTA, a contar de 19 de dezembro de 2019.</p><p>c. Por término de Licença para Tratar de Saúde de Pessoa da Família (LTSPF) e, em consequência, ter deixado de incidir no inciso IV do artigo 82, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, o 3º Sgt Inf (0302488572) CASSIO LENA ALVES DE SOUZA, a contar de 20 de novembro de 2019.</p><p class="assina">PAULO CHAMUM AGUIAR - Cel</p><p class="cargo">Respondendo pelo Diretor</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>