<xml><article id="13016904" name="publicacao DOU 31 Janeiro__15522" idOficio="5708818" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00154:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="61" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=61" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394739">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR da Universidade Federal de Uberlândia, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 101 - Art. 1º - Art. 1º - Dispensar Jarbas Siqueira Ramos, Siape nº 2889211, da função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Dança do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2019.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 1600/19.</p><p>Nº 102 - Art. 1º - Designar Vanilto Alves de Freitas, Siape Nº 1075884, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Dança do Instituto de Artes (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Jarbas Siqueira Ramos.</p><p>Nº 103 - Art. 1º - Dispensar Leandro Silveira de Araujo, Siape nº 2036764, da função de Coordenador Pro Tempore do Curso de Graduação em Letras: Espanhol e Literaturas de Língua Espanhola (FUC-1), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 807/19.</p><p>Nº 104 - Art. 1º - Designar Cíntia Camargo Vianna, Siape nº 1768927, para exercer a função de Coordenadora Pro Tempore do Curso de Graduação em Letras: Espanhol e Literaturas de Língua Espanhola (FUC-1), desta Universidade, em substituição a Leandro Silveira de Araujo.</p><p>Nº 105 - Art. 1º - Dispensar Eliete Rufina de Castro, Siape nº 2115118, da função de Gerente Setorial - Campus Monte Carmelo do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 1170/18.</p><p>Nº 107 - Art. 1º - Designar Tiago Leite Pinto, Siape nº 1857974, para exercer a função de Gerente Setorial - Campus Monte Carmelo do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Eliete Rufina de Castro.</p><p>Nº 108 - Art. 1º - Dispensar Mateus Fernandes Cunha Souza, Siape nº 1942306, da função de Gerente da Biblioteca do Campus Patos de Minas do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 164/18.</p><p>Nº 109 - Art. 1º - Art. 1º - Designar Bianca Lorrani dos Reis, Siape nº 1913222, para exercer a função de Gerente da Biblioteca do Campus Patos de Minas do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Mateus Fernandes Cunha Souza.</p><p>Nº 110 - Art. 1º - Dispensar Rosilaine Cristina Silva, Siape nº 1215095, da função de Gerente do Setor de Bibliotecas Digitais da Divisão de Aquisição e Processamento Técnico do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 186/18.</p><p>Nº 111 - Art. 1º - Designar Daniela Fátima Mendonça Melo, Siape nº 1369042, para exercer a função de Gerente do Setor de Bibliotecas Digitais da Divisão de Aquisição e Processamento Técnico do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Rosilaine Cristina Silva.</p><p>Nº 112 - Art. 1º - Dispensar Renato Campos Oliveira, Siape nº 1619088, da função de Chefe do Setor de Circulação - Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, a partir de 10 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 141/19.</p><p>Nº 113 - Art. 1º - Designar Cristiano Carlos Borges de Assis, Siape nº 3138387, para exercer a função de Chefe do Setor de Circulação - Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, em substituição a Renato Campos Oliveira.</p><p>Nº 114 - Art. 1º - Dispensar Cleuza Aparecida de Oliveira Almeida, Siape nº 1874780, da função de Gerente do Setor de Referência - Campus Pontal do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 1058/18.</p><p>Nº 115 - Art. 1º - Designar Keila Meireles dos Santos, Siape nº 1734377, para exercer a função de Gerente do Setor de Referência - Campus Pontal do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Cleuza Aparecida de Oliveira Almeida.</p><p>Nº 116 - Art. 1º - Dispensar Roberta Conde dos Santos, Siape nº 2091319, da função de Chefe dos Serviços Administrativos do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 752/18.</p><p>Nº 117 - Art. 1º - Designar Eliane de Cássia Nogueira Simão, Siape nº 3035062, para exercer a função de Chefe dos Serviços Administrativos do Sistema de Bibliotecas (FG-6), desta Universidade, em substituição a Roberta Conde dos Santos.</p><p>Nº 118 - Art. 1º - Dispensar Renato Guimarães Ferreira, Siape Nº 1105410, da função de Gerente do Setor de Publicações Seriadas do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 419/19.</p><p>Nº 119 - Art. 1º - Designar Roberta Conde dos Santos, Siape nº 2091319, para exercer a função de Gerente do Setor de Publicações Seriadas do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Renato Guimarães Ferreira.</p><p>Nº 120 - Art. 1º - Dispensar Maria Clara Nunes Sanefuji, Siape nº 3000376, da função de Gerente do Setor de Referência - Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria R n° 139/19.</p><p>Nº 121 - Art. 1º - Designar Rodrigo Leôncio Siqueira da Costa, Siape nº 1738672, para exercer a função de Gerente do Setor de Referência - Campus Umuarama do Sistema de Bibliotecas (FG-4), desta Universidade, em substituição a Maria Clara Nunes Sanefuji.</p><p>Nº 122 - Art. 1º - Dispensar Edilson José Graciolli, Siape Nº 1035291, da função de Diretor do Instituto de Ciências Sociais (CD-4), desta Universidade, a partir de 3 de fevereiro de 2020.</p><p>Art. 2º - Revoga-se a Portaria Reito n° 1010/18.</p><p class="assina">ORLANDO CESAR MANTESE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>