<xml><article id="12943495" name="UFVDOU0012-de 24.01.2020-portari" idOficio="5701620" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00152:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Viçosa/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="42" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=42" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382188">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, considerando a Portaria do Ministério da Educação nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, resolve:</p><p>Nº 41 - autorizar o afastamento, do País, do Professor Associado MARCIO DE SOUZA DUARTE, matrículas 11038-8/UFV e 2973394-7/Siape, no período de 29 de fevereiro a 6 de março de 2020, incluindo o trânsito, para participar, com apresentação de trabalho, do evento Midwest Annual Meeting of ASAS, em Omaha, EUA, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900397/2020-10)</p><p>Nº 45 - autorizar o afastamento, do País, do Associado FLÁVIO BARBOSA JUSTINO, matrículas 8530-8/UFV e 1550443-6/Siape, no período de 31 de janeiro a 9 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar de reunião da World Meteorological Organization (WMO), em Phnom Penh, Cambodja, com ônus limitado. (Processo SEI 23114.900473/2020-89)</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Viçosa, no uso de suas atribuições, conferidas pelo Decreto de 23/05/2019, publicado no Diário Oficial da União de 24/05/2019, resolve</p><p>Nº 42 - 1. exonerar a servidora THAÍS COUTO BASTOS FERREIRA, matrículas 10881-2/UFV e 1936405-1/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço - Administração Financeira, FG-2, do Campus UFV-Florestal; 2. designar o servidor JARDELL FILLIPE DA SILVA, matrículas 12398-6/UFV e 2383125-4/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.900545/2020-98)</p><p>Nº 43 - 1. exonerar o servidor RONCALLI D'MORAIS, matrículas 7478-0/UFV e 1079545-9/Siape, da função gratificada de Chefe de Serviço - Material, FG-2, do Campus UFV-Florestal; 2. designar a servidora THAÍS COUTO BASTOS FERREIRA, matrículas 10881-2/UFV e 1936405-1/Siape, para ocupar a função comissionada de que trata o item anterior. (Processo SEI 23114.900542/2020-54)</p><p>Nº 46 - designar o servidor HEITOR SAMPAIO GUIMARÃES, matrículas 12162-2/UFV e 1290738-6/Siape, para ocupar a função gratificada de Assistente Técnico da Gerência de Projetos e Contratação de Obras, FG-2, da Pró-Reitoria de Administração. (Processo SEI 23114.900400/2020-97)</p><p class="assina">DEMETRIUS DAVID DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>