<xml><article id="12859640" name="2001PRT45A48-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5694049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368537">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 45 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o Cb FAB JOÃO VICTOR DOS SANTOS DE MEDEIROS<strong></strong>de exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Escritório de Representação na cidade do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro<strong>,</strong>da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 17 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 46 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2S FAB LEONARDO JOSÉ MATEUS<strong></strong>para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 47 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 2º Sgt EB FERNANDO PIECZUR FELBER<strong></strong>para exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 48 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 1º Sgt PMDF RONALDO PEREIRA DE LIMA<strong></strong>para exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>