<xml><article id="12605676" name="DOU2-PE-1-PT-3-UNI-PR-PE-0000010" idOficio="5672588" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00039:00010:00038:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330936">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA n° 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA n° 3, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE ADMINISTRATIVO DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA EM PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições, instituídas pelo artigo 50, inciso II, da Lei Complementar n.º 75/93 e pelo artigo 106 da Portaria PGR nº 591/2008 (Regimento Interno do Ministério Público Federal), alterado pela Portaria PGR/MPF nº 727/2011;, resolve:</p><p>Art. 1º - Dispensar MARIA DO CARMO LAGRECA LEAL BEZERRA CAVALCANTI, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 12.881-3, da função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, da Secretaria Estadual da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 2º - Exonerar SILVANA MORAIS DE ANDRADE, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 21.147-8, do cargo em comissão de Chefe da Divisão de Engenharia e Arquitetura, CC-2, da Procuradoria da República em Pernambuco</p><p>Art. 3º - Nomear MARIA DO CARMO LAGRECA LEAL BEZERRA CAVALCANTI, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 12.881-3, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Divisão de Engenharia e Arquitetura, CC-2, da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p>Art. 4º - Designar SILVANA MORAIS DE ANDRADE, ocupante do cargo de técnico do MPU/administração, matrícula n.º 21.147-8, para exercer a função de confiança de Assistente - Nível II, FC-2, da Secretaria Estadual da Procuradoria da República em Pernambuco.</p><p class="assina">ALFREDO CARLOS GONZAGA FALCÃO JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>