<xml><article id="12978900" name="portreit21 - Portarias 100 101 1" idOficio="5705427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388812">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 28 de JANEIRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 28 de JANEIRO de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso de sua competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto sem número de 21/01/2020, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01, em 22/01/2020, considerando o disposto no art. 9º, inciso I da Lei n° 8.112/90; nos art. 8º e art. 9º da Medida Provisória n° 914/2019, resolve:</p><p>N° 100 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) CLEDER ALEXANDRE SOMENSI, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1836822, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Araquari. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000540/2020-17.</p><p>N° 101 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) ALDELIR FERNANDO LUIZ, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1801072, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Blumenau. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000547/2020-22.</p><p>N° 102 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) EDER APARECIDO DE CARVALHO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1066751, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Brusque. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000548/2020-92.</p><p>N° 103 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2105264, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000541/2020-87.</p><p>N° 104 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) RUDINEI KOCK EXTERCKOTER, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1602015, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Concórdia. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000542/2020-60.</p><p>N° 105 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) TIAGO LOPES GONÇALVES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1905449, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000549/2020-65.</p><p>N° 106 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) DOUGLAS HÖRNER, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1901863, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Ibirama. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000550/2020-38.</p><p>N° 107 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) EDUARDO BUTZEN, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1811137, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000551/2020-11.</p><p>N° 108 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) ANDRÉ KUHN RAUPP, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1810848, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Rio do Sul. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000543/2020-33.</p><p>N° 109 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) JORGE LUÍS DE SOUZA MOTA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 2488615, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Santa Rosa do Sul. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000544/2020-06.</p><p>N° 111 Art. 1º - NOMEAR o(a) servidor(a) JAQUIEL SALVI FERNANDES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1803730, para exercer, pelo prazo de 4 (quatro) anos, o Cargo Comissionado de Diretor-Geral, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Videira. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000545/2020-76.</p><p class="assina">Sonia Regina de Souza Fernandes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>