<xml><article id="12740902" name="PORTARIAS DGER 13-01-2020" idOficio="5684523" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020588/2019-80, resolve:</p><p>Nº 91 - Autorizar, no período de 1º de janeiro a 31 de dezembro de 2020, a prorrogação da cessão da servidora desta Casa Legislativa LEANY BARREIRO DE SOUSA LEMOS, matrícula n.º 50158, ocupante do cargo efetivo de Técnico Legislativo, Especialidade Administração, ao Governo do Rio Grande do Sul, para continuar exercendo o Cargo de Natureza Especial de Secretária de Planejamento, Orçamento e Gestão, com ônus para o órgão cessionário, mediante ressarcimento mensal ao Senado Federal.</p><p>O DIRETOR-GERAL DO SENADO FEDERAL em exercício, no uso da atribuição que lhe foi conferida pelo Ato do Presidente do Senado Federal nº 111 de 2011, atendendo ao disposto no art. 93 da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e tendo em vista o constante no Processo nº 00200.020535/2019-69, resolve:</p><p>Nº 94 - Autorizar, no período de 1° de janeiro a 31 de dezembro de 2020, a prorrogação da cessão do servidor desta Casa Legislativa PAULO HENRIQUE DE HOLANDA DANTAS, matrícula n.º 265412, ocupante do cargo efetivo de Consultor Legislativo, Especialidade Assessoramento Legislativo, ao Governo do Estado de São Paulo, para continuar exercendo o cargo de Assessor Técnico de Gabinete II, com ônus para o órgão cessionário, mediante ressarcimento mensal ao Senado Federal.</p><p class="assina">Marcio Tancredi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>