<xml><article id="12574396" name="PORTARIA 683" idOficio="5670430" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00043:00004:00005:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal de Justiça/Conselho da Justiça Federal/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326763">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIA Nº 683,  DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 683, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO DA JUSTIÇA FEDERAL, usando de suas atribuições legais, tendo em vista o que consta do Processo n. 0007183-11.2019.4.90.8000 e</p><p>CONSIDERANDO o acordo de cooperação celebrado entre o Conselho da Justiça de Trabalho, o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região e o Conselho da Justiça Federal para o fornecimento do código-fonte dos Módulos principal (SGRH) e folha de pagamento de pessoal web, que compõem o Sistema Integrado de Gestão de Pessoas da Justiça do Trabalho (SIGEP-JT);</p><p>CONSIDERANDO a necessidade de constituição de estrutura de gestão e governança para o projeto piloto de implantação do Sistema de Gestão de Pessoas da Justiça Federal, resolve:</p><p>Art. 1º Instituir comitê gestor para implementar o projeto piloto do Sistema de Gestão de Pessoas no Conselho da Justiça Federal, no Tribunal Regional Federal da 2ª Região, na Seção Judiciária do Rio de Janeiro e na Seção Judiciária de Minas Gerais, coordenado pela Secretária-Geral do Conselho da Justiça Federal, Juíza Federal Simone dos Santos Lemos Fernandes, com a seguinte composição:</p><p>I - Diretora Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas do Conselho da Justiça Federal;</p><p>II - Secretária de Gestão de Pessoas do Conselho da Justiça Federal;</p><p>III - Secretário de Tecnologia da Informação do Conselho da Justiça Federal;</p><p>IV - Diretor da Divisão de Pagamento de Pessoal do Conselho da Justiça Federal;</p><p>V- Subsecretário de Engenharia de Software da Secretaria de Tecnologia da Informação do Conselho da Justiça Federal;</p><p>VI - Secretária de Gestão de Pessoas do Tribunal Regional Federal da 2ª Região;</p><p>VII - Secretário de Tecnologia da Informação do Tribunal Regional Federal da 2ª Região;</p><p>VIII - Diretora da Subsecretaria de Gestão de Pessoas da Seção Judiciária do Rio de Janeiro;</p><p>IX - Diretor do Núcleo de Tecnologia da Informação da Seção Judiciária de Minas Gerais;</p><p>X - Supervisor da Seção de Pagamento de Pessoal da Seção Judiciária de Minas Gerais</p><p>§ 1º Na ausência da Secretária-Geral do Conselho da Justiça Federal, o comitê será coordenado pela Diretora Executiva de Administração e de Gestão de Pessoas do Conselho da Justiça Federal.</p><p>§ 2º O coordenador poderá indicar participantes ad hoc para auxiliar nos trabalhos.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOÃO OTÁVIO DE NORONHA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>