<xml><article id="12758430" name="DESPACHORFB ALEXANDREZAMBRANO" idOficio="5686153" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="15/01/2020" artClass="00013:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12354716">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL, no uso da competência que lhe confere o inciso I, do artigo 1º da Portaria ME nº 532, de 3 de outubro de 2019, considerando o disposto no art. 87 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; no Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019, na Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, autoriza o Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil ALEXANDRE DA ROCHA ZAMBRANO, matrícula siapecad nº 01950993, lotado nas Unidades Centrais e em exercício na Coordenação-Geral de Administração Aduaneira (Coana), a afastar-se do país em virtude de licença para capacitação no período de 30 de janeiro de 2020 a 21 de fevereiro de 2020 (23 dias), sem trânsito e com ônus limitado, com o objetivo de participar do Curso Intensivo de Inglês, promovido pela EF International Language, a ser realizado em Londres/Inglaterra. As despesas decorrentes do afastamento serão custeadas pelo servidor, que deverá apresentar comprovação de participação nos termos do art. 26 da Instrução Normativa nº 201, de 11 de setembro de 2019, no prazo de até 30 (trinta) dias, contados da data do retorno às atividades (Processo nº 10168.720223/2019-56).</p><p class="assina">JOSE BARROSO TOSTES NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>