<xml><article id="12775827" name="DUO JAN (1)_15012020" idOficio="5687889" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357215">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de   15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foram delegada pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP de 19 de maio de 2015 e 7.674/DEPEX de 06 de agosto de 2018 publicada no Diário Oficial da União nº 151 de 07 de agosto de 2018, resolver:</p><p>Nº 713 - Art. 1º - Conceder pensão civil à DULCINÉIA SOUTO PAIVA, na condição de cônjuge com vigência a partir 20 de novembro de 2019 data do óbito do servidor Leandro Alves Paiva Filho, matrícula/Siape 1020736 no cargo de Técnico de Contabilidade, oriundo do Quadro de Inativo do Ex-TerritórioFederal do Amapá com fundamento nos arts. 215 e 217, inciso I da Lei 8.112/90 e artigo 222, inciso VII, alínea b, item 6 da Lei nº 13.135 de 17/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004(17167100151/2020-19)</p><p>Nº 1.126 - Art. 1º - Conceder pensão civil à JOSÉ RAIMUNDO SANTOS DO NASCIMENTO, na condição de filho maior inválido, com vigência a partir 19 de março de 2017 data do óbito da servidora Maria Santos do Nascimento, matrícula 1071621, Agente de Limpeza e Conservação, aposentada pertencente ao Quadro de Inativo do Extinto Território Federal do Amapá, nos arts. 215 e 217 da Lei 8.112/90, inciso IV alínea b da Lei nº 13.135 de 18/06/2015, assegurado pelo inciso I do § 7º, do art. 40 da Constituição Federal de 1988 e demais alterações dada pela Emenda Constitucional nº 41 de 19/12/2003 e pelo inciso I do art. 2º da Lei 10.887 de 18/06/2004 (Processo nº 05504.033863/2018-43)</p><p>Nº 1.189 - Art. 1º - Conceder pensão Civil à JERONIMO LEOPOLDINO LUCAS PELZL na condição de companheiro com vigência a partir de 30 de junho de 2018 data do óbito da servidora Maria de Nazaré Pereira Sanches,matricula 1016066, ocupante do cargo de Professor Ensino Tecn. Tecnológico, pertencente ao Quadro de Pessoal Inativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento dos artigos 215 e 217 inciso III da Lei n. º 8.112/90 artigo 222 inciso VII alínea b do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7º inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n. º 41/2003 e pelo artigo 2º inciso I da Lei 10.887/2004. (05504000855/2019-00)</p><p>Nº 1.222 - Art. 1º - Conceder pensão Judicial à ANA CRISTINA DA COSTA SILVA, na condição de companheira com vigência a partir de 08 de junho de 2019 data do óbito do servidor Raimundo Jandivaldo Leão Maciel, ocupante do cargo de Auxiliar de Convés, matricula 1018126, pertencente ao Quadro de Pessoal ativo do Extinto Território Federal do Amapá com fundamento dos artigos 215 e 217 inciso III da Lei n. º 8.112/90 artigo 222 inciso VII alínea b do item 6 da Lei Nº 13.135 de 18/06/2015 assegurado pelo artigo 40 § 7º inciso I da Constituição Federal e demais alterações dada pela Emenda Constitucional n. º 41/2003 e pelo artigo 2º inciso I da Lei 10.887/2004, mediante cumprimento da Decisão Judicial nos termos do Parecer da Força Executória nº 00001/2020-NUP II/PUAP/PGU/AGU - Processo Judicial 1010039-22.2019.4.01.3100. Porém os efeitos financeiros vigoram a partir na folha de pagamento de janeiro de 2020(17167107980/2019-99)</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>