<xml><article id="12612915" name="ATOS DA REITORIA N. 2 DE 03.01.2" idOficio="5673255" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332459">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2,  de 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2, de 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.158889/2019-59, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB):</p><p>I. Designar MAURÍCIO ROVIGATTI LEIVA para exercer o encargo de substituto eventual do Procurador-Geral da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB), código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>II. Designar SORAYA MARCIANO SILVA DE CARVALHO para exercer o encargo de substituta eventual do Subprocurador-Geral da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>III. Designar SORAYA MARCIANO SILVA DE CARVALHO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador do Contencioso da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares;</p><p>IV. Designar CECÍLIA BRAZ ARCANJO para exercer o encargo de substituta eventual do Coordenador de Assuntos Prioritários da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Procuradoria Federal junto à Universidade de Brasília (PFFUB) anteriores a este ficam revogados.</p><p>Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>