<xml><article id="12577150" name="DESIGNA-FCC__121144" idOficio="5670743" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.545, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.545, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 1437/2019/REI/IFTO, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Ana Jaimile da Cunha, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1627237, para exercer a função de coordenadora do curso superior de Tecnologia em Gestão de Turismo, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Mary Lucia Gomes Silveira de Senna, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1573131, para exercer a função de coordenadora do curso Técnico em Eventos, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 3º Designar o servidor Francisco das Chagas de Sousa, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1482021, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Informática para Internet, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 4º Designar o servidor Antônio Marcos Araujo Ferreira, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1977537, para exercer a função de coordenador do curso PROEJA em Manutenção e Operação de Microcomputadores, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 5º Designar o servidor Humberto Rodrigues Macedo, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 2147731, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Automação Industrial, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 6º Designar o servidor Jonas Reginaldo de Britto, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1296580, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Eletrotécnica, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 7º Designar o servidor Celivan Ferreira Vieira, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1483828, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Mecatrônica, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 8º Designar o servidor Joseane Ribeiro de Menezes Granja Júnior, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1449721, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Administração, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 9º Designar o servidor Adão Pinto dos Santos, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1738792, para exercer a função de coordenador do curso Técnico em Secretariado, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art. 10º Designar o servidor Flávio Antônio Noleto Fernandes, ocupante do cargo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape nº 1753240, para exercer a função de coordenador do curso PROEJA em Atendimento, código FCC/FUC-1, do Campus Palmas, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins.</p><p>Art 11º Esta portaria entra em vigor a partir de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 12º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">Milton Maciel Flores Júnior</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>