<xml><article id="12813977" name="PORTARIA - JOAO CLEBERTON" idOficio="5691354" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00018:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363371">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O DIRETOR-GERAL SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, no uso de suas atribuições legais, tendo em vista o disposto na Portaria Nº 1.008 de 25 de abril de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, Publicado em 26 de abril de 2019, com fulcro nas decisões judiciais acostadas nos autos do Processo Administrativo nº 08650.011253/2019-84, e prolatadas nos autos da ação judicial nº 0800486-20.2019.4.05.8500 - 3ª Vara Federal de Sergipe;, resolve:</p><p>Art. 1º Art. 1º Nomear, em caráter definitivo, no cargo de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", criado pela Lei nº 9.654, de 2 de junho de 1998, reestruturado pelas Leis nº 11.358, de 19 de outubro de 2006, nº 11.784, de 22 de setembro de 2008, nº 12.342, de 1º de dezembro de 2010, e nº 12.775, de 28 de dezembro de 2012, do Quadro Permanente deste Departamento, sob o código de vaga nº 0880306, JOÃO CLEBERTON ALVES GONÇALVES, habilitado no concurso público autorizado por meio da Portaria do Ministério do Planejamento, Orçamento e Gestão - MPOG n.º 166, de 5 de setembro de 2003, objeto do Edital n.º 1/2003-PRF de 21 de outubro de 2003, na forma disposta na Portaria MPOG n.º 450, de 6 de novembro de 2002, e homologado pelo Edital nº 28/2004-PRF, de 03 de agosto de 2004.</p><p>Art. 2º Determinar a sua lotação na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Sergipe.</p><p>§1º A apresentação do novo servidor para a posse e exercício no cargo deverá ocorrer na sede da Superintendência de lotação inicial.</p><p>§ 2º Ao Superintendente da Polícia Rodoviária Federal da lotação inicial fica subdelegada a competência para dar posse ao candidato ora nomeado.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JOSÉ LOPES HOTT JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>