<xml><article id="12775990" name="afastDOpais_15jan2020" idOficio="5687885" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357307">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 15 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 15 de janeiro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>SUZANA KAHN RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1282333, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 19/01/2020 a 24/01/2020, para participar de eventos no âmbito da Global Alliance of Universities on Climate, em Davos, Suíça - com ônus limitado (Processo 23079. 200296/2020-19).</p><p>GUILHERME OST DE AGUIAR, Matrícula SIAPE nº 3033790, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período 31/01/2020 a 17/02/2020, para realização de visita técnica à Université de Nice Sophia Antipolis, em Nice, França,- com ônus limitado (Processo 23079. 218696/2019-39).</p><p>BIANCA DE CARVALHO PINHEIRO, Matrícula SIAPE nº 2144195, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período 31/01/2020 a 25/02/2020, para realização de visitas técnicas a instituições francesas no âmbito de colaboração internacional, nas cidades de Brest, Paris e Lille, na França- com ônus CAPES (Processo 23079. 218737/2019-97).</p><p>HELENA JUDITH NUSSENZVEIG LOPES, Matrícula SIAPE nº 1936341, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período 01/02/2020 a 10/02/2020, para realização de visita científica à Université de Lyon 1, em Lyon, França- com ônus limitado (Processo 23079. 218751/2019-91).</p><p>MILTON DA COSTA LOPES FILHO, Matrícula SIAPE nº 1936535, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período 01/02/2020 a 10/02/2020, para realização de visita científica à Université de Lyon 1, em Lyon, França- com ônus limitado (Processo 23079. 218752/2019-35).</p><p>NATANAEL DE CARVALHO COSTA, Matrícula SIAPE nº 1193932, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Física, no período 01/02/2020 a 01/02/2021, para realização de realização de pós-doutorado, junto à International School for Advenced Studies - SISSA, em Trieste, Itália- com ônus limitado (Processo 23079. 218665/2019-88).</p><p>ALEXANDRE BRASIL CARVALHO DA FONSECA, Matrícula SIAPE nº 1226784, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) NUTES, no período 01/02/2020 a 21/02/2020, para participar de Colaboração e Missão Científicas junto à Rice University e à Oklahoma University, em Norman e Houston, EUA- com ônus CAPES-Print. (Processo 23079. 218282/2019-18).</p><p>MARTA CECILIA TAPIA REYES, Matrícula SIAPE nº 6365736, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola Politécnica, no período 01/02/2020 a 15/02/2020, para participar do BRAFITEC project AMINOV, nas cidades de Brest, Paris e Lille, na França - com ônus limitado. (Processo 23079. 218654/2019-06).</p><p>FELICIA SILVA PICANÇO, Matrícula SIAPE nº 1730451, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IFCS, no período 03/02/2020 a 03/03/2020, para realização de visita técnica e pesquisa junto ao Leibniz Institute for the Social Sciences, em Colônia, Alemanha,- com ônus limitado. (Processo 23079. 200301/2020-85).</p><p>FABIO NASCIMENTO DE CARVALHO, Matrícula SIAPE nº 0365825, ocupante do cargo de cargo de Engenheiro Eletrônico, lotado(a) no(a) COPPE, no período 03/02/2020 a 09/02/2020, para participar do AANChOR Workshop e do All-Atlantic Ocean Research Forum, em Bruxelas, Bélgica,- com ônus limitado. (Processo 23079. 218690/2019-61).</p><p>MARIA FERNANDA ELBERT GUIMARÃES, Matrícula SIAPE nº 1189882, ocupante do cargo de cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a Instituto de Matemática, no período 08/02/2020 a 23/02/2020, para realização de visita científica à Universitá Degli Studi Dell'Aquila, em Roma, Itália,- com ônus CAPES-Print. (Processo 23079. 200356/2020-95).</p><p>CARINA DE SOUZA ANSELMO, Matrícula SIAPE nº 2587821, ocupante do cargo de cargo de Tecnólogo, lotado(a) no(a Instituto de Química, no período 08/02/2020 a 16/04/2020, para participar do Cologne Workshop on Dope analysis 2020 e para visita ao Catalonian Antidoping Laboratory, em Barcelona, Espanha,- com ônus limitado. (23079. 218566/2019-04).</p><p>CARLA BRENDA BONIFAZI,, Matrícula SIAPE nº 1749404, ocupante do cargo de cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a Instituto de Física, no período 09/02/2020 a 07/03/2020, para realização de visita técnica ao Fermi National Accelerator Laboratory, em Batavia/illinois, EUA,- com ônus limitado. (23079. 218626/2019-81).</p><p>LUCIANA PIZZATTI BARBOZA,, Matrícula SIAPE nº 1527789, ocupante do cargo de cargo de Professora do Magistério Superior, lotado(a) no(a Instituto de Química, no período 08/02/2020 a 16/02/20200, para participar do 38th Manfred Donike Workshop, em Colônia, Alemanha,- com ônus limitado. (23079. 218575/2019-97).</p><p>ANDREA QUEIROZ DA SILVA FONSECA REGO, Matrícula SIAPE nº 2527381, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 05/02/2020 a 16/02/2020, para participar do 10th Session of the World Urban Forum, em Abu Dhabi, Emirados Árabes- com ônus CAPES-Print (Processo 23079.218352/2019-20).</p><p>GISELLE ARTEIRO NIELSEN AZEVEDO, Matrícula SIAPE nº 2168057, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 05/02/2020 a 15/02/2020, para participar do 10th Session of the World Urban Forum, em Abu Dhabi, Emirados Árabes- com ônus CAPES-Print (Processo 23079.218363/2019-18).</p><p>HENRIQUE LUIZ CUKIERMAN, Matrícula SIAPE nº 2280239, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 06/02/2020 a 11/02/2020, para participar de reunião de projeto de pesquisa, em Medelín, Colômbia- com ônus limitado (Processo 23079.200076/2020-87).</p><p>VERA REGINA TANGARI, Matrícula SIAPE nº 1124660, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Arquitetura e Urbanismo, no período de 05/02/2020 a 15/02/2020, para participar do 10th Session of the World Urban Forum, em Abu Dhabi, Emirados Árabes- com ônus CAPES-Print (Processo 23079.218365/2019-07).</p><p>LEONARDO MARQUES GOMES, Matrícula SIAPE nº 3066237, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPEAD, no período de 08/02/2020 a 17/02/2020, para participar do 7th EurOMA Sustainable Operations and Supply Chains Forum, em Nottingham, Inglaterra- com ônus limitado (Processo 23079.200306/2020-16).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>