<xml><article id="12912027" name="JAN 24 port DOU" idOficio="5699166" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12377629">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria N° 208, de 21 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria N° 208, de 21 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Cristina Guimaraes Pinheiro, Matrícula nº 1127111/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.000072/2020-81)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p><p class="identifica">Portarias de 22 de Janeiro de 2020</p><p>A Pró-Reitora de Graduação da UFG, no exercício da Reitoria, usando da competência delegada pela Portaria MEC nº 404 de 23/04/2009, publicada no D.O.U. de 07/05/2009, resolve:</p><p>N° 221 - Autorizar o afastamento do País a Edemilson Cardoso da Conceicao, Matrícula nº 6302224/SIAPE, Professor Titular, lotado na Faculdade de Farmácia, para participar da "Realização de curso intensivo de Espanhol na Escola "AMAUTA Spanish School", na cidade de Cusco/Peru, no período de 19/01 a 21/03/2020, com ônus limitado para a Universidade Federal de Goiás, de acordo com o art. 1º, do Decreto nº 91.800/85 e art. 1º do Decreto nº 1.387/95, alterado pelo Decreto nº 2.349/97.(Processo nº 23070.042461/2019-40)</p><p>N° 226 - I - Dispensar, a pedido, Macks Miller Lopes Cardoso, Matrícula nº 3040420/SIAPE, Técnico em Contabilidade, da função de Chefe do Setor de Apropriação, Fiscalização e Controle da Diretoria Financeira de Pessoas, FG-2.</p><p>II - Designar Leandro Hebert de Souza Oliveira, Matrícula nº 1068764/SIAPE, Técnico em Contabilidade, para exercer a função de Chefe do Setor de Aposentadoria e Pensão da Diretoria Financeira de Pessoas, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 07/02 a 06/05/2020.(Processo nº 23070.002523/2020-14)</p><p>N° 228 - I - Dispensar, a pedido, Vinicius Sado Rodrigues, Matrícula nº 1849847/SIAPE, Assistente de Administração, da função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2.</p><p>II - Designar Natallia dos Santos Liborio, Matrícula nº 3074426/SIAPE, Assistente de Administração, para exercer a função de Assessor para Atividades Especiais do Gabinete da Reitoria, FG-2, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União.(Processo nº 23070.002673/2020-28)</p><p class="assina">Jaqueline Araujo Civardi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>