<xml><article id="12670817" name="Portarias 08.20" idOficio="5678526" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12341662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO, CULTURA E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1.406, de 29 de julho de 2016, publicada no DOU nº 146, de 01 de agosto de 2016, seção 02, pág. 16, resolve:</p><p>Nº 10 - Art. 1º - Declarar vago, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, o cargo ocupado pelo servidor DIEGO FREDERICO DE SOUSA SILVA, técnico em tecnologia da informação, matrícula SIAPE nº 3117495, lotado na Coordenação de Suporte e Manutenção da Superintendência de Tecnologia da Informação - Reitoria, nos termos do art. 33, da Lei 8.112/90, a partir de 06/01/2020.</p><p>Art. 2º - Esta portaria retroage seus efeitos a 06 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 11 - Art. 1º - Exonerar, por força judicial, em cumprimento ao Acórdão proferido nos autos do Mandato de Segurança nº 0001384-82.2010.4.01.4300 da 2ª Vara Federal da Seção Judiciária do Estado do Tocantins, a servidora KARLA BARBOSA KLEIN, psicólogo-área, matrícula SIAPE nº 1789311, lotada na Pró-reitoria de Gestão e Desenvolvimento de Pessoas - PROGEDEP, do quadro de pessoal da Universidade Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA SANTANA FERREIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>