<xml><article id="12991017" name="PT132020 - Suspensão Proventos G" idOficio="5706359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00024:04491:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria de Atenção Especializada à Saúde/Instituto Nacional de Cardiologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390384">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  13,  DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor Geral do Instituto Nacional de Cardiologia do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais conferidas pela Portaria Ministerial nº. 3.047, de 16/11/2017, publicada no DOU nº. 220 de 17/11/2017, e a subdelegação de competência conferida pela PT/CGRH/SAA/MS nº 1.041, de 30/10/2009, publicada no DOU nº. 209, de 03/11/2009, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP de 07 de janeiro de 2013, e pela Orientação Normativa nº 1 - Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho no Serviço Público/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Tornar público que os servidor(es) aposentado(s) e pensionista(s), abaixo identificado(s), por não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual de 2019, conforme estabelecido no inciso "a" do art. 11, da Orientação Normativa nº 01, da Secretaria de Gestão de Pessoas e Relações do Trabalho no Serviço Público/MP, de 02 de janeiro de 2017, tiveram seus benefícios suspensos.</p><p>Art. 2º. A suspensão do pagamento dos proventos e de pensão civil foi efetivada na folha de pagamento do mês de Janeiro de 2020.</p><p>NOME: GISELIA NEUSER SANTOS FILHA</p><p>CPF: 256.671.497-53</p><p>ÓRGÃO - MATRÍCULA: 25000-646710</p><p>ESPÉCIE DE BENEFICIO: APOSENTADO</p><p>NOME : MARCOS HEBER LIMA</p><p>CPF: 548.315.717-68</p><p>ÓRGÃO - MATRÍCULA: 25000-649148</p><p>ESPÉCIE DE BENEFICIO: APOSENTADO</p><p>Art. 3º. O restabelecimento dos pagamentos de proventos e de pensão civil fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados no Setor de Pessoal Inativo e Pensionista da Área de Gestão de Pessoas do Instituto Nacional de Cardiologia, sito à Rua das Laranjeiras, nº 374, Laranjeiras, Rio de Janeiro - RJ, portando documentação estabelecida nos art. 5º e 6º da ON nº 1/2013-SEGEP/MP. O(s) crédito(s) do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>Art. 4º. Na hipótese de impossibilidade de comparecer, por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção, os servidores aposentados, deverão por meio dos telefones (21) 3037 2091/2092, solicitar visita técnica, para fins de regularização dos benefícios.</p><p class="assina">JOÃO MANOEL DE ALMEIDA PEDROSO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>