<xml><article id="12692715" name="09.01.2020 PRES - substituto" idOficio="5680457" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="45" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=45" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345064">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 33 - Designar JANILZE CHAVES OLIVEIRA para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral de Gestão Estratégica, código DAS 101.4, da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 34 - Designar ODILEIDE DA SILVA SOUSA para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Amarante do Maranhão I-MA, subordinada à Coordenação Regional Maranhão-MA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 36 - Dispensar WILLIAM PEREZ do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Coordenação Regional Interior Sul-SC.</p><p>Nº 37 - Designar RONIVALDO PINHEIRO DA SILVA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais, código FCPE 101.1, Divisão Técnica da Coordenação Regional de Cacoal-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 38 - Dispensar, a pedido, a partir de 11 de dezembro de 2019, JANILZE CHAVES OLIVEIRA do encargo de substituta do Coordenador de Gabinete, código FCPE 101.3, da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 39 - Dispensar, a pedido, a partir de 11 de dezembro de 2019, JANILZE CHAVES OLIVEIRA do encargo de substituta do Chefe da Divisão de Apoio Técnico, código DAS 101.2, da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 40 - Dispensar, a pedido, a partir de 11 de dezembro de 2019, JANILZE CHAVES OLIVEIRA do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Apoio Técnico-Operacional, código DAS 101.1, da Divisão de Apoio Técnico da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 41 - Designar JAILTON GERINO MACIEL para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Eunápolis-BA, subordinada à Coordenação Regional Sul da Bahia-BA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 42 - Designar SÉRGIO TOLEDO SANTANA para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Tangará da Serra-MT, subordinada à Coordenação Regional de Cuiabá-MT, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 43 - Dispensar DIÓGENES DE OLIVEIRA LACERDA do encargo de substituto do Chefe do Centro Ikuiapá - Cuiabá-MT, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnico-Científica do Museu do Índio-RJ.</p><p>Nº 44 - Designar PAULO ROBERTO BAHIA DA SILVA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Centro Ikuiapá - Cuiabá-MT, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnico-Científica do Museu do Índio-RJ, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 45 - Dispensar ALEXANDRE VIANA RABELO do encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Caracaraí-RR, subordinada à Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye'kuana-RR desta Fundação.</p><p>Nº 46 - Designar JONATHAN ALBERTO OLIVEIRA para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Caracaraí-RR, subordinada à Frente de Proteção Etnoambiental Yanomami Ye'kuana-RR desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 49 - Designar ANDERSON LUIS RIBEIRO MOREIRA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Promoção dos Direitos Sociais e Cidadania, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Tapajós-PA, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 50 - Designar JOÃO LUCAS FERREIRA NETO para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Parecis-RO, subordinada à Coordenação Regional de Cacoal-RO, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 51 - Dispensar, a partir de 11 de dezembro de 2019, o servidor RAFAEL GENNARI DE SOUZA do encargo de substituto do Coordenador de Gabinete, código DAS 101.3, da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação.</p><p>Nº 52 - Art. 1º Designar SEIJI FELIPE PRATA PACHECO NOMURA para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Logística, código FCPE 101.1, daquela Coordenação do Museu do Índio-RJ, nos períodos de 02 a 17 de janeiro de 2020, em virtude de férias simultâneas do titular e do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 02 de janeiro de 2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>