<xml><article id="12604953" name="2 SAFAS_ Afastamento do Pas__121" idOficio="5672400" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  DESPACHO de  2 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 2 de janeiro de 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, substituto, no uso da competência que lhe foi delegada pelo Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, em observância ao art. 1º, inc. IV, e tendo em vista os elementos constantes do Processo nº 23038.019335/2019-98, reconhece a importância de participação e autoriza o afastamento do País do seguinte servidor:</p><p>ANDERSON RIBEIRO CORREIA, Presidente da Coordenação de Aperfeiçoamento de Pessoal de Nível Superior - Capes, de 12 a 23 de janeiro de 2020, trânsito incluso, para participar: (1) de 13 a 17 de janeiro de 2020, de visitas a Centrale SUPÉLEC, ao Comitê francês do Programa BRAFITEC, a Escola de Arts et Métiers PARISTECH e a Ecole Centrale de Lille integrantes do Programa de Cooperação em parcerias universitárias entre a Capes e a França, em Paris/França; (2) de 20 a 21 de janeiro de 2020, de missão oficial com Deutsche Forschungsgemeinschaft - DFG para as tratativas de discussões do futuro Acordo de Cooperação no âmbito dos Grupos de Treinamento e Pesquisa Internacional, na cidade de Bonn/Alemanha, com ônus para Capes, observado o Decreto nº 9.280, de 6 de fevereiro de 2018.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>