<xml><article id="12585225" name="PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO - To" idOficio="5670731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2020" artClass="00016:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327354">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho de 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais resolve:</p><p>Nº 2.332 - Art. 1º Nomear, em caráter efetivo, para o quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Campus Laranjal do Jari, nos termos do artigo 9°, inciso I, da Lei n° 8.112/90, Laura Cristhina Barbosa Farias, habilitada no Concurso Público, conforme resultado final e homologação, Edital n° 11/2016, publicado no DOU de 06/06/2016, Seção III, páginas 44-48, retificado pelo Edital n° 13/2016, publicado no DOU de 16/06/2016, Seção III, pagina 37, para exercer o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Classe E, NÍvel de Capacitação I, Padrão de Vencimento 101, através da Lei n° 11.091, de 12/01/2005, DOU de 13/01/2005, regime de 40 (quarenta) horas semanais de trabalho, na vaga de código: 0210890.</p><p>Nº 2.333 - Art. 1º Tornar sem efeito a Portaria n° 2.269/2019/GR/IFAP, de 18 de dezembro de 2019, que nomeia, em caráter efetivo, no quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, Suzany Cristina Vilhena Rodrigues, para o cargo de Técnico em Assuntos Educacionais, Campus Laranjal do Jari, em razão de manifestação pela desistência de vaga.</p><p>Nº 2.334 - Art. 1º Prorrogar, por um ano, a contar de 03/01/2020, o prazo de validade do Concurso Público para provimento de cargos de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Área de Conhecimento Língua Estrangeira Inglês, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, homologado através do Edital nº 01/2017, publicado no DOU de 04/01/2019, Seção III, pag. 71.</p><p>Nº 2.335 - Art. 1º Prorrogar, por um ano, a contar de 20/01/2020, o prazo de validade do Processo Seletivo para provimento de cargos de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico - Substituto do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, homologado através do Edital nº 02/2018 publicado no DOU de 21/01/2019, Seção III, pag. 64.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>