<xml><article id="12618946" name="Portaria N 9985" idOficio="5673480" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332729">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 9.985, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portaria Nº 9.985, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 195, de 4 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no inciso II do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, nos arts. 16 e 17 da Lei nº 13.681, de 18 de junho de 2018, no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e considerando o que consta do processo nº 19975.109256/2019-19, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor JERONIMO ALVES DOS SANTOS NETO, matrícula SIAPE nº 2995835, integrante do quadro em extinção da União, oriundo do Ex-Território de Rondônia, para a Assembleia Legislativa do Estado de Rondônia, com exercício das atividades na Ouvidoria Administrativa da Assembleia Legislativa daquele Estado, a fim de ocupar o cargo de Ouvidor Chefe RDS-3.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 2017.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>