<xml><article id="12812890" name="17.01 - Diretores" idOficio="5691170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00055:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 17 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA GOIANO, no uso de suas atribuições legais, conferidas pelo Decreto de 11 de março de 2016, publicado no DOU de 14 de março de 2016, republicado no DOU de 15 de março de 2016, Seção 2, página 2, e considerando a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, publicada no DOU de 30 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 98 - Considerando o processo nº 23218.000072/2020-69, exonerar ANISIO CORREA DA ROCHA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1272985, do Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Rio Verde, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 99 - Considerando o processo nº 23218.000072/2020-69, nomear FABIANO GUIMARÃES SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1442296, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Rio Verde, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 100 - Considerando o processo nº 23216.000081.2020-70, exonerar GILSON DOURADO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1282643, do Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Urutaí, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 101 - Considerando o processo nº 23216.000081.2020-70, nomear PAULO CESAR RIBEIRO DA CUNHA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2733757, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Urutaí, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 102 - Considerando o processo nº 23216.000081.2020-70, exonerar GILBERTO SILVÉRIO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1038603, do Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Morrinhos, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 103 - Considerando o processo nº 23216.000081.2020-70, nomear LUCIANO CARLOS RIBEIRO DA SILVA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1567076, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Morrinhos, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 104 - Considerando o processo nº 23216.000081.2020-70, exonerar ÍTALO LACERDA FERNANDES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1054428, do Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Posse, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 105 - Considerando o processo nº 23216.000081.2020-70, nomear FREDERICO DO CARMO LEITE, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 2998960, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Posse, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano.</p><p>Nº 106 - Considerando o processo nº 23216.000083.2020-69, nomear FABIANO JOSÉ FERREIRA ARANTES, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1738865, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Campos Belos, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano, ficando o mesmo exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 107 - Considerando o processo nº 23216.000083.2020-69, nomear EDUARDO SILVA VASCONCELOS, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1729966, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Cristalina, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano, ficando o mesmo exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 108 - Considerando o processo nº 23216.000083.2020-69, nomear JÚLIO CEZAR GARCIA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1103665, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Trindade, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano, ficando o mesmo exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p>Nº 109 - Considerando o processo nº 23216.000083.2020-69, nomear MARCELO MEDEIROS SANTANA, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula 1550070, para exercer o Cargo em Comissão de Diretor-Geral do Campus Iporá, Código CD-2, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Goiano, ficando o mesmo exonerado do cargo que atualmente ocupa.</p><p class="assina">VICENTE PEREIRA DE ALMEIDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>