<xml><article id="13017961" name="PTs Ns 23 a 26 SOGP RIO DE JANEI" idOficio="5708969" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00013:00059:00240:00006:00034:00003:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência Regional Sudeste II em Belo Horizonte/Gerência Executiva - A - Rio de Janeiro - Centro/Serviço de Administração/Seção Operacional  de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394909">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DA SEÇÃO OPERACIONAL DA GESTÃO DE PESSOAS DA GERÊNCIA EXECUTIVA RIO DE JANEIRO - CENTRO, no uso das atribuições estabelecidas no artigo 235 do Regimento Interno, aprovado pela PT/MDS Nº 414, de 28.09.2017, publicada no DOU Nº 188-A, Seção I, de 29.09.2017, resolve:</p><p>Nº 23 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora ANA PAULA LEONARDO DE ANDRADE E FERNANDES, matrícula SIAPE 922738, ocupante da Categoria Funcional de Técnico do Seguro Social, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo Nº 35301.001663//2019-50).</p><p>Nº 24 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora FERNANDA MARIA DE OLIVEIRA FERREIRA, matrícula SIAPE 758063, ocupante da Categoria Funcional de Recreador, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo Nº 35301.001809//2019-67).</p><p>Nº 25 - Conceder pensão por morte á Srª. MARIA DE ALMEIDA SILVA, correspondente a cota parte integral da mesma, na qualidade de viúva do ex-servidor JOÃO CRISPIM DA SILVA, matrícula SIAPE 908670, falecido em 24 de dezembro de 2018, aposentado, ocupante da categoria funcional de Agente de Serviços Diversos, classe "S", Padrão IV, do quadro de pessoal deste Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento nos, artigo 217, inciso I, artigo 222, inciso VII, alínea "b", item 6, todos da Lei 8.112 de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pelo artigo 3º da Lei Nº 13.135, de 17 de junho de 2015, combinados com o disposto no artigo 2º, inciso I, e no artigo 15, ambos da Lei Nº 10.887, de 18 de junho de 2004, com vigência a partir da data do óbito, tendo em vista o que consta no processo Nº 35301.001859/2019-44.</p><p>Nº 26 - Conceder aposentadoria voluntária Integral à servidora IRANI DA SILVA CARNEIRO, matrícula SIAPE 755521, ocupante da Categoria Funcional de Auxilar de Enfermagem, classe "S", padrão IV, do Quadro de Pessoal do Instituto Nacional do Seguro Social, com fundamento no artigo 3º, incisos I, II e III e parágrafo único da Emenda Constitucional 47, de 5 de julho de 2005, combinado com § 1º do artigo 3º da Emenda Constitucional 103 de 12 de novembro de 2019. Em consequência declara vago o referido cargo. (Processo Nº 35301.002854/2019-39).</p><p class="assina">MATEUS BOMFIM DA SILVA DA COSTA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>