<xml><article id="12868608" name="ayumi" idOficio="5695086" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00016:00104:00013:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Pró-Reitoria de Desenvolvimento e Gestão de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12369940">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs de 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 255 - I. Autorizar a cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação (MEC), da servidora GLENDA CARVALHO DE SOUSA, matrícula SIAPE-1512887, ocupante do cargo efetivo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no HOSPITAL UNIVERSITÁRIO JOÃO DE BARROS BARRETO (HUJBB), para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe do Setor de Administração, código GF0026, junto à Superintendência do Complexo Hospitalar Universitário da Universidade Federal do Pará, de acordo com o Contrato celebrado com a supracitada Empresa, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União. II. Revogar a partir da mesma data, a Portaria n. 4953/2016 desta Reitoria que autorizara a cessão da referida servidora para a supracitada Empresa para o exercício do Cargo em Comissão de Chefe da Unidade de Programação Orçamentária e Financeira, código GF-0027, junto à Gerência Administrativa daquele Hospital, por motivo de sua exoneração do referido cargo.</p><p>Nº 273 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior VANESSA ALBRES BOTELHO, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Engenharia de Alimentos, FCC - Nível Único, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA, INSTITUTO DE TECNOLOGIA, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 09 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 276 - Designar, por recondução, a Professora do Magistério Superior SORAYA ABREU DE CARVALHO, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Desenvolvimento Rural, FCC - Nível Único, do INSTITUTO AMAZONICO DE AGRICULTURAS FAMILIARES, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 01 de fevereiro de 2020.</p><p>Nº 281 - Alterar a Portaria n. 5151/2019 desta Reitoria, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, de 05/11/2019, que autorizou o afastamento do servidor JOÃO CRISÓSTOMO WEYL ALBUQUERQUE COSTA, matrícula SIAPE-2153181, ocupante do cargo efetivo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotado no INSTITUTO DE TECNOLOGIA (ITEC) para atuar como Professor Visitante SÊNIOR na Universidade do Porto/Portugal, na Cidade do Porto, PORTUGAL, com ônus para a CAPES, para declarar que o afastamento será no período de 02 de fevereiro de 2020 a 31 de janeiro de 2021, e não como constou na supracitada Portaria.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>