<xml><article id="12802188" name="PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 20" idOficio="5690308" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00062:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361791">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000604/2020-16, resolve:</p><p>Nº 34 Art. 1º Prorrogar, pelo período de 26 de fevereiro de 2020 a 25 de fevereiro de 2021, a vigência do contrato de KLEIBER TENÓRIO DE SOUSA, CPF 437.397.762-34, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Engenharia Elétrica, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Parauapebas deste Instituto, em decorrência do afastamento para Mestrado do professor Francisco Silva e Serpa, de acordo com o disposto no Inciso IX, Artigo 37 da Constituição Federal; Inciso IV, Artigo 2º e Inciso I, Parágrafo Único do Artigo 4º da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.036865/2019-22, resolve:</p><p>Nº 35 Art. 1º EXONERAR a pedido, a partir de 13 de dezembro de 2019, a servidora CAMILA MARQUES DA SILVA COSTA, matrícula SIAPE 3139388, do cargo de Assistente em Administração do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, com lotação no Campus Castanhal deste Instituto, de acordo com o disposto no Artigo 34 da Lei 8.112/90.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000200/2020-14, resolve:</p><p>Nº 36 Art. 1º Rescindir, por término do prazo contratual, nos termos do Inciso I, Artigo 12 da Lei nº 8.745/93, a partir de 25 de dezembro de 2019, o contrato de ADAUTO DOS SANTOS MELLO FILHO, matrícula SIAPE 3151464, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, com lotação no Campus Abaetetuba deste Instituto.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000605/2020-52, resolve:</p><p>Nº 37 Art. 1º Prorrogar, pelo período de 1º de fevereiro de 2020 a 31 de julho de 2020, a vigência do contrato de MARCELO PAIXÃO VILA SÊCA, CPF 007.285.922-90, como Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico Substituto, Área de Atuação: Engenharia Elétrica, carga horária de 40 (quarenta) horas semanais, com lotação no Campus Parauapebas deste Instituto, em decorrência do afastamento para Doutorado do professor Wenderson Nascimento Lopes, de acordo com o disposto no Inciso IX, Artigo 37 da Constituição Federal; Inciso IV, Artigo 2º e Inciso I, Parágrafo Único do Artigo 4º da Lei nº 8.745/93.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000024/2020-11, resolve:</p><p>Nº 38 Art. 1º DECLARAR VAGO, a partir de 30 de dezembro de 2019, o cargo de Analista de Tecnologia da Informação do Quadro de Pessoal Permanente deste Instituto, ocupado pelo servidor ANDERSON DE SOUZA ALMEIDA, matrícula SIAPE 1821108, lotado na Reitoria, por motivo de posse em outro cargo inacumulável, nos termos do Artigo 33, inciso VIII da Lei 8.112/90.</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PARÁ, designado através da Portaria nº 1903/2015/GAB., publicada no D.O.U. de 25 de novembro de 2015, no uso de suas atribuições legais e considerando o disposto no processo administrativo nº 23051.000477/2020-47, resolve:</p><p>Nº 42 Art. 1º DISPENSAR a servidora YLANA PRISCILA DA COSTA MELO CARVALHO, matrícula SIAPE 2900998, ocupante do cargo de Professor EBTT, da função de Coordenador do Curso Técnico Subsequente em Recursos Pesqueiros do Campus Avançado Vigia deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 43 Art. 1º DESIGNAR o servidor CÁSSIO EDUARDO FLEXA, matrícula SIAPE 1906652, ocupante do cargo de Professor EBTT, para exercer a função de Coordenador do Curso Técnico em Aquicultura do Campus Avançado Vigia deste Instituto, código FUC-01.</p><p>Art. 2º Esta portaria vigorará pelo período de 02 (dois) anos, contados a partir de sua publicação no D.O.U., revogando as disposições anteriores.</p><p class="assina">ANDRÉ MOACIR LAGE MIRANDA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>