<xml><article id="12680188" name="09 de janeiro S2 edital de citaç" idOficio="5678973" pubName="DO2" artType="Edital de Citação" pubDate="10/01/2020" artClass="00099:00016:00130:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00005:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL DE CITAÇÃO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL DE CITAÇÃO</p><p>A Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, Recomposta pela Diretora do Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente da Universidade Federal do Amazonas, por meio da Portaria nº 111/2019, de 16 de dezembro de 2019, publicada no Boletim UFAM nº 051ª Edição, de 17 de dezembro de 2019, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos artigos 161 e 163 da Lei nº 8.112/90, CITA, pelo presente edital, a servidora LYERKA KALLYANE RAMOS FERNANDES, matrícula SIAPE nº 3123294, ocupante do cargo de Psicóloga, lotada no Instituto de Educação, Agricultura e Ambiente da Universidade Federal do Amazonas, para, no prazo de 15 (quinze) dias, contados a partir da publicação deste, comparecer na Sala da Licitação, localizada na Rua 29 de Agosto, 786, Bairro Centro, Humaitá-AM, CEP n. 69.800-000, a fim de apresentar defesa escrita no Processo Administrativo Disciplinar nº 23105.062223/2019 a que responde, sob pena de revelia, haja vista a imputação que sobre si recai de haver acumulado ilegalmente o cargo de Psicóloga junto à Prefeitura Municipal de Porto Velho-RO, paralelamente com seu cargo de Psicóloga junto a esta Universidade.</p><p class="assina">WELLINGTON LUIZ DE MELO SILVA</p><p class="cargo">Presidente da Comissão</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>