<xml><article id="12945171" name="DG 390 - 2020" idOficio="5701847" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00017:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 390, DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 390, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DO DEPARTAMENTO NACIONAL DE INFRAESTRUTURA DE TRANSPORTES - DNIT, no uso das atribuições que lhe conferem o artigo 178, do Regimento Interno, aprovado pela Resolução/CA nº 26, de 05/05/2016 e publicada no DOU, de 12/05/2016, e tendo em vista o constante no processo nº 50600.510823/2017-12, resolve:</p><p>Art. 1º RECONDUZIR os membros da Junta Administrativa de Recursos de Infrações - JARI 06, agora denominada JARI 29, para funcionamento junto ao Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes, conforme disposto na Resolução nº 357 de 02 de agosto de 2010, na Resolução nº 26/2016 - RI/DNIT e na Portaria nº 66/2015, que dispõe sobre o Regimento Interno das Juntas Administrativas de Recursos de Infrações no âmbito do DNIT.</p><p>I - Representante do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT.</p><p>Membro: MEYRE FRANCINETE ARAÚJO BASTOS.</p><p>II - Representante de entidade ligada à área de trânsito.</p><p>Membro: PHILLIPE STEPHANO DE SOUZA.</p><p>III - Representante com conhecimento na área de trânsito.</p><p>Membro: FERNANDA CONCEIÇÃO DO NASCIMENTO.</p><p>Art. 2º A presidência da JARI 29 será exercida pelo membro representante com conhecimento na área de trânsito, FERNANDA CONCEIÇÃO DO NASCIMENTO.</p><p>Art. 3º O mandato dos membros da JARI 29 está fixado em dois anos contados a partir da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p class="assina">ANTÔNIO LEITE DOS SANTOS FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>