<xml><article id="12803406" name="10.TITULARES - JANEIRO 2020" idOficio="5690419" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361983">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0400.0000409/2018-59, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor RAPHAEL FARIAS BORBA, matrícula 6006652, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão, código CC-2, de Chefe da Assessoria Jurídica da Diretoria Regional, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-1, de Chefe da Assessoria Jurídica da Diretoria Regional, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, que atualmente exerce.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor DANIEL PEDROSO BATISTA, matrícula 6001908, ocupante do cargo de Analista do MPU/Gestão Pública, para o cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Seção de Licitações Compras e Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-3, de Chefe da Seção de Licitações Compras e Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º Designar o servidor LEONEL BESSON, matrícula 6000405, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-3, de Chefe da Seção de Gestão de Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, exonerando-o do cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Seção de Gestão de Contratos, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, que atualmente ocupa.</p><p>Art. 4º Designar a servidora SACHI BRASILEIRA MAKINO, matrícula 6001708, ocupante do cargo de Analista do MPU/Biblioteconomia, para a função de confiança, código FC-2, de Chefe da Seção de Documentação e Gestão da Informação, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, exonerando-a do cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Seção de Documentação e Gestão da Informação, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, que atualmente ocupa.</p><p>Art.5º Dispensar o servidor CARLOS MATHEUS COUTINHO WALLIER, matrícula 6006196, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança, código FC-2, de Chefe do Setor de Atendimento ao Público e Protocolo-Geral, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor TIAGO RIEGEL MEDEIROS, matrícula 6006186, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para o cargo em comissão, código CC-1, de Chefe da Seção de Logística, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, dispensando-o da função de confiança, código FC-2, de Chefe da Seção de Logística, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região, que atualmente exerce.</p><p>Art.7º Dispensar a servidora CLÁUDIA COUTO BRANA RIVAS SZUPSZYNSKI, matrícula 6007990, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança, código FC-1, de Chefe do Setor de Patrimônio, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art.8º Exonerar o servidor GUILHERME FIDELIS DA SILVA, matrícula 6005552, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, do cargo em comissão, código CC-2, de Chefe da Seção de Infraestrutura, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art.9º Designar a servidora CINTIA AGUIAR DOS SANTOS, matrícula 6007944, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-1, de Chefe do Setor de Licitações e Compras, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p>Art.10º Designar o servidor MAURICIO SEGANFREDO FARIAS, matrícula 6007668, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança, código FC-1, de Chefe da Seção de Formação e Capacitação, da Procuradoria Regional do Trabalho da 4ª Região.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>