<xml><article id="12830256" name="29-2020" idOficio="5691353" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00011:00045:00009:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais/Comando do Pessoal de Fuzileiros Navais" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363370">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29/CPesFN, DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29/CPesFN, DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o inciso X do art. 3o da Portaria no 134, de 26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com o parágrafo único do art. 56, art. 104 e inciso VI do art. 106 da Lei no 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), alterada pela Lei nº 13.954 (Reestruturação da Carreira Militar), de 16DEZ2019, resolve:</p><p>Art. 1º Reformar de ofício por decisão decorrente de Conselho de Disciplina, a partir de 18DEZ2019, em cumprimento a Decisão Final exarada no Conselho de Disciplina pelo Comandante do Pessoal de Fuzileiros Navais, publicada no Boletim da Marinha do Brasil, TOMO II, n° 24, de 18DEZ2019, e de acordo com o art. 2°, inciso I, alínea c do Decreto nº 71.500, de 05DEZ1972, fazendo jus a remuneração, observando os incisos I, II, III, IV e inciso II do § 1° do art. 12 Lei nº 13.954 (Reestruturação da Carreira Militar), de 16DEZ2019, o 3ºSG-FN-MO 03.0220.99 DIOGO LIMA CERQUEIRA.</p><p>Art. 2º Os direitos pecuniários inerentes a situação de militar reformado são devidos desde a data do desligamento, de acordo com o § 1º e inciso III do art. 7º da Medida Provisória nº 2.215-10, de 31AGO2001.</p><p>Art. 3º Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos § 1° e § 2° do art. 95 da Lei nº 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), desligamento em até 45 dias a contar da data da Reforma para desligar o militar do Serviço Ativo da Marinha.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Vice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>