<xml><article id="12661343" name="portreit04 - Portarias 7 e 8" idOficio="5677552" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12339680">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 7, DE 8 de JANEIRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA N° 7, DE 8 de JANEIRO de 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3479/2019, de 20/12/2019, publicada no Diário Oficial da União em 23/12/2019, pág. 34, seção 2, considerando o que consta no Processo nº 23353.001332/2019-25, resolve,</p><p>Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais para professor que comprove exclusivamente tempo de efetivo exercício na educação infantil e no ensino fundamental e médio com base no Art. 20º, Incisos I, II, III e IV, § 1º, § 2º, Inciso I, da Emenda Constitucional 103/2019, a partir de 06/12/2019, ao servidor GILMAR PAULINHO TRICHES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1157900, Classe DV, Nível 4, código de vaga 672188, lotado no Instituto Federal Catarinense - Campus Rio do Sul, sem o computo de períodos de licença-prêmio, pois não existem períodos a serem computados.</p><p>Art. 2º Declarar vago o referido cargo.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 3343/2019 de 02 de dezembro de 2019, publicada no Dou em 05/12/2019, pg. 27, seç.2.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Jamile Delagnelo Fagundes da Silva</p><p class="identifica">PORTARIA N° 8, DE 8 de JANEIRO de 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso de suas atribuições legais, considerando os termos do Processo nº 23353.001629/2019-91, resolve,</p><p>Art. 1º Retificar a Portaria Nº 2 de 06/01/2020, publicada no Dou em 07/01/2020, pg.23, seç.2, conforme segue:</p><p>Onde se lê: "[...] Conceder aposentadoria voluntária para professor que comprove exclusivamente tempo de efetivo exercício na educação infantil e no ensino fundamental e médio com base no Art. 20º, Incisos I, II, III e IV, § 1º, § 2º, Inciso Ida Emenda Constitucional 103/2019, ao servidor VOLNEY ZUNINO [...]".</p><p>Leia-se: "[...] Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais para professor que comprove exclusivamente tempo de efetivo exercício na educação infantil e no ensino fundamental e médio com base no Art. 20º, Incisos I, II, III e IV, § 1º, § 2º, Inciso Ida Emenda Constitucional 103/2019, ao servidor VOLNEY ZUNINO [...]".</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Jamile Delagnelo Fagundes da Silva</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>