<xml><article id="12935327" name="DOU 27.01.2020 - PORT 10 - MARIA" idOficio="5701214" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00007:00003:00067:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Paraná" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12381377">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO ESTADO DO PARANÁ, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento Interno Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 13 de abril de 2018, a Portaria SE/MAPA º 1.393, de 21 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União em 23 de agosto de 2018, e a Portaria SE/MAPA nº 326, de 09 de março de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 19 de março de 2018, resolve:</p><p>N° 10 - CONCEDER, em virtude do falecimento do servidor aposentado deste Ministério, CARLOS ROBERTO CONTI NAUMANN, ocorrido em 30/11/2019, pensão a MARIA LUCIA VALENTE NAUMANN, na qualidade de viúva, com fundamento no artigo 217, item I, da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e no artigo 40, parágrafo 7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004 e combinado com o art. 23 da EC 103/2019 (Processo nº 21034.016303/2019-45).</p><p>N° 11 - CONCEDER, em virtude do falecimento do servidor aposentado deste Ministério, CARLOS ROBERTO CONTI NAUMANN, ocorrido em 30/11/2019, pensão a LILIANA VALENTE NAUMANN, na qualidade de filha maior inválida, com fundamento no artigo 217, item IV, b, da Lei 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e no artigo 40, parágrafo 7º, inciso I, da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o art. 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004 e combinado com o art. 23 da EC 103/2019 (Processo nº 21034.016303/2019-45).</p><p>N° 13 - RETIFICAR o fundamento da aposentadoria do servidor DANILO PORTILLO AVILES, aposentado através da Portaria nº 998, de 28 de março de 2018, publicada no DOU de 02/04/2018 - Seção 2 - pag. 62, onde se lê: "com fundamento do artigo 3º da EC nº 47/05", leia-se: " com fundamento no artigo 6º, inciso I, II, III e IV da Emenda Constitucional nº 41/03" (Processo 21034.003585/2018-30).</p><p>CLEVERSON FREITAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>