<xml><article id="12607724" name="portarias-R DOU 02 e 03.01.20 en" idOficio="5672834" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00109:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Norte" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12331329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 50, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo n.º 23077.096755/2019-21, resolve:</p><p>Nº 1 - Designar MARIANA DE SIQUEIRA, matrícula nº 1753047, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Chefe do Departamento de Direito Público, FG-01, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o artigo 48, parágrafos 1° e 2º, do mesmo Estatuto; CONSIDERANDO o disposto no artigo 7º, da Lei n.º 12.677/2012, publicada no Diário Oficial da União de 26.06.12, e considerando, ainda, o que consta do processo n. º 23077.099308/2019-24, resolve:</p><p>Nº 3 - Reconduzir CLAYTON LEVY LIMA DE MELO, matrícula nº 1673813, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Programa de Pós-Graduação em Ciências Contábeis, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas (CCSA), para um mandato de 02 (dois) anos, a contar de 26 de dezembro de 2019.</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, no uso de suas atribuições legais e estatutárias e tendo em vista o artigo 93 da Lei nº 8.112/1990, alterado pela Lei nº 8.270/1991, regulamentado pelo Decreto nº 4.050/2001, combinado com o artigo 3º da Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, e o artigo 7º da Lei nº 12.550/2011, resolve:</p><p>Nº 7 - Autorizar a cessão do(a) servidor(a) EUDES PAIVA DE GODOY, matrícula nº 1117433, Médico-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade, para que ocupe o cargo de Chefe da Divisão Médica, do Hospital Universitário Onofre Lopes, na Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação, com ônus para o órgão cedente. (Processo nº 23077.099985/2019-42)</p><p>Nº 9 - Autorizar a cessão do(a) servidor(a) TATIANA MARIA NOBREGA ELIAS, matrícula nº 1425116, Enfermeiro-Área, do Quadro de Pessoal da Universidade, para que ocupe o cargo de Chefe da Divisão de Gestão do Cuidado, do Hospital Universitário Onofre Lopes, na Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares (EBSERH), vinculada ao Ministério da Educação, com ônus para o órgão cedente. (Processo nº 23077.100104/2019-43)</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, combinado com o art. 61, §11, do Regimento Geral da UFRN, e considerando, ainda, o que consta do processo nº 23077.100052/2019-13, resolve:</p><p>Nº 8 - Designar JOSÉ SÁVIO OLIVEIRA DE ARAÚJO, matrícula n.º 3230406, Professor Associado, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, Pro-tempore, do Curso de Teatro, do Centro de Ciências Humanas, Letras e Artes (CCHLA), a contar do dia 26 de dezembro de 2019, devendo, no prazo de até 90 (noventa) dias, ser providenciada a escolha e a designação dos novos Coordenador e Vice-Coordenador.</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO NORTE, usando da atribuição que lhe confere o artigo 23, do Estatuto da UFRN, resolve:</p><p>Nº 16 - Designar ADRIANNE PAULA VIEIRA DE ANDRADE, matrícula nº 1100806, Professor Adjunto, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Coordenador, FG-01, da Coordenadoria de Gestão da Informação, da Pró-Reitoria de Administração. (Processo nº 23077.099664/2019-48)</p><p>Nº 17 - Exonerar, a pedido, os servidores abaixo relacionados, do Quadro de Pessoal da Universidade, lotados na Pró-Reitoria de Planejamento (PROPLAN), das respectivas funções/cargos. (Processo nº 23077.100258/2019-35)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Função/Cargo</p></td><td><p>Código da Função</p></td></tr><tr><td><p>1669025</p></td><td><p>ANA CAROLINA FREIRE OLIVEIRA ARAGÃO DE MEDEIROS</p></td><td><p>COORDENADOR DE CONVÊNIOS E CONTRATOS</p></td><td><p>CD-04</p></td></tr><tr><td><p>2834280</p></td><td><p>GILMAR DOS SANTOS LIMA</p></td><td><p>ASSESSOR TÉCNICO - FISCALIZAÇÃO</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>1466555</p></td><td><p>JOSÉ DOS SANTOS CUNHA</p></td><td><p>ASSESSOR TÉCNICO</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>1967383</p></td><td><p>HUGO LEONARDO MARINHO FREIRE</p></td><td><p>ASSESSOR TÉCNICO - PROJETOS</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>1569680</p></td><td><p>INAURO MANO EVAS</p></td><td><p>ASSESSOR TÉCNICO</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>0350774</p></td><td><p>WELLINGTON BRIGIDO DE ALMEIDA</p></td><td><p>ASSESSOR TÉCNICO</p></td><td><p>FG-01</p></td></tr></table><p>Nº 19 - Designar, os servidores abaixo relacionados, do Quadro de Pessoal da Universidade, lotados na Pró-Reitoria de Planejamento (PROPLAN), para exercerem as respectivas funções/cargos. (Processo nº 23077.100258/2019-35)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Servidor</p></td><td><p>Função/Cargo</p></td><td><p>Código da Função</p></td></tr><tr><td><p>1669025</p></td><td><p>ANA CAROLINA FREIRE OLIVEIRA ARAGÃO DE MEDEIROS</p></td><td><p>DIRETOR DE PROJETOS ACADÊMICOS</p></td><td><p>CD-04</p></td></tr><tr><td><p>2834280</p></td><td><p>GILMAR DOS SANTOS LIMA</p></td><td><p>CHEFE DA DIVISÃO DE FISCALIZAÇÃO DE PROJETOS ACADÊMICOS</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>1466555</p></td><td><p>JOSÉ DOS SANTOS CUNHA</p></td><td><p>CHEFE DA DIVISÃO DE INSTRUMENTOS JURÍDICOS ACADÊMICOS</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>1967383</p></td><td><p>HUGO LEONARDO MARINHO FREIRE</p></td><td><p>CHEFE DA DIVISÃO DE CENTRAL DE SERVIÇOS</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>1569680</p></td><td><p>INAURO MANO EVAS</p></td><td><p>COORDENADOR DE PLANEJAMENTO E DESENVOLVIMENTO INSTITUCIONAL</p></td><td><p>FG-02</p></td></tr><tr><td><p>0350774</p></td><td><p>WELLINGTON BRIGIDO DE ALMEIDA</p></td><td><p>COORDENADOR DE ORÇAMENTO</p></td><td><p>FG-01</p></td></tr></table><p>Nº 21 - Exonerar, a pedido, a contar de 01 de janeiro de 2020, da função de Assessor Técnico, FG-03, do Gabinete do Reitor, o(a) servidor(a) ROSANA CURVELO DE SOUZA, matrícula nº 2637521, Revisor de Textos, do Quadro de Pessoal da Universidade. (Processo nº 23077.101667/2019-59)</p><p>Nº 22 - Designar JHEAN MARTINS SANCHES, matrícula nº 3138258, Assistente em Administração, do Quadro de Pessoal da Universidade, para exercer a função de Assessor Técnico, FG-03, do Gabinete do Reitor. (Processo nº 23077.101667/2019-59)</p><p class="assina">HENIO FERREIRA DE MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>