<xml><article id="12710784" name="PORTARIA N 94 DE 09 DE JANEIRO D" idOficio="5681433" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00142:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Pelotas" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346511">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 94, DE 9 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 94, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal de Pelotas, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais; considerando o disposto no § 4º, art. 15 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990; considerando os termos do Processo nº 23110.000523/2020-66; resolve:</p><p>1. Dispensar os servidores MATHEUS BLAAS BASTOS, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe do Núcleo de Ação e Difusão Cultural e MATEUS SCHMECKEL MOTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Chefe da Seção de Captação e Gestão de Recursos em Extensão, ambas funções da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p>2. Designar o servidor MATEUS SCHMECKEL MOTA, ocupante do cargo de Assistente em Administração para exercer a função gratificada de Chefe do Núcleo de Ação e Difusão Cultural, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, percebendo FG-001 e a servidora PAULA GARCIA LIMA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de Chefe da Seção de Captação e Gestão de Recursos em Extensão, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura, percebendo FG-002.</p><p>3. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">Luís Isaías Centeno do Amaral</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>