<xml><article id="12681551" name="edital suspensão pensionista Dal" idOficio="5679220" pubName="DO2" artType="Edital de Notificação" pubDate="10/01/2020" artClass="00099:00011:00043:00029:06817:00008:00018:00000:00000:00000:00000:00009:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="65" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=65" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342695">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 8 de JANeiro de  2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 8 de JANeiro de 2020SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O Grupamento de Apoio de Anápolis em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012. Portaria GM/MP, de 07 de janeiro de 2013 e pela Orientação Normativa SEGEP nº 1, de 10 de janeiro de 2013, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação da pensionista que terá o pagamento do benefício suspenso por motivo de não atendimento à convocação da respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário:</p><p>DALVA DA FONSECA AIRES, Matrícula SIAPE 03853471, CPF nº 981.975.331-72 (Pensionista).</p><p>2. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à BR 414, Km 04 Zona Rural, Anápolis-GO, CEP. 75.024-970, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União, de 14 de janeiro de 2013.</p><p>3. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone 0800 9782328, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">JOSÉ ANTÔNIO LISBOA Maj Esp Met</p><p class="cargo">Chefe da Divisão de Pessoal</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>