<xml><article id="12729833" name="Portarias 0050-0066 de 08.01.202" idOficio="5683200" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349578">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 50 - Art. 1º Designar o servidor Edmilson Menezes da Silva, matrícula SIAPE 2314285, para substituir, no período de 17/12/2019 a 13/01/2020, a Ordenadora de Despesa, Campus Estância, servidora Sônia Pinto de Albuquerque Melo, ausente por motivo férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>N° 60 - Art. 1º Dispensar o servidor Célio Aguiar Fonseca, matrícula SIAPE 2344793, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, do encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Gestão Acadêmica (DGA), código CD-04, Pró-reitoria de Ensino/Reitoria, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 06/01/2020.</p><p>N° 66 - Art. 1º Designar o servidor Márcio Alexandre Cruz Rosa, matrícula SIAPE 1953154, ocupante do cargo de Técnico em Contabilidade, para o encargo de substituto eventual do Gerente de Contabilidade, Orçamento e Finanças, código CD-04, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 19/12/2019.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>