<xml><article id="12875181" name="PORTARIAS DE 20 01 2020" idOficio="5695712" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371344">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho e 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 130 - Art. 1º Designar Diego Aparecido Belo Cabral da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 1837479, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Pró-Reitoria de Extensão, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 131 - Art. 1º Designar Clayton Jordan Espíndola do Nascimento, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1808605, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor de Extensão, CD-03 nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90</p><p>Nº 132 - Art. 1º Designar Zigmundo Antonio de Paula, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1808635, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Coordenador de relações Internacionais, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 134 - Art. 1º Dispensar Haroldo da Silva Ripardo Filho, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2309627, da função Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Educação Profissional e Tecnológica - ProfEPT, FUC-001, a contar de 01.01.2020.</p><p>Nº 135 - Art. 1º Designar Mariana de Moura Nunes Almeida, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 1808918, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Pró-Reitor de Ensino, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 1.884, de 26 de dezembro de 2016.</p><p>Nº 136 - Art. 1º Designar Livia Maria Monteiro Santos, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 1947880, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Diretora de Ensino Técnico - DIRENT, CD-03, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 137 - Art. 1º Designar Ariadney Ferreira do Nascimento, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 2329456, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor de Departamento de Graduação, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 138 - Art. 1º Designar José Luis Nogueira Marques, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 1227872, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Coordenadora de Políticas de Graduação, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 139 - Art. 1º Designar Patrícia Alves Malafaia, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1591858, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Procurador Educacional Institucional, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 140 - Art. 1º Designar Severina Ramos Telécio de Souza, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Assuntos Educacionais, matrícula Siape n° 2022491, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Coordenadora de Políticas de Educação Profissional e Tecnológica, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>