<xml><article id="12626624" name="2-R-2020" idOficio="5674490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12334679">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº2, de 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº2, de 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>I. Exonerar, a pedido, a partir de 21 de dezembro 2019, do Quadro Permanente desta Universidade, CRISTIANE APARECIDA PEREGO - 2349705, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotada no Núcleo de Acompanhamento Acadêmico. II. Declarar aberta a vaga.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, de 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 01 de janeiro de 2020, o servidor MARCIO EDUARDO VIDOTTI MIYATA - 1787678, da função de Coordenador(a) de Curso de Graduação do Setor de Ciências Exatas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Curso de Química).</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 23 - Nomear o servidor RODRIGO EDUARDO BOTELHO FRANCISCO - 1422358, ocupante do cargo de Professor, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenador de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Ciência, Gestão e Tecnologia da Informação), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p>Nº 27 - Designar, no período de 06 a 19 de janeiro de 2020, a servidora MARIA LUCIA MASSON - 342471, como substituta interina do servidor HORACIO TERTULIANO DOS SANTOS FILHO - 1174025, no cargo de Diretor do Setor de Tecnologia, CD-03, desta Universidade.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>