<xml><article id="12917542" name="PORTARIAS DGER 23-01-2020" idOficio="5699560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378433">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 146, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 146, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no Processo nº 00200.000779/2020-69, resolve:</p><p>Declarar vago, a partir de 17/01/2020, o cargo, em comissão de Secretário Parlamentar, SF01, do Gabinete da Liderança dos Democratas, ocupado por JOSÉ EUSTÁQUIO LOPES CANÇADO, matrícula nº 217594, em virtude do disposto no art. 33, inciso IX, da Lei nº 8.112, de 1990.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917256, resolve:</p><p>Nº 151 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, SEBASTIÃO FERREIRA MARTINS para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917552, resolve:</p><p>Nº 152 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, CÂNDIDA LETÍCIA GOMES PACHECO para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR SÊNIOR, AP-04, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABLID/GLPSD - Gabinete da Liderança do PSD.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917736, resolve:</p><p>Nº 153 - Nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, TÉCIA TAÍS ARAÚJO SILVEIRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR PLENO, AP-03, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão GABSEN/GSPBEZ - Gabinete do Senador Prisco Bezerra.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917760, resolve:</p><p>Nº 154 - Exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, JOSÉ RIBAMAR RODRIGUES, matrícula no171880, do cargo, em comissão, de ASSISTENTE PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-10, do órgão GABSEN/GSVANDER - Gabinete do Senador Vanderlan Cardoso.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917817, resolve:</p><p>Nº 155 - Exonerar KLEBIO MARCILO VIEIRA, matrícula no359870, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, e nomeá-lo para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>