<xml><article id="12795575" name="52.LOIANE-HELIO-DIASi-20" idOficio="5689676" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00039:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12360418">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 52, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 52, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0001.0013788/2019-22, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora LOIANE LOPES SILVA DELGADO, matrícula 6005027, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, da função de confiança de Assistente Nível III da Secretaria de Diárias, Passagens e Hospedagem, código FC-3, da Procuradoria Geral do Trabalho.</p><p>Art. 2º Designar o servidor FRANCISCO HELIO FIRMINO, matrícula 6001871, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, para a função de confiança de Assistente Nível III da Secretaria de Diárias, Passagens e Hospedagem, código FC-3, da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-o da função de confiança de Chefe do Setor de Publicação, código FC-2, que atualmente exerce.</p><p>Art. 3º Designar o servidor JOSÉ DIAS DE SOUZA, matrícula 6002439, ocupante do cargo de Analista do MPU/Perito em Engenharia Civil, para a função de confiança de Chefe do Setor de Publicação, código FC-2, do Departamento de Administração da Procuradoria Geral do Trabalho, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe do Setor de Publicação, código FC-2.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>