<xml><article id="12824010" name="Portaria n 1589 - 17.01.2020" idOficio="5692347" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12365416">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.589, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.589, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL SUBSTITUTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria SE/ME nº 451, de 28 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1oSubdelegar competência aos Servidores abaixo relacionados para atuarem como Ordenador de Despesa, Gestor Financeiro e Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão e seus respectivos Substitutos eventuais, no que se refere aos atos necessários à execução dos recursos alocados na Unidade Gestora - UG 170251 - Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais - SECINT/ME:</p><p>Ordenador de Despesa: VIVIANE VECCHI MENDES MULLER, matrícula SIAPE nº 1809512;</p><p>Ordenador de Despesa Substituto: FABIANA MATSUO NOMURA, matrícula SIAPE nº 1858731;</p><p>Ordenador de Despesa Substituto: ELIS CARVALHO PENA, matrícula SIAPE nº 1005358;</p><p>Ordenador de Despesa Substituto: EDUARDO SALLOUM, matrícula SIAPE nº 1216187;</p><p>Gestor Financeiro: EVLYN BASSO MENEGHINI, matrícula SIAPE nº 1177730;</p><p>Gestor Financeiro Substituto: FERNANDA TERCETTI NUNES PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1831655;</p><p>Gestor Financeiro Substituto: DEBORAH HAYDEE RAMON E BARROS FERREIRA, matrícula SIAPE nº 2474927;</p><p>Gestor Financeiro Substituto: PEDRO ARAÚJO CARDOSO, matrícula SIAPE nº 144321;</p><p>Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão: FERNANDA RODRIGUES MARCIANO, matrícula SIAPE nº 2268420;</p><p>Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão Substituto: CLAUDIA LINS DA ROCHA, matrícula SIAPE nº 14928833.</p><p>Art. 2oFica revogada a Portaria nº 14194, de 12 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 20 de dezembro de 2019, Seção 2, página 19.</p><p>Art. 3oEsta Portaria entra em vigor a partir do dia 17 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>