<xml><article id="12761495" name="77 79 80 81 82 83 84 85 (14.1.20" idOficio="5686427" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21052.018689/2018-21, resolve:</p><p>Nº 77 - Dispensar, a pedido, a partir de 1º de janeiro de 2020, KATIUCHA DE FRANÇA THOMAZ, matrícula SIAPE nº 1603917, da Função Gratificada de Chefe de Seção, símbolo FG-1, da Coordenação-Geral de Inspeção, do Departamento de Inspeção de Produtos de Origem Animal, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.095215/2019-99, resolve:</p><p>Nº 79 - Designar DANIELA FIRMINO SANTANA AMARAL, matrícula SIAPE nº 1798232, para exercer o encargo de substituta da Coordenadora, código DAS 101.3, Mariane Carvalho Vidal, da Coordenação-Geral de Novos Insumos e Serviços, do Departamento de Apoio à Inovação para Agropecuária, da Secretaria de Inovação, Desenvolvimento Rural e Irrigação, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 02209.001836/2019-39, resolve:</p><p>Nº 80 - Designar MARIA DE FÁTIMA DE BRITO LIMA, matrícula SIAPE nº 1028305, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Ediane Andréia Buligon, da Gerência-Executiva, do Conselho Diretor do Serviço Florestal Brasileiro, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.095222/2019-91, resolve:</p><p>Nº 81 - Designar SUZANA BRESSLAU, matrícula SIAPE nº 1630150, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código FCPE 101.4, da Coordenação-Geral de Medicamentos Veterinários, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária, no período de 6 a 10 de janeiro de 2020, em virtude do afastamento simultâneo do titular e da substituta designada, ficando os atos convalidados neste período.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.084920/2019-61, resolve:</p><p>Nº 82 - Dispensar ROBERT AFONSO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 1812175, do encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, Vislei Pereira Brito, do Gabinete da Secretaria de Política Agrícola.</p><p>Nº 83 - Designar ZILMAR SILVA MENDES, matrícula SIAPE nº 2326749, para exercer o encargo de substituta da Chefe de Divisão, código FCPE 101.2, Roberta Haddad Marins de Mello Padilha, do Gabinete da Secretaria de Política Agrícola, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 84 - Designar JEFFERSON ARAUJO LIMA, matrícula SIAPE nº 1797564, para exercer o encargo de substituto da Chefe de Serviço, código FCPE 101.1, Zilmar Silva Mendes, do Gabinete da Secretaria de Política Agrícola, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>Nº 85 - Designar ROBERTA HADDAD MARINS DE MELLO PADILHA, matrícula SIAPE nº 1798096, para exercer o encargo de substituta do Coordenador, código FCPE 101.3, Vislei Pereira Brito, do Gabinete da Secretaria de Política Agrícola, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares, ficando dispensada do encargo de substituta que atualmente exerce.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>