<xml><article id="12661574" name="Port_26_DA" idOficio="5677572" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00007:00051:00019:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Diretoria de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12339734">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 26, DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 26, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria INCRA/P/Nº 264, de 1º de setembro de 2009, publicada no Diário Oficial da União do dia 2 seguinte, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.190289/2019-97, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar a concessão da Gratificação Temporária dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Serviços Gerais - SISG - Nível Intermediário, concedida ao servidor WILLIAM PEREIRA COSTA, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Administração, matrícula SIAPE nº 0718351, por meio da PORTARIA/INCRA/DA/Nº 1.257 de 02 de agosto de 2018, publicada no Diário Oficial da União do dia 03 seguinte, seção 2, página 2.</p><p>Art. 2º Conceder a Gratificação Temporária dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal - GSISTE, do Sistema de Serviços Gerais - SISG - Nível Intermediário, a servidora CLEOMAR LEMES DE SOUZA TINGO, ocupante do cargo efetivo de Artífice, matrícula SIAPE nº 1051208.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ADRIANO VARELA GALVÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>