<xml><article id="12730922" name="ATO-002-REVISAO-LUIZ-FREDERICO" idOficio="5683417" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/01/2020" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349820">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 2, de 13 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 2, de 13 de janeiro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que constam nos Proads nº13.549/2017 e nº25.358/2019, pertinente aos proventos do servidor, LUIZ FREDERICO CARNEIRO DE OLIVEIRA, aposentado pelo ATO-TRT-303 de 23/10/2017, publicado no DOU de 30/10/2017, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO, a partir de 30/10/2017 (data da aposentadoria), o ato acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art.193 da Lei nº8112/90, referente à Função Comissionada de Assistente Secretário FC-05, face ao julgamento de ilegalidade da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União nos termos do Acórdão nº 13063/2019- TCU-2ª Câmara (Proc. TC-029.056/2019-5), e DECLARAR a redação a seguir para o Ato nº 303/2017 da aposentadoria: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária ao servidor, LUIZ FREDERICO CARNEIRO DE OLIVEIRA, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Área Administrativa, Classe "C", Padrão 13, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, com proventos integrais, de acordo com o art. 7º da EC nº 41/2003, compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescido da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16); e das parcelas das vantagens pessoais de 17% (dezessete por cento) de Adicional de Tempo de Serviço (Lei nº 9.527/97 c/c MP nº1.815 de 05/03/99 e suas reedições); da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI da incorporação de 5/5 (cinco quintos), sendo 1/5 de Assistente Secretário/FC-05 e 4/5 de Diretor de Secretaria/CJ-3, sendo os três últimos quintos de Diretor de Secretaria/CJ-3 incorporados por meio de substituição de parcelas de quintos, em 09/07/99, 09/07/2000 e 09/07/2001, respectivamente, a teor da Lei nº. 8.911/94 c/c art. 3º da MP-2225-45/2001, Prot. TRT 09120/2005, e ação judicial nº 0014403-56.2002.4.05.8300 do SINTRAJUF; e do A.Q. - Adicional de Qualificação, no percentual de 7,5% (sete, vírgula e cinco por cento), conforme art. 14 da Lei nº 11.416/2006, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">DIONE NUNES FURTADO DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>