<xml><article id="12816975" name="ProReitoria Aposent HU 20JANEIRO" idOficio="5691727" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00119:00051:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Pró-Reitoria de Gestão com Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12363992">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão com Pessoas da Universidade Federal de São Paulo, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 3.474, publicada no D.O.U. de 12/09/17, resolve:</p><p>Nº 149 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora ANGELICA DE MEDEIROS CLAUDINO, Matrícula SIAPE nº 1437688, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe I, Padrão de Vencimento 08, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no Art. 40, § 1º, inciso III, alínea "a", da CF/88 com a redação dada pela EC nº 41/03, com proventos integrais calculados com base na Lei 10.887/04, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19. (Processo nº 23089.045875/2019-21).</p><p>Nº 150 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora LETICIA NEUMANN BARBOSA DE ALMEIDA, Matrícula SIAPE nº 1360801, ocupante do cargo de Médico/Área, Nível E, Classe I, Padrão de Vencimento 11, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 6°, incisos I a IV e parágrafo único da EC n° 41/2003, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais. (Processo nº 23089.045002/2020-52).</p><p>Nº 151 - Conceder aposentadoria voluntária a servidora SOLANGE TERESA PEREIRA MARTINS, Matrícula SIAPE nº 1139310, ocupante do cargo de Auxiliar de Saúde, Nível C, Classe IV, Padrão de Vencimento 16, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de São Paulo, com base no artigo 3°, incisos I a III e parágrafo único da EC n° 47/2005, c.c. com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/19, com proventos integrais. (Processo nº 23089.045011/2020-43).</p><p class="assina">MURCHED OMAR TAHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>