<xml><article id="12988421" name="Mat 008-2020 Portaria" idOficio="5706022" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00146:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Roraima" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389832">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 53, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 53, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no Processo n.º 23129.002541/2018-69(Processo Administrativo Disciplinar-PAD), e parecer nº 00244/2019/GAB/PFEUFRR/PGF/AGU, bem como decisão da autoridade competente as folhas 809 e 810. resolve:</p><p>Demitir, JULIANA CRISTINA NOGUEIRA COLODO, matrícula SIAPE nº 1838251, ocupante do Cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro de Pessoal da Universidade Federal de Roraima, lotada no Departamento de Zootecnia, por violação do inciso IV, do art.132 da Lei 8.112/90, combinado com o inciso I do art. 10 e inciso I do art. 11 da Lei nº 8.429/1992, com data a partir do dia 27/01/2020.</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE RORAIMA, nomeado pelo Decreto Presidencial, publicado na Seção 02, do D.O.U de 03/03/2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, considerando o que consta no memorando eletrônico nº 11/2020 CCLA, resolve:</p><p>Nº 54 Dispensar, a pedido a partir do dia 31/01/2020, o Professor DEVAIR ANTONIO FIOROTTI, matrícula SIAPE nº 3012494, lotado na Coordenação do Curso de Letras/CCLA, da função de Coordenador do Curso de Letras (FUC 001), designado pela portaria nº 030/GR, de 14 de janeiro de 2019, publicado no DOU em 16/01/2019.</p><p>Nº 55 Designar, a partir do dia 01/02/2020, a Professora MIRELLA MIRANDA DE BRITO SILVA, matrícula SIAPE nº 1417963, lotada na Coordenação do Curso de Letras/CCLA, para exercer a função de Coordenadora Pró Tempore do Curso de Letras (FUC 001).</p><p class="assina">Jefferson Fernandes do Nascimento</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>