<xml><article id="12636345" name="Portaria 01 02 e 05 2020 CORETO" idOficio="5674321" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00044:00469:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS NO ESTADO DO TOCANTINS" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12333932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 1, de 2 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 1, de 2 de janeiro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE REPRESENTANTES COMERCIAIS DO ESTADO DO TOCANTINS, autarquia federal criada pela Lei nº. 4.886, de 09/12/1965, com suas alterações e regimento interno, com sede em Palmas, Capital do Tocantins, via de seu diretor presidente, Davi Aparecido da Silva Pereira, brasileiro, casado, representante comercial, RG nº. 21.184.016-6 SSP/SP e CPF nº. 101.224.378-88, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear os seguintes funcionários como membros da comissão permanente de licitação deste Conselho, para o período de 02 de janeiro de 2020 até 31 de dezembro de 2020.</p><p>Sra. Wellyda Bispo dos Santos Gomes, CPF nº.018.582.651-26, presidente;</p><p>Sr. Jessé Santos Vieira , CPF nº. 048.603.231-06, membro;</p><p>Sr. Jonnatan Lopes de Sousa, CPF nº. 956.903.951-53, membro;</p><p>Art. 2º - Nomear como pregoeira e como membros da equipe de apoio, para julgar e conduzir os processos licitatórios na modalidade pregão eletrônico, os funcionários abaixo relacionados:</p><p>Sra. Wellyda Bispo dos Santos Gomes, CPF nº. 018.582.651-26, pregoeira.</p><p>Sr. Jessé Santos Vieira, CPF nº. 048.603.231-06, membro;</p><p>Sr. Jonnatan Lopes de Sousa, CPF nº. 956.903.951-53, membro;</p><p>Art. 3º - A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Davi Aparecido Silva Pereira</p><p class="cargo">Diretor-Presidente</p><p class="identifica">PORTARIA nº 2, de 2 de janeiro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE REPRESENTANTES COMERCIAIS DO ESTADO DO TOCANTINS, autarquia federal criada pela Lei nº. 4.886, de 09/12/1965, com suas alterações e regimento interno, com sede em Palmas, Capital do Tocantins, via de seu diretor presidente, Davi Aparecido da Silva Pereira, brasileiro, casado, representante comercial, RG nº. 21.184.016-6 SSP/SP e CPF nº. 101.224.378-88, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear para comporem a COMISSÃO DE PATRIMÔNIO do CORE-TO, para o período de 02 de janeiro de 2020 até 31 de dezembro de 2020, os seguintes funcionários:</p><p>Sr. Jessé Santos Vieira Carvalho, CPF nº. 048.603.231-06, presidente;</p><p>Sra. Maria Domingas Barbosa dos Santos, CPF nº. 017.870.521-76, membro;</p><p>Sra. Liane Tavares Mendes, CPF nº. 010.312.481-02, membro;</p><p>Art. 2º - esta Portaria revoga integralmente a Portaria nº 02/2019, de 03 de janeiro de 2019;</p><p>Art. 3º - A presente Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário.</p><p class="assina">Davi Aparecido da Silva Pereira</p><p class="cargo">Diretor-Presidente</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 5, de 2 de janeiro de 2020</p><p>Dispõe sobre a nomeação da funcionária DAIANE MOREIRA DO NASCIMENTO, para o cumprimento das normas relativas ao acesso à informação, com observância aos princípios da administração pública e em conformidade com a Lei nº. 12.527/2011 - LAI e com o Decreto nº. 7.724/2012.</p><p>O CONSELHO REGIONAL DOS REPRESENTANTES COMERCIAIS DO ESTADO DO TOCANTINS, autarquia federal, criado pela Lei nº. 4.886, de 09/12/1965 com suas alterações posteriores e regimento interno, por seu diretor presidente, Davi Aparecido da Silva Pereira, brasileiro, casado, representante comercial, RG nº. 21.184.016-6 SSP/SP e CPF nº. 101.224.378-88, usando das atribuições que lhe conferem o art. 25, alínea "k" do regimento interno, bem como pela circular nº. 07 de 21 de março de 2016 e ofício de Requisição nº. 26-284/2016, do Tribunal de Contas da União, resolve:</p><p>Art. 1º - NOMEAR a servidora Daiane Moreira do Nascimento, brasileira, solteira, assistente administrativa, RG Nº. 1075854 - SSP/TO e CPF nº. 049.445.241-29, para ser a responsável pelo sistema de informação e ouvidoria do CORE_TO, no cumprimento das normas relativas ao acesso à informação, com observância aos princípios da administração pública e em conformidade com a Lei nº. 12.527./2011 - LAI e no Decreto nº 7.724/2012.</p><p>Art. 2º - Compete à funcionária nomeada, reunir e gerir as informações nas mais variadas fontes e disponibilizá-las de forma consistente e transparente para toda a sociedade, recomendando as medidas indispensáveis ao correto cumprimento do disposto na Lei nº. 12.527/2011 - LAI e no Decreto nº. 7.724/2012.</p><p>Art. 3º - Compete à funcionária alimentar e manter atualizadas as informações contidas no referido Portal.</p><p>Art. 4º - Compete à funcionaria atender e orientar o público quanto ao acesso às informações;</p><p>Art. 5º - Compete à funcionária a função de Ouvidora, receber reclamações, sugestões, críticas e encaminhá-las ao setor competente.</p><p>Art. 6º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 7º - Revoga a Portaria nº. 05/2019 de 03 de janeiro de 2019 e demais disposições em contrário.</p><p class="assina">Davi Aparecido da Silva Pereira</p><p class="cargo">Diretor presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>