<xml><article id="12694900" name="Portarias 09.01.2020 - Yamamoto" idOficio="5680769" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345571">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 9 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 9 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1629, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário da União no dia 09 de dezembro de 2019, seção 2, página 22, resolve,</p><p>Nº 31 - Art 1º Declarar vago, a partir de 07 de janeiro de 2020, o cargo de Assistente em Administração, Classe D Padrão 303, código de vaga nº 964853, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, ocupado por BRYAN FELIPE DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 2336709, lotado na Pró-Reitoria de Planejamento e Desenvolvimento Institucional - Proplan, em virtude de vacância por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, VIII da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art 2º Considerando que o servidor adquiriu estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 32 - Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para substituir o cargo de Pró-reitor, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas - Progepe, no exercício de suas atribuições, quando do afastamento, impedimento legal ou regulamentar do titular.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>ELIANE APARECIDA MESQUITA HERNANDES</p></td><td><p>1827232</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>FABIANA DOS SANTOS JORGE DA SILVA</p></td><td><p>2161354</p></td><td><p>1º Substituta</p></td></tr><tr><td><p>NAUDIELE COSTA</p></td><td><p>1801869</p></td><td><p>2º Substituta</p></td></tr><tr><td><p>JOELMA SARTOR ROSA PAIXAO</p></td><td><p>2117894</p></td><td><p>3º Substituta</p></td></tr></table><p>Art. 2º Os servidores assumirão, na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam o exercício do respectivo cargo de direção nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, revogando-se a Portaria nº 739, de 30 de maio de 2018.</p><p>Nº 33 - Exonerar, a pedido, FLAVIO LUCIO ALVES PEDROSA, SIAPE nº 1810934, Assistente em Administração, do cargo de Diretor de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Foz do Iguaçu, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 34 - Art. 1º Designar ALISSON ROMARIO SANTOS DE MELLO, SIAPE nº 2133396, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Chefe da Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu, autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 180 de 19 de fevereiro de 2010, publicada no DOU de 22 de fevereiro de 2010, seção I, página 17.</p><p>Art. 2º O mencionado servidor cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 35 - Art 1º Dispensar MONICE MOISE DE FREITAS AQUINO, SIAPE nº 1801856, Assistente em Administração, da função de Chefe de Seção de Compras e Contratos, FG-02, do Campus Foz do Iguaçu.</p><p>Art 2º Nomeá-la, para exercer o cargo de Diretora de Planejamento e Administração, CD-04, do Campus Foz do Iguaçu, cargo autorizado pela Portaria do Ministério da Educação nº 764 de 05 de agosto de 2009, publicada no DOU de 07 de agosto de 2009, seção I, página 19.</p><p>Art 3º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art 4º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 38 - Art. 1º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados, substitutos eventuais do cargo de Diretor Geral do Campus Jaguariaíva, para praticarem atos de gestão orçamentária e financeira na Unidade Gestora 156543 - Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, Campus Jaguariaíva, da seguinte forma:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>LIVIA MARIA ARAUJO MACEDO FACURI</p></td><td><p>1800087</p></td><td><p>Titular</p></td></tr><tr><td><p>PAULO SERGIO HORST</p></td><td><p>1228633</p></td><td><p>1º Substituto</p></td></tr><tr><td><p>ANA PAULA SOUTO THON</p></td><td><p>2209454</p></td><td><p>2º Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Parágrafo único. O Titular atuará como Ordenador de Despesas e os Substitutos como Ordenadores de Despesas Substitutos na ordem, sem prejuízo do cargo que ocupam, exercendo as atividades designadas nos casos de afastamento, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Delegar competências aos servidores abaixo discriminados para praticarem atos de gestão financeira na referida UG:</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>NOME</p></td><td><p>SIAPE</p></td><td><p>SITUAÇÃO</p></td></tr><tr><td><p>PAULO SERGIO HORST</p></td><td><p>1228633</p></td><td><p>Gestor Financeiro</p></td></tr><tr><td><p>ANA PAULA SOUTO THON</p></td><td><p>2209454</p></td><td><p>1º Substituta</p></td></tr><tr><td><p>CATHARINA GUIMARAES GONDIM</p></td><td><p>2190882</p></td><td><p>2º Substituta / Agente Interina</p></td></tr></table><p>Art. 3º Fica vedado o afastamento concomitante dos servidores indicados sendo necessária a presença na unidade de pelo menos um responsável por cada função, estando o titular sujeito a pena de responsabilização. Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação, revogando-se as Portarias de nº 918, de 31 de maio de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 03 de junho de 2019, seção 2, página 42 e de nº 1.821, de 23 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União no dia 27 de dezembro de 2019, seção 2, página 32.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>