<xml><article id="12978740" name="portreit19 - Portarias 90 91 92 " idOficio="5705393" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00050:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  DE 28 de JANEIRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 28 de JANEIRO de 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL CATARINENSE, no uso de sua competência que lhe foi subdelegada pelo Decreto sem número de 21/01/2020, publicado no Diário Oficial da União, seção 2, pág. 01, em 22/01/2020, considerando o disposto no art. 9º, inciso I da Lei n° 8.112/90; nos art. 8º e art. 9º da Medida Provisória n° 914/2019, resolve:</p><p>N° 90 - Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) MARILANE MARIA WOLFF PAIM, ocupante do cargo de Professora do Magistério Superior, Matrícula SIAPE 1803554, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Blumenau. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000530/2020-93.</p><p>N° 91 - Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) HELIO MACIEL GOMES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1836823, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Brusque. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000531/2020-66.</p><p>N° 92 -Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) FÁBIO JOSÉ RODRIGUES PINHEIRO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1759928, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Fraiburgo. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000533/2020-12.</p><p>N° 93 -Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) FERNANDO JOSÉ TAQUES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1683508, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Ibirama. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000534/2020-82.</p><p>N° 94 -Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) EDUARDO BUTZEN, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1811137, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Luzerna. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000535/2020-55.</p><p>N° 95 Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) SAMUEL HENRIQUE WERLICH, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1901123, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus São Bento do Sul. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000536/2020-28.</p><p>N° 96 Art. 1º - EXONERAR o(a) servidor(a) AMIR TAUILLE, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE 1565509, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral pro-tempore, código CD-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus São Francisco do Sul. Art.2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua publicação. Processo n° 23348.000537/2020-98.</p><p class="assina">Sonia Regina de Souza Fernandes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>