<xml><article id="12750040" name="Portarias 0083-0110 de 10.01.202" idOficio="5685024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352753">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 83 - Art. 1º Tornar sem efeito as Portarias nº 3.820, de 12/12/2019, e nº 3.939, de 26/12/2019, que tratam da designação da servidora Michaele Beliene Tavares Cury de Britto Bomfim, matrícula SIAPE 1039642, para a função de Coordenadora de Protocolo e Arquivo.</p><p>Art. 2º Designar o servidor Ângelo dos Santos Santana, matrícula SIAPE 3011167, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Manutenção, código FG-04, Campus Propriá.</p><p>Art. 3º Revogar todas as disposições em contrário.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 01/01/2020.</p><p>Nº 90 - Art. 1º Dispensar a servidora Rafaela Cristiane Andrade Santos, matrícula SIAPE 1886337, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do encargo de substituta eventual da Gerência de Ensino, código CD-04, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 08/01/2020.</p><p>Nº 91 - Art. 1º Designar o servidor Francisco de Carvalho Nogueira Junior, matrícula SIAPE 1934302, para substituir, no período de 08/01/2020 a 17/01/2020, a Gerência de Ensino, código CD-04, Campus São Cristóvão, servidora Ana Carla Menezes de Oliveira, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 92 - Art. 1º Dispensar, a partir de 13/01/2020, a servidora Ingrid Maria Novais Barros de Carvalho Costa, matrícula SIAPE 1794470, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador de Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 93 - Art. 1º Designar, a partir de 13/01/2020, a servidora Bernadeth Moda de Almeida, matrícula SIAPE 1435049, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador de Agroindústria, código FCC, Campus São Cristóvão.</p><p>Nº 94 - Art. 1º Dispensar o servidor Lúcio da Silva Gama Júnior, matrícula SIAPE 1993050, ocupante do cargo de Professor do Ensino Técnico e Tecnológico (EBTT), pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Coordenador do Curso FIC de Placas Fotovoltáicas, código FCC, Campus Socorro.</p><p>Nº 95 - Art. 1º Designar a servidora Eline Alves dos Santos, matrícula SIAPE 1837462, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico (EBTT), pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso FIC de Instalador de Placas Fotovoltáicas, código FCC, Campus Socorro.</p><p>Nº 96 - Art. 1º Designar o servidor Lúcio da Silva Gama Júnior, matrícula SIAPE 1993050, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico (EBTT), pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Manutenção e Suporte em Informática, Modalidade Concomitante, código FCC, Campus Socorro.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 98 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 90, de 10/01/2020, que trata da dispensa da servidora Rafaela Cristiane Andrade Santos, matrícula SIAPE 1886337, do encargo de substituta eventual da Gerência de Ensino, código CD-04, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Onde se lê: "Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 08/01/2020.", leia-se: "Esta Portaria entra em vigor nesta data.".</p><p>Nº 99 - Art. 1º Retificar a Portaria nº 91, de 10/01/2020, que trata da designação do servidor Francisco de Carvalho Nogueira Junior, matrícula SIAPE 1934302, para substituir a Gerência de Ensino, código CD-04, Campus São Cristóvão.</p><p>Art. 2º Onde se lê: "no período de 08/01/2020 a 17/01/2020", leia-se: "no período de 10/01/2020 a 17/01/2020".</p><p>Art. 3º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p>Nº 108 - Art. 1º Dispensar, a partir de 13/01/2020, o servidor Antônio Faria Sobrinho, matrícula SIAPE 0052981, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, do encargo de substituto eventual da Gerência de Produção, código CD-04, Campus São Cristóvão, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Nº 109 - Art. 1º Designar o servidor José Milton Moreira Carriço, matrícula SIAPE 2763271, para substituir, no período de 13/01/2020 a 23/02/2020, o Gerente de Produção, código CD-04, Campus São Cristóvão, servidor Edilson Ribeiro, ausente por motivo de férias.</p><p>Nº 110 - Art. 1º Nomear, a partir de 13/01/2020, o servidor Francisco Luiz Gumes Lopes, matrícula SIAPE 1332709, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Gerente de Graduação e Pós-Graduação do Campus Aracaju - GGRAP/DEN/Campus Aracaju/IFS, código CD-04.</p><p>Art. 2º Estas Portarias entram em vigor nesta data.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>