<xml><article id="12587164" name="Atos 2117 ao 2133" idOficio="5671179" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="03/01/2020" artClass="00016:00143:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00001" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12328513">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 26 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS de 26 de dezembro de 2019</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PIAUÍ, no exercício da Reitoria, usando de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 2.117 - Designar GUSTAVO SILVANO BATISTA, Professor do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Comunicação - PPGCOM/CCE, com mandato de 02 (dois) anos, a partir de 11/12/2019. (considerando o Processo nº. 23111.083594/2019-24).</p><p>Nº 2.121 - Declarar vago, a partir de 02/12/2019, o cargo de Técnico de Tecnologia da Informação D-2-02, em regime de 40 horas semanais, ocupado por RAFAEL LUZ ARAÚJO, matrícula SIAPE nº. 2361721, lotado no Campus "Senador Helvídio Nunes de Barros", Picos - PI, em virtude de posse em outro cargo inacumulável. (considerando o Artigo n°. 33, inciso VIII, da Lei n°. 8.112/90; o Processo n°. 23111.064088/2019-73).</p><p>Nº 2.122 - Autorizar a liberação de ANDERSON ALMEIDA DA SILVA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº. 1795016, lotado na Coordenação do Curso de Ciências Biológicas, Campus "Ministro Reis Velloso", Parnaíba - PI, para participar do III Meeting on Morphosyntax of Portuguese sign languages and other sign languages, na Universidade do Porto - Faculdade de Letras, Porto, Portugal, no período de 04/02/2020 a 07/02/2020. (considerando o rtigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.052023/2019-05).</p><p>Nº 2.126 - Designar ALDEÍDIA PEREIRA DE OLIVEIRA, Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Programa de Pós-Graduação em Farmacologia, do Núcleo de Pesquisas em Plantas Medicinais/CCS, com mandato de 2 (dois) anos, biênio 2020/2021. (considerando o Processo nº. 23111.074557/2019-68).</p><p>Nº 2.128 - Autorizar a liberação de VANESSA MARTINS BARBOSA, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula SIAPE nº. 2141503, lotada no Colégio Técnico de Bom Jesus - PI, para participar do Global Conference on Sandy Soils, na Universidade de Wisconsin - Madison, Estados Unidos, no período de 31/05/2020 a 04/06/2020. (considerando o Artigo 1º, da Portaria nº. 404/2009, do Ministério da Educação, publicada no D.O.U. de 24.04.2009; o Processo nº 23111.061654/2019-25).</p><p>Nº 2.131 - Designar KEYLLA REJANE ALMEIDA MELO, Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Educação do Campo/Ciências da Natureza - LEDOC, do Centro de Ciências da Educação "Professor Mariano da Silva Neto", com mandato de 02(dois) anos, a partir de 22/12/2019. (considerando o Processo nº. 23111.060802/2019-40).</p><p>Nº 2.133 - Designar JARDELINY CORREA DA PENHA, Professora do Magistério Superior, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso, símbolo FCC, de Coordenadora do Curso de Bacharelado em Enfermagem, Campus "Amílcar Ferreira Sobral", Floriano - PI, com mandato de 02(dois) anos, biênio 2020/2021. (considerando o Processo nº. 23111.050108/2019-09).</p><p class="assina">NADIR DO NASCIMENTO NOGUEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>