<xml><article id="12732958" name="POTARIA N 686" idOficio="5683660" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00060:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Coordenação-Geral de Benefícios" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12350239">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 686, de 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 686, de 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE BENEFÍCIOS SUBSTITUTA, DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS, PENSIONISTAS E ÓRGÃOS EXTINTOS, DA SECRETARIA DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência atribuída pela Portaria nº 13.530, de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, e considerando o disposto no Processo nº 10768.103610/2019-64, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão à senhora MARIA DE LOURDES MIRANDA GOMES, na condição de cônjuge separado judicialmente, com percepção de pensão alimentícia estabelecida judicialmente, do ex-servidor CLAUSEM PINTO BONIFACIO, matrícula SIAPE nº 0091086, aposentado no cargo de Analista Tributário da Receita Federal, oriundo do extinto Ministério da Fazenda, com fundamento art. 40, inciso I, § 7º da Constituição Federal de 1988, combinado com os arts. 217, inciso II e 222, inciso VII, alínea "b", item 6 da Lei nº 8.112, de 1990, e com o art. 2º, inciso I da Lei nº 10.887, de 2004, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 2019, com vigência a contar de 9 de novembro de 2019, data do falecimento do ex-servidor.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DELMA VITAL DE SOUSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>