<xml><article id="12629481" name="Portaria 06.20" idOficio="5674617" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00150:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal do Tocantins" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12334829">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE EXTENSÃO, CULTURA E ASSUNTOS COMUNITÁRIOS DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS, no exercício da Reitoria, designada pela Portaria nº 1.406, de 29 de julho de 2016, publicada no DOU nº 146, de 01 de agosto de 2016, seção 02, pág. 16, resolve:</p><p>Nº 2 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato do senhor ANDRÉ LUIZ BENTES FERREIRA DA CRUZ, até 11/07/2020, como professor substituto, lotado no Curso de Filosofia, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.004880/2018-98).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 3 - Art. 1º - Autorizar a prorrogação do contrato da senhora KARLYANNE PORTILHO DE ABREU MACIEL FARIA, até 12/04/2020, como professora substituta, lotado no Curso de Administração, no Campus de Palmas, no regime de trabalho de 20 (vinte) horas semanais, em substituição ao titular do cargo. (Processo: 23101.000952/2019-17).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 4 - Art. 1º - Designar o servidor, TIAGO DE BARROS VIEIRA, bibliotecário-documentalista, matrícula SIAPE nº 1316355, para exercer a função de Chefe da Divisão de Biblioteca e Documentação do Campus de Tocantinópolis, função gratificada (FG-02).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p>Nº 5 - Art. 1º - Designar a servidora KÁTIA ROSE OLIVEIRA DE PINHO, professora do magistério superior, matrícula SIAPE nº 1346979, para exercer a função de Coordenadora do Curso de Relações Internacionais do Campus de Porto Nacional, função gratificada (FCC).</p><p>Art. 2º - Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">MARIA SANTANA FERREIRA DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>