<xml><article id="12645077" name="DESIGNAÇOES_02_06_01- vice_REITO" idOficio="5676309" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12337240">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 18 - Dispensar, a pedido, FERNANDO ANTONIO FERREIRA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1461789, da função/cargo de Chefe de Divisão, código: FG-05, da Seção de Atendimento ao Usuário da Biblioteca Central do Campus do Pici Prof. José de Abreu Matos desta Universidade, a partir de 20 de janeiro de 2020 (Processo n.° 23067.000050/2020-70).</p><p>Nº 19 - Designar , RAQUEL DA SILVA NASCIMENTO, matrícula SIAPE 3089738, para exercer a função/cargo de Chefe de Divisão, código: FG-05, da Seção de Atendimento ao Usuário da Biblioteca Central do Campus do Pici Prof. José de Abreu Matos desta Universidade, a partir de 20/01/2020 (Processo n.° 23067.000050/2020-70).</p><p>Nº 20 - Dispensar, a pedido, BEATRIZ REGO XAVIER, matrícula SIAPE nº 2060544, da função/cargo de Coordenador, código: FG-03, da Núcleo de Prática Jurídica da Faculdade de Direito desta Universidade, a partir de 20 de janeiro de 2020 (Processo n.° 23067.077230/2019-14).</p><p>Nº 21 - Designar, EMMANUEL TEOFILO FURTADO FILHO, matrícula SIAPE 3122920, para exercer a função/cargo de Coordenador, código: FG-03, da Núcleo de Prática Jurídica da Faculdade de Direito desta Universidade, no período de 20/01/2020 a 20/01/2023 (Processo n.° 23067.077230/2019-14).</p><p>Nº 26 - Dispensar, a pedido, ALLYSSON ALLEX DE PAULA ARAUJO, matrícula SIAPE nº 2362431, da função/cargo de Vice-Coordenador, do Curso de Sistemas de Informação do Campus da UFC em Crateús desta Universidade (Processo n.° 23067.076748/2019-22).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 34 - Designar, SIMONE DE OLIVEIRA SANTOS, matrícula SIAPE 1375711, para exercer a função/cargo de Vice-Coordenador, do Curso de Sistemas de Informação do Campus da UFC em Crateús (Processo n.° 23067.076748/2019-22).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 35 - Dispensar, a pedido, WANDEMBERG PAIVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 4299623, da função/cargo de Coordenador de Pós-Graduação, código: FUC-01, da Programa de Pós-Graduação em Física do Centro de Ciências desta Universidade (Processo n.° 23067.077453/2019-73).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 36 - Art. 1º Designar PAULO DE TARSO CAVALCANTE FREIRE, matrícula SIAPE nº 1165636, para exercer a função Coordenador de Pós-Graduação, código: FUC-01, do Programa de Pós-Graduação em Física do Centro de Ciências desta Universidade, por um período de 2 (dois) anos.</p><p>Art. 2º Designar WANDEMBERG PAIVA FERREIRA, matrícula SIAPE nº 4299623, como Vice-Coordenador e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.077453/2019-73).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 37 - Dispensar, a pedido, ROSIMARI SOUZA RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 278862, da função/cargo de Assistente Técnico, código: FG-03, da Divisão de Informação de Pessoal Ativo Coordenadoria de Administração de Pessoal da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas desta Universidade (Processo n.° 23067.077046/2019-66).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 38 - Designar, FANNY ABITBOL DE MENEZES ROLIM, matrícula SIAPE 1954336, para exercer a função/cargo de Assessora, código: FG-03, da Coordenadoria de Qualidade de Vida no Trabalho da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas desta Universidade (Processo n.° 23067.077046/2019-66).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 39 - Art. 1º Reconduzir HUGO OSVALDO ACOSTA REINALDO, matrícula SIAPE nº 1348106, para exercer a função Coordenador de Curso, código: FUC-01, do Curso de Administração (Noturno) da Faculdade de Economia, Administração, Atuária, Contabilidade desta Universidade, até 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar DANIEL BARBOZA GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 2687557, como Vice-Coordenador e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.075947/2019-13).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 40 - Art. 1º Designar DANIEL BARBOZA GUIMARAES, matrícula SIAPE nº 2687557, para exercer a função Coordenador de Curso, código: FUC-01, do Curso de Administração (Diurno) da Faculdade de Economia, Administração, Atuária, Contabilidade desta Universidade, até 28/02/2023.</p><p>Art. 2º Designar HUGO OSVALDO ACOSTA REINALDO, matrícula SIAPE nº 1348106, como Vice-Coordenador e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo 23067.075654/2019-36).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">no exercício da Reitoria</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Vice-Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 76 - Dispensar, a pedido, HUGO DE BRITO MACHADO SEGUNDO, matrícula SIAPE nº 1848586, da função/cargo de Coordenador de Pós-Graduação, código: FUC-01, da Coordenação de Pós-Graduação em Direito da Coordenação do Curso de Direito da Faculdade de Direito desta Universidade (Processo n.° 23067.077642/2019-46).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 77 - Art. 1º Designar GUSTAVO CESAR MACHADO CABRAL, matrícula SIAPE nº 2079803, para exercer a função Coordenador de Pós-Graduação, código: FUC-01, da Coordenação de Pós-Graduação em Direito da Coordenação do Curso de Direito da Faculdade de Direito, até 31/07/2021.</p><p>Art. 2º Designar CYNARA MONTEIRO MARIANO, matrícula SIAPE nº 2866197, como Vice-Coordenador e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (processo 23067.077642/2019-46).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 83 - Art. 1º Designar MARCIA DE MELO FERNANDES GRADVOHL, matrícula SIAPE nº 1165652, para exercer a função de Coordenadora da Casa de Cultura Britânica, código: FG2, do Centro de Humanidades desta Universidade, a partir de 13 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar JADER MARTINS RODRIGUES JUNIOR, matrícula SIAPE nº 1210499, como Vice-Coordenador e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (processo 23067.072318/2019-31).</p><p class="assina">José Glauco Lobo Filho</p><p class="cargo">no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>