<xml><article id="12818286" name="PTDP N 42 A 53 GEFIC" idOficio="5691872" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00024:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Vigilância Sanitária" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12364214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Presidente Substituto da Agência Nacional de Vigilância Sanitária, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 54, III, § 3º, aliado aos arts. 7°, XII e 53, I, §§ 1º e 3º do Regimento Interno aprovado nos termos do Anexo I da Resolução da Diretoria Colegiada - RDC n° 255, de 10 de dezembro de 2018, resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 42 BIANCA ZIMON GIACOMINI RIBEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491161, para participar da Reunião das Autoridades Reguladoras Nacionais de Referência Regional, em Washington, EUA, no período de 29/1/20 a 2/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 611/2019. (Processo nº. 25351.946212/2019-02).</p><p>Nº 43 JUVENAL DE SOUZA BRASIL NETO, Adjunto de Diretor, matrícula SIAPE nº 3148001, para participar da Reunião das Autoridades Reguladoras Nacionais de Referência Regional, em Washington, EUA, no período de 29/1/20 a 2/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 611/2019. (Processo nº. 25351.946212/2019-02).</p><p>Nº 44 FANNY NASCIMENTO MOURA VIANA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568120, para participar da 3rd Human Challenge Trials in Vaccine Development, na Inglaterra, Reino Unido, no período de 4/2/20 a 9/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 605/2019. (Processo nº. 25351.946087/2019-22).</p><p>Nº 45 MARIA DO CARMO GOMES PINHEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 6542152, para inspecionar as empresas Baxter Oncology GmbH, em Halle, Alemanha e Sinovac Biotech Co., Ltd., em Pequim, China, no período de 8/2/20 a 23/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 46 PATRICIA SERPA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491471, para inspecionar a empresa Novartis Pharma AG, em Basel, Suiça, no período de 8/2/20 a 16/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 47 PEDRO HENRIQUE SILVANO DA SILVA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1492964, para inspecionar as empresas Novartis Pharma AG, em Basel, Suiça e Sinovac Biotech Co., Ltd., em Pequim, China, no período de 8/2/20 a 23/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 48 ROSIMEIRE PEREIRA ALVES DA CRUZ, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1221890, para inspecionar a empresa Atul Bioscience Ltd, em Ambarnath, Índia, no período de 13/2/20 a 22/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 49 JOAO DIMAS RIBEIRO, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1568678, para inspecionar a empresa Atul Bioscience Ltd, em Ambarnath, Índia, no período de 13/2/20 a 22/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 50 RENAN ARAUJO GOIS, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1689347, para inspecionar a empresa Atul Bioscience Ltd, em Ambarnath, Índia, no período de 13/2/20 a 22/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p>Nº 51 JORGE TAVEIRA SAMAHA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1489247, para inspecionar a empresa PHS Medical, em Hesse, Alemanha, no período de 1/2/20 a 8/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 609/2019. (Processo nº. 25351.944576/2019-40).</p><p>Nº 52 MARIA ELISA ARAUJO PESSOA, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 1491430, para inspecionar a empresa PHS Medical, em Hesse, Alemanha, no período de 1/2/20 a 8/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 609/2019. (Processo nº. 25351.944576/2019-40).</p><p>Nº 53 JULIA DINIZ CALATRONE, Especialista em Regulação e Vigilância Sanitária, SIAPE nº 2110542, para inspecionar a empresa Baxter Oncology GmbH, em Halle Alemanha, no período de 8/2/20 a 16/2/20, incluído o trânsito, com ônus para ANVISA, conforme deliberação da Diretoria Colegiada por Circuito Deliberativo nº 604/2019. (Processo nº. 25351.946444/2019-52).</p><p class="assina">ANTONIO BARRA TORRES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>