<xml><article id="12681286" name="2020-01 EDITAL NOTIFICAÇÃO SUSPE" idOficio="5679176" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="10/01/2020" artClass="00099:00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342650">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1,  DE 7 DE JANEIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 7 DE JANEIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A VICE-REITORA, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria no835, de 05 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 06 de agosto de 2019, no uso de suas atribuições regimentais e considerando o contido no Decreto nº 7862/2012 e o disposto no art. 11, alínea "a", da Orientação Normativa nº 1, de 02 de janeiro de 2017/SGP/Ministério do Planejamento, Desenvolvimento e Gestão, tornar público que após transcorrido o prazo para a atualização cadastral nos bancos, no mês de aniversário, da servidora aposentada abaixo mencionada, e considerando também não atendidas as convocações posteriores, conforme comprovantes dos AR's - Avisos de Recebimentos, que será suspenso na Folha de Pagamento de Pessoal o pagamento de seus proventos a partir do mês de FEVEREIRO/2020.</p><p>O respectivo pagamento ficará suspenso até que seja efetivada a atualização cadastral junto à unidade de recursos humanos de vinculação da mesma, para restabelecimento do pagamento na folha, com efeitos retroativos, a partir da primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>MÊS DE ANIVERSÁRIO - OUTUBRO/2019</p><p>NOME: ZULEICA ANDRADE RODRIGUES DE OLIVEIRA</p><p>SIAPE: 0389241 E 6389241</p><p class="assina">DARLENE MARA DOS SANTOS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>