<xml><article id="12804077" name="Ed. 04-2019 in" idOficio="5690501" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/01/2020" artClass="00099:00016:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00001" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362183">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 4, DE 16 DE JANEIRO DE 2020  VAGAS REMANESCENTES PARA A ESCOLA DO INSTITUTO BENJAMIN CONSTANT EM 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 4, DE 16 DE JANEIRO DE 2020 VAGAS REMANESCENTES PARA A ESCOLA DO INSTITUTO BENJAMIN CONSTANT EM 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL POR DESIGNAÇÃO DO INSTITUTO BENJAMIN CONSTANT, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 25, inciso VII, do Regimento Interno aprovado pela Portaria MEC nº 325, de 17 de abril de 1998, alterado pela Portaria MEC nº 310, de 03 de abril de 2018, torna público, nos termos deste edital, aprovado em reunião ordinária do Conselho Diretor em 05 dezembro de 2019, as normas e os procedimentos necessários para a realização do processo de matrículas novas para as vagas remanescentes na Escola do Instituto Benjamin Constant (IBC).</p><p>O edital, na íntegra, estará disponível no endereço eletrônico http://www.ibc.gov.br a partir das 16 horas de 17 de janeiro de 2020.</p><p>APRESENTAÇÃO</p><p>A Escola do IBC, sob responsabilidade do Departamento de Educação (DED), oferece atendimento a crianças e jovens cegos e de baixa visão, nos seguintes segmentos da Educação Básica: Educação Precoce (0 a 3 anos), Educação Infantil (4 a 6 anos) Atendimento Especializado em Deficiência Múltipla e Ensino Fundamental.</p><p>A Escola funciona em horário integral, oferecendo aos alunos o ensino regular e oficinas numa proposta interdisciplinar, transdisciplinar e de atividades voltadas para o aprendizado de recursos específicos para o aluno cego e de baixa visão.</p><p>1. DAS VAGAS</p><p>1.1 Para o ano letivo de 2020 as vagas remanescentes serão ofertadas de acordo com o quantitativo não preenchidos pelo edital de matrícula nº 22/2019 e disponibilidade de vagas em cada nível escolar a partir da Educação Infantil até o 9º ano do Ensino Fundamental.</p><p>1.2 O preenchimento das vagas ocorrerá mediante inscrição na secretaria geral e validadas após avaliação médica oftalmológica e da equipe multidisciplinar.</p><p>1.3 Crianças para atendimento nos setores da Educação Precoce e Atendimento Especializado em Deficiência Múltipla (AEDMU) serão encaminhadas diretamente à coordenação do setor para cadastro e tendo a matrícula efetivada no decorrer do ano conforme disponibilidade de vaga.</p><p>2. CRONOGRAMA DO PRECESSO SELETIVO</p><p>21/01/2020 a 24/01/2020 - Período de Inscrição.</p><p>03/02/2020 a 04/02/2020 - Avaliação oftalmológica e avaliação da equipe multidisciplinar.</p><p>04/02/2020 - Resultado das avaliações.</p><p>05/02/2020 a 07/02/2020 - Matrícula (Entrega da documentação).</p><p class="assina">MARIA ODETE SANTOS DUARTE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>