<xml><article id="12811145" name="PORTARIA 02 2020 - RENUNCIA CONS" idOficio="5690845" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="20/01/2020" artClass="00044:00094:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE BIOMEDICINA - 6ª REGIÃO" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 2, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Presidente do Conselho Regional de Biomedicina da 6ª Região (CRBM/6), no exercício de suas atribuições, conforme competência prevista na Lei Federal n.º 6.684, de 3 de setembro de 1.979, regulamentada pelo Decreto Federal n.º 88.439, de 28 de junho de 1.983, vem:</p><p>CONSIDERANDO o pedido formal de renúncia como Conselheiro efetivo deste Conselho Regional, do Dr. MARCELO ORTEGA RUIZ, inscrito sob o registro n.º 0009 - CRBM/6;</p><p>CONSIDERANDO o pedido formal de renúncia como Conselheiro suplente deste Conselho Regional, do Dr. AYRES DALLA BERNARDINA NETO, inscrito sob o registro n.º 0018 - CRBM/6;</p><p>CONSIDERANDO a existência de suplente de conselheiro, devidamente eleito e apto ao exercício das funções de Conselheiro efetivo;</p><p>Comunica, para todos os fins de direito, a renúncia ao cargo de Conselheiro suplente apresentado pelo Dr. AYRES DALLA BERNARDINA NETO, inscrito sob o registro n.º 0018 - CRBM/6 e de Conselheiro efetivo apresentado pelo Dr. MARCELO ORTEGA RUIZ, inscrito sob o registro n.º 0009 - CRBM/6 e para recompor o Plenário do CRBM/6, conforme ato formal assinado em 13/01/2020 deu posse ao biomédico, DR. LUIZ EMANUEL LOURIN, inscrito sob o registro n.º 0013 do CRBM/6, para o cargo de Conselheiro efetivo desta Autarquia para o cumprimento do mandato remanescente que é de 25/05/2017 à 25/05/2021.</p><p class="assina">JANAÍNA NAUMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>