<xml><article id="12666685" name="DOU_PR_20200108" idOficio="5678211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 8 - Designar ANDERSON SAMPAIO BARBOSA, CPF nº 006.958.715-95, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Materiais, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Bahia , FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>N° 9 - Declarar vaga a Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Naturais e Estudos Ambientais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FCPE - 101.1, desta Fundação, por motivo da aposentadoria de seu ocupante, EDGARD DA COSTA FREIRE, CPF nº 537.721.217-72, na forma do disposto no art. 33, inciso VII, da Lei nº 8.112/90, a partir de 31/05/2019.</p><p>N° 10 - Dispensar, LUIZ GUILHERME DA MOTA PEREIRA, CPF nº 055.474.902-53, da função de substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Naturais e Estudos Ambientais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FCPE - 101.1, desta Fundação.</p><p>N° 11 - Designar LUIZ GUILHERME DA MOTA PEREIRA, CPF nº 055.474.902-53, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo Federal de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Naturais e Estudos Ambientais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 13.346, de 10/10/2016.</p><p>N° 12 - Designar PERICLES PRADO, CPF nº 028.533.102-72, para substituto do cargo de Gerente Nivel III, do(a) Gerência de Recursos Naturais e Estudos Ambientais, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Goiás, FCPE - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 38, §1o e §2o, da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">SUSANA CORDEIRO GUERRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>