<xml><article id="12810944" name="AFASTAMENTOS 17-01" idOficio="5690822" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="20/01/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362606">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO Nº 15, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO Nº 15, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Delegada de Polícia Federal INDIRA LIMA CROSHERE, Chefe da Divisão de Registro Migratório da Coordenação-Geral de Polícia de Imigração da Diretoria-Executiva da Polícia Federal, para participar da reunião de coordenação na Missão junto à Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, de reuniões bilaterais de coordenação com representantes de Angola, Moçambique e Portugal, com vistas a alinhar entendimentos sobre a negociação do Projeto de Acordo sobre Mobilidade e da V Reunião Técnica Conjunta sobre Mobilidade da Comunidade dos Países de Língua Portuguesa, a realizar-se em Lisboa, Portugal, no período de 26 de janeiro a 1º de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.001285/2020-60).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>