<xml><article id="12639255" name="Port. SUBPGFN N 281 283-286 de 0" idOficio="5675490" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00013:00044:00437:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Subprocuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12336010">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SUBPROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso VIII do artigo 1º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 12883.102775/2019-28, resolve:</p><p>Nº 281 - Art. 1º Designar PAULA ALBUQUERQUE ARMSTRONG SAYAO, matrícula SIAPE nº 1658266, CARLOS BARRETO CAMPELLO ROICHMAN, matrícula SIAPE nº 1570917, e ALEXANDRE DE ANDRADE FREIRE, matrícula SIAPE nº 2041829, todos Procuradores da Fazenda Nacional, para substituírem, nesta ordem, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Procurador Regional, código FCPE-101.4, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria nº 3, de 13 de junho de 2019, publicada no D.O.U. de 14 de junho de 2019, seção 2, página 18.</p><p>Nº 283 - Designar PERICLES LEITE PATRIOTA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 2353233, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Grandes Devedores, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 284 - Dispensar DEBORA ARRUDA QUEIROZ LIMA PINHEIRO, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1657499, do encargo de substituta eventual do Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 285 - Designar TARCIANA GOMES ALBUQUERQUE DE AGUIAR, Procuradora da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1702335, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão da Dívida Ativa da União, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 286 - Designar CESAR VERZULEI LIMA SOARES DE OLIVEIRA, Procurador da Fazenda Nacional, matrícula SIAPE nº 1321955, para substituir, nos afastamentos e impedimentos eventuais, o Chefe de Divisão de Consultoria e Assessoramento Jurídico, código FCPE-101.2, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>