<xml><article id="12639918" name="Portarias 0001-0004 de 03.01.202" idOficio="5675631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00074:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12336182">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>Nº 1 - Art. 1º Designar o servidor Danilo Felipe Viana Munduruca, matrícula SIAPE 1633222, para substituir, no período de 02/01/2020 a 24/01/2020, o Ordenador de Despesa no Sistema Integrado de Administração Financeira - SIAFI, Campus Glória, o servidor José Henrique Dias dos Santos, matrícula SIAPE 8279394, ausente por motivo de férias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 2 - Art. 1º Exonerar o servidor Herbert Lima Melo, matrícula SIAPE 2157287, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, pertencente ao quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, da função de Chefe do Departamento de Gestão Acadêmica - DGA/PROEN/REITORIA/IFS, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 06/01/2020.</p><p>Nº 3 - Art. 1º Nomear, a partir de 06/01/2020, o servidor Célio Aguiar Fonseca, matrícula SIAPE 2344793, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, para a função de Chefe do Departamento de Gestão Acadêmica - DGA/PROEN/REITORIA/IFS, código CD-04.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p>Nº 4 - Art. 1º Designar a servidora Patrícia Nunes Calasans, matrícula SIAPE 2153073, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, para o encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Gestão Acadêmica, código CD-04, PROEN/REITORIA, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares do titular.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos a partir de 06/01/2020.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>