<xml><article id="12766758" name="PRT SE ME 992 DE 14.01.2020" idOficio="5686616" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00013:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 992, DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 992, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, e demais informações que constam do Processo nº 14021.114021/2019-96, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o empregado MARCONI MEIRELES DE MENDONÇA, pertencente ao Quadro de Pessoal do Banco do Brasil S/A, vinculado a este Ministério, para exercer o cargo em comissão de Chefe de Gabinete da Prefeitura Municipal de São Romão/MG.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º O empregado deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>