<xml><article id="12809855" name="PORT06 - Nomeia Maria Conceição " idOficio="5690695" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00044:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Federal de Medicina Veterinária" artSize="12" artNotes="" numberPage="71" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=71" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362393">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO FEDERAL DE MEDICINA VETERINÁRIA - CFMV, uso da atribuição que lhe confere o inciso VI, artigo 7°, da Resolução CFMV n° 856, de 30 de março de 2007;</p><p>considerando o disposto nas Resoluções CFMV nº 1203 e 1204, de 25 de janeiro de 2018 e suas alterações posteriores;</p><p>considerando o disposto no parágrafo único, artigo 3º, da Portaria CFMV nº 45, de 11 de abril de 2018;</p><p>considerando o disposto no parágrafo único, art.2º da Portaria CFMV nº 47, de 12 de abril de 2018;</p><p>considerando o disposto na Portaria nº 31, de 19 de março de 2019 e;</p><p>considerando os autos do PA n.º 0226/2020, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear Maria Conceição Cruvinel, matrícula nº 00305, CPF 524.663.371-34, substituta eventual da Secretária Administrativa da Presidência do CFMV.</p><p>§ 1º A substituta assumirá automática e cumulativamente, sem prejuízo do cargo que ocupa, o exercício da titularidade nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares da titular nos primeiros 30 dias ou período inferior, fazendo jus à opção pela remuneração de um ou de outro cargo desde o primeiro dia de efetiva substituição.</p><p>§2º Transcorridos os primeiros 30 dias, a substituta deixa de acumular as funções, passando a exercer somente as atribuições inerentes ao cargo substituído, percebendo a remuneração correspondente.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, com efeitos retroativos a 02 de janeiro de 2020 e revoga a Portaria nº 102, de 26 de setembro de 2018 (DOU n.º 187, de 27/09/2018, S.2, pg.53).</p><p class="assina">Francisco Cavalcanti de Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>