<xml><article id="12749755" name="Suspensão - EDITAL N 01 SUSPENSÃ" idOficio="5685046" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="15/01/2020" artClass="00099:00011:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352703">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 1, DE 1º DE JANEIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, DE 1º DE JANEIRO DE 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>O COMANDANTE LOGÍSTICO DO HOSPITAL DAS FORÇAS ARMADAS, usando de suas atribuições legais que lhe são conferidas pela alínea "e", inciso VIII, artigo 3º do Regimento Interno do HFA constante da Portaria nº 10, de 7 de março de 2018, do Ministério da Defesa, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 08 - GM/MP, de 07 de janeiro de 2013, e Orientação Normativa SEGEP nº 1, de 10 de janeiro de 2013, e de acordo com o que consta do processo SEI nº 60550.000403/2020-14, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar pública a suspensão do pagamento do mês de JANEIRO/2020, referente as servidoras aposentadas MARIA DE FÁTIMA MARTINS COSTA NUNES, CPF: 138.280.294-34 e RAIMUNDA FERREIRA DO ESPÍRITO SANTO, CPF: 086.874..631-20 e a beneficiária de pensão ANGELA DE LIMA ALENCAR, CPF: 375.284.912-68, por motivo de não atendimento à convocação e respectiva notificação para realizar o recadastramento anual, no mês do aniversário, conforme o disposto na alínea "a" do art. 11 da Orientação Normativa/SEGEP/MOG nº 01, de 10 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 2º O restabelecimento do pagamento do provento e/ou do benefício de pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado à Unidade de Recursos Humanos, sito à Estrada Contorno do Bosque s/nº - Sudoeste - Brasília-DF/ Hospital das Forças Armadas, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGEP nº 1, publicada no Diário Oficial da União de 14 de janeiro de 2013.</p><p>Art. 3º Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista deverá ser solicitada visita técnica, por meio do telefone (61) 3966-2264, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita.</p><p class="assina">Gen Div RUI YUTAKA MATSUDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>