<xml><article id="12573035" name="2877 (DOU de 2.1.2020)" idOficio="5670313" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/01/2020" artClass="00043:00006:00010:00005:00004:00001:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Superior Tribunal Militar/Secretaria/Diretoria de Pessoal/Coordenadoria de Provimento e Informações Funcionais/Seção de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326631">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 2.877,  DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 2.877, DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO VICE-PRESIDENTE DO SUPERIOR TRIBUNAL MILITAR, no exercício da Presidência, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 6º, inciso XXV, do Regimento Interno, e tendo em vista o Processo nº 025821/19-00.01 do Sistema Eletrônico de Informações e,</p><p>Considerando a Decisão proferida pelo Tribunal de Contas da União no Acórdão nº 3043/2019-TCU-Plenário, pelo qual, mesmo após manejados por esta Corte os recursos cabíveis, manteve o julgamento pela ilegalidade e negativa de registro do ato de concessão de aposentadoria da Sr.ª Marlene Dias;</p><p>Considerado que esta Corte foi cientificada do teor do referido Julgado em 24/12/2019, pelo Ofício nº 6394/2019-TCU/Sefip, de 14/12/2019;</p><p>resolve:</p><p>Art. 1º CANCELAR, com efeitos financeiros a contar de 27 de janeiro de 2015, o Ato nº 11.361, de 17 de novembro de 1994, publicado no Diário de Justiça nº 219, de 21 de novembro de 1994, pelo qual a servidora aposentada, por invalidez, MARLENE DIAS, nos termos do Ato nº 2.046, de 17 de janeiro de 1969, foi revertida à atividade, bem como o Ato nº 11.441, de 7 de fevereiro de 1995, publicado no Diário de Justiça nº 29, de 09 de fevereiro de 1995, que concedeu aposentadoria à citada servidora.</p><p>Art. 2º RESTABELECER os efeitos do Ato nº 2.046, de 17 de janeiro de 1969, pelo qual a referida servidora foi aposentada, por invalidez, com proventos proporcionais, em 27 de janeiro de 1969.</p><p>Art. 3º DETERMINAR, em cumprimento ao contido nos itens 9.2.1 e 9.2.3 do Acórdão nº 3043/2019-TCU-Plenário, a implantação, na folha de pagamento do mês de janeiro de 2020, do valor de seus proventos correspondente ao fundamento legal da aposentadoria restabelecida pelo art. 2º deste Ato, bem como a devolução dos valores pagos a maior entre 27 de janeiro de 2015 (data da ciência da oitiva pela interessada) e dezembro de 2019.</p><p class="assina">JOSÉ BARROSO FILHO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>