<xml><article id="12741136" name="14.01.2020 - Portaria com datas " idOficio="5684590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00007:00003:00802:02319:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Departamento de Administração/Coordenação-Geral de Administração de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351997">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Nº 7 - Acolher e homologar, com efeitos a partir de 27/12/2019, a renúncia à pensão de filha solteira, maior de 21 anos, formulada por HELENA MARTA MACIEL, matrícula SIAPE nº 01132300, beneficiária do instituidor Augusto Cavalcanti Maciel, matrícula SIAPE nº 1006623, ex-servidor do Quadro de Pessoal deste Ministério, com fundamento no art. 222, Inciso VI da Lei nº 8.112/1990 (Processo SEI nº 21000.001392/2020-56).</p><p>Nº 8 - Conceder pensão em virtude do falecimento em 1º/11/2019 do ex-servidor aposentado deste Ministério, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, Israel Ferreira de Brito, matrícula SIAPE nº 28409, à senhora ZENEIDE NOVAES DE BRITO, na qualidade de viúva, com fundamento no artigo 217, item I, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e no artigo 40, parágrafo 7º, inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, em consonância com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 ( Processo SEI nº 21084.000752/2019-86).</p><p>Nº 9 - Conceder pensão em virtude do falecimento em 02/09/2019 do ex-servidor aposentado deste Ministé-rio, Rosivaldo Muniz de Almeida, matrícula SIAPE nº 31805, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, à senhora NOLIA DOS SANTOS CAMPOS DE ALMEIDA, na qualidade de viúva, com fundamento no artigo 217, item I, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e no artigo 40, parágrafo 7º, inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, em consonância com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 ( Processo SEI nº 21084.000651/2019-13).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Conceder pensão em virtude do falecimento em 05/10/2019 do ex-servidor aposentado deste Ministério, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, Guy Ferreira de Mello Filho, matrícula SIAPE nº 28730, à senhora CLEONICE REGES DOS SANTOS MELLO, na qualidade de viúva, com fundamento no artigo 217, item I, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 13.135/2015 e no artigo 40, parágrafo 7º, inciso I da Constituição Federal, com a redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, combinado com o artigo 2º, inciso I, da Lei nº 10.887/2004, em consonância com o art. 3º, § 1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 ( Processo SEI nº 21082.000180/2019-55).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">PORTARIAS Nº 13, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A COORDENADORA-GERAL DE ADMINISTRAÇÃO DE PESSOAS DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi atribuída pela letra b, inciso IV do artigo 292, da Portaria Ministerial nº 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 71, de 13 de abril de 2018, resolve:</p><p>Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais com fundamento nos Incisos I, II e III do art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019 ao servidor ADVALDO MIGUEL DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 2077351, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional em Agropecuária, Classe S, Padrão III, lotado no SETEX/SERP/BA, Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, do Quadro de Pessoal deste Ministério (Processo SEI nº 21084.000756/2019-64).</p><p class="assina">SARA MARTINS</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 3, de 7/1/2020, publicada na Seção 2, página 3 do DOU nº 6, de 9/1/2020, que concedeu pensão por morte à senhora MARLENE BOMFIM SILVA, onde se lê: "Conceder pensão à senhora MARLENE BOMFIM SILVA, na qualidade de viúva do ex-servidor aposentado deste Ministério, de cujus José Renato Alves Silva ..., leia-se: Conceder pensão à senhora MARLENE BOMFIM SILVA, na qualidade de viúva do ex-servidor aposentado deste Ministério, lotado na Comissão Executiva do Plano da Lavoura Cacaueira - CEPLAC, em razão do falecimento em 20/07/2019 do de cujus José Renato Alves Silva..."</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>