<xml><article id="12681515" name="Port_91_2020-11-29" idOficio="5679231" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE Janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE Janeiro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 66 - Dispensar, a pedido, a partir de 01 de Janeiro de 2020, TANIA MARIS PIRES SILVA, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 86422, SIAPE nº 1158971, do exercício da função de Chefe do Setor do Planetário - SP/CFH, código FG2, para a qual foi designada pela Portaria 399/2014/GR, DE 27 DE FEVEREIRO DE 2014</p><p>.(Ref. Sol. MEM 111/DIR/CFH/2019)</p><p>Nº 67 - Art. 1º Designar MAX BILCK, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 93380, SIAPE nº 1159228, para exercer a função de Chefe do Setor do Planetário - SP/CFH.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG2, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. MEM 111/DIR/CFH/2019)</p><p>Nº 68 - Dispensar, a partir de 19 de Dezembro de 2019, Graziele Alano Gesser, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 184157, SIAPE nº 1940170, do exercício da função de Chefe da Divisão de Projetos e Doações - DPD/DGP/PROAD, código FG3, para a qual foi designada pela Portaria 1516/2019/GR, DE 4 DE JULHO DE 2019, tendo em vista seu pedido de vacância.(Ref. Sol. 259/2020)</p><p>Nº 69 - Art. 1º Designar MILTON LUIZ VIEIRA, OPERADOR DE MÁQUINAS AGRICOLAS, MASIS nº 80491, SIAPE nº 1158623, para exercer a função de Chefe Serviço de Manutenção Urbana - SMU/CMAV/PU/SEOMA.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 89322/2019)</p><p>Nº 70 - Dispensar, a pedido, a partir de 09 de Setembro de 2019, ERVES DUCATI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 115180, SIAPE nº 1160517, do exercício da função de Chefe do Departamento de Ciências Contábeis - CCN/CSE, código FG1, para a qual foi designado pela Portaria 2132/2019/GR, DE 24 DE SETEMBRO DE 2019.(Ref. Sol. 571/2020)</p><p>Nº 71 - Art. 1º Designar, a partir de 08 de Dezembro de 2019, ERVES DUCATI, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe C, nível 4, MASIS nº 115180, SIAPE nº 1160517, para exercer, em caráter pro tempore, a função de Chefe do Departamento de Ciências Contábeis - CCN/CSE, até que sejam realizadas eleições para o referido cargo.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 571/2020)</p><p>Nº 72 - Art. 1º Designar, a partir de 01 de Fevereiro de 2020, RENATO LUCAS PACHECO, PROFESSOR MAGISTÉRIO SUPERIOR, classe E, MASIS nº 52714, SIAPE nº 1157332, para exercer a função de Chefe do Departamento de Engenharia Elétrica e Eletrônica - EEL/CTC da Universidade Federal de Santa Catarina, para mandato de 2 anos.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG1, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.(Ref. Sol. 83328/2019)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>