<xml><article id="12684035" name="ATO Portaria GABDPGF DPGU N 10" idOficio="5679599" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00041:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Defensoria Pública da União/Gabinete do Defensor Público-Geral Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12343301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 10, DE 8 DE janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 10, DE 8 DE janeiro DE 2020</p><p>A CHEFE DE GABINETE DO DEFENSOR PÚBLICO-GERAL FEDERAL, usando das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º da Portaria DPU nº 697, de 10 de agosto de 2018;</p><p>Considerando a Portaria GABDPGF nº 1064, de 16 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 17 de dezembro de 2019, edição nº 243 (SEI 3377799);</p><p>Considerando a Informação CAJI DPGU 3397626;</p><p>Considerando o Processo Administrativo SEI nº 08038.009597/2019-51;, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a Portaria GABDPGF nº 1064, de 16 de dezembro de 2019, para que vigore da seguinte forma:</p><p>Onde se lê:</p><p>Autoriza o afastamento do país de Defensores Públicos Federais para participarem da reunião anual da National Child Suport Enforcement Association - NCSEA, a ocorrer no período de 04/02/2020 a 08/02/2020, em Washington D.C/EUA.</p><p>Leia-se:</p><p>Autoriza o afastamento do país de Defensores Públicos Federais para participarem de visita técnica à Autoridade Central do Distrito de Columbia (DC) e da reunião anual da National Child Suport Enforcement Association - NCSEA, a ocorrerem no período de 03/02/2020 a 08/02/2020, em Washington D.C/EUA.</p><p>Onde se lê:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, entre 03 e 09 de fevereiro de 2020, do Subdefensor Público-Geral Federal, Dr. Jair Soares Júnior, e do Defensor Público Federal membro da Comissão Especial de Alimentos Internacionais da DPU, Dr. Leonardo Cardoso de Magalhães, para participarem da reunião anual da National Child Suport Enforcement Association - NCSEA, a ocorrer no período de 04/02/2020 a 08/02/2020, em Washington D.C/EUA.</p><p>Leia-se:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus, entre 01 e 07 de fevereiro de 2020, do Subdefensor Público-Geral Federal, Dr. Jair Soares Júnior, e, entre 01 e 10 de fevereiro de 2020, do Defensor Público Federal membro da Comissão Especial de Alimentos Internacionais da DPU, Dr. Leonardo Cardoso de Magalhães, para participarem de visita técnica à Autoridade Central do Distrito de Columbia (DC) e da reunião anual da National Child Suport Enforcement Association - NCSEA, em Washington D.C/EUA.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Séfora Azevedo Silva Zortéa</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>