<xml><article id="12617053" name="DOU - Portaria n 281 de dispensa" idOficio="5656946" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00024:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299783">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 281, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 281, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DESEMBARGADOR PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DE MINAS GERAIS, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar VANESSA SIQUEIRA DAS FLORES NASCIMENTO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 007ª Zona Eleitoral, de Além Paraíba, nos termos do Doc. nº 172049/2019, do Processo Administrativo Digital nº 1902179/2019.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 24/7/2019.</p><p>Art. 2° Designar DIOGO LAGO DE MELO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 007ª Zona Eleitoral, de Além Paraíba, nos termos do Doc. nº 0031565, do Processo SEI nº 19.0.000007041-9.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 13/8/2019.</p><p>Art. 3º Dispensar LORAYNE ELIAS MOTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 083ª Zona Eleitoral, de Conceição do Mato Dentro, nos termos do Doc. nº 0048137, do Processo SEI n° 19.0.000008609-9.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/9/2019.</p><p>Art. 4° Designar JOSE DANILLO ARRAIS DE OLIVEIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 083ª Zona Eleitoral, de Conceição do Mato Dentro, nos termos do Doc. nº 0048137, do Processo SEI n° 19.0.000008609-9.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/9/2019.</p><p>Art. 5° Designar ROBERTO MAURO BARCELOS PARREIRAS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 113ª Zona Eleitoral, de Ferros, nos termos do Doc. nº 0014647, do Processo SEI nº 19.0.000004059-5.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 30/7/2019.</p><p>Art. 6° Dispensar SANDRA REGINA DA SILVA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 150ª Zona Eleitoral, de João Monlevade, nos termos do Doc. nº 0026604, do Processo SEI nº 19.0.000006201-7.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/8/2019.</p><p>Art. 7° Designar MARCELA BRUNA COSTA SIMEAO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 150ª Zona Eleitoral, de João Monlevade, nos termos do Doc. nº 0026604, do Processo SEI nº 19.0.000006201-7.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 1/8/2019.</p><p>Art. 8º Dispensar CARLOS SANDRO RAMOS DA CRUZ, requisitado para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 196ª Zona Eleitoral, de Novo Cruzeiro, nos termos do Doc. nº 0062188, do Processo SEI nº 0000001-05.2019.6.13.8196.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/9/2019.</p><p>Art. 9° Designar RENAN MARTINS BATISTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 196ª Zona Eleitoral, de Novo Cruzeiro, nos termos do Doc. nº 0062188, do Processo SEI nº 0000001-05.2019.6.13.8196.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/9/2019.</p><p>Art. 10. Designar RAQUEL SALGADO ZAMBONI, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 240ª Zona Eleitoral, de Rio Preto, nos termos do Doc. nº 0051946, do Processo SEI nº 0000001-67.2019.6.13.8240.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 2/9/2019.</p><p>Art. 11. Designar WILSON FERREIRA DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 244ª Zona Eleitoral, de Salinas, nos termos do Doc. nº 0022491, do Processo SEI nº 19.0.000005409-0.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/7/2019.</p><p>Art. 12. Dispensar VALSIRENE IMACULADA MENDES DA COSTA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 263ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 0059072, do Processo SEI nº 0000003-65.2019.6.13.8263.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 10/9/2019.</p><p>Art. 13. Designar LEANDRO BARBOSA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 263ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 0059072, do Processo SEI nº 0000003-65.2019.6.13.8263.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 10/9/2019.</p><p>Art. 14. Dispensar CÍNTIA BORGES PENA, requisitada para prestar serviços a este Tribunal, nos termos da Lei nº 6.999/82, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 285ª Zona Eleitoral, de São Romão, nos termos do Doc. nº 0029928, do Processo SEI nº 19.0.000006791-4.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/8/2019.</p><p>Art. 15. Designar ELCI DE SOUSA ALMEIDA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 285ª Zona Eleitoral, de São Romão, nos termos do Doc. nº 0029928, do Processo SEI nº 19.0.000006791-4.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/8/2019.</p><p>Art. 16. Dispensar FELIPE AUGUSTO DANTAS MÁXIMO, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 322ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 0032379, do Processo SEI nº 19.0.000007145-8.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 16/8/2019.</p><p>Art. 17. Designar RICARDO TEIXEIRA DA SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 322ª Zona Eleitoral, de Sete Lagoas, nos termos do Doc. nº 0032379, do Processo SEI nº 19.0.000007145-8.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 16/8/2019.</p><p>Art. 18. Dispensar LETICIA CAMPOS DE ALMEIDA, Analista Judiciário, Área Judiciária, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 324ª Zona Eleitoral, de Buritis, nos termos do Doc. nº 0031682, do Processo SEI nº 19.0.000007061-3.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 12/8/2019.</p><p>Art. 19. Dispensar ELIS MARJORIE PERACIO MARTINS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 339ª Zona Eleitoral, de Jequeri, nos termos do Doc. nº 0047900, do Processo SEI nº 19.0.000009244-7.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 9/7/2019.</p><p>Art. 20. Dispensar RAMON NAVARRO FRANCO DA FONSECA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, do exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 345ª Zona Eleitoral, de Santa Rita de Caldas, nos termos do Doc. nº 0037080, do Processo SEI n° 19.0.000007827-4.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 6/8/2019.</p><p>Art. 21. Designar THAIS DE ALMEIDA ALVARENGA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, para o exercício da Função Comissionada de Assistente I, nível FC-01, na 345ª Zona Eleitoral, de Santa Rita de Caldas, nos termos do Doc. nº 0037080, do Processo SEI n° 19.0.000007827-4.</p><p>Parágrafo único. Os efeitos decorrentes do disposto no caput deste artigo retroagem a 21/8/2019.</p><p>Art. 22. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Desembargador ROGÉRIO MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>