<xml><article id="12663170" name="Portarias 13 e 15.2020" idOficio="5677828" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00012:00032:00003:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Área de Administração/Superintendência de Administração, Finanças e Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340085">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso VI, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, e tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:</p><p>Nº 13 - Art. 1º Designar MARCOS ANDRÉ BAIOCO PORFÍRIO para substituir o Coordenador da Rede Nacional de Monitoramento da Qualidade da Água - CRNQA/SGH, Código CCT V, em seus afastamentos e impedimentos legais, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 256, de 31 de agosto de 2017, publicada no DOU de 1 de setembro de 2017, Seção 2, pág. 78.</p><p>Nº 15 - Art. 1º Designar José Luiz de Souza para substituir o Chefe de Divisão de Conformidade de Gestão - DICOG/CCONT/COGEF/SAF,Código CCT III, em seus afastamentos e impedimentos legais, e na vacância do cargo.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 323, de 22 de agosto de 2018, publicada no DOU de 24 de agosto de 2018, seção 2, pág. 46.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>