<xml><article id="12741398" name="AFASTAMENTOS 13-01" idOficio="5684613" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="14/01/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352095">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Nº 7 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Perito Criminal Federal SÉRGIO LUÍS FAVA, lotado no Serviço de Repressão a Crimes Cibernéticos da Coordenação-Geral de Polícia Fazendária da Diretoria de Investigação e Combate ao Crime Organizado da Polícia Federal, para participar da "4thEdition of INTERPOL Digital Security Challenge", em Singapura, Singapura, no período de 8 a 16 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08211.005859/2019-50).</p><p>Nº 8 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Delegada de Polícia Federal GRAZIELA MACHADO DA COSTA E SILVA, lotada na Divisão Antiterrorismo da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, para participar do Curso de Prevenção e Combate ao Terrorismo e à Subversão, na Escola Internacional de Alta Formação para a Prevenção e Combate ao Crime Organizado da Polícia do Estado, a realizar-se em Caserta, Itália, no período de 8 a 22 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08123.000807/2019-86).</p><p>Nº 9 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus limitado, o servidor DUÍLIO MOCELIN CARDOSO, Coordenador-Geral de Recuperação de Ativos do Departamento de Recuperação de Ativos e Cooperação Jurídica Internacional da Secretaria Nacional de Justiça, para participar da "XVI Reunión General de Puntos de Contacto de la Red de Recuperación de Activos del Grupo de Acción Financiera de Latinoamérica - GAFILAT",em San José, Costa Rica, no período de 2 a 6 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08099.000274/2020-11).</p><p>Nº 10 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, a Delegada de Polícia Federal GRAZIELA MACHADO DA COSTA E SILVA, lotada na Divisão Antiterrorismo da Diretoria de Inteligência Policial da Polícia Federal, para participar do III Diálogo Ministerial de Prevenção e Luta contra o Terrorismo no Hemisfério, em Bogotá, Colômbia, no período de 18 a 22 de janeiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08000.000856/2020-49).</p><p>Nº 11 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afastem do País, com ônus, os Agentes de Polícia Federal JOSÉ MAURÍCIO PIEDADE e WILFRED EBO DE MUINCK, lotados na Delegacia de Polícia de Imigração da Delegacia Regional Executiva da Superintendência Regional de Polícia Federal no Rio de Janeiro, com o objetivo de proceder à escolta policial internacional para expulsão do nacional paraguaio Marcial Rojas Fernandes ou Luciano Ramon Vera Ojeda, do Rio de Janeiro - RJ até Assunção/Paraguai, no período de 15 a 17 de janeiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08460.008431/2019-27).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>