<xml><article id="12616585" name="Portaria__080210" idOficio="5638596" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00040:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="55" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=55" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12264332">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.422, de 5 de novembro de 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1.422, de 5 de novembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA PRIMEIRA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o contido nos autos do PROAD nº 16257/2019, resolve:</p><p>I- Cessar os efeitos da Portaria nº 47/2017-SGP, publicada no DOU, Seção 2, de 06/02/2017, que removeu para o Tribunal Regional do Trabalho da Terceira Região, a Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade Oficial de Justiça Avaliador Federal GABRIELA BINS GOMES DA SILVA, do Quadro de Pessoal deste Tribunal;</p><p>II- Redistribuir, com fundamento no art. 37 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, o cargo Analista Judiciário- Área Judiciária - Especialidade: Oficial de Justiça Avaliador Federal, Classe A, Padrão 05, do Quadro de Pessoal deste Tribunal, ocupado pela servidora GABRIELA BINS GOMES DA SILVA, para o Quadro de Pessoal do Tribunal Regional do Trabalho da Terceira Região, em reciprocidade com os cargos da Carreira de Analista Judiciário - Área Judiciária - Especialidade: Oficial de Justiça Avaliador Federal, dos Quadros de Pessoal dos Tribunais da Terceira Região e da Décima Oitava Região, ocupados, respectivamente, pelos servidores THIAGO SILVA GOMES e JOSÉ DA CONCEIÇÃO COSTA NETO;</p><p>III- Conceder licença trânsito de 10 (dez) dias ao servidor JOSÉ DA CONCEIÇÃO COSTA NETO, nos termos do art. 18, caput, da Lei nº 8.112/1990;</p><p>IV- Esta portaria entra em vigor a partir da publicação.</p><p class="assina">Desembargador JOSÉ DA FONSECA MARTINS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>