<xml><article id="12979395" name="2020 - SE - 116 - 28.1" idOficio="5705453" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388964">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 116, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 116, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA substituto, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XXVI do art. 1º da Portaria nº 32, de 17 de janeiro de 2020, do Ministério da Justiça e Segurança Pública; e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, pela Lei n° 6.999, de 7 de junho de 1982, combinada com os arts. 105 e 106, da Lei nº 13.328, de 29 de julho de 2016, e nas demais informações que constam do Processo nº 08000.063236/2019-87, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, pelo prazo de três anos, a requisição da servidora ANDRYELLE DE FREITAS ALVES, matrícula SIAPE nº 2009954, Agente Administrativo do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, para exercício junto ao Tribunal Regional Eleitoral do Distrito Federal.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração ou pelo salário é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ROGÉRIO XAVIER ROCHA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>