<xml><article id="12820765" name="17 de janeiro S2 portaria 163" idOficio="5692000" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00130:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade do Amazonas" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12364910">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 163, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 163, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO AMAZONAS, usando das atribuições estatutárias, conferidas por Decreto de 14 de junho de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 16 de junho de 2017, resolve:</p><p>Art. 1º NOMEAR, em caráter pro tempore, o servidor JOSÉ LUIZ PEREIRA DA FONSECA, Matrícula SIAPE n.º 1665193, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD - 03, de Diretor do Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia, a partir de 20/01/2020 até que cesse o efeito suspensivo concedido.</p><p>Art. 2º NOMEAR, em caráter pro tempore, o servidor TIAGO VIANA DA COSTA, Matrícula SIAPE n.º 1479765, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer o Cargo Comissionado CD - 04, de Coordenador Acadêmico do Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia, a partir de 20/01/2020 até que cesse o efeito suspensivo concedido.</p><p>Art. 3º NOMEAR, em caráter pro tempore, o servidor GEILSON TEIXEIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE n.º 2177752, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, para exercer o Cargo Comissionado CD - 04, de Coordenador Administrativo do Instituto de Ciências Sociais, Educação e Zootecnia, a partir de 04/02/2020 até que cesse o efeito suspensivo concedido.</p><p class="assina">SYLVIO MÁRIO PUGA FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>