<xml><article id="12735037" name="6-R-2020" idOficio="5684030" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00106:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351015">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 85, de 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 85, de 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nomear a servidora KENIA BARREIRO DE SOUZA - 1260702, ocupante do cargo de Professora, no regime de trabalho de dedicação exclusiva, para exercer a função de Coordenadora de Curso de Pós-Graduação do Setor de Ciências Sociais Aplicadas, FCC - Função Comissionada de Coordenação de Curso (Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento Econômico), autorizada pela Lei nº 12.677, de 25 de junho de 2012, publicado no DOU de 26.06.2012 e Portaria/MEC nº 1.172, de 17 de setembro de 2012, pelo período de 02 (dois) anos, a partir da data de publicação em DOU, de acordo com a Lei nº 9.527/97.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p>PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 106 - Designar, no período de 02 de janeiro de 2020 a 31 de janeiro de 2020, o servidor WILLIAM MOREIRA - 1320035, como substituto do servidor LUIS FERNANDO LOPES PEREIRA - 1544421, no cargo de Ouvidor Geral, CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 108 - Designar, no período de 06 de janeiro de 2020 a 04 de fevereiro de 2020, o servidor JOSÉ ALDACIR JUNGLES DE LIMA - 1046891, como substituto do servidor ROBERTO CERVI - 1721966, no cargo de Diretor da Imprensa Universitária, CD-04, da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 110 - Designar, no período de 06 de janeiro de 2020 a 19 de janeiro de 2020, o servidor DANILLO RAMOS DA SILVA - 2316789, como substituto do servidor MARCEL DA COSTA AMORIM - 1745525, no cargo de Coordenador de Atenção Integral à Saúde do Servidor, CD-04, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 111 - Designar, no período de 02 de janeiro de 2020 a 31 de janeiro de 2020, o servidor ALISSON ALEXANDRE ANGINSKI - 2074035, como substituto do servidor CLAUDIO LISIAS DAUDT DA COSTA - 1905909, no cargo de Diretor Geral da Central de Transportes, CD-04, da Pró-Reitoria de Administração.</p><p>Nº 112 - Designar, no período de 07 de janeiro de 2020 a 05 de fevereiro de 2020, o servidor RAFAEL CASALE SARTOR DE OLIVEIRA - 2228050, como substituto da servidora MARIA JOSELE BUCCO COELHO - 1615457, no cargo de Coordenador de Políticas Integradas de Educação a Distância, CD-04, da Pró-Reitoria de Graduação.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p><p class="identifica">PORTARIAS de 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITORA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 127 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor RODRIGO TADEU GONÇALVES - 1510663, como substituto eventual do servidor LEANDRO FRANKLIN GORSDORF - 1839031, no cargo de Pró-Reitor de Extensão e Cultura, CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 128 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora MARIA TEREZA CARNEIRO SOARES - 1169970, como substituta eventual do servidor EDUARDO SALLES DE OLIVEIRA BARRA - 1354144, no cargo de Pró-Reitor de Graduação, CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 129 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor JULIO CEZAR MARTINS - 341950, como substituto eventual do servidor FERNANDO MARINHO MEZZADRI - 2166746, no cargo de Pró-Reitor de Planejamento, Orçamento e Finanças, CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 130 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ADELIA JUNGLOS ALVES - 343897, como substituta eventual da servidora MARIA RITA DE ASSIS CESAR - 2303058, no cargo de Pró-Reitora de Assuntos Estudantis, CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 131 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LANIA VIRGINIA BUSNELLO VAZ - 6344034, como substituta eventual do servidor DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER - 1560611, no cargo de Pró-Reitor de Gestão de Pessoas, CD-02, desta Universidade.</p><p>Nº 132 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora ANA CARLA ZARPELON - 2336128, como substituta eventual da servidora CRISTINA DE OLIVEIRA RODRIGUES - 2298631, no cargo de Diretora do Campus Toledo, CD-03, desta Universidade.</p><p>Nº 133 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, a servidora LUCIANE BIMBATTI - 1828143, como substituta eventual da servidora MARISOL BENTO MERINO - 1883378, no cargo de Diretora do Departamento de Administração de Pessoal, CD-03, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 134 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor ALEXANDRE DONIZETE LOPES DE MORAES - 1837542, como substituto eventual do servidor CARLOS ITSUO YAMAMOTO - 342866, no cargo de Diretor Executivo, CD-04, da Agência de Inovação Tecnológica - AGITEC da Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação.</p><p>Nº 135 - Designar, a partir da data de publicação em DOU desta Portaria, o servidor LUIZ MAXIMILIANO SANTIN GARDENAL - 1706302, como substituto eventual do servidor ANDRE DE MACEDO DUARTE - 1283665, no cargo de Diretor da Agência UFPR Internacional, CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 136 - Convalidar a Portaria nº 608/REITORIA, de 07 de novembro de 2018, referente à nomeação do servidor OLICIES DA CUNHA - 2329825, no cargo de Vice-Diretor do Hospital Veterinário do Setor Palotina no período de 08 de novembro de 2018 a 07 de novembro de 2020.</p><p>Nº 137 - Convalidar a Portaria nº1204/REITORIA, de 06 de dezembro de 2019, referente à nomeação do servidor ANTONIO WALDIR CUNHA DA SILVA - 388512, no cargo de Vice-Diretor do Hospital Veterinário do Setor de Ciências Agrárias no período de 23 de dezembro de 2019 a 22 de dezembro de 2021.</p><p>Nº 141 - Designar, no período de 02 de janeiro de 2020 a 17 de janeiro de 2020, a servidora CRISTIANE SUCHESKI CONTIN - 1736966, como substituta da servidora TEREZINHA MILHORIN DE BRITTO MORETTI - 2142635, no cargo de Coordenadora de Planejamento de Pessoal, CD-04, da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas.</p><p>Nº 142 - Designar, no período de 02 de janeiro de 2020 a 24 de janeiro de 2020, a servidora CINIRA SILVA GOMES - 2408930, como substituta do servidor CHRISTIAN MENDEZ ALCANTARA - 1046697, no cargo de Secretário dos Órgãos Colegiados, CD-04, desta Universidade.</p><p>Nº 144 - Designar, no período de 01 de janeiro de 2020 a 03 de fevereiro de 2020, a servidora BRUNA MARINA PORTELA - 1964447, como substituta da servidora LAURA PEREZ GIL - 1705055, no cargo de Coordenadora do Museu de Arqueologia e Etnologia, CD-04, da Pró-Reitoria de Extensão e Cultura.</p><p class="assina">GRACIELA INES BOLZON DE MUNIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>