<xml><article id="12885854" name="AFASTAMENTO DO PAIS 22.01.2020 M" idOficio="5696521" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372651">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA, usando da competência subdelegada pela Portaria nº. 1.487/2017 - MEC, de 28 de novembro de 2017, e de acordo com as determinações do Decreto nº. 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, AUTORIZA, o Afastamento do País dos seguintes servidores:</p><p>DANIELE CHAMA BOLZAN, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado na Pró-Reitoria de Pesquisa Criação e Inovação no Departamento da Coordenação de Pesquisa e Criação desta Universidade, no período de 02 de março de 2020 a 30 de maio de 2020, Missão para estudos da Língua inglesa e visitas em universidades da Europa, Londres/Inglaterra. Com ônus CAPES Print, (Proc. Nº. 23066.047374/2019-48).</p><p>MARIA CAROLINA SANTOS DE SOUZA, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Adjunto, lotado na Escola de Administração no Departamento de Administração desta Universidade, no período de 01 de março de 2020 a 30 de outubro de 2020, realizar pós-doutorado junto à Universidade da Califórnia, nos EUA. Com ônus Limitado, (Proc. Nº. 23066.062011/2019-32).</p><p>FLAVIA CALO DE AQUINO XAVIER, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Associado, lotado na Faculdade de Odontologia no Departamento de Propedêutica e Clinica Integrada desta Universidade, no período de 01 de março de 2020 a 30 de junho de 2020, realizar pós-doutorado como professor visitante na Universidade de Oulu na Finlândia. Com ônus Capes-Print no período de 01 de março de 2020 a 31 de maio de 2020, (Proc. Nº. 23066.053253/2019-35).</p><p class="assina">JOÃO CARLOS SALLES PIRES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>