<xml><article id="12883460" name="Portarias para o DOU." idOficio="5696116" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372071">
  <body>
    <Identifica />
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p>PORTARIAs DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23791.000025/2020-00, resolve:</p><p>Nº 53 - Dispensar, a servidora ERIKA CRISTIANE DA SILVA SANTOS, ocupante do cargo de Tecnologo Formacao, SIAPE nº 3053671, SIAPECAD nº 02234033, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Extensão, FG - 02, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 54 - Dispensar, o servidor PEDRO DA SILVA SIMOES FILHO, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, SIAPE nº 2376202, SIAPECAD nº 02130938, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Administração e Infraestrutura, FG - 01, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 55 - Designar, a servidora ERIKA CRISTIANE DA SILVA SANTOS, ocupante do cargo de Tecnologo Formacao, SIAPE nº 3053671, SIAPECAD nº 02234033, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenação de Administração e Infraestrutura, código FG - 01, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 56 - Designar, o servidor PEDRO DA SILVA SIMOES FILHO, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, SIAPE nº 2376202, SIAPECAD nº 02130938, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Extensão, código FG - 02, do(a) Campus Teófilo Otoni. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p class="assina">André Luis Rabelo Cardoso</p><p class="cargo">Reitor Substituto em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>