<xml><article id="12860733" name="616 - Remove a pedido permuta se" idOficio="5618311" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00043:00050:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 11ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12228213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 616, de 21 de novembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 616, de 21 de novembro de 2019</p><p></p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 11ª REGIÃO, Desembargador do Trabalho LAIRTO JOSÉ VELOSO, no uso de suas atribuições legais e regimentais,</p><p>CONSIDERANDO o pedido formulado pela servidora Maira Izabel Dias Gaier de Licença para acompanhar cônjuge, Senhor Emerson Colpo Gaier da Rosa, militar do Exército, deslocado para ter exercício na cidade de Três Corações - Minas Gerais, conforme requerimento datado de 14/10/2019, protocolado neste Tribunal sob o n. E-Sap MA 1394/2014;</p><p>CONSIDERANDO a deliberação do Tribunal Pleno deste Tribunal constante da Resolução Administrativa 319/2019 e as demais informações constantes do processo e-Sap MA-1394/2014;</p><p>CONSIDERANDO, ainda, o disposto nos arts. 18 e 36, inciso III, alínea "a", da Lei nº 8.112/90, art. 7º, inciso III, alínea "a", 17, inciso I, e 27, parágrafo único, da Resolução nº 110/2012 do Conselho Superior da Justiça do Trabalho, resolve:</p><p>Art. 1º Remover, a pedido, a servidora MAIRA IZABEL DIAS GAIER, Técnica Judiciária, Área Administrativa, Especialidade Telefonia, Classe C, Padrão 13, para ter exercício provisório no Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região, a partir de 22-01-2020.</p><p>Art. 2º Conceder à referida servidora trinta dias de trânsito, contados a partir de 22/01/2020 a 20/02/2020, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições do cargo, incluindo nesse prazo o tempo necessário para o deslocamento para a nova sede.</p><p>Art. 3º Revogar a Portaria nº 2090/2014/SGP, de 22-12-2014.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data da publicação.</p><p></p><p class="assina">LAIRTO JOSÉ VELOSO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>