<xml><article id="12714443" name="DOUGLAS VARGAS PUBL 2_editado__1" idOficio="5681929" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00043:00067:00071:00001:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Justiça Federal/4ª Região/Seção Judiciária de Santa Catarina/Diretoria do Foro/Secretaria Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347269">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 19, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO FORO DA SEÇÃO JUDICIÁRIA DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições legais e regimentais, tendo em vista a instrução constante do Processo Administrativo nº 0003140-79.2019.4.04.8002. resolve:</p><p>CONCEDER PENSÃO ESTATUTÁRIA, pelo prazo de 20 anos(até 29/11/2039), à Senhora GABRIELA PIETSCH SERAFIN, CPF n. 018.824.889-70, e até 01/12/2035 ao menor impúbere PEDRO SERAFIN VARGAS, CPF. nº 132.363.819-90, na condição de cônjuge supérstite e filho, respectivamente, do servidor Douglas Nazareno Debiazi Vargas, Técnico Judiciário/Apoio Especializado/Informática/Operação de Computadores, Classe C, Padrão 13, matrícula nº 11.460, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal da Seção Judiciária de Santa Catarina, a partir de 29/11/2019, data do óbito do instituidor, correspondendo à cota-parte de 50% (cinquenta por cento) a cada pensionista, no valor individual de R$ 1.214,34 (um mil duzentos e quatorze reais e trinta e quatro centavos), a ser atualizado de acordo com os reajustes lineares concedidos aos benefícios do regime geral de previdência social, com fundamento no art. 40, caput da Constituição Federal de 1988, na redação atribuída pela EC. 103/2019, e §§ 8º, 12 e 14 do mesmo artigo, combinado com os arts. 23 caput e § 4º, 26, caput e §§ 1º, 2º, II, e 7º, c/c § 4º do art. 10, todos da Emenda Constitucional 103/2019, combinados com arts. 16, I, 74, I, 77, § 2º, II e V, alínea "c", item 5, todos da Lei nº 8.213/91, e art. 15 da Lei nº 10.887/2004,observado o limite estabelecido no referido § 2º do art. 40/CF na redação atribuída pela EC 103/2019.</p><p class="assina">Alcides Vettorazzi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>