<xml><article id="12889800" name="2 SEXEC PORTARIA 241" idOficio="5697031" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00010:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12373428">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 241, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 241, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA CIÊNCIA , TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES, no uso da competência outorgada pelo art. 3º, § 1º, da Portaria Interministerial MME/MCTIC nº 464, de 12 de dezembro de 2019, tendo em vista o disposto no art. 25, inciso V, da Lei n° 13.844, de 18 de junho de 2019, e o que consta do Processo n° 01250.050519/2019-78, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os seguintes representantes, titulares e suplentes, do Ministério da Ciência, Tecnológica, Inovações e Comunicações, para compor o Grupo de Trabalho Interministerial, denominado CTIME, instituído pela Portaria Interministerial MME/MCTIC n° 464, de 12 de dezembro de 2019:</p><p>I - Titulares</p><p>Eduardo Soriano Lousada, Diretor do Departamento de Tecnologias Estruturantes da Secretaria de Empreendedorismo e Inovação ; e</p><p>- Marcelo Gomes Meirelles, Diretor do Departamento de Estruturas de Custeio e Financiamento de Projetos da Secretaria de Planejamento, Cooperação, Projetos e Controle.</p><p>II - Suplentes</p><p>Rafael Silva Menezes, Coordenador-Geral de Estratégias e Negócios da Secretaria de Empreendedorismo e Inovação; e</p><p>Carlos Alberto Fernandes, Coordenador-Geral de Estruturação de Fundos da Secretaria de Planejamento, Cooperação, Projetos e Controle.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>