<xml><article id="12787777" name="02- Portaria Nomeação -04-2020" idOficio="5681593" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00044:00258:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE ALAGOAS" artSize="12" artNotes="" numberPage="54" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=54" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346717">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 4, de 7 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 4, de 7 de janeiro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DE ALAGOAS, por intermédio do seu Presidente, no uso das atribuições legais e de acordo com a Lei Federal 3.820/60;</p><p>CONSIDERANDO que o Art. 11 da Lei nº 3.820/60 dispõe acerca da responsabilidade administrativa do Presidente de cada Conselho Regional, inclusive com a prestação de contas perante o órgão federal competente;</p><p>CONSIDERANDO que compete ao Presidente, além da responsabilidade administrativa do Conselho Regional de Farmácia, a atribuição de admitir os funcionários de livre nomeação e exoneração, consoante o disposto no inciso XXII do Art. 31 da Resolução nº 603/14;</p><p>CONSIDERANDO a uniformização da nomenclatura dos atos administrativos dos Conselhos Federal e Regionais de Farmácia, por meio da Resolução CFF nº 90/70;</p><p>CONSIDERANDO que a Resolução CFF nº 90/70 define que o ato administrativo para admissão de funcionários de livre nomeação e exoneração, determinado pelo Presidente do CRF, é na forma de portaria;, resolve:</p><p>Art. 1º - Nomear SORAYA CRISTINA COSTA PEREIRA, assessora técnica da diretoria, inscrito no CPF sob o nº 011.177.744-57, para exercer a função de Assessoria do Conselho Regional de Farmácia do Estado de Alagoas.</p><p>Art. 2º - Para o efetivo desempenho das atribuições do cargo o servidor prestará serviço de assessoria especializada uma vez que detém formação e conhecimentos específicos por ser Jornalista.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação, revogando-se as disposições em contrário para esta finalidade.</p><p class="assina">Robert Andersson Firmiano Nicácio</p><p class="cargo">Presidente do Conselho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>