<xml><article id="12875018" name="2 GABMI DESPACHO RETIFICACAO" idOficio="5695695" pubName="DO2" artType="Retificação" pubDate="22/01/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00028:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="5" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=5" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371290">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RETIFICAÇÕES]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RETIFICAÇÕES</p><p>No Despacho do Ministro de 13 de novembro de 2019, publicado no DOU de 14 de novembro de 2019, nº 221, Seção 2, Pág. 5, referente ao afastamento do país da servidora ANDRÉA CANCELA DA CRUZ KALED, Analista em C&amp;T da Secretaria de Políticas para Formação e Ações Estratégicas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, alterar o período do afastamento "de 25/11/2019 a 19/12/2019", para "de 25/11/2019 a 20/12/2019", mantendo-se as demais condições, conforme Processo nº 01250.053093/2019-12.</p><p>Na Retificação publicada no DOU de 9 de janeiro de 2020, nº 6, Seção 2, Pág. 5, referente ao afastamento do país de CHRISTIANE GONÇALVES CORREA, Chefe da Assessoria Especial de Assuntos Institucionais do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, alterar o período do afastamento "de 13/01/2020 a 15/01/2020", para "de 13/01/2020 a 16/01/2020", mantendo-se as demais condições, conforme Processo nº 01250.067507/2019-82.</p><p>Na Retificação publicada no DOU de 9 de janeiro de 2020, nº 6, Seção 2, Pág. 5, referente ao afastamento do país de MARCELO MARCOS MORALES, Secretário de Políticas para Formação e Ações Estratégicas do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, alterar o período do afastamento "de 13/01/2020 a 15/01/2020", para "de 13/01/2020 a 16/01/2020", mantendo-se as demais condições, conforme Processo nº 01250.061669/2019-15.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>