<xml><article id="12915757" name="PRG-Marcelo Teixeira - retificaç" idOficio="5699393" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="24/01/2020" artClass="00021:00032:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério de Minas e Energia/Centrais Elétricas Brasileiras S/A" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378090">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  23 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 23 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA CENTRAIS ELÉTRICAS BRASILEIRAS S.A. - ELETROBRAS, no exercício da competência subdelegada pela Portaria do Ministério de Minas e Energia - MME nº 143, de 2 de abril de 2008 (D.O.U. de 3 de abril de 2008), e tendo em vista o disposto no Decreto no1.387, de 7 de fevereiro de 1995, modificado pelos Decretos nos2.349, de 15 de outubro de 1997, e 3.025, de 12 de abril de 1999, resolve autorizar os afastamentos do país conforme segue:</p><p>RETIFICAR a viagem de Marcelo Regal Ronzani - da ELETRONORTE, com destino aos EUA, publicada no DOU nº 15, de 22.01.2020, página 35, seção 2, onde se lê "Tipo de afastamento: com ônus limitado", LEIA-SE "Tipo de afastamento: com ônus". ENQUADRAMENTO DAS VIAGENS: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Fábio Rezende da Silva - engenheiro de FURNAS, com destino a França no período 26.01 a 06.02.2020, para testemunhar os ensaios nos isoladores de 160 KN retirados da LT 750 KV Itaberá-Tijuco Preto 1 (IABTPR1) em atendimento ao Plano de Ação Estabelecido após o rompimento de 2 cadeias de ancoragem da Torre 631 que provocaram desligamentos em 27.09.2018. Tipo de afastamento: com ônus. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Anderson dos Santos Dias Alves - físico da ELETRONUCLEAR, com destino a Argentina no período 03.02 a 08.02.2020, para participar como inspetor de salvaguardas da ABACC (Agência Brasileiro-Argentina de Contabilidade e Controle de Materiais Nucleares) nas Instalações Nucleares de Emblase. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p>Ricardo Luiz Schiavo do Nascimento, Antônio Carlos de Oliveira Júnior e Marcos Melo de Lima, administradores e engenheiro, ambos da ELETRONUCLEAR, com destino ao Japão no período 31.01 a 10.02.2020, para participar do "JICC Seminar On the Development of Nuclear Power Infrastructure" promovido pela JAIF International Cooperation Center-JICC. Tipo de afastamento: com ônus limitado. ENQUADRAMENTO DA VIAGEM: Artigo 1º, Inciso IV.</p><p class="assina">WILSON FERREIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>