<xml><article id="13017796" name="Portaria 419.2019" idOficio="5708916" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00012:00032:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Desenvolvimento Regional/Agência Nacional de Águas/Diretor-Presidente" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12395009">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA CONJUNTA Nº 419, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA CONJUNTA Nº 419, DE 11 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DIRETORA-PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE ÁGUAS - ANA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 115, inciso XIII, do Anexo I da Resolução nº 76, de 25 de setembro de 2019, publicada no DOU de 14 de outubro de 2019, que aprovou o Regimento Interno da ANA, em função do disposto na Resolução Conjunta ANA/IGAM/SEMAD nº 98, de 10 de dezembro de 2018, com base na deliberação da Diretoria Colegiada, em sua 767ª Reunião Ordinária, realizada em 11 de novembro de 2019, que consta do Processo nº 02501.005402/2018-12, e a DIRETORA-GERAL DO INSTITUTO MINEIRO DE GESTÃO DAS ÁGUAS - IGAM, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 93, § 1º, inciso III da Constituição do Estado de Minas Gerais, Lei Estadual nº 21.972, de 21 de janeiro de 2016, e o Decreto nº 47.343, de 23 de janeiro de 2018, resolvem:</p><p>Art. 1º Aprovar o Plano de Ação para atendimento ao disposto na Resolução Conjunta ANA/IGAM/SEMAD nº 98, de 10 de dezembro de 2018, publicada em 17 de dezembro de 2018 no Diário Oficial da União, conforme disposto no Anexo I desta Portaria Conjunta.</p><p>Art. 2º Designar os responsáveis pela implementação das Ações constantes do Plano de Ação no âmbito da ANA e do IGAM, conforme descrito a seguir:</p><p>I - Pela ANA:</p><p>Luciano Meneses Cardoso da Silva (AA) - Coordenador</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Responsável</p></td><td><p>Ação</p></td></tr><tr><td><p>Humberto Cardoso Gonçalves (SAS)</p></td><td><p>2.2 e 2.3</p></td></tr><tr><td><p>Marcelo Jorge Medeiros (SGH)</p></td><td><p>1.5 e 1.6.1</p></td></tr><tr><td><p>Sérgio Rodrigues Ayrimoraes Soares (SPR)</p></td><td><p>1.2, 1.4.a, 1.4.b (parceria com a SRE), 1.6.2 (parceria com a SRE e STI), 2.1.1 e 2.5</p></td></tr><tr><td><p>Rodrigo Flecha Ferreira Alves (SRE)</p></td><td><p>1.4.b (parceria com a SPR), 1.6.2 (parceria com a SPR e STI), 2.2 e 2.3</p></td></tr></table><p>II - Pelo IGAM:</p><p>Marília Carvalho de Melo - Coordenadora</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Responsável</p></td><td><p>Ação</p></td></tr><tr><td><p>Marcelo da Fonseca (DPRL)</p></td><td><p>1.2, 1.4, 1.6, 2.1, 2.2, 2.3, 2.5, 2.6 (pareceria com DGAS)</p></td></tr><tr><td><p>Thiago Figueiredo Santana (DGAS)</p></td><td><p>1.1, 1.3, 2.4, (pareceria com DPRL)</p></td></tr><tr><td><p>Ana Carolina Miranda (DMEC)</p></td><td><p>1.5, 1.6.1</p></td></tr><tr><td><p>Heitor Soares Moreira (Assessor da Diretoria Geral)</p></td><td><p>Acompanhamento e supervisão</p></td></tr></table><p>§1º Os Coordenadores deverão articular os trabalhos internos em suas entidades e entre as equipes da ANA e do IGAM, bem como preparar relatórios periódicos sobre o andamento das ações.</p><p>§2º Os responsáveis pelas ações no âmbito da ANA e do IGAM deverão reportar aos respectivos coordenadores as informações e os documentos necessários ao efetivo controle do andamento das ações.</p><p>Art. 3º Esta Portaria Conjunta entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CHRISTIANNE DIAS FERREIRA</p><p class="cargo">Diretora-Presidente da ANA</p><p class="assina">MARÍLIA CARVALHO DE MELO</p><p class="cargo">Diretora-Geral do IGAM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>