<xml><article id="12572696" name="presatrf0201a" idOficio="5669256" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="02/01/2020" artClass="00043:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Federal da 3ª Região" artSize="12" artNotes="ok" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12324177">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO CONJUNTO Nº 3, de  21 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO CONJUNTO Nº 3, de 21 de dezembro de 2019</p><p>A PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 3.ª REGIÃO E O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL FEDERAL DA 2.ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o disposto na Resolução n.º 001/2008, do Conselho da Justiça Federal e suas alterações, e considerando as decisões do Órgão Especial do TRF - 3.ª Região, em Sessão de 30 de outubro de 2019 (Processo SEI n.º 0034033-86.2019.4.03.8000), e do Órgão Especial do TRF - 2.ª Região, em Sessão de 05 de dezembro de 2019 (Processo n.º TRF2-PES-2019/01050), resolvem:</p><p>I - REMOVER, mediante permuta, o Juiz Federal Substituto LEO FRANCISCO GIFFONI, da 2.ª Vara-Gabinete do Juizado Especial Federal de Guarulhos, da Seção Judiciária do Estado de São Paulo, para a Justiça Federal de Primeiro Grau da 2.ª Região, e o Juiz Federal Substituto FERNANDO CALDAS BIVAR NETO, da 23.ª Vara Federal do Rio de Janeiro, da Seção Judiciária do Estado do Rio de Janeiro, para a Justiça Federal de Primeiro Grau da 3.ª Região.</p><p>II - CONCEDER aos mencionados Magistrados 15 (quinze) dias de trânsito, a partir de 21 de dezembro de 2019, nos termos do art. 37 da Resolução n.º 001/2008, do Conselho da Justiça Federal, e suas alterações.</p><p>III - Este ato entra em vigor a partir de 21 de dezembro de 2019.</p><p></p><p class="assina">THEREZINHA ASTOLPHI CAZERTA</p><p class="cargo">Desembargadora Federal Presidente</p><p class="assina">ROY REIS FRIEDE</p><p class="cargo">Desembargador Federal Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>