<xml><article id="12752314" name="LAUDA DOU 14-01-2020 - CPV" idOficio="5685486" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00043:00054:00003:00009:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Diretoria-Geral/Secretaria de Gestão de Pessoas/Coordenadoria de Provimento e Vacância" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12353324">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE PROVIMENTO E VACÂNCIA DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEGP nº 01/2019, resolve:</p><p>Nº 6 - Dispensar, a partir de 03 de janeiro de 2020, MAURA NAKAMOTO MURARI, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria FC-05, na 2ª Vara do Trabalho de São José do Rio Preto.</p><p>Nº 7 - Designar, a partir da publicação desta portaria, os servidores abaixo, Técnicos Judiciários, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, lotados na 2ª Vara do Trabalho de São José do Rio Preto:</p><p>CARLOS HENRIQUE PAIVA para exercer a função comissionada de Assistente de Diretor de Secretaria FC-05, dispensando-o da função comissionada de Assistente FC-02;</p><p>MILTON AKIRA MORI para exercer a função comissionada de Assistente FC-02.</p><p>Nº 8 - Dispensar, a partir de 07 de janeiro de 2020, JOSE HENRIQUE BONCI NUNES, Servidor Público da Prefeitura Municipal de Lavrinhas, à disposição deste Tribunal, da função comissionada de Executante FC-01, na Vara do Trabalho de Cruzeiro, em virtude de retorno ao órgão de origem.</p><p>Nº 10 - Dispensar, a partir de 09 de janeiro de 2020, MARIO SERGIO PERALVA, Analista Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, da função comissionada de Assistente de Setor FC-04, bem como da substituição do Assistente-Chefe de Setor FC-05 e da designação para integrar a Equipe de Trabalho de Desenvolvimento do Sistema Único de Acompanhamento Processual, na Seção de Certidões e Digitalização de Recursos, da Secretaria Judiciária.</p><p class="assina">João Augusto Germer Britto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>