<xml><article id="12824734" name="Portaria 11 PGJM - 17-01-2020" idOficio="5692426" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00039:00011:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Militar/Procuradoria-Geral de Justiça Militar/Gabinete do Procurador-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12365492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 11, de 17 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 11, de 17 de janeiro de 2020</p><p>O Procurador-Geral de Justiça Militar, Presidente da Comissão do 12º Concurso Público para Provimento de Cargos de Promotor de Justiça Militar - 12º CPJM, considerando o disposto na Resolução nº 107/CSMPM, de 16 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção I, em 30 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art.1º Alterar o Anexo da Portaria nº 214/PGJM, de 28 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União, Seção 2, em 3 de dezembro de 2019, pág. 49 e 50, que constitui as Subcomissões do 12º Concurso Público para Provimento de Cargos de Promotor de Justiça Militar - 12º CPJM, nos Estados e no Distrito Federal, conforme segue:</p><p>I - na PJM/Belém/PA, excluir o Doutor Clementino Augusto Ruffeil Rodrigues, Procurador de Justiça Militar, da Presidência da Subcomissão naquela Procuradoria, tendo em vista o impedimento suscitado, e designar o Doutor Rodrigo Ladeira de Oliveira, Promotor de Justiça Militar, como Presidente daquela Subcomissão do Concurso.</p><p>II - na PJM/Brasília/DF, excluir o Doutor Jorge Augusto Caetano de Farias, Promotor de Justiça Militar, daquela Subcomissão do Concurso, tendo em vista o impedimento suscitado, e designar a Doutora Caroline de Paula Oliveira Piloni, Promotora de Justiça Militar, como 3º Membro da Subcomissão do Concurso naquela Procuradoria.</p><p>III - na PJM/Santa Maria/RS, excluir o Doutor Cícero Robson Coimbra Neves, Promotor de Justiça Militar, daquela Subcomissão do Concurso, tendo em vista o impedimento suscitado.</p><p>Art.2º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JAIME DE CASSIO MIRANDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>