<xml><article id="12866498" name="Portaria Interministerial n 29.M" idOficio="5694760" pubName="DO2" artType="Portaria Interministerial" pubDate="22/01/2020" artClass="00013:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00023:00000" artCategory="Ministério da Economia/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12369475">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA INTERMINISTERIAL Nº 29, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA INTERMINISTERIAL Nº 29, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA ECONOMIA, Substituto e o MINISTRO DE ESTADO DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto no art. 6º do Decreto nº 4.321, de 5 de agosto de 2002, conforme processo nº 14021.114212/2019-58, resolvem:</p><p>Art. 1º Movimentar o servidor GUILHERME AUGUSTO DA SILVA, matrícula Siape nº 2135467, Auditor Federal de Finanças e Controle, da Secretaria do Tesouro Nacional, em exercício na Superintendência Regional de Administração no Estado do Rio Grande do Sul, do Ministério da Economia, para a Controladoria Regional da União no Estado do Rio Grande do Sul da Controladoria-Geral da União.</p><p>Art. 2º Movimentar o servidor JOSÉ LUIS SERAFINI BOLL, matrícula Siape nº 1207057, Auditor Federal de Finanças e Controle, da Controladoria Regional da União no Estado do Rio Grande do Sul da Controladoria-Geral da União para a Secretaria do Tesouro Nacional do Ministério da Economia em Brasília, Distrito Federal.</p><p>Art. 3º Fixar o prazo de 10 (dez) dias para o trânsito do servidor JOSÉ LUIS SERAFINI BOLL, com base no art. 18 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990.</p><p class="assina">MARCELO PACHECO DOS GUARANYS</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Economia Substituto</p><p class="assina">WAGNER ROSÁRIO</p><p class="cargo">Ministro de Estado da Controladoria-Geral da União</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>