<xml><article id="12572186" name="V.L.Gomes A.P.V.C.Lima" idOficio="5666880" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00013:00056:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Comissão de Valores Mobiliários" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12319600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso VI, da Portaria ME n° 003, de 04 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 219 - Designar VINICIUS LANZONI GOMES, CPF nº 025.985.298-80, ocupante do cargo efetivo de Agente Executivo, matrícula SIAPE nº 1439587, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Equipe, FG-3, com lotação na Gerência de Sistemas (GSI), da Superintendência de Tecnologia da Informação (STI), no Rio de Janeiro.</p><p>O PRESIDENTE DA COMISSÃO DE VALORES MOBILIÁRIOS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 1º, inciso VI, da Portaria ME n° 003, de 04 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 09 subsequente, e com base no art. 9º, inciso II e no art. 35, inciso I, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pela Lei nº 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 220 - Designar ADRIANA PIMENTA VILAR CORREIA LIMA, CPF nº 071.522.327-50, ocupante do cargo efetivo de Agente Executivo, matrícula SIAPE nº 1519200, para exercer a Função Gratificada de Chefe de Seção, FG-1, com lotação na Gerência de Recursos Humanos (GAH), da Superintendência Administrativo-Financeira (SAD), na Sede desta Autarquia, no Rio de Janeiro, ficando, por consequência, dispensada da função que atualmente ocupa.</p><p class="assina">MARCELO BARBOSA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>