<xml><article id="12920422" name="2301PRT54A57-SE-SG-S-2" idOficio="5699645" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378653">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi delegada pelo art. 2º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 53 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>JOSÉ TARQUINO ALVES SILVA para exercer o encargo de substituto eventual no cargo de Coordenador-Geral da Administração da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 101.4, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 54 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>ANDRÉ LUIZ MONTEIRO ARAÚJO, 1º Sgt PMDF, da função de Especialista, código GR-II, da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 13 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 55 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>LUCIANO MARTINS PEDROSO, 2º Sgt PMDF, da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação de Locomoção da Coordenação-Geral de Transporte da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 08 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 56 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>IRAN GOMES DA SILVA para a Função Comissionada do Poder Executivo de Assistente Técnico, código FCPE 102.1, na Coordenação-Geral de Publicação e Divulgação da Imprensa Nacional da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 57 -<strong>NOMEAR</strong></p><p>LUIS CARLOS MACHADO DA SILVA para exercer o cargo de Assistente de ex-Presidente da República da Diretoria de Gestão de Pessoas da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, código DAS 102.2, ficando exonerado do que atualmente ocupa.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p><p>RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria nº 27, de 14 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União de 15 subsequente, Seção 2,<strong>onde se lê</strong>: ... no cargo de Coordenador de Engenharia e Manutenção..., código DAS 101.3...<strong>leia-se</strong>: ... na função de Coordenador de Engenharia e Manutenção..., código FCPE 101.3...</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>