<xml><article id="12922814" name="2020 01 21 b - Portarias" idOficio="5699709" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00064:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378694">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora Substituta de Gestão de Pessoas do Instituto Federal do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 32, de 09 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>N° 74 - Contratar LUIZ CARLOS BRANDALISE, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 842853, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Mecânica, para prestar serviço junto ao Campus Paranavaí, até 03/07/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.020464/2019-14)</p><p>N° 77 - Contratar ANDRÉ LUIZ BARROS LUCHESI, como Professor Substituto, conforme código do titular n° 937080, com salário correspondente à Classe DI, nível 1, de Professor da Carreira do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, acrescido de Retribuição pela Especialização em Redes de Computadores Projeto e Implementação, conforme arts. 16 e 17 da Lei 12.772/12 no regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais. Área: Ciência da Computação, para prestar serviço junto ao Campus Cascavel, até 03/07/2020 e a partir da data da assinatura do contrato. (Processo: 23411.000642/2020-24)</p><p class="assina">FABIANA DOS SANTOS JORGE DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>