<xml><article id="12957035" name="0092020" idOficio="5703255" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00069:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12385058">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentais,e tendo em vista o disposto no Processo nº 23270.004024/2019-71, resolve:</p><p>Nº 134 - 1.Conceder aposentadoria voluntária a contar de 20 de junho de 2019 com proventos proporcionais ao (à) servidor (a) Glauco Antoni Diniz Monteiro, Matrícula SIAPE nº 1724021, ocupante do cargo Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Rio de Janeiro, Classe D, Nível 301, regime de trabalho de 40 horas semanais com Dedicação Exclusiva, com fundamento no § 1º, Inciso I, Art 40º da Constituição Federal com redação dada pela Emenda Constitucional 41/2003 combinado com o Artigo 3º da Emenda Constitucional 103/2019; 2. Declarar vago o referido cargo; 3. Esta portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentaise tendo em vista o a portaria nº 86/2020, resolve:</p><p>Nº 135 - 1.Dispensar, a partir de 13 de janeiro de 2020, RICARDO CESAR ROCHA DA COSTA, matrícula SIAPE nº 1280377, CPF nº 62234137772, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação do Curso de Pós-Graduação, código FG.2, subordinada à Diretoria de Ensino do Campus São Gonçalo; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p>Nº 136 - 1.Dispensar, a partir de 13 de janeiro de 2020, SYLVIA REGINA VASCONCELLOS DE AGUIAR, matrícula SIAPE nº 1556951, CPF nº 51673886787, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico Técnico e Tecnológico do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de Coordenador da Coordenação do Curso Técnico em Agente Comunitário de Saúde, código FCC, subordinada à Diretoria de Ensino campus Pinheiral; 2.Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação, ressalvado o disposto no item 1.</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 24 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO RIO DE JANEIRO, nomeado em 07 de maio de 2018, nos termos do Decreto de 19 de abril de 2018, no uso de suas atribuições regimentaise tendo em vista o disposto no Memorando Eletrônico nº. 2/2020-DG/CPAR, resolve:</p><p>Nº 195 - 1. Dispensar o servidor RAFAEL MOREIRA DE PAIVA, Matrícula SIAPE nº. 1008733, CPF nº. 056.017.357-19, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, da função de substituto eventual da Diretoria de Administração, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Paracambi; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 196 - 1. Designar, na forma do artigo 38 da Lei nº. 8.112/90 com redação dada pela Lei nº. 9.527/97, a servidora LARISSA PIRES MACEDO OLIVEIRA DOS SANTOS, Matrícula SIAPE nº. 1351017, ocupante do cargo de Assistente em Administração do Quadro Permanente do Instituto Federal do Rio de Janeiro, para exercer a função de substituto eventual da Diretoria de Administração, subordinada à Diretoria-Geral do Campus Paracambi; 2. Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RAFAEL BARRETO ALMADA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>