<xml><article id="12761451" name="DESIGNAÇOES_13_01-REITOR" idOficio="5686412" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355198">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, estatutárias e regimentais, resolve:</p><p>Nº 162 - Dispensar, a pedido, IGOR FROTA DE VASCONCELOS, matrícula SIAPE nº 2299145, da função/cargo de VICE-COORDENADOR, código: FUC-01, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA E CIÊNCIAS DE MATERIAIS do Centro de Tecnologia desta Universidade. (Processo n.° 23067.036395/2019-54).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 163 - Designar WALNEY SILVA ARAUJO, matrícula SIAPE 2559538, para exercer a função/cargo de Vice-Coordenador, do PROGRAMA DE PÓS-GRADUAÇÃO EM ENGENHARIA E CIÊNCIAS DE MATERIAIS do Centro de Tecnologia desta Universidade, até 31 de julho de 2021. (Processo n.° 23067.036395/2019-54).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 166 - Dispensar, a pedido, IGOR FLAVIO SIMOES DE SOUSA, matrícula SIAPE nº 1030656, da função/cargo de Diretor, código: FG-01, da Divisão de Redes de Computadores da Secretaria de Tecnologia da Informação desta Universidade (Processo n.° 23067.000785/2020-01).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 167 - Designar SAULO GONÇALVES DE SOUSA, matrícula SIAPE 1658637, para exercer a função/cargo de Diretor, código: FG-01, da Divisão de Redes de Computadores da Secretaria de Tecnologia da Informação desta Universidade (Processo n.° 23067.000785/2020-01).</p><p>Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 169 - Dispensar, a pedido, LUIZ GONZAGA DE FRANCA LOPES, matrícula SIAPE nº 1288378, da função/cargo de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, da PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM QUIMICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, a partir de 01 de FEVEREIRO de 2020 (Processo n.° 23067.076359/2019-05).</p><p>Nº 170 - Art. 1º Designar IZAURA CIRINO NOGUEIRA DIOGENES, matrícula SIAPE nº 1348327, para exercer a função de COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO, código: FUC-01, da PROGRAMA DE POS-GRADUACAO EM QUIMICA DO CENTRO DE CIÊNCIAS desta Universidade, no período de 01 de fevereiro de 2020 a 31 de julho de 2021 .</p><p>Art. 2º Designar MARIA DA CONCEICAO FERREIRA DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 3165294, como VICE- COORDENADOR DE PÓS-GRADUAÇÃO e substituto(a) do servidor indicado no Art. 1º, nos casos de seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo (Processo n.° 23067.076359/2019-05).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>