<xml><article id="12917725" name="14 SEÇÃO 2 CONSELHO REGIONAL DE " idOficio="5699576" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="24/01/2020" artClass="00044:00502:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Serviço Social da 20ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378395">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO   Nº 195,  DE 20 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 195, DE 20 de janeiro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE SERVIÇO SOCIAL DA 20ª REGIÃO - MT, no uso de suas atribuições legais e regimentais, que lhe são conferidas pelo Regimento Interno CRESS-MT e Estatuto do Conjunto CFESS/CRESS; CONSIDERANDO a desincompatibilização de cargos de cinco conselheiras regionais: Renata de Paula Teixeira, Darci Silva Carvalho Bezerra, Silbene Santana de Oliveira, Taynara Moraes Humbelino, Flávia Tereza do Nascimento, que cumprem mandato eletivo na gestão CRESS, 2017-2020, a fim de recandidatarem-se para concorrer a cargos eletivos para a gestão Triênio 2020-2023, conforme exigência emanada pelo artigo 27 do Código Eleitoral vigente, regulamentado pela Resolução CFESS nº 919, de 23 de outubro de 2019, publicada no Diário Oficial da União nº 207, de 24 de outubro de 2019, Seção 1, páginas 94/97; CONSIDERANDO o inciso XVIII do art. 26 do Estatuto do Conjunto Cfess-Cress, sobre a perda ou extinção de mandatos, mediante a solicitação de desligamento das conselheiras suplentes: Maria Luiza Soares da Silva e Elisângela da Silva Almeida; CONSIDERANDO ainda, que em razão da desincompatibilização das conselheiras para fins de candidatura ao Processo Eleitoral, impõe-se o reordenamento dos cargos no âmbito do Conselho Regional de Serviço Social da 20ª Região MT; resolve:</p><p>Art. 1º A representação legal do Conselho Regional de Serviço Social 20ª Região CRESSMT, passa a ter a seguinte composição, para todos os fins de direito: EFETIVAS: DIRETORIA Presidente: Andréia Maria da Cruz Oliveira Amorim; Vice Presidente: Leicy Lucas de Miranda Vitório; 1º Secretária: Tatiana Lima da Costa Refosco; 2º Secretária: Suzi Mayara da Costa Freire; 1º Tesoureira: Alail Jacinta Barbosa; 2º Tesoureira: Alessandra Silva Santos; CONSELHO FISCAL: Annelyse Cristine Cândido Santos; Nildiane Lopes Coelho; Lillian Borges Passarelli; SUPLENTES: Uiara Leice da Silva de Oliveira Moraes; Lucélia Pacheco Primo de Melo Ramos. Art. 2º A presente composição perdurará até a data designada para o último dia da interposição de impugnação do resultado final da eleição, caso não seja interposta a referida impugnação perante a Comissão Regional Eleitoral, em conformidade com o Calendário Eleitoral, que compõe o Edital de Convocação do processo eleitoral do Conjunto CFESS-CRESS, para cumprir mandato no triênio 2020-2023, publicado no Diário Oficial da União nº 208, em 25 de outubro de 2019, Seção 3, páginas 217/218. Art. 3º Havendo interposição da impugnação, a desincompatibilização perdurará até o julgamento desta ou do recurso interposto à Comissão Nacional Eleitoral. Art. 4º Superado o motivo que impunha a desincompatibilização, quer na situação prevista pelo artigo 2º quer na situação do artigo 3º da presente Resolução, as Conselheiras afastadas retornarão automaticamente a assumir seus cargos e funções originais, até a data da posse da nova gestão eleita. Art. 5º Os casos omissos serão decididos pelo Conselho Pleno do CRESS. Art. 6º Esta Resolução entra em vigor na presente data, devendo ser publicada no Diário oficial DE Mato Grosso e da União.</p><p></p><p class="assina">Andreia Maria da Cruz Oliveira Amorim</p><p class="cargo">Conselheira Presidente</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>