<xml><article id="12969029" name="PORTARIA 1-2020" idOficio="5704302" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00013:00044:00041:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 3ª Região/Procuradoria da Fazenda Nacional no Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386617">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, de  27 DE JANEIRO DE 2020.]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, de 27 DE JANEIRO DE 2020.</p><p>O Procurador-Chefe da Procuradoria da Fazenda Nacional no Estado de Mato Grosso do Sul, no uso das atribuições que lhe confere o artigo 89, I, K e II, b, do Regimento Interno da Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional, aprovado pela Portaria Ministério da Fazenda nº 36 de 24 de janeiro de 2014, c/c o previsto no Art. 14, I, do Decreto-lei nº 147, de 03 de fevereiro de 1967,</p><p>Considerando a iminente cessão da Procuradora-Seccional da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Dourados, Taciana Mara Corrêa Maia Reis, conforme disposto na Portaria PGFN nº 1621, de 20 de janeiro de 2020;</p><p>Considerando que a Procuradora-Seccional Substituta, Helen Maria Ferreira, gozará de férias no período compreendido entre 05/02/2020 a 21/02/2020;, resolve:</p><p>Art. 1º - Indicar o Procurador da Fazenda Nacional Joédi Barbosa Guimarães para responder, na ausência da Procuradora-Seccional e da Substituta, pelas atribuições de Chefe da Procuradoria-Seccional da Fazenda Nacional em Dourados/MS, exclusivamente durante o período compreendido entre 05/02/2020 a 21/02/2020, sem prejuízo de suas funções ordinárias.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Mauro Brandão Elkhoury</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>