<xml><article id="12872924" name="Portaria n 1719 - 21.01.2020" idOficio="5695443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00013:00047:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Comércio Exterior e Assuntos Internacionais" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12370896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.719, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.719, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA ESPECIAL ADJUNTA DE COMÉRCIO EXTERIOR E ASSUNTOS INTERNACIONAIS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SECINT/ME nº 213, de 21 de fevereiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 28 de fevereiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, ainda, o disposto na Lei nº 12.529, de 30 de novembro de 2011, e no inciso I do art. 18 da Lei nº 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e demais informações que constam do processo nº 12105.101027/2019-48, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do servidor JOSÉ CARLOS OLIVEIRA ASSIS JÚNIOR, matrícula SIAPE nº 2799135, ocupante do cargo efetivo de Analista de Comércio Exterior, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para exercer suas atividades no Conselho Administrativo de Defesa Econômica - CADE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">YANA DUMARESQ SOBRAL ALVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>