<xml><article id="12990588" name="PORTARIAS 0129 - EXONERAÇÕES E N" idOficio="5706349" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00050:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Concórdia" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390253">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor Geral do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense - Campus Concórdia, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 104 de 28/01/2020, publicada no DOU de 29/01/2020, subdelegada pela Portaria Nº 2 188/2019 IFC e considerando o que consta no Parecer de Força Executória 041/2019 datado de 05/09/2019, resolve:</p><p>Nº 21 - Art. 1º - NOMEAR a servidora NEIDE CRISTIANE DANNENHAUER, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE 1871777, para exercer o cargo de direção, de Diretora de Administração e Planejamento, código CD-3.</p><p>Nº 23 - Art. 1º - NOMEAR, o servidor EDIMAR SÉRGIO DA SILVA - SIAPE 1557473, ocupante do cargo de PROFESSOR EBTT, para o cargo de Diretor do Departamento De Desenvolvimento Educacional - CD - 3.</p><p>Nº 25 - Art. 1º - NOMEAR a servidora MARIÂNGELA SCARPINELO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, SIAPE 2524461, para exercer Cargo de Direção, Coordenadora de Execução Orçamentária e Financeira CD-4.</p><p>Nº 27 - Art. 1º - NOMEAR, o servidor ANTÔNIO MARCOS CECCONELLO, ocupante do cargo Técnico em Agropecuária, SIAPE 3315196, para exercer cargo de direção, Coordenador Geral de Serviço Integrado de Suporte e Acompanhamento Educacional, código CD-4.</p><p>Nº 28 - Art. 1º - NOMEAR a servidora SILVIA FERNANDA SOUZA DALLA COSTA, ocupante do cargo de docente, SIAPE 1837532, para exercer cargo de direção, Coordenadora Geral de Ensino, código CD-4.</p><p>Nº 30 - Art. 1º - NOMEAR o servidor JOLCEMAR FERRO, ocupante do cargo de PROFESSOR EBTT, SIAPE 1101400, para exercer cargo de direção, Diretor de Infraestrutura e Produção, código CD-4.</p><p>Nº 32 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor JULIANO DUTRA SCHMITZ, ocupante do cargo de PROFESSOR EBTT, SIAPE 1270897, para exercer função gratificada, Coordenador de Extensão, Estágios e Egressos, FG -1.</p><p>Nº 34 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor NEI FRONZA, ocupante do cargo de PROFESSOR EBTT, SIAPE 2446487, para exercer função gratificada de Coordenador de Pesquisa e Inovação, FG -1.</p><p>Nº 35 - Art. 1º - EXONERAR a servidora ALESSANDRA CARINE PORTOLAN ocupante do cargo de PROFESSOR EBTT, 2445613, do cargo de direção, Diretora de Departamento de Desenvolvimento Educacional, código CD-3.</p><p>Nº 36 - Art. 1º - EXONERAR a servidora ALESSANDRA CARINE PORTOLAN ocupante do cargo de PROFESSOR EBTT, 2445613, do cargo de Diretora Geral Substituta Campus Concórdia, código CD-2.</p><p>Nº 37 - Art. 1º - EXONERAR, o servidor GILBERTO NILTON SILVESTRE, ocupante do cargo Técnico em Assuntos Educacionais, SIAPE 2154799, do cargo de direção, Coordenador Geral de Serviço Integrado de Suporte e Acompanhamento Educacional, código CD-4.</p><p>Nº 38 - Art. 1º - DISPENSAR a servidora ANDREIA DALLA ROSA, ocupante do cargo de Técnico de Laboratório, SIAPE 1822831, da função gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-01.</p><p>Nº 39 - Art. 1º - EXONERAR, o servidor ROLNEI GASPARIN ocupante do cargo de Assistente de Laboratório, 2271927, do cargo de direção, Coordenador Geral de Produção, CD-4.</p><p>Nº 40 - Art. 1º - DISPENSAR o servidor ANDRÉ MEINE, ocupante do cargo de Analista De Tecnologia da Informação, SIAPE 1786572, para exercer a função gratificada de Chefe da Coordenação de Tecnologia de Informação, código FG-05.</p><p>Nº 41 - Art. 1º - DESIGNAR o servidor ANDRÉ MEINE, ocupante do cargo de Analista De Tecnologia da Informação, SIAPE 1786572, para exercer a função gratificada de Chefe da Coordenação de Tecnologia de Informação, código FG-02.</p><p>Nº 43 - Art. 1º - DESIGNAR, a servidora SANDRA MARA VALERIUS, ocupante do cargo de Assistente Em Administração, SIAPE 1906289, para exercer a função gratificada de Chefe de Gabinete, código FG-02.</p><p>Nº 47 - Art. 1º - EXONERAR, a servidora JUCELE GRANDO, ocupante do cargo administradora, SIAPE 2577926, do cargo de direção, Diretora de Administração e Planejamento, código CD-3.</p><p>Art. 2º - Estas portarias entram em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">RUDINEI KOCK EXTERCKOTER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>