<xml><article id="12725903" name="PORTARIA 818 DE 10 JANEIRO DE 20" idOficio="5682770" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00063:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349027">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 818, de 10 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 818, de 10 de Janeiro de 2020</p><p>A CHEFE DE DIVISÃO DE PESSOAL NO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DO AMAPÁ DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DA SECRETARIA DE GESTÃO DE DESEMPENHO DE PESSOAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso das competências que lhe foram delegadas pelas Portarias nºs 663/COGEP/MP, de 19 de maios de 2015, publicada no DOU nº 94, de 20 de maios de 2015 e 13.530/DECIP, de 27 de dezembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União nº 249, de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Retificar a Portaria nº 531, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 2º - Retificar a Portaria nº 541, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 3º - Retificar a Portaria nº 543, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 4º - Retificar a Portaria nº 544, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 5º - Retificar a Portaria nº 546, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 6º - Retificar a Portaria nº 547, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 7º - Retificar a Portaria nº 548, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 8º - Retificar a Portaria nº 549, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 9º - Retificar a Portaria nº 551, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 10 - Retificar a Portaria nº 553, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 11 - Retificar a Portaria nº 554, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 12 - Retificar a Portaria nº 555, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 13 - Retificar a Portaria nº 556, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 14 - Retificar a Portaria nº 557, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 15 - Retificar a Portaria nº 563, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 16 - Retificar a Portaria nº 564, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 17 - Retificar a Portaria nº 565, de 8 de janeiro de 2020, publicada no Diário Oficial da União nº 7, de 10 de janeiro de 2020, nos seguintes termos: onde se lê: com base na Portaria nº 225, leia-se: com base na Portaria nº 458.</p><p>Art. 18 - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">IONE BARBOSA DE MIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>