<xml><article id="12915005" name="10-PR-2020" idOficio="5699313" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00106:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12377903">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ, no uso de suas atribuições, tendo em vista a competência que lhe é conferida pela Portaria nº 2.590/97, resolve:</p><p>Nº 280 - Em conformidade com as disposições estabelecidas no Art. 9º da Lei nº 9.527/1997; Decreto nº 7.862, de 08 de dezembro de 2012; Portaria MP nº 0363, de 28 de novembro de 2016; e, Orientação Normativa SEGEP nº 01, publicada no DOU de 05.01.2019: 1. Tornar público que o servidor aposentado / pensionista abaixo identificado, que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual, terá o seu benefício suspenso. 2. A suspensão do pagamento do provento e/ou benefício de pensão será efetivado na folha de pagamento do mês de janeiro/2020. 3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal dos interessados na Central de Atendimento ao Servidor (CAS), sito à Rua Dr. Faivre, 590 - Centro - Curitiba PR, portando a documentação estabelecida nos Art. 5º e 6º da ON nº 1/2017-SEGEP/MP. 3.1. O crédito do(s) pagamento(s) restabelecido(s) será(ão) efetivado(s) na primeira folha de pagamento disponível para inclusão. 4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave ou de incapacidade de locomoção do aposentado e/ou pensionista, deverá ser solicitado agendamento de visita técnica para fins de regularização do benefício, no endereço citado no item 3, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 da presente Portaria.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p><strong>Matrícula</strong></p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Nome</p></td><td><p>Tipo</p></td></tr><tr><td><p>1213540</p></td><td><p>470.925.649-72</p></td><td><p>ANA MARIA BAUM</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>6225519</p></td><td><p>611.196.019-91</p></td><td><p>AREMA DO ROCIO DE PAULA</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr><tr><td><p>3290751</p></td><td><p>254.043.269-72</p></td><td><p>LILIA MAROTTA</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr><tr><td><p>1170118</p></td><td><p>856.335.939-87</p></td><td><p>MARIA JOSE CORREA</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr><tr><td><p>1440191</p></td><td><p>355.489.089-87</p></td><td><p>SALETE MARIA PEDRINI DA SILVA</p></td><td><p>Aposentadoria</p></td></tr></table><p>Nº 295 - Alterar a Portaria nº 1.803/PRHAE, de 01 de novembro de 1994, publicada no DOU de 04.11.1994, Seção 2, pág. 7047, para declarar que, a partir de 01 de janeiro de 2020, a aposentadoria do servidor ANGELO CORADIM STRAPASSON - 339159, passa a ser fundamentada no Art. 40, Inciso III, alínea "c" da Constituição Federal de 1988, com proventos proporcionais à razão de 31/35 (trinta e um, trinta e cinco avos), sendo excluída, a partir da mesma data, a vantagem do Art. 192 da Lei nº 8.112/90, em cumprimento à determinação do Tribunal de Contas da União no Acórdão nº 14590/2019-TCU-1ª Câmara.</p><p>Nº 296 - Alterar a Portaria nº 7.666/PRHAE, de 23 de junho de 1993, publicada no DOU de 29.06.1993, Seção 2, pág. 3544/46, para declarar que, a partir de 01 de janeiro de 2020, a aposentadoria do servidor ADUCCI ANTONIO DE SOUZA - 341929, passa a ser fundamentada no Art. 40, Inciso III, alínea "c" da Constituição Federal de 1988, mediante a aplicação da Súmula 74 do TCU, com proventos proporcionais à razão de 30/35 (trinta, trinta e cinco avos), sendo excluída, a partir da mesma data, a vantagem do Art. 192 da Lei nº 8.112/90, em cumprimento à determinação do Tribunal de Contas da União no Acórdão nº 14590/2019-1ª Câmara.</p><p class="assina">DOUGLAS ORTIZ HAMERMULLER</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>