<xml><article id="12604707" name="Portarias 02-03-05-06-07-08 de 0" idOficio="5672417" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330737">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeado pela Portaria nº 2.904, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 23/12/2019, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 2 - Considerando o que consta no Processo 23722.001028/2019-32, designar a servidora CHARLISE FORTUNATO PEDROSO, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2368343, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código CD-2, UORG-328, no período de 6 a 13 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 3 - Considerando o que consta no Processo 23722.001028/2019-32, designar a servidora ÁDRIA ASSUNÇÃO SANTOS DE PAULA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2864372, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Goiânia Oeste do IFG, Código CD-2, UORG-328, no período de 14 a 20 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 5 - Considerando o que consta no Processo 23372.004998/2019-15, alterar a Portaria nº 509, de 15 de março de 2019, publicada no DOU em 18/3/2019, seção 2, página 30, que nomeou o servidor RODRIGO MENDES DA SILVA, lotado no Câmpus Cidade de Goiás do IFG, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1798559, para exercer o cargo de Assessor de Planejamento e Desenvolvimento Institucional do IFG, Código CD-4, conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>"ficando seu exercício vinculado à UORG-002";</p><p>Leia-se:</p><p>"ficando seu exercício vinculado à UORG-509".</p><p>N° 6 - Considerando o que consta no Processo 23723.000641/2019-22, nomear a servidora MARIA EUGÊNIA SEBBA FERREIRA DE ANDRADE, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1804922, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-4, UORG-379, no período de 2 a 16 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 7 - Considerando o que consta no Processo 23723.000641/2019-22, nomear o servidor RODRIGO MARCIEL SOARES DUTRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 2321665, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Pesquisa, Pós-Graduação e Extensão do Câmpus Senador Canedo do IFG, Código CD-4, UORG-379, no período de 17 a 31 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 8 - Considerando o que consta no Processo 23376.000001/2020-43, retificar a Portaria 2872/2019 - REITORIA/IFG, de 18 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 19/12/2019, seção 2, página 21, que nomeou a servidora DANIELA VASCONCELOS ARRUDA, ocupante do cargo efetivo de Administrador, Matrícula SIAPE nº 2654443, para, em substituição, exercer o cargo de Diretora-Geral do Câmpus Itumbiara do IFG, Código CD-2, UORG-14, conforme detalhamento a seguir:</p><p>Onde se lê:</p><p>"no período de 2 a 11 de janeiro de 2020";</p><p>Leia-se:</p><p>"no período de 8 a 17 de janeiro de 2020".</p><p class="assina">DANIEL SILVA BARBOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>