<xml><article id="12883538" name="PORTARIAS DE 21 01 2020" idOficio="5696152" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="21" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=21" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372117">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho e 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 148 - Art. 1° Dispensar Tiago Franco Alves, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1912405, para a função de Coordenador Geral de Ensino do Campus Santana, FG - 01.</p><p>Nº 149 - Art. 1° Dispensar Pâmela Rossi dos Reis, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1118748, da função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente do Campus Laranjal do Jari, FUC-001.</p><p>Nº 150 - Art. 1° Designar Victor Hugo Laurindo, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1871335, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Serviços Públicos do Campus Santana, FUC-001.</p><p>Nº 152 - Art. 1° Designar Larissa Duarte Araújo Pereira, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2245517, para a função de Coordenadora Geral de Ensino do Campus Santana, FG - 01.</p><p>Nº 153 - Art. 1° Designar Jamille de Fátima Aguiar de Almeida Cardoso, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2363144, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Meio Ambiente do Campus Laranjal do Jari, FUC-001.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>