<xml><article id="12989655" name="Imp.29.01.2020. Diversas portari" idOficio="5706211" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00050:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Camboriú" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390119">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Diretora-Geral do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2188/2019-PORT/REIT, de 19 de julho de 2019, resolve:</p><p>Nº 25 - Art. 1º EXONERAR o servidor ANTONIO JOSÉ PEREIRA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 3159543, do Cargo Comissionado de Diretor do Departamento de Produção e Infraestrutura, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeado pela Portaria Nº 254/GDG/IFC-CAM/2012.</p><p>Nº 26 - Art. 1º EXONERAR a servidora MARIA OLANDINA MACHADO, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2160695, do Cargo Comissionado de Coordenadora Geral de Ensino, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeada pela Portaria Nº 277/GDG/IFC-CAM/2017.</p><p>Nº 27 - Art. 1º EXONERAR a servidora SANDRA ROSABEL PEREIRA, ocupante do cargo de Enfermeira, Matrícula nº 1160461, do Cargo Comissionado de Coordenadora-Geral de Assistência ao Educando, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeada pela Portaria Nº 153/GDG/IFC-CAM/2012.</p><p>Nº 28 - Art. 1º EXONERAR o servidor JOSÉ DOMINGOS PEREIRA, ocupante do cargo de Pedreiro, Matrícula nº 1159388, do Cargo Comissionado de Coordenador de Administração e Finanças, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para o qual fora nomeado pela Portaria Nº 178/GDG/IFC-CAM/2012.</p><p>Nº 29 - Art. 1º NOMEAR a servidora MARIA OLANDINA MACHADO, ocupante do cargo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2160695, para exercer o Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão- DEPE, código CD-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 30 - Art. 1º NOMEAR a servidora CRISTINA SCHMITT, ocupante do cargo de Contador, Matrícula nº 1771433, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenadora de Execução Orçamentária e Financeira, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 31 - Art. 1º NOMEAR o servidor ALEXANDRE DE AGUIAR AMARAL, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2046449, para exercer o Cargo Comissionado de Coordenador Geral de Ensino Superior, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 32 - Art. 1º DISPENSAR o servidor LAIRTON LUIZ ROZZA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula nº 1377938, da Função Gratificada de Coordenador de Produção, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria Nº 43/GDG/IFC-CAM/2016.</p><p>Nº 33 - Art. 1º NOMEAR o servidor LAIRTON LUIZ ROZZA, ocupante do cargo de Técnico em Agropecuária, Matrícula nº 1377938, para exercer o Cargo Comissionado de Diretor do Departamento de Infraestrutura e Produção - DIP, código CD-4, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 34 - DISPENSAR a servidora SANIR DA CONCEIÇÃO, ocupante do cargo de Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 1308378, da Função Gratificada de Coordenadora de Pesquisa, Pós-graduação e Inovação, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria Nº 50/GDG/IFC-CAM/2015.</p><p>Nº 35 - DISPENSAR o servidor ALEXANDRE FERNANDES COIMBRA, ocupante do cargo de Engenheiro/Área Civil, Matrícula nº 2037041, da Função Gratificada de Coordenador de Obras, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 155/GDG/IFC-CAM/2014.</p><p>Nº 36 - DISPENSAR o servidor EDENIR ROGGE, ocupante do cargo de Bombeiro/Hidráulico, Matrícula nº 1159386, da Função Gratificada de Coordenador de Serviços Gerais e Manutenção, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 194/GDG/IFC-CAM/2012.</p><p>Nº 37 - DISPENSAR a servidora MARIA AMÉLIA CUNHA PEREIRA, ocupante do cargo de Cozinheira, Matrícula nº 1160145, da Função Gratificada de Coordenadora de Gestão de Pessoas, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria nº 164/GDG/IFC-CAM/2013.</p><p>Nº 38 - DISPENSAR o servidor HIRAN ROSA FERREIRA, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Matrícula nº 1456592, da Função Gratificada de Coordenador de Mecanização e Transporte, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 273/GDG/IFC-CAM/2014.</p><p>Nº 39 - DISPENSAR a servidora LENARA BERNIERI, ocupante do cargo de Técnica em Agropecuária, Matrícula nº 1757309, da Função Gratificada de Chefe do Setor de Compras, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designada pela Portaria Nº 75/GDG/IFC-CAM/2016.</p><p>Nº 40 - DISPENSAR o servidor WUYSLEN RANIERY SANTOS MELO, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula n° 2963550, da Função Gratificada de Coordenador Geral de Informática, código FG-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú, para a qual fora designado pela Portaria nº 183/GDG/IFC-CAM/2018.</p><p>Nº 41 - DESIGNAR o servidor DANIEL SHIKANAI KERR, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula nº 2289503, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Serviço Integrado de Suporte e Acompanhamento Educacional, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 42 - DESIGNAR a servidora LENARA BERNIERI, ocupante do cargo de Técnica em Agropecuária, Matrícula nº 1757309, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Compras e Licitações, código FG-1, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 43 - DESIGNAR a servidora TICIANNE CARLA CORREA PEDROSO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, Matrícula nº 2246728, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Gestão de Pessoas, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 44 - DESIGNAR o servidor RICARDO KIYOSHI TOKUNAGA, ocupante do cargo de Engenheiro Agrônomo, Matrícula nº 2379459, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Produção Vegetal, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 45 - DESIGNAR a servidora MICHELLI SLHESSARENKO, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Matrícula nº 1773191, para exercer a Função Gratificada de Coordenadora de Contratos, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 46 - DESIGNAR o servidor WUYSLEN RANIERY SANTOS MELO, ocupante do cargo de Técnico em Tecnologia da Informação, Matrícula n° 2963550, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Tecnologia de Informação, código FG-2, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Nº 47 - DESIGNAR o servidor EDENIR ROGGE, ocupante do cargo de Bombeiro/Hidráulico, Matrícula nº 1159386, para exercer a Função Gratificada de Coordenador de Serviços Gerais e Manutenção, código FG-3, do Instituto Federal Catarinense - Campus Camboriú.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">SIRLEI DE FÁTIMA ALBINO</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>