<xml><article id="13022119" name="PORTARIAS DOU DGP 30-01-2020" idOficio="5709233" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00061:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12395777">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23833.000047/2020-28, resolve:</p><p>Nº 85 - Dispensar, a pedido, a contar de 01/02/2020, a servidora SILVANE ANTONIA COSTA, SIAPE nº 2161639, SIAPECAD nº 01941787, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, da função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Registros Escolares, código FG - 02, do(a) Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 86 - Designar, a contar de 01/02/2020, o servidor CHRISTIAN DE OLIVEIRA FERNANDES, SIAPE nº 2371508, SIAPECAD nº 02128837, ocupante do cargo de Técnico em Secretariado, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, para exercer a função de Coordenador(a) da Coordenadoria de Registros Escolares, código FG-2, do(a) Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 87 - Dispensar, a pedido, a contar de 01/02/2020, a servidora KATIUSCIA DE SOUSA PEREIRA SILVA, SIAPE nº 2937487, SIAPECAD nº 01785156, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotado(a) no(a) Departamento de Ensino do Campus Diamantina, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Ensino, código FG-1, do(a) Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 88 - Designar, a contar de 01/02/2020, a servidora SULAMITA MARIA COMINI CESAR, SIAPE nº 1856648, SIAPECAD nº 01635013, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotado(a) no(a) Departamento de Ensino do Campus Diamantina, da função de Coordenador(a) da Coordenação de Ensino, código FG-1, do(a) Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 91 - Exonerar, a contar de 01/02/2020, o servidor ANTONIO MARCOS RODRIGUES DOS SANTOS, SIAPE nº 2186386, SIAPECAD nº 01966021, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, do encargo de substituto do(a) Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-4, do(a) Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 98 - Exonerar, a pedido, a contar de 01/02/2020, a servidora LAURA CRISTINA BRANDAO, SIAPE nº 2169770, SIAPECAD nº 01948951, ocupante do cargo de Contador, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, do cargo de Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-4, do Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 92 - Nomear, a contar de 01/02/2020, o servidor(a) RAMIRO DE FREITAS PRATES, SIAPE nº 2226946, SIAPECAD nº 01996958, ocupante do cargo de Auxiliar em Administração, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, para substituir o(a) Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-4, do(a) Campus Diamantina, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 93 - Nomear, a contar de 01/02/2020, o servidor ANTONIO MARCOS RODRIGUES DOS SANTOS, SIAPE nº 2186386, SIAPECAD nº 01966021, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, para ocupar o cargo de Diretor(a) da Diretoria de Administração e Planejamento, código CD-4, do Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 96 - Exonerar, a pedido, a contar de 01/02/2020, a servidora FLOR MURTA, SIAPE nº 1210358, SIAPECAD nº 02029456, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico Técnico e Tecnológico, lotado(a) no(a) Departamento de Ensino do Campus Diamantina, do encargo de substituta do(a) Diretor(a) Geral, código CD-2, do Campus Diamantina. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 97 - Nomear, a contar de 01/02/2020, o servidor ANTONIO MARCOS RODRIGUES DOS SANTOS, SIAPE nº 2186386, SIAPECAD nº 01966021, ocupante do cargo de Assistente em Administração, lotado(a) no(a) Departamento de Administração e Planejamento do Campus Diamantina, para substituir o Diretor Geral, código CD-2, do Campus Diamantina, em seus impedimentos legais, eventuais e temporários. Efeitos a partir da publicação no DOU.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Norte de Minas Gerais, no uso de suas atribuições legais que lhe foram conferidas pelo Decreto Presidencial de 19 de outubro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 20 de outubro de 2016, e o que consta no Processo nº 23394.001223/2018-41, resolve:</p><p>Nº 82 - Retificar a Portaria Nº 37/DGP/IFNMG, de 17 de janeiro de 2020, publicada no DOU de 20/01/2020, seção 2, pág. 42, onde constou: "tendo em vista o art. 3º da Emenda Constitucional 103/2019", para constar: "tendo em vista o art. 20 da Emenda Constitucional 103/2019".</p><p class="assina">André Luis Rabelo Cardoso</p><p class="cargo">Substituto Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>