<xml><article id="12773839" name="AFASTAMENTOS 15-01 P2" idOficio="5687538" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/01/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356845">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Nº 12 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, altera o Despacho nº 366, de 13 de setembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 180, de 17 de setembro de 2019, Seção 2, página 37, referente ao Afastamento do País da servidora NEIDE ALVES DIAS DE SORDI, Diretora-Geral do Arquivo Nacional, para fazer constar que a viagem ocorreu no período de 20 a 28 de outubro de 2019, inclusive trânsito, com ônus, mantidas as demais condições. (Processo nº 08000.036825/2019-92).</p><p>Nº 13 - O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, tendo em vista o Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e o Decreto nº 10.193, de 27 de dezembro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, autoriza que se afaste do País, com ônus, o Policial Rodoviário Federal ÊNIO APARECIDO DE OLIVEIRA RIBEIRO, lotado na Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul, para acompanhar os serviços de abertura, desmontagem, inspeções, ensaios não-destrutivos, perícias, testes, fechamento de laudos e orçamento final dos trabalhos da revisão geral do módulo de turbina CAT 44515 do motor do helicóptero Bell 407, matrícula PT-YZG, em Dallas/Texas, Estados Unidos da América, no período de 25 de janeiro a 9 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito. (Processo nº 08650.023949/2019-53).</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>