<xml><article id="13025170" name="ATO PORTARIAS 2566 E 2567 DE 30 " idOficio="5709577" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396372">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 12100.105721/2019-84, resolve:</p><p>Nº 2.566 - Dispensar, a contar de 15 de agosto de 2019, a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, concedida à servidora NATÁLIA OLIVEIRA DE ALMEIDA, Técnica em Comunicação Social, matrícula SIAPE nº 1803650, na Assessoria Especial de Comunicação Social da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos.</p><p>Nº 2.567 - Conceder a Gratificação Temporária das Unidades dos Sistemas Estruturadores da Administração Pública Federal (GSISTE), do Sistema de Serviços Gerais (SISG), órgão setorial, nível superior, ao servidor DIEGO HELENO LOUZEIRO, Analista de Sistema, matrícula SIAPE nº 1693483, em exercício na Assessoria Especial de Comunicação Social da Assessoria Especial de Assuntos Estratégicos.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>