<xml><article id="12730640" name="PRPPG_17_a_21 (1)" idOficio="5683344" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349758">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 13 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 13 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 404 de 23.04.2009 resolve autorizar o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>Nº 17 - AGATHA SACRAMENTO RODRIGUES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 02/02/2020 a 22/02/2020, com ônus limitado/UFES, para visita técnico-científica à University of Western Australia, Perth - Austrália. Processo nº 23068.072683/2019-36.</p><p>Nº 18 - ANDRÉ DA SILVA XAVIER, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 22/01/2020 a 28/02/2020, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica à University Winsconsin - Madison - EUA. Processo nº 23068.083370/2019-11.</p><p>Nº 19 - DANILO DE LIMA CAMÊLO, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 03/02/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado/UFES, para participar da OPERANTAR XXXVIII e realizar visita técnico-científica à Estação Comandante Ferraz - Antártica. Processo nº 23068.083326/2019-01.</p><p>Nº 20 - FERNANDO ZANELA DA SILVA ARÊAS, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 02/03/2020 a 10/03/2020, com ônus/UFES, para participar do evento 14th ISPRM World Congress, em Orlando - EUA. Processo nº 23068.085625/2019-72.</p><p>Nº 21 - WENDEL SILVA PAZ, Professor da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 02/02/2020 a 23/02/2020, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica à Universidade Autônoma de Madri - Espanha. Processo nº 23068.079766/2019-56.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>