<xml><article id="12766279" name="PRT36A38DGES-GSI-SEC2" idOficio="5686627" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355566">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA, SUBSTITUTO,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p><strong>Nº 36 - DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de<strong>ESPECIALISTA</strong>, Código<strong>GR II</strong>, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- 2º SGT CBMDF MAURO ALVES DOS SANTOS RICARDO;</p><p>- 3º SGT CBMDF RODRIGO VINÍCIUS DA COSTA;</p><p>- 3º SGT CBMDF THAISA OLIVEIRA CUNHA;</p><p>- Cb EB IDENASIO NASCIMENTO CASTRO;</p><p>- Cb EB PEDRO HENRIQUE DOS SANTOS SILVA; e</p><p>- Cb EB LUCAS GABRIEL LUIZ RODRIGUES.</p><p>Nº 37 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>MARCIO JOSE AZEVEDO DOS SANTOS para exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República.</p><p>Nº 38 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados para exercerem a função de AUXILIAR, Código GR I, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República:</p><p>- Sd EB HANS MARCEL DE BARROS; e</p><p>- Sd EB TIAGO TEIXEIRA VIANA.</p><p class="assina">CONCETTO LO SCIUTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>