<xml><article id="12631593" name="Portaria 004 - 005 - 006 - 007 -" idOficio="5674893" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00013:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335329">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 6  DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PESQUISA ECONÔMICA APLICADA - IPEA, no uso de suas atribuições que lhe são conferidas pelo inciso VII do art.17 do Decreto nº 7.142, de 29 de março de 2010, resolve:</p><p>Nº 4 - Dispensar, a pedido, a servidora ENID ROCHA ANDRADE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 776693, da Função Comissionada de Coordenadora-Geral de Estudos e Políticas Sociais - CGSOC, código FCPE 101.4, da Diretoria de Estudos e Políticas Sociais - DISOC do Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada - IPEA.</p><p>Nº 5 - Dispensar a servidora ENID ROCHA ANDRADE DA SILVA, matrícula SIAPE nº 776693, do encargo de substituta eventual da Diretora de Estudos e Políticas Sociais - DISOC, código DAS 101.5.</p><p>Nº 6 - Dispensar o servidor HERTON ELLERY ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1200342, do encargo de substituto eventual da Coordenadora-Geral de Estudos e Políticas Sociais - CGSOC, código FCPE 101.4, da Diretoria de Estudos e Políticas Sociais - DISOC.</p><p>Nº 7 - Designar o servidor HERTON ELLERY ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1200342, para o encargo de substituto eventual da Diretora de Estudos e Políticas Sociais - DISOC, código DAS 101.5, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular.</p><p class="assina">CARLOS VON DOELLINGER</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>