<xml><article id="13012822" name="Portarias 015 e 019 de 30.01.20" idOficio="5708278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00102:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Oeste da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393866">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS de 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO OESTE DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 16- DESIGNAR, a partir de 01/02/2020, ARIELE DOS SANTOS SANTIAGO DE BRITO, Assistente em Administração, matrícula SIAPE nº 1161816, para exercer a função de Gestora do Núcleo de Análise de Demanda por Docente, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Processos Seletivos da Pró-Reitoria de Graduação desta Universidade.</p><p>Nº 17- DESIGNAR, a partir de 01/02/2020, MAYARA SOARES DE MELO, Professora do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1184744, para exercer a função de Gestora do Núcleo de Apoio à Gestão do Curso de Graduação, código FG-01, vinculado à Coordenadoria de Ensino de Graduação da Pró-Reitoria de Graduação desta Universidade.</p><p>Nº 18- DESIGNAR JOSÉ DOMINGOS SANTOS DA SILVA, Professor do Magistério Superior, matrícula SIAPE nº 1146844, para exercer a função de Coordenador Pro Tempore do Programa de Pós-Graduação em Química Pura e Aplicada, código FG-01, do Centro das Ciências Exatas e das Tecnologias desta Universidade.</p><p>Nº 19 EXONERAR, a partir de 01/02/2020, CARINE TEIXEIRA GALDINO SOUZA, matrícula SIAPE 1149913, do cargo de Coordenadoria de Assuntos Estudantis, código CD-04, vinculado à Secretaria de Assuntos Estudantis desta Universidade.</p><p>Nº 20 NOMEAR, a partir de 01/02/2020, TERESINHA MARIA MENEGAZZO, matrícula SIAPE 1817278, para exercer o cargo de Coordenadoria de Assuntos Estudantis, código CD-04, vinculado à Secretaria de Assuntos Estudantis desta Universidade.</p><p class="assina">Jacques Antonio de Miranda</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>