<xml><article id="12988757" name="PORTARIA 079" idOficio="5706053" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12389902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 79, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 79, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a readequação de funções comissionadas solicitada pelo Secretário de Gestão de Pessoas, mediante MEMORANDO nº 006/2020/TRT14/SGEP/NUSAD, de 14-1-2020 (doc. 1 do Proad n. 367/2020);</p><p>CONSIDERANDO a INFORMAÇÃO Nº 13/2020/SGEP/STPLRR, de 22-1-2020 (doc. 5);</p><p>CONSIDERANDO o teor do despacho presidencial exarado nos autos em 28-1-2020;</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente 4 - FC-4 da Secretaria de Gestão de Pessoas/Núcleo de Seleção, Aplicação e Desenvolvimento de Pessoas, em decorrência da edição da Portaria GP n. 078/2020, resolve:</p><p>I - DISPENSAR o servidor SAULO RODRIGUES LELES COSTA, Técnico Judiciário, Área: Administrativa, Classe: A, Padrão: 4, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe do Núcleo de Seleção, Aplicação e Desenvolvimento de Pessoas - FC-6 da Secretaria de Gestão de Pessoas;</p><p>II - DESIGNAR o referido servidor para exercer a função comissionada de Assistente 4 - FC-4 da Secretaria de Gestão de Pessoas/Núcleo de Seleção, Aplicação e Desenvolvimento de Pessoas;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir do dia 3-2-2020.</p><p></p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>