<xml><article id="12802356" name="DOU_PR_20200116" idOficio="5690342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00013:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRESIDENTE da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>N° 22 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A Padrão IV, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, FABIO GONCALVES DE LIMA, CPF no062.583.009-10, matrícula no2335092, no cargo inacumulável de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 06/01/2020.</p><p>N° 23 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe B Padrão VI, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, GABRIEL MACHADO DE FIGUEIREDO, CPF no046.114.129-97, matrícula no1632415, no cargo inacumulável de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 06/01/2020.</p><p>N° 24 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S Padrão II, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, ROMULO GASPARINI DA CUNHA, CPF no324.136.938-23, matrícula no1547620, no cargo inacumulável de Escrivão de Polícia, 3ª Classe, Padrão I, do Quadro de Pessoal da Secretaria da Segurança Pública do Estado de São Paulo, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 11/12/2019.</p><p>N° 25 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A Padrão IV, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, DAVID DIRCEU WINICIO DE SOUZA, CPF no017.316.122-73, matrícula no2333418, no cargo inacumulável de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 20/12/2019.</p><p>N° 26 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão IV, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de exoneração a pedido do servidor JOAO VICTOR SIQUEIRA PLENTZ, CPF no099.639.414-19, matrícula no2339331, na forma do disposto no Art. 33, inciso I e Art. 34, da Lei no8.112/90, a partir de 30/11/2019.</p><p>N° 27 - Declarar vago o cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A Padrão IV, do Quadro Permanente desta Fundação, por motivo de posse de seu ocupante, ROBERTO DE SÁ SERON, CPF no007.250.901-54, matrícula no2337704, no cargo inacumulável de Policial Rodoviário Federal, Código NS 911.001, Terceira Classe, Padrão "I", do Quadro de Pessoal da Polícia Rodoviária Federal, na forma do disposto no art. 33, inciso VIII, da Lei no8.112/90, a partir de 26/12/2019.</p><p>N° 28 - Nomear WILSON RIBEIRO DE SOUZA LIMA JUNIOR, CPF nº 091.784.887-02, para exercer o cargo em comissão de Gerente Nivel III, do(a) Ger. de Segurança de Redes, do(a) Coordenação de Telecomunicações, do(a) Diretoria de Informática, DAS - 101.1, desta Fundação, na forma do disposto na Lei nº 5.645/70 e no artigo 9º, inciso II, combinado com o art. 62 da Lei nº 8.112/90, com redação dada pela Lei nº 9.527/97.</p><p>.</p><p class="assina">SUSANA CORDEIRO GUERRA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>