<xml><article id="13017105" name="10.1 - Portaria 10-SECIRM" idOficio="5708867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394750">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 10/SECIRM, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 10/SECIRM, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, Anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os militares abaixo mencionados para realizarem a seguinte missão no exterior:</p><p>I - CMG 05.9789.98 ANDERSON MARCOS ALVES DA SILVA.</p><p>Missão - Participar das 5ª e 6a fases da OPERANTAR XXXVIII, a fim de adquirir experiência com a operação dos Navios no ambiente antártico para assumir o cargo de Comandante do NPoAlteMaximiano.</p><p>Locais - NPoAlteMaximiano em operação na Antártica e Punta Arenas (Chile).</p><p>Período - de 2 de fevereiro a 13 de março de 2020, com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 1º e 2 de fevereiro, embarque em aeronave da FAB, pelo 5º Voo de Apoio, na cidade do Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade de Pelotas-RS e destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 4 de fevereiro de 2020, travessia para a Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Aérea Presidente Eduardo Frei Montalva, embarque no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia</p><p>c) Em 8 de fevereiro, suspender do NPoAlteMaximiano, com destino à Antártica; e</p><p>d) Em 9 de março, desembarque do NPoAlteMaximiano, por ocasião do fundeio no Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena "Presidente Eduardo Frei Montalva", e embarque em aeronave da FAB pelo 6º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), e retorno ao Brasil no dia 13 de março de 2020, na mesma aeronave.</p><p>II - CC 95.0510.31 EDUARDO PEREIRA DE REZENDE; e</p><p>CC 01.0524.97 RAULINO LUIZ JESUS DE OLIVEIRA.</p><p>Missão: Participar das 5ª, 6ª e 7ª fases da OPERANTAR XXXVIII, a fim de se prepararem para assumirem as Funções de Imediato e de Chefe do Departamento de Máquinas do NPoAlteMaximiano, respectivamente.</p><p>Locais - NPoAlteMaximiano em operação na Antártica e Punta Arenas (Chile).</p><p>Período: de 2 de fevereiro a 5 de abril de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 1º e 2 de fevereiro de 2020, embarque em aeronave da FAB, pelo 5º Voo de Apoio Logístico da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade Pelotas-RS;</p><p>b) Em 4 de fevereiro de 2020, travessia para a Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Aérea Presidente Eduardo Frei Montalva, embarque no NPoAlteMaximiano, neste mesmo dia;</p><p>c) Em 5 de fevereiro, suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas, permanecendo atracado no período de 9 a 11de fevereiro;</p><p>d) Em 12 de fevereiro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 15 de março, suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Ushuaia (Argentina), permanecendo atracado no período de 18 a 22 de março;</p><p>f) Em 23 de março, suspender da Ushuaia (Argentina), com destino à Montevidéu (Uruguai), permanecendo atracado no período de 30 de março a 4 de abril;</p><p>g) Em 5 de abril, suspender da cidade de Montevidéu, com destino à cidade de Rio Grande (RS), permanecendo atracado nos dias 7 e 8 de abril;</p><p>h) Em 9 de abril, suspender da cidade de Rio Grande, com destino à cidade do Rio de Janeiro (RJ); e</p><p>i) Em 13 de abril de 2020, atraca na cidade do Rio de Janeiro (RJ).</p><p>III - CC 99.0264.73 DOUGLAS LUIZ DA SILVA PEREIRA; e</p><p>CC 00.0355.48 LEANDRO DE SOUZA LAMIN.</p><p>Missão: Participar das 5ª, 6ª e 7ª fases da OPERANTAR XXXVIII, a fim de se prepararem para assumir as Funções de Imediato e de Chefe do Departamento de Máquinas do NApOcARongel, respectivamente.</p><p>Locais: NApOcARongel em operação na Antártica, Punta Arenas (Chile) e Montevidéu (Uruguai).</p><p>Período: de 2 de fevereiro a 5 de abril de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 1º e 2 de fevereiro de 2020, embarque em aeronave da FAB, pelo 5º Voo de Apoio Logístico da cidade do Rio de Janeiro-RJ, com pernoite na cidade Pelotas-RS;</p><p>b) Em 4 de fevereiro de 2020, travessia para a Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Aérea Presidente Eduardo Frei Montalva, embarque no NApOcARongel, neste mesmo dia;</p><p>c) Em 10 de fevereiro, suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado no período de 14 a 16 de fevereiro;</p><p>d) Em 17 de fevereiro, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Antártica;</p><p>e) Em 15 de março, suspender das imediações da EACF, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), permanecendo atracado no período de 19 a 23 de março;</p><p>f) Em 24 de março, suspender da cidade de Punta Arenas (Chile), com destino à Montevidéu (Uruguai), permanecendo atracado no período de 30 de março a 4 de abril;</p><p>g) Em 5 de abril, suspender da cidade de Montevidéu, com destino à cidade de Rio Grande (RS), permanecendo atracado nos dias 7 e 8 de abril;</p><p>h) Em 9 de abril, suspender da cidade de Rio Grande, com destino à cidade do Rio de Janeiro (RJ); e</p><p>i) Em 13 de abril de 2020, atraca na cidade do Rio de Janeiro (RJ).</p><p>Art. 2º As missões são enquadradas como transitórias, militares, com mudança de sede e sem dependentes, inferiores a três meses, de acordo com o art. 3º, inciso I, alínea b, inciso II, alínea b, o art. 5º, inciso VI, § 1º, alínea c, o art. 23, inciso III, alínea c e o art. 25, inciso III, da Lei nº 5.809/1972; e em consonância com o art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5º Revisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA - Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>