<xml><article id="12617032" name="19-689 - Disp Man Rem Fernanda P" idOficio="5657095" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00058:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00006" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 19ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12299986">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 689, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 689, DE 18 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A Desembargadora Presidente do Tribunal Regional do Trabalho da Décima Nona Região, usando de suas atribuições legais e regimentais estabelecidas no inciso VII do artigo 24 do Regimento Interno, e tendo em vista o contido no PROAD nº 6.747, de 13.12.2019,</p><p>Considerando o que dispõe o art. 4º da Resolução nº 176/2016 do CSJT c/c o art. 5º da Resolução nº 122/2017 deste Regional, no tocante a estabilidade provisória adquirida pela servidora gestante desde a concepção até o término da licença gestante e sua prorrogação,</p><p>Considerando ainda, o disposto no art. 7º da Resolução nº 139, de 01.08.2018, que trata da lotação do servidor investido na função comissionada de Assistente de Juiz Substituto sem lotação fixa, no caso de dispensa no prazo de até 2 (dois) anos, do exercício da respectiva função, , resolve:</p><p>Art. 1º. Dispensar a servidora Fernanda Pedrosa de Holanda, Analista Judiciária, da função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da Secretaria da Corregedoria Regional, que prestava auxílio ao Juiz Daniel Ferreira Brito, nas atividades típicas dessa assistência especializada.</p><p>Art. 2º. Manter a percepção da remuneração da função comissionada de Assistente de Juiz III, de nível FC-5, da Secretaria da Corregedoria Regional, até o término da licença gestante e sua prorrogação.</p><p>Art. 3º. Remover a servidora da Secretaria da Corregedoria Regional para a 8ª Vara do Trabalho de Maceió/AL.</p><p>Art. 4º. Os efeitos da presente Portaria vigoram a partir da publicação.</p><p class="assina">ANNE HELENA FISCHER INOJOSA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>