<xml><article id="12894941" name="Portaria SG 77 (2)" idOficio="5697467" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374622">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 77, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 77, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, e considerando o teor dos Tabulariuns de nº 08191.005224/2020-71 e 08191.005256/2020-77, resolve:</p><p>Art. 1º Apostilar a designação da servidora FLAVIA GOMES GONCALVES, matrícula 5425-9, Analista Legislativo - Especialidade Comunicação Social do quadro do Senado Federal, da função de confiança de Chefe do Serviço de Fotografia da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004034), realizada originariamente por meio da Portaria/SG nº 19, de 09/01/2018, publicada no D.O.U. nº 7, de 10/01/2018, tabularium nº 08191.121797/2017-46, para a função de confiança de Chefe do Serviço de Vídeo da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004026).</p><p>Art. 2º Designar o servidor GILNEY BARBOSA MAIA, matrícula 1139-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Fotografia da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004034).</p><p>Art. 3º Dispensar o servidor GILNEY BARBOSA MAIA, matrícula 1139-8, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Serviço de Vídeo da Secretaria de Comunicação, código FC-02 (50004026).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>