<xml><article id="12904555" name="Edital de Suspensão n 05-2020 - " idOficio="5698108" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="24/01/2020" artClass="00099:00024:00034:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12375600">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL Nº 5, de 23 de janeiro de 2020  SUSPENSÃO DE PAGAMENTO ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 5, de 23 de janeiro de 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE EM SERGIPE, nomeada pela Portaria nº 2.112, de 25 de julho de 2019, publicada no DOU nº 143, Seção 2, de 26 de julho de 2019, no uso de suas atribuições que lhe confere o Estatuto aprovado pelo Decreto nº 8.867 de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU de 04 de outubro de 2016, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862/2012, de 08 de dezembro de 2012, Portaria nº 363 - GM/MP, de 28 de novembro de 2016, e pela Orientação Normativa nº 01 - SEGEP/MP, de 02 de janeiro de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão do pagamento da pensionista, aniversariante no mês de outubro/2019, que não atendeu à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual/2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa n. º 01 - SEGEP/MP, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento da pensionista será efetivada na folha de pagamento do mês de janeiro de 2020.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>BENEFICIÁRIO</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula SIAPE</p></td><td><p>Tipo/Benefício</p></td></tr><tr><td><p>ROSA ANTONIA DA SILVA</p></td><td><p>200.567.025-15</p></td><td><p>5001927</p></td><td><p>Pensão Civil</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Avenida Tancredo Neves, 5425 - Bairro Jabotiana - Aracaju/SE CEP 49.095-000, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON nº 1/2017-SEGEP/MP.</p><p>3.1. O crédito do (s) pagamento (s) restabelecido (s) será (ao) efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou impossibilidade de locomoção do aposentado e ou pensionista deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, por meio do telefone (079) 3234-2900 ou 3234-2912, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente edital.</p><p class="assina">MARIA LUIZA CARVALHO RIBEIRO FELIX</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>