<xml><article id="12772803" name="PORTARIAS CENTRO 2020 - II - DOU" idOficio="5687414" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00118:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria/Centro de Artes e Letras" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE ARTES E LETRAS da Universidade Federal de Santa Maria, nomeado pela Portaria N. 91.420, de 15/10/2018, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, em virtude da delegação de competência atribuída pela Portaria n. 55.927, de 29 de setembro de 2009-UFSM, resolve:</p><p>Nº 4-Dispensar Reinilda de Fatima Berguenmayer Minuzzi, Matrícula SIAPE 382133, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, da Função Gratificada de Coordenadora do Curso PG-E Design de Superfície do Centro de Artes e Letras, Código FG-1.135, para a qual foi designada pela Portaria N. 111/CAL, de 04/07/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 5-Designar Júlio César Pinheiro Pires, Matrícula SIAPE 2211935, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, lotado na Coordenadoria Acadêmica - UFSM - Cachoeira do Sul, para exercer a Função Gratificada de Coordenador do Curso PG-E Design em Superfície do Centro de Artes e Letras, Codigo FG-1.135, para um mandato de dois anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 6-Designar Reinilda de Fatima Berguenmayer Minuzzi, Matrícula SIAPE 382133, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer a Função Comissionada de Coordenadora do Curso-Programa de PG em Artes Visuais do Centro de Artes e Letras, Código FCC.102, para um mandato de dois anos.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">CLAUDIO ANTONIO ESTEVES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>