<xml><article id="12970094" name="PT 401 a 409" idOficio="5704498" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00024:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Nacional de Saúde" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS De 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS De 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE, no exercício da competência que lhe confere o art. 14, inciso VIII, do Estatuto aprovado pelo Decreto 8.867 de 3/10/2016, publicado no D.O.U. de 4/10/2016, resolve:</p><p>Nº 401 Dispensar GELZA ROSA DA COSTA da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FCPE-101.1, código 50.0597.</p><p>Nº 402 Designar ELIANE APARECIDA VELOZO BARBOSA para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe do Serviço de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FCPE-101.1, código 50.0597.</p><p>Nº 404 Dispensar ELIANE APARECIDA VELOZO BARBOSA da Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4030, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 405 Designar SANDRA LÚCIA BARBOSA DOS SANTOS para exercer a Função Comissionada Técnica, FCT-4, código 4030, em exercício na Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo.</p><p>Nº 406 Dispensar SANDRA LUCIA BARBOSA DOS SANTOS da função gratificada de Chefe da Seção de Educação em Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FG-1, código 50.0595.</p><p>Nº 407 Dispensar SANDRA LÚCIA BARBOSA DOS SANTOS do encargo de substituto eventual do Serviço de Saúde Ambiental da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FCPE-101.1, código 50.0594.</p><p>Nº 409 Designar SANDRA LÚCIA BARBOSA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual do Serviço de Convênios da Superintendência Estadual da Fundação Nacional de Saúde no Estado de São Paulo, FCPE-101.1, código 50.0597.</p><p class="assina">RONALDO NOGUEIRA DE OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>