<xml><article id="12659840" name="1. Portaria n 7 8 JAN 20" idOficio="5677272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00011:00044:00026:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Defesa/Comando do Exército/Departamento de Educação e Cultura do Exército" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12339346">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7 - DECEx, de 8 de JANEIRO de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7 - DECEx, de 8 de JANEIRO de 2020</p><p>O CHEFE DO DEPARTAMENTO DE EDUCAÇÃO E CULTURA DO EXÉRCITO, no uso da competência que lhe foi conferida pela Portaria nº 218- Comandante do Exército, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>1 - Exonerar,</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 018033771-9) REINALDO RODRIGUES DA SILVA, PREC CP 96/1537091, do Centro de Capacitação Física do Exército e Fortaleza de São João (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra h), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 013463402-1) ROGÉRIO LUIZ NERY DA SILVA, PREC CP 96/1693902, da Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025819961-1) JOÃO DA COSTA PAIVA FILHO, PREC CP 96/1535285, da Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025180622-0) PAULO ROBERTO PEREIRA GOMES, PREC CP 96/1587468, da Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062321214-9) MAURÍCIO DANIEL DA SILVA, PREC CP 96/1801257, do Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 027582292-2) JOSÉ LUIZ CRUZ ANDRADE, PREC CP 96/1702208, do Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 022692283-9) MARCIO TEIXEIRA DE CAMPOS, PREC CP 96/1651538, da Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 011692243-6) MARCELO NASCIMENTO GOMES, PREC CP 96/1760461, da Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro - RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028816573-1) MARCELO PRADO BELTRAMINI, PREC CP 96/1774470, da Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028969643-7) HELIO AUGUSTO DE MELO MASCARENHAS, PREC CP 96/1816057, do Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra b), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817203-4) RICARDO DA SILVEIRA RIOS, PREC CP 96/1743319, do Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra b), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>a pedido, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 056305353-7) GLAUCO MELLO DE CASTRO, PREC CP 96/1699974, da Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com o inciso I, do Art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Tenente-Coronel da Reserva Remunerada (Idt 047813013-1) LUIZ CLÁUDIO RIBEIRO DE CARVALHO, PREC CP 96/1778851, do Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 072188002-9) JOÃO AURELIANO CORDEIRO SILVA, PREC CP 96/1550102, do Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão Reformado (Idt 032886722-1) GERALDO MANTEY, PREC CP 96/1583087, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036143522-5) JOSÉ ARTUR SOSTER DORNELLES, PREC CP 96/1625052, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 010400503-8) ELIAS PEDRO DE CARVALHO, PREC CP 96/1640218, da Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 018300863-0) WILSON DE SOUZA NUNES, PREC CP 96/1737642, do Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo;</p><p>ex-offício, o 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 055434582-7) ALMIR JOSÉ CORRÊA, PREC CP 96/1513126, do Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo; e</p><p>ex-offício, o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 090681153-4) HUGOLINO DO ESPÍRITO SANTO, PREC CP 96/1555044, do Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), a partir de 31 de janeiro de 2020, de acordo com a letra a), do inciso II, do art. 11, da Portaria n° 218-Cmt Ex, de 20 de março de 2017, de Prestador de Tarefa por Tempo Certo.</p><p>2 - Nomear,</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 013463402-1) ROGÉRIO LUIZ NERY DA SILVA, PREC CP 96/1693902, na Biblioteca do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Encarregado dos Contratos com as Editoras e dos Direitos Autorais junto aos autores das obras editadas pela BIBLIEx, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025819961-1) JOÃO DA COSTA PAIVA FILHO, PREC CP 96/1535285, na Academia Militar das Agulhas Negras (Resende-RJ), para exercer a tarefa de Assessor para Assuntos de Controle Interno e Administrativos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 025180622-0) PAULO ROBERTO PEREIRA GOMES, PREC CP 96/1587468, na Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Supervisor do Projeto de Educação Inclusiva no Sistema Colégio Militar do Brasil, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 062321214-9) MAURÍCIO DANIEL DA SILVA, PREC CP 96/1801257, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 027582292-2) JOSÉ LUIZ CRUZ ANDRADE, PREC CP 96/1702208, no Departamento de Educação e Cultura do Exército (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Adjunto do Gerente do Projeto Nova Educação e Cultura do DECEx, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 022692283-9) MARCIO TEIXEIRA DE CAMPOS, PREC CP 96/1766153, na Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História Militar I, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 011692243-6) MARCELO NASCIMENTO GOMES, PREC CP 96/1760461, na Escola de Comando e Estado-Maior do Exército (Rio de Janeiro - RJ), para exercer a tarefa de Coordenador do Curso de Comando e Estado-Maior (CCEM), pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028816573-1) MARCELO PRADO BELTRAMINI, PREC CP 96/1774470, na Escola Preparatória de Cadetes do Exército (Campinas-SP), para exercer a tarefa de Assessor da Seção de Tiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028969643-7) HELIO AUGUSTO DE MELO MASCARENHAS, PREC CP 96/1816057, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Matemática, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Coronel da Reserva Remunerada (Idt 028817203-4) RICARDO DA SILVEIRA RIOS, PREC CP 96/1743319, no Colégio Militar de Porto Alegre (Porto Alegre-RS), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Filosofia, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 072188002-9) JOÃO AURELIANO CORDEIRO SILVA, PREC CP 96/1550102, no Colégio Militar de Fortaleza (Fortaleza-CE), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina Matemática, pelo prazo de 21 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 032886722-1) GERALDO MANTEY, PREC CP 96/1583087, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Setor Financeiro, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 036143522-5) JOSÉ ARTUR SOSTER DORNELLES, PREC CP 96/1625052, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para exercer a tarefa de Docente na Disciplina História, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o Capitão da Reserva Remunerada (Idt 010400503-8) ELIAS PEDRO DE CARVALHO, PREC CP 96/1640218, na Diretoria de Educação Preparatória e Assistencial (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Apoio Técnico no Controle das Atividades de Recursos Humanos e Administrativos, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 018300863-0) WILSON DE SOUZA NUNES, PREC CP 96/1737642, no Colégio Militar do Rio de Janeiro (Rio de Janeiro-RJ), para exercer a tarefa de Encarregado da Seção de Pagamento de Pessoal Civil, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020;</p><p>o 2° Tenente da Reserva Remunerada (Idt 055434582-7) ALMIR JOSÉ CORRÊA, PREC CP 96/1513126, no Colégio Militar de Curitiba (Curitiba-PR), para exercer a tarefa de Apoio Técnico à Divisão Administrativa, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2018; e</p><p>o Subtenente da Reserva Remunerada (Idt 090681153-4) HUGOLINO DO ESPÍRITO SANTO, PREC CP 96/1555044, no Colégio Militar de Campo Grande (Campo Grande-MS), para exercer a tarefa de Apoio Técnico ao Almoxarifado, pelo prazo de 24 meses, a partir de 1° de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">Gen Ex TOMÁS MIGUEL MINÉ RIBEIRO PAIVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>