<xml><article id="12735058" name="PORTARIA N 4 GABIN" idOficio="5684020" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00013:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351043">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 4, de 3 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 4, de 3 de janeiro de 2020</p><p>A PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE METROLOGIA, QUALIDADE E TECNOLOGIA - Inmetro, no uso de suas atribuições, conferidas no § 3º do artigo 4º da Lei nº 5.966, de 11 de dezembro de 1973, e no inciso V do artigo 18, da Estrutura Regimental da Autarquia, aprovada pelo Decreto nº 6.275, de 28 de novembro de 2007, com a redação alterada pelos Decretos nºs 7.938, de 19 de fevereiro de 2013, e 8.671, de 16 de fevereiro de 2016, e tendo em vista o disposto na Portaria Inmetro nº 174, de 28 de junho de 2017, que estabelece as normas gerais do Programa Nacional de Apoio ao Desenvolvimento da Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Pronametro); e</p><p>Considerando a publicação das portarias 512 e 514, ambas de 12 de dezembro de 2019, publicadas no Diário Oficial da União de 13 de dezembro 2013;resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Prof. Dr. José Mauro Granjeiro, Especialista Sênior do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro) e Coordenador-Geral do Centro de Capacitação (CICMA) do Inmetro, como representante do Inmetro na Comissão Gestora Geral do Pronametro, em substituição ao Prof. Dr. Luiz Fernando Rust, passando o art. 1º da Portaria Inmetro nº 239/2018 a vigorar com a redação descrita abaixo. Os demais representantes publicados na portaria citada estão mantidos.</p><p>"Art. 1º Institui a Comissão Gestora do Pronametro, com a seguinte composição:" (NR)</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Representante do Inmetro</p></td></tr><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>Titulação</p></td></tr><tr><td><p>José Mauro Granjeiro</p></td><td><p><em>Especialista Sênior do Instituto Nacional de Metrologia, Qualidade e Tecnologia (Inmetro), Professor Permanente do Programa de Pós-Graduação em Biotecnologia do Inmetro e Coordenador Geral do Centro de Capacitação(CICMA) do Inmetro (substitut</em></p></td></tr></table><p>Art. 2º O art. 2º da Portaria nº 239 de 18 de maio de 2018, publicada no DOU de 23 de maio de 2018, passará a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º A Comissão será presidida por José Mauro Granjeiro" (NR)</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">ANGELA FLÔRES FURTADO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>