<xml><article id="13009320" name="Portaria publ" idOficio="5707741" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00007:00003:00054:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Amapá" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 30 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 30 de janeiro de 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO NO AMAPÁ, SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria nº 561, de 11.04.18, publicada no D.O.U. de 13.04.18, art. 262, VI, Regimento Interno da Secretaria-Executiva do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, tendo em vista o disposto no Decreto nº 9.667, de 02 de janeiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 3 - Art. 1° - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor ALBERTO CARVALHO CANTO, ocupante do cargo de TECNICO EM COLONIZAÇÃO, código 481333, Classe S, Padrão III, Matrícula SIAPE nº 6009157, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, lotado na SFA/AP, com fundamento no Art. 40, §1°, Inciso III, Alínea "A" da Constituição Federal, com Redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, Combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, à vista das informações constantes no processo SEI n.º 21008.002403/2019-10.</p><p>Nº 4 - Art. 1° - Conceder Aposentadoria Voluntária, com proventos integrais, ao servidor FRANCISCO ASSIS NOBRE DOS SANTOS, ocupante do cargo de AGENTE DE SERVIÇOS COMPLEMENTARES, código 481030, Classe S, Padrão III, Matrícula SIAPE nº 1013407, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento, lotado na SFA/AP, com fundamento no Art. 40, §1°, Inciso III, Alínea "A" da Constituição Federal, com Redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/03, Combinado com o Art. 3° da Emenda Constitucional nº 103 de 13/11/2019, à vista das informações constantes, no processo SEI n.º 21008.002404/2019-56.</p><p>Art. 2º - Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p></p><p class="assina">Lúcio do Nascimento Batista</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>