<xml><article id="12631035" name="ATOS DA REITORIA N. 0001 E 0004 " idOficio="5674827" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335229">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS De 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATOS De 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 9º, inciso I, e art. 10 da Lei nº 8.112, de 11/12/1990, publicada no DOU de 12/12/1990, resolve:</p><p>Nº 1 - Tornar sem efeito o Ato da Reitoria nº 2.438/2019 (4719139), publicado no DOU nº 230, seção 2, página 34, de 28/11/2019, que nomeou o candidato Luiz Henrique Jorge Machado, para o cargo de Professor Adjunto "A", titulação de Doutorado, nível I, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva (DE), da Carreira de Magistério Superior do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, por perda de prazo.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.000020/2020-50, resolve:</p><p>Nº 4 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria do Patrimônio Imobiliário (SPI): I. designar CAMILA ASSUNÇÃO RODRIGUES para exercer o encargo de substituta eventual de Secretário da Secretaria do Patrimônio Imobiliário (SPI), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação e revoga os atos anteriores de substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria do Patrimônio Imobiliário (SPI).</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>