<xml><article id="12618712" name="PORTARIAS-30.12.2019 E 03.01.202" idOficio="5673440" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00107:00001:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas e Qualidade de Vida" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332689">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 5.277 - Dispensar, a partir de 02/12/2019, KARINE CLAUDINO DA HORA MELO, Matrícula SIAPE n° 1783762, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino, do Centro de Educação, da função de Secretário do Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino, do Centro de Educação, Código FG-06, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 3455/2014, de 31/07/2014. (Processo n° 23076.066169/2019-62).</p><p>Nº 5.278 - Designar, a partir de 02/12/2019, VINICIUS BORBA FERREIRA, Matrícula SIAPE n° 1493257, Assistente em Administração, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino, do Centro de Educação, para exercer a função de Secretário do Departamento de Métodos e Técnicas de Ensino, do Centro de Educação, Código FG-06. (Processo n° 23076.066169/2019-62).</p><p>Nº 5.291 - Dispensar, a pedido, a partir de 11/11/2019, SIMONE MACHADO SANTOS, Matrícula SIAPE n° 1654048, Professor de Magistério Superior, Nível 2, Classe D, denominada Associado, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Núcleo de Tecnologia, do Campus do Agreste, da função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Desenvolvimento e Meio Ambiente, do Departamento de Ciências Geográficas, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, Código FCC, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 3260/2018, de 15/08/2018. (Processo n° 23076.056447/2019-73).</p><p>Nº 5.293 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 11/11/2019, ITAMAR JOSE DIAS E CORDEIRO, Matrícula SIAPE n° 1163025, Professor de Magistério Superior, Nível 1, Classe A, denominada Adjunto - A, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Hotelaria e Turismo, do Centro de Ciências Sociais Aplicadas, para exercer a função de Coordenador do Curso de Pós-Graduação em Desenvolvimento e Meio Ambiente, do Departamento de Ciências Geográficas, do Centro de Filosofia e Ciências Humanas, Código FCC. (Processo n° 23076.056447/2019-73).</p><p>Nº 5.297 - Designar, por 02 (dois) anos, a partir de 20/11/2019, TIAGO ANCELMO DE CARVALHO PIRES DE OLIVEIRA, Matrícula SIAPE n° 2994651, Professor de Magistério Superior, Nível 2, Classe C, denominada Adjunto, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, do Centro de Tecnologia e Geociências, para exercer a função de Coordenador do Curso de Graduação em Engenharia Civil, do Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, do Centro de Tecnologia e Geociências, Código FCC. (Processo n° 23076.058778/2019-48).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 36, DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS E QUALIDADE DE VIDA, DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso das atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Dispensar, a pedido, a partir de 13/12/2019, BARBARA CRISTINA AMARAL ALVES DE SANTANA, Matrícula SIAPE n° 2276209, Tradutor Intérprete de Linguagem dos Sinais, em regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado(a) no(a) Núcleo de Acessibilidade, do Gabinete do Reitor, da função de Chefe do Setor de Tradução e Interpretação de Libras, do Núcleo de Acessibilidade, do Gabinete do Reitor, Código FG-06, para a(o) qual havia sido designado(a) através da Portaria de Pessoal nº 1443/2019, de 22/04/2019. (Processo n° 23076.066498/2019-11).</p><p class="assina">BRUNNA CARVALHO ALMEIDA GRANJA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>