<xml><article id="12790853" name="DESPACHOS DO REITOR - 23.12.19 -" idOficio="5689055" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00107:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359478">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 23 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 23 de dezembro de 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ANTONIO ANTUNES MELO, SIAPE nº 1134787, lotado(a) no(a) Hospital das Clínicas, no período de 16/03/2020 a 18/03/2020, trânsito incluído, para Course In Enddscopic Skull Base Surgery, em Saint-Tropez/Itália, ônus Limitado. (Processo nº 23076.061695/2019-36)</p><p>FERNANDO ROBERTO DE LUNA PARISIO FILHO, SIAPE nº 1654830, lotado(a) no(a) Departamento de Física, no período de 17/01/2020 a 31/01/2020, trânsito incluído, para realizar visita científica, em Castelldefels/Espanha, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.066276/2019-77)</p><p>FRANCISCO DE ASSIS TENORIO DE CARVALHO, SIAPE nº 383924, lotado(a) no(a) Departamento de Sistemas da Computação, do Centro de Informática, no período de 01/03/2020 a 09/03/2020, trânsito incluído, para realizar visita ao "Laboratoire LIPADE de I'UFR mathématique-informatique de I'Universitè Paris Descartes", em Paris/França, ônus Limitado. (Processo nº 23076.066794/2019-12)</p><p>KATIA CARLOS DA SILVA, SIAPE nº 1133518, lotado(a) no(a) Núcleo de Televisão e Rádios Universitárias, no período de 10/03/2020 a 08/04/2020, trânsito incluído, para capacitação em Linguas Estrangeiras - Alemão, em Speyer/Alemanha, ônus Limitado. (Processo nº 23076.061388/2019-55)</p><p>LEANDRO MANZONI VIEIRA, SIAPE nº 2158286, lotado(a) no(a) Departamento de Zoologia, no período de 25/02/2020 a 30/12/2020, trânsito incluído, para realizar pós Doutorado, em Londres/Inglaterra, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.061573/2019-40)</p><p>LUCIANA BORRE NUNES, SIAPE nº 2157185, lotado(a) no(a) Departamento de Artes, no período de 04/03/2020 a 01/06/2020, trânsito incluído, para realizar residência Artístico-Pedagógica, em Cordoba/Argentina, ônus Limitado. (Processo nº 23076.044952/2019-75)</p><p>MARCELO BEZERRA D AMORIM, SIAPE nº 1670589, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência da Computação, no período de 11/02/2020 a 19/02/2020, trânsito incluído, para participar como paletrante na Argentinean Workshop of Foundations of the Analysis and Automated Software Construction e Argentinian Software Engineering Summer School, Além de participar também de reuniões de cooperação científica, em Rio Cuarto/Argentina, ônus Limitado. (Processo nº 23076.066957/2019-59)</p><p>MARCELO BEZERRA D AMORIM, SIAPE nº 1670589, lotado(a) no(a) Departamento de Ciência da Computação, no período de 22/03/2020 a 28/03/2020, trânsito incluído, para participar do IEEE International Conference on Software Testing, Verification and Validation (ICST) 2020 e do 15th Workshop on Testing: Academia-Industry Collaboration, Practice and Research Techniques, em Porto/Portugal, ônus Limitado. (Processo nº 23076.066968/2019-39)</p><p>MOACYR CUNHA DE ARAUJO FILHO, SIAPE nº 1287673, lotado(a) no(a) Gabinete do Reitor, no período de 04/02/2020 a 08/02/2020, trânsito incluído, para participar do workshop sobre plataformas de participação múltipla da AANChOR e do Fórum de Pesquisa do Oceano Atlântico, em Bruxelas/Bélgica, ônus Limitado. (Processo nº 23076.067659/2019-86)</p><p>MARCUS ANDRE BARRETO CAMPELO DE MELO, SIAPE nº 1131088, lotado(a) no(a) Departamento de Ciências Políticas, no período de 03/02/2020 a 14/02/2020, trânsito incluído, para realizar missão de trabalho, em Oxford/Inglaterra, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.061672/2019-21)</p><p>SAVIA GAVAZZA DOS SANTOS PESSOA, SIAPE nº 1528727, lotado(a) no(a) Departamento de Engenharia Civil e Ambiental, no período de 10/12/2019 a 29/02/2020, trânsito incluído, para realizar pós Doutorado, em Toronto/Canadá, ônus Limitado. (Processo nº 23076.044370/2019-99)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">despacho de 6 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>CLECIO CLEMENTE DE SOUZA SILVA, SIAPE nº 2298925, lotado(a) no(a) Departamento de Física, no período de 27/01/2020 a 07/02/2020, trânsito incluído, para missão científica às Universidades de Leuven (KUL) e de Antuérpia (UA), Bélgica, em Antuérpia/Bélgica, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.067523/2019-76)</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009 e em obediência a Portaria nº 257-MEC, de 04.03.2011, autoriza tornar sem efeito o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>LUCIO CAMARA E SILVA, SIAPE nº 1898197, publicado no DOU N° 185 de 24/09/2019, página 29. (Processo nº 23076.039083/2019-67)</p><p>THIAGO HENRIQUE NAPOLEAO, SIAPE nº 1960817, publicado no DOU N° 183 de 20/09/2019, página 42. (Processo nº 23076.037840/2019-68)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p><p class="identifica">despacho de 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE PERNAMBUCO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404-MEC, de 23 de abril de 2009, autoriza o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>EDUARDO PADRON HERNANDEZ, SIAPE nº 2457389, lotado(a) no(a) Departamento de Física, no período de 01/03/2020 a 31/05/2020, trânsito incluído, para atuar como professor visitante senior, em Madri/Espanha, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.052721/2019-35)</p><p>ERNESTO CARNEIRO PESSOA RAPOSO, SIAPE nº 2287840, lotado(a) no(a) Departamento de Física, no período de 01/03/2020 a 30/06/2020, trânsito incluído, para realizar visita científica, em Barcelona/Espanha, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.051754/2019-68)</p><p>FELIPE PIMENTEL LOPES DE MELO, SIAPE nº 1835888, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, no período de 01/03/2020 a 30/05/2020, trânsito incluído, para realizar pós Doutorado, em Lancaster/Inglaterra, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.065953/2019-53)</p><p>LUIZ GUSTAVO RODRIGUES SOUZA, SIAPE nº 1964063, lotado(a) no(a) Departamento de Botânica, no período de 13/03/2020 a 03/09/2020, trânsito incluído, para atuar como professor visitante Exterior Junior, em Londres/Inglaterra, ônus para a CAPES. (Processo nº 23076.059998/2019-99)</p><p class="assina">ALFREDO MACEDO GOMES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>