<xml><article id="12648878" name="DOU-SECAO 02-07.01.2020 - DISPEN" idOficio="5676527" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00121:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul e Sudeste do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338200">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL E SUDESTE DO PARÁ - UNIFESSPA, no uso de suas atribuições, em conformidade com o decreto presidencial de 15 de setembro de 2016, publicada no Diário Oficial da União nº 179, de 16 de setembro de 2016, seção 02, pag. 01, resolve:</p><p>Nº 11 - Exonerar do Cargo de Direção de ASSESSOR DA REITORIA, CD-04, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, o(a) servidor(a) ROGERIO ROMULO DA SILVA, matrícula SIAPE nº 3927584, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 12 - Nomear o(a) Professor do Magistério Superior ADAM DREYTON FERREIRA DOS SANTOS matrícula SIAPE nº 2389852 para ocupar o cargo de direção de ASSESSOR DA REITORIA, CD-04, DO(A) GABINETE DA REITORIA desta Universidade, em regime de integral dedicação ao serviço, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 13 - Dispensar da função gratificada de VICE-DIRETORA DA FACULDADE DE CIÊNCIAS SOCIAIS DO ARAGUAIA TOCANTINS e COORDENADORA DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS SOCIAIS (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, o(a) servidor(a) JOSELINE SIMONE BARRETO TRINDADE matrícula SIAPE nº 1191123 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 14 - Designar o(a) servidor(a) RAIMUNDO WANDERLEY CORREA PADILHA , matrícula SIAPE nº 1311088 ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função gratificada de VICE-DIRETOR DA FACULDADE DE CIÊNCIAS SOCIAIS DO ARAGUAIA TOCANTINS e COORDENADOR DO CURSO DE GRADUAÇÃO EM CIÊNCIAS SOCIAIS (LICENCIATURA), FG-01, DO(A) INSTITUTO DE CIÊNCIAS HUMANAS desta Universidade, em regime de tempo integral, conforme disposto no §1º, do art. 19, da Lei nº 8.112, de 11.12.1990, a partir da data da publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">Maurilio de Abreu Monteiro</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>