<xml><article id="12883274" name="Portarias 0241-0242 de 20.01.202" idOficio="5696107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00074:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Sergipe/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372061">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE SERGIPE, nomeada pelo Decreto de 03/10/2018, publicado no DOU de 04 subsequente, no uso das atribuições que lhe confere a Lei nº 11.892/2008, resolve:</p><p>N° 241 - Art. 1º Conceder Pensão Vitalícia à Sra. Maria Rosiane de Oliveira Silva, portadora do RG nº 1.316.268 SSP/SE, considerando o inciso I do Artigo 217 da lei 8.112/90, Artigo 222, inciso VII, alínea b, 6, nova redação lei 13.135/2015, Artigo 23, c/c § 4º do Artigo 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, tendo como instituidor o servidor Marcelo Vieira da Silva, matrícula SIAPE 279408, falecido em 15/01/2020, considerando o processo n° 23060.000130/2020-95.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor nesta data, com efeitos retroativos a 15/01/2020.</p><p>N° 242 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária ao servidor Airton Teles de Mendonça, ocupante do cargo de Professor, do quadro de pessoal permanente desta Instituição Federal de Ensino, Classe/Nível S/1, matrícula SIAPE 279431, com base no art. 6º, incisos I, II, III e IV da Emenda Constitucional n° 41/2003 e do § 5º do art. 40 da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, c/c art. 3° da Emenda Constitucional 103/2019, considerando o processo n° 23060.000129/2020-61.</p><p>Art. 2º Agradecer os serviços prestados pelo servidor ao longo de seus anos de serviço público.</p><p>Art. 3º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">RUTH SALES GAMA DE ANDRADE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>