<xml><article id="12801891" name="PORTARIAS DE REFORMA DA PM rtf" idOficio="5690272" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00008:00064:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal/Departamento de Centralização de Serviços de Inativos, Pensionistas e Órgãos Extintos/Divisão de Pessoal no Ex-Território Federal de Rondônia" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de   16 de janeiro 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 16 de janeiro 2020</p><p>A CHEFE DA DIVISÃO DE PESSOAL DO EX-TERRITÓRIO FEDERAL DE RONDÔNIA DO DEPARTAMENTO DE CENTRALIZAÇÃO DE SERVIÇOS DE INATIVOS E PENSIONISTAS DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de sua competência que lhe foi delegada pela Portaria DECIP-SGP nº 13.751 de 27 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 28 de dezembro de 2018, resolve:</p><p>Nº 1.484 - Reformar o CAPITÃO PM CARLOS WALBERT ALVES ASCENÇO, matrícula SIAPE nº 2153219, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o art. 42, § 1º, da Constituição Federal, combinado com o Art. 96, II e Art. 99, V do Decreto-Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, e de acordo com a Ata de Inspenção de Saúde nº 083 da 1ª Junta Militar de Saúde da PM/RO, conforme Decreto nº 24..590 de 18.12.2019. Processo nº 19975.100640/2020-81.</p><p>Nº 1.485 - Reformar o Segundo Tenente PM FRANCISCO DA SILVA FREIRE, matrícula SIAPE Nº 1.466668, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, de acordo com o art. 42, § 1º, da Constituição Federal, combinado com o Art. 96, II e Art. 99, II do Decreto-Lei nº 09-A, de 09 de março de 1982, fazendo jus a Isenção de Imposto de Renda, em conformidade com o Art. 6º, XIV da Lei nº 7.713/1988, e suas alterações através das Leis n. 8541/1992, Lei n. 9.250/1995 e Lei n. 11.052/2004, a partir de 22.11.2019, conforme laudo pericial nº 088, realizado pela 1ª Junta Militar de Saúde da PM/RO,Decreto nº 24.582 DE 18.12.2019. Processo nº 19975.126676/2019-51.</p><p>Nº 1.486 - Reformar o CAPITÃO PM LUIZ ROBERTO DA CUNHA, matrícula SIAPE Nº 1.457877, do Quadro de Pessoal em Extinção do Ex-Território Federal de Rondônia, por ter atingido a idade limite de permanência na Reserva Remunerada, de acordo com o Art. 42, § 1º da Constituição Federal, c/c Art. 96, I, alínea ¨c¨, do Decreto Lei nº 09-A, de março de 1982, conforme Decreto nº 24..584 de 18.12.2019. Processo nº 19975.100703/202-08.</p><p class="assina">Rosana Botelho dos Santos</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>