<xml><article id="12590427" name="02.01.2020 PRES - substituto" idOficio="5671658" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12329195">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 1 - Designar o servidor MARCOS VENITIUS DE ALMEIDA MUNIZ, matrícula nº 0444925, CPF nº 233.692.059-04, para exercer o encargo de substituto do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Curitiba-PR, subordinada à Coordenação Regional de Guarapuava-PR, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 2 - Dispensar, a partir de 09 de dezembro de 2019, ESDRAS ÁQUILA GAMA DE SOUSA, do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Arquitetura e Engenharia, código DAS 101.1, da Coordenação de Administração de Logística da Coordenação-Geral de Recursos Logísticos da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação.</p><p>Nº 3 - Designar GUSTAVO GOMES SANCHES NUNES DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Xavante-MT, no período de 06 a 20 de janeiro de 2020, em decorrência da vacância do cargo e de férias do substituto eventual.</p><p>Nº 4 - Dispensar, a partir de 11 de dezembro de 2019, GEDEON DE CARVALHO BORGES GARCIA do encargo de substituto do Chefe do Serviço de Licenciamento Simplificado, código FCPE 101.1, da Coordenação-Geral de Licenciamento Ambiental da Diretoria de Promoção ao Desenvolvimento Sustentável desta Fundação.</p><p>Nº 5 - Designar RODRIGO YUZO FUKAI para exercer o encargo de substituto do Chefe do Serviço de Concessão de Diárias e Passagens, código DAS 101.1, da Coordenação de Gabinete da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 6 - Designar DONÁRIA SOUZA SILVA para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional Centro-Leste do Pará-PA, no período de 06 de janeiro a 04 de fevereiro de 2020, por motivo de vacância do cargo e de férias do substituto eventual.</p><p>Nº 7 - Art. 1º Designar LEONARDO FARIAS SAPORITO para exercer o encargo de substituto do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, no período de 30 de dezembro de 2019 a 05 de janeiro de 2020, em decorrência do afastamento legal e regulamentar do titular e de férias do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 30 de dezembro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 8 - Art. 1º Designar ISABEL JOANA BOTTAMEDI NUNES para exercer o encargo de substituta do Coordenador de Delimitação e Análise, código DAS 101.3, da Coordenação-Geral de Identificação e Delimitação da Diretoria de Proteção Territorial desta Fundação, no período de 02 a 24 de janeiro de 2020, em decorrência de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 02 de janeiro de 2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 9 - Art. 1º Designar JUSCILETH DA COSTA FREITAS PESSOA para exercer o encargo de substituta do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de Guajará Mirim-RO, no período de 30 de dezembro de 2019 a 03 de janeiro de 2020, em decorrência da vacância do titular e afastamento legal e regulamentar do substituto eventual.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 30 de dezembro de 2019 até a publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p>Nº 10 - Art. 1° Designar SIMONE ELIAS DE SOUZA para exercer o encargo de substituta do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Rondonópolis I-MT, subordinada à Coordenação Regional de Cuiabá-MT, no período de 26 de dezembro de 2019 a 24 de janeiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 26 de dezembro de 2019 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 11 - Dispensar, a partir de 18 de dezembro de 2019, PETRÔNIO MACHADO CALVACANTI FILHO, do encargo de substituto do Coordenador Regional, código DAS 101.3, da Coordenação Regional de João Pessoa-PB.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>