<xml><article id="12581062" name="2 GABMI PORTARIA 7256" idOficio="5670845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00010:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327957">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7.256, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7.256, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA CIÊNCIA, TECNOLOGIA, INOVAÇÕES E COMUNICAÇÕES SUBSTITUTO, considerando o disposto no artigo 1º, inciso III, do Decreto nº 8.851, de 20 de setembro de 2016, no uso das atribuições conferidas pelo artigo 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição Federal e, tendo em vista o disposto no artigo 27 do Regimento Interno do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas, aprovado pela Portaria MCTIC nº 5.142, de 14 de novembro de 2016, resolve:</p><p>Art. 1º Designar, para compor o Conselho Técnico-Científico (CTC) do Centro Brasileiro de Pesquisas Físicas (CBPF), para mandato de dois anos, os seguintes membros:</p><p>I - Membros do último nível do quadro permanente das carreiras de Pesquisa em Ciência e Tecnologia e de Desenvolvimento Tecnológico:</p><p>a) IVAN DOS SANTOS OLIVEIRA JÚNIOR (reconduzido);</p><p>b) ALEXANDRE MELLO DE PAULA SILVA; e</p><p>c) SÉRGIO JOSÉ BARBOSA DUARTE;</p><p>II - Membros dentre dirigentes ou titulares de cargos equivalentes em unidades de pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações ou de outros órgãos da Administração Pública, atuantes em áreas afins às do CBPF:</p><p>a) AUGUSTO CÉSAR GADELHA VIEIRA, Diretor do Laboratório Nacional de Computação Científica (LNCC); e</p><p>b) FERNANDO ANTONIO FREITAS LINS, Diretor do Centro de Tecnologia Mineral (CETEM);</p><p>III - Membros representantes da comunidade científica, tecnológica ou empresarial, atuantes em áreas afins às do CBPF:</p><p>a) LEANDRO SALAZAR DE PAULA, da Universidade Federal do Rio de Janeiro (UFRJ); e</p><p>b) ADALBERTO FAZZIO, do Centro Nacional de Pesquisa em Energia e Materiais (CNPEM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JULIO FRANCISCO SEMEGHINI NETO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>