<xml><article id="12647258" name="Po2433-2019" idOficio="5676451" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="7" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=7" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338066">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.433/DPMM, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 2.433/DPMM, DE 19 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, no uso da subdelegação de competência que lhe confere o contido na alínea w, inciso V, art. 1o, anexo B, da Portaria no24/2017, da DGPM; e de acordo com o disposto no inciso II, art. 104, inciso II, art. 106, § 2o, inciso V, art. 108, art. 109, e § 1o, art. 110, da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980; Termo de Inspeção de Saúde no018.000.77850, de 14 de novembro de 2018, da Junta Superior Distrital/Com7oDN, e tendo em vista o deferimento em caráter excepcional pelo Diretor-Geral de Pessoal Militar, em 12 de novembro de 2019, do requerimento em grau de recurso interposto pelo militar reformado, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar os Art. 2oe 3oda Portaria no418/2019, da DPMM, publicada no Bol 6/2019 - Tomo II, p/292, referente a reforma do CMG (T) 79.5041.32 EDSON DA COSTA SOARES, conforme abaixo discriminado:</p><p>- onde se lê:</p><p>"...Art. 2º Os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformado, observado o previsto nos incisos I, II, III, IV e VI, do art. 10, inciso II, art. 11, art. 30 e 33, da Medida Provisória no2.215-10, de 31 de agosto de 2001; e o disposto nos incisos I e II, art. 10, do Decreto no4.307, de 18 de julho de 2002, são devidos a partir da data do desligamento da Organização Militar a que estiver vinculado.</p><p>"Art. 3oRetroagir, para efeitos administrativos, conforme descrito nos artigos anteriores..."</p><p>- leia-se:</p><p>"...Art. 2º Os direitos pecuniários a que faz jus, inerentes à situação de militar reformado, observado o previsto nos incisos I, II, III, IV e VI, do art. 10, inciso II, art. 11, art. 30 e 33, da Medida Provisória no2.215-10, de 31 de agosto de 2001; e o disposto nos incisos I e II, art. 10, do Decreto no4.307, de 18 de julho de 2002, são devidos, em caráter excepcional, a partir de 14 de novembro de 2018, data da homologação pela Junta Superior Distrital, conforme transcrito no Ofício nº 10-195/2019, da DGPM.</p><p>"Art. 3º Retroagir, para efeitos administrativos e financeiros, conforme descrito nos artigos e documentos anteriores..."</p><p class="assina">C. Alte HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>