<xml><article id="12801730" name="Portarias de 16.01" idOficio="5690241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00136:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal da Grande Dourados/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361721">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.225, de 26 de novembro de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD, publicada no DOU n.º 235, de 05 de dezembro de 2019, e tendo em vista as disposições dos incisos IV e X do artigo 2º da Lei n.º 8.745 de 09 de dezembro de 1993, alterada pelas Leis n.º 9.849 de 26 de outubro de 1999, n.º 10.667 de 14 de maio de 2003, e n.º 12.425 de 17 de junho de 2011, resolve:</p><p>Nº 29 - Art.1º Contratar, como PROFESSOR SUBSTITUTO, na forma do Edital de Abertura CCS n.º 12, de 1º de outubro de 2019, publicado no DOU n.º 191, de 02 de outubro de 2019, e homologado pelo Edital n.º 10, de 30 de outubro de 2019, publicado no DOU n.º 211 de 31 de outubro de 2019, os seguintes aprovados em Processo Seletivo Simplificado, para prestar serviços na UFGD, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, conforme segue:</p><p>I - VINICIUS SANTOS DUART, com lotação na Faculdade de Educação - FAED, Área: Educação Física Escolar e Saúde, com vigência do contrato de 06 (seis) meses, contados da data de assinatura.</p><p>II - MAURICIO BATTILANI, com lotação na Faculdade de Ciências Agrarias - FCA, Área: Eletrotécnica e Eletroeletrônica aplicada à agricultura, com vigência do contrato de 06 (seis) meses, contados da data de assinatura.</p><p>III - ARIADNE PATRICIA LEONARDO, com lotação na Faculdade de Ciências Agrarias - FCA, Área: Bioclimatologia Animal/Manejo de dejetos na Produção Animal/Introdução à Zootecnia, com vigência da data da assinatura até 14/07/2020.</p><p>IV - CRISTIANE FERRARI BEZERRA SANTOS, com lotação na Faculdade de Ciências Agrarias - FCA, Área: Agronomia/Topografia, com vigência da data da assinatura até 31/12/2020.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.225, de 26 de novembro de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD, publicada no DOU n.º 235, de 05 de dezembro de 2019, e considerando o art. 35, inciso I, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 030 - Dispensar o servidor ROBERTO WAGNER BARROS BEZERRA LOPES, Matrícula/SIAPE n.º 1929754, Engenheiro Civil, da Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Manutenção Patrimonial da Prefeitura Universitária DIMAP/PU/Reitoria.</p><p>A PRÓ-REITORA DE ENSINO DE GRADUAÇÃO DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DA GRANDE DOURADOS, no exercício do cargo de Reitor, no uso das atribuições legais conferidas pela Portaria n.º 1.225, de 26 de novembro de 2019, da Reitora Pro Tempore da UFGD, publicada no DOU n.º 235, de 05 de dezembro de 2019, e nos termos do art. 9º, inciso II, da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527, de 10 de dezembro de 1997, resolve:</p><p>Nº 31 - Designar o servidor ALESSANDRO DA PAIXÃO PEREIRA JUNIOR, Matrícula/SIAPE n.º 2228374, Engenheiro Eletricista, para exercer a Função Gratificada (FG-1), de Chefe da Divisão de Manutenção Patrimonial da Prefeitura Universitária - DIMAP/PU/Reitoria.</p><p class="assina">Selma Helena Marchiori Hashimoto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>