<xml><article id="12640222" name="2020_01_08_trocas funções" idOficio="5675688" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12336214">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; resolve:</p><p>Nº 4 - Art. 1º Designar o servidor JEAN JACKSON MARTINEZ DOS SANTOS, SIAPE 2103811, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para ocupar a função de Coordenador de Pesquisa e Inovação do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FG1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 7 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.874, de 7 de agosto de 2017.</p><p>Art. 2º Desligar o servidor RODRIGO ANDRADE CARDOSO, SIAPE nº 1950436, ocupante do cargo efetivo de Professor Efetivo do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Sistemas para Internet, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FCC.</p><p>Nº 8 - Art. 1º Designar o servidor VICTOR AUGUSTO MERLI OLIVEIRA LIMA, matrícula SIAPE 1845970, ocupante do cargo efetivo de Professor Efetivo do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Campo Grande, para ocupar a função de Coordenador do Curso Superior em Sistemas para Internet do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FCC.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 9 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.757, de 9 de dezembro de 2015.</p><p>Art. 2º Desligar, a contar de 06.01.2020, a servidora JULIANA DANIELLY DE REZENDE MIGUEL, SIAPE nº 2120148, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, da função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 10 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1354, de 28 de setembro de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar, a contar de 06.01.2020, a servidora MARTA LUZZI, SIAPE nº 2267048, ocupante do cargo efetivo de Professor Efetivo do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenadora de Pesquisa e Inovação do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 11 - Art. 1º Designar a servidora GIANE APARECIDA MOURA DA SILVA, SIAPE 1530416, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, lotada no Campus Campo Grande, para ocupar a função de Auxiliar da Diretoria de Ensino do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FG-2.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 12 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 2.570, de 13 de dezembro de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar, a contar de 02.01.2020, o servidor FELIPE GUSTAVO BRAIANI SANTOS, SIAPE nº 2310754, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Coordenador de Gestão Acadêmica do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Campus Campo Grande, Código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 13 - Art. 1º Designar o servidor DILSON ALMEIDA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1818010, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para ocupar a função de Coordenador de Gestão Acadêmica do Campus Campo Grande do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, Código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>