<xml><article id="12620650" name="Edital n 06 2019 Suspensão de pa" idOficio="5673701" pubName="DO2" artType="Edital de Convocação" pubDate="07/01/2020" artClass="00099:00024:00034:00040:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00006:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="63" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=63" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12333013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[EDITAL Nº 6, DE 6 DE JANEIRO DE  2020 suspensão de pagamento ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">EDITAL Nº 6, DE 6 DE JANEIRO DE 2020 suspensão de pagamento</p><p>O SUPERINTENDENTE ESTADUAL DA FUNDAÇÃO NACIONAL DE SAÚDE NO ESTADO DE SANTA CATARINA-Substituto, no uso das suas atribuições que lhe confere o artigo 16 do Estatuto da FUNASA, aprovado pelo Decreto nº 8.867, de 03 de outubro de 2016, publicado no DOU nº 191, de 04 de outubro de 2016, resolve:</p><p>1. Tornar pública a suspensão de pagamento do aposentado, IRINEU ANGELO CEOLA, CPF - 245.675.239-20, aniversariante do mês de setembro de 2019, que não atendeu a convocação e notificação nº 4219/2019/SAGEP-SC/DIADM-SC/SUEST-SC/FUNASA, para realizar o recadastramento anual, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo II da Orientação Normativa nº 01-SEGEP/MP/2017, publicada no Diário Oficial da União de 05 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do benefício foi efetivada na folha de pagamento do mês de Dezembro de 2019.</p><p>3. O restabelecimento do pagamento da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal da interessada na Seção de Gestão de Pessoas da Superintendência Estadual da Funasa em Santa Catarina, sito à Avenida Marinheiro Max Schramm - 2179 - Bairro Estreito - Florianópolis/SC - CEP-88.095-001, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da ON SEGEP nº 1, publicada no DOU de 05 de janeiro de 2017.</p><p>3.1 O credito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de impossibilidade de comparecer por motivo de moléstia grave e/ou de incapacidade de locomoção, da pensionista, deverá solicitar agendamento de visita técnica, para fins de regularização do benefício, por meio do telefone (48) 3281-7761 ou (48) 3281-7713, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observando o disposto no item 3.1 do presente edital. (Processo nº 25295.000005/2020-57)</p><p class="assina">ORIVALDO OLIVEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>