<xml><article id="12834148" name="2020_01_15_Publicação_2020_01_21" idOficio="5692891" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12366301">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 116 - Alterar a Portaria nº 4.913 de 13.12.2019, publicada no D.O.U. de 17.12.2019, Seção 2, Página 27, que trata do afastamento do país de CAMILO DE LELLIS SANTOS, onde se lê: "para participar nos seguintes eventos: visita técnica na "Université du Québec à Montréal", no Canadá; visita técnica na "Université de Montréal", no Canadá; visita técnica na "Universiti Malaya", na Malásia", leia-se: "para participar de visita técnica na "Université du Québec à Montréal" e também na "Université de Montréal", ambas no Canadá".</p><p>Nº 117 - Conceder o afastamento do país a CECÍLIA CINTRA CAVALEIRO DE MACEDO, Professor Adjunto do Departamento de Filosofia do Campus Guarulhos, no período de 04.02.2020 a 10.02.2020, para participar no colóquio "De intellectu. A tribute to Rafael Ramón Guerrero", em Portugal, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120946/2019-82).</p><p>Nº 118 - Conceder o afastamento do país a JULIANA NAOZUKA, Professor Associado do Departamento de Química do Campus Diadema, no período de 01.03.2020 a 06.03.2020, para participar na "Pittcon Conference &amp; Expo 2020", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.121002/2019-22).</p><p>Nº 119 - Conceder o afastamento do país a FABIO ROBERTO PASSADOR, Professor Adjunto do Departamento de Ciência e Tecnologia do Campus São José dos Campos, no período de 10.03.2020 a 15.03.2020, para participar no "Segundo Congreso Internacional Multidisciplinario de Ingenierías - CONIMI 2020", no México, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120920/2019-34).</p><p>Nº 120 - Conceder o afastamento do país a HORACIO HIDEKI YANASSE, Professor Titular e Diretor Acadêmico do Campus São José dos Campos, no período de 12.03.2020 a 14.03.2020, para realizar atividades na "Universidad de la República", no Uruguai, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100185/2020-86).</p><p>Nº 121 - Conceder o afastamento do país a LUCIANA ALVES, Técnica em Assuntos Educacionais e Diretora do Núcleo de Educação Infantil do Campus Reitoria, no período de 14.03.2020 a 22.03.2020, para participar de curso na "Harvard University", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120567/2019-92).</p><p>Nº 122 - Conceder o afastamento do país a ANTONIO TÁVORA DE ALBUQUERQUE SILVA, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Farmacêuticas do Campus Diadema, no período de 14.03.2020 a 26.03.2020, para participar na "5ª Edição da Escola de Inverno de Farmácia - EIF2020", em Portugal e na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100162/2020-71).</p><p>Nº 123 - Conceder o afastamento do país a MIRIAN AKEMI FURUIE HAYASHI, Professor Associado do Departamento de Farmacologia do Campus São Paulo, no período de 02.04.2020 a 10.04.2020, para participar no Congresso Anual da Sociedade Internacional de Pesquisa da Esquizofrenia, na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120364/2019-04).</p><p>Nº 124 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE JORGE GUEDES NETO, Professor Adjunto-A do Departamento de Cirurgia do Campus São Paulo, no período de 21.04.2020 a 27.04.2020, para participar no "XXIX IUA World Congress", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.120083/2019-43).</p><p>Nº 125 - Conceder o afastamento do país a MÁRCIA CRISTINA ROMERO LOPES, Professor Associado do Departamento de Educação do Campus Guarulhos, no período de 25.05.2020 a 08.06.2020, para realizar missão de estudo e pesquisa junto à "Université Sorbonne Nouvelle - Paris 3", na França, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.121212/2019-11).</p><p>Nº 126 - Conceder o afastamento do país a PATRÍCIA TEIXEIRA SANTOS, Professor Associado do Departamento de História do Campus Guarulhos, no período de 30.05.2020 a 11.06.2020, para realizar atividades junto à "Johannes Gutenberg-Universität Mainz", na Alemanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.119702/2019-57).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>