<xml><article id="12802790" name="42.Yvi -Diogo- DTI-20" idOficio="5690359" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00039:00012:00001:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 42, DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 42, DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO TRABALHO, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria DG-MPT nº 49, de 22 de janeiro de 2019, publicada no DOU em 28 de janeiro de 2019, considerando o que consta no PGEA/MPT nº 20.02.0001.0000220/2020-83, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a servidora IVY STEFANY VIEIRA FLORES TOSCANO, matrícula 6006771, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Tecnologia da Informação e Comunicação, do encargo de substituta eventual do Chefe do Departamento de Infraestrutura, código CC-4, da Divisão de Tecnologia da Informação da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto.</p><p>Art. 2º Designar o servidor DIOGO ALVES DE SOUSA, matrícula 6007309, ocupante do cargo de Analista do MPU/Suporte e Infraestrutura, para o encargo de substituto eventual do Chefe do Departamento de Infraestrutura, código CC-4, da Divisão de Tecnologia da Informação da Procuradoria-Geral do Trabalho, nos afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e do substituto.</p><p class="assina">DICKSON ANSAH RIBEIRO FREMPONG</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>