<xml><article id="12806666" name="1601RES1-CFAE-S-2" idOficio="5690567" pubName="DO2" artType="Resolução" pubDate="17/01/2020" artClass="00006:00004:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00027:00000" artCategory="Presidência da República/Casa Civil/Comitê Federal de Assistência Emergencial" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ RESOLUÇÃO Nº 1, DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">RESOLUÇÃO Nº 1, DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O COMITÊ FEDERAL DE ASSISTÊNCIA EMERGENCIAL</strong>, no uso da atribuição que lhe confere o art. 2º, § 1º, do Decreto nº 9.970, de 14 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica indicado o General de Divisão ANTONIO MANOEL DE BARROS para atuar como Coordenador Operacional no Estado de Roraima e no Município de Manaus, Estado do Amazonas, áreas afetadas por fluxo migratório provocado por crise humanitária.</p><p>Art. 2º Fica dispensado o General de Divisão EDUARDO PAZUELLO da função de Coordenador Operacional no Estado de Roraima.</p><p>Art. 3º Caberá ao Coordenador Operacional, além das atribuições previstas no § 2º do art. 2º do Decreto nº 9.970, de 14 de agosto de 2019:</p><p>I - estabelecer as coordenações necessárias em conjunto com os órgãos federais, estaduais e municipais no Estado de Roraima e no Município de Manaus, Estado do Amazonas, para atendimento ao fluxo migratório provocado pela crise humanitária na República Bolivariana da Venezuela;</p><p>II - solicitar apoio logístico à Secretaria-Executiva do Comitê Federal de Assistência Emergencial para execução das ações necessárias ao atendimento de que trata o inciso I;</p><p>III - encaminhar à Secretaria-Executiva do Comitê Federal de Assistência Emergencial as necessidades de apoio para a execução das suas atribuições; e</p><p>IV - coordenar, dentro das atribuições previstas pelo Comitê Federal de Assistência Emergencial, o apoio às atividades desenvolvidas pelos demais órgãos envolvidos.</p><p>Art. 4º Ficam convalidados os atos praticados durante a vigência da Resolução nº 11, de 1º de novembro de 2019, do Comitê Federal de Assistência Emergencial.</p><p>Art. 5º Fica revogada a Resolução nº 11, de 2019, do Comitê Federal de Assistência Emergencial.</p><p>Art. 6º Esta Resolução entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Onyx dornelles lorenzoni</p><p class="cargo">Presidente do Comitê</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>