<xml><article id="12715307" name="Despacho envio para imprensa" idOficio="5682045" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="13/01/2020" artClass="00018:00027:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Federal" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347453">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>Nº 6 - O DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 242, de 16 de dezembro de 2019, autoriza que se afaste do País o Agente de Polícia Federal RAFAEL FERREIRA COCHLAR, para participar do "Treinamento sobre Tráfico de Armas Pequenas (SAT)", em San Salvador/El Salvador, no período de 8 a 16 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus limitado (Processo nº 08430.017590/2019-70).</p><p>Nº 7 - DIRETOR-GERAL DA POLÍCIA FEDERAL SUBSTITUTO, consoante o disposto no Decreto nº 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 13 da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no DOU nº 242, de 16 de dezembro de 2019, altera o Despacho nº 238, de 30 de outubro de 2019, publicado no Diário Oficial da União nº 216, de 7 de novembro de 2019, Seção 2, página 68, para fazer constar que referente ao Afastamento do País do Agente de Polícia Federal GUSTAVO PIRES DE SÁ, a viagem ocorreu no período de 17 a 21 de novembro de 2019, inclusive trânsito, mantidas as demais condições. (Processo nº 08001.003577/2019-93).</p><p class="assina">DISNEY ROSSETI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>