<xml><article id="12665686" name="PORTARIA 13" idOficio="5678170" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00043:00053:00001:00001:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 14ª Região/Tribunal Pleno/Presidência/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340557">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 13, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 13, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 14ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no inciso XXVII do art. 27 do Regimento Interno deste Tribunal;</p><p>CONSIDERANDO a readequação de unidades judiciárias de 1º Grau, conforme Resolução Administrativa n. 56, de 27-8-2019, a contar de 1º de janeiro de 2020;</p><p>CONSIDERANDO o contido no Memorando n. 105/2019/TRT14/VTSMG, de 6-12-2019 (doc. 66 do Proad n. 7582/2019);</p><p>CONSIDERANDO a existência de lastro financeiro referente à função comissionada de Assistente 4 - FC-4 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, resolve:</p><p>I - REMOVER a servidora ANDRESSA PACÍFICO PORTEL, Analista Judiciária, Área Judiciária, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal do TRT da 23ª Região, da Vara do Trabalho de São Miguel do Guaporé/RO para o Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução, observando-se o disposto nos arts. 8º e 10 da Portaria GP n. 1752, de 18-12-2019;</p><p>II - DESIGNAR a referida servidora para exercer a função comissionada de Assistente 4 - FC-4 do Núcleo de Apoio Remoto da Secretaria de Apoio ao Conhecimento, à Liquidação e à Execução;</p><p>III - DETERMINAR que os efeitos da presente portaria ocorram a partir da data da publicação.</p><p class="assina">Desembargador OSMAR J. BARNEZE</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>