<xml><article id="12843342" name="PORTARIA -DISP DESIG - 30-38" idOficio="5693387" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00016:00116:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Semi-Árido/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12366978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB N° 0631/2016, de 09/09/2016, resolve:</p><p>Nº 30 Exonerar o servidor docente Rodrigo Sérgio Ferreira de Moura, Matrícula SIAPE nº 1545235, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da função de Pró-Reitor de Extensão e Cultura, Código CD-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>Nº 31 Nomear o servidor docente Silvio Roberto Fernandes de Araujo, Matrícula SIAPE nº 1566120, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Pró-Reitor de Extensão e Cultura, Código CD-02. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB N° 0720/2017, de 30/11/2017, resolve:</p><p>Nº 32 Exonerar, a partir de 23 de janeiro de 2020, o servidor docente Almir Mariano de Sousa Júnior, Matrícula SIAPE nº 2079536, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da função de Pró-Reitor Adjunto de Extensão e Cultura, Código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>Nº 33 Nomear, a partir de 23 de janeiro de 2020, o servidor docente Joel Medeiros Bezerra, Matrícula SIAPE nº 1079363, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Pró-Reitor Adjunto de Extensão e Cultura, Código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB N° 0607/2016, de 01/09/2016, resolve:</p><p>Nº 34 Exonerar a servidora docente Luciana Dantas Mafra, Matrícula SIAPE nº 1329663, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, da função de Coordenadora Geral de Ação Afirmativa, Diversidade e Inclusão Social, Código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>Nº 35 Nomear o servidor docente Francisco Ebson Gomes Sousa, Matrícula SIAPE nº 3870514, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Coordenador Geral de Ação Afirmativa, Diversidade e Inclusão Social, Código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB N° 0593/2016, de 01/09/2016, resolve:</p><p>Nº 36 Exonerar o servidor técnico-administrativo Júlio César Rodrigues de Sousa, Matrícula SIAPE nº 1824016, ocupante do cargo de Administrador, da função de Pró-Reitor Adjunto de Assuntos Estudantis, Código CD-04. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade; CONSIDERANDO a PORTARIA UFERSA/GAB Nº. 0583/2016 de 01 de setembro de 2016, resolve:</p><p>Nº 37 Dispensar a servidora técnico-administrativa Patrícia Silva Rebouças de Araújo, Matrícula SIAPE n° 1637836, ocupante do cargo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Programas Sociais da Pró-Reitoria de Assuntos Estudantis, Código FG-01. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>O Reitor da Universidade Federal Rural do Semi-Árido, no uso de suas atribuições conferidas pelo Decreto 29 de agosto de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 30 de agosto de 2016, CONSIDERANDO o que determina o inciso VI, artigo 44, do Estatuto da Universidade, resolve:</p><p>Nº 38 Nomear a servidora técnico-administrativa Patricia Silva Reboucas de Araujo, Matrícula SIAPE nº 1637836, ocupante do cargo de Assistente em Administração, para exercer a função de Pró-Reitora Adjunta de Assuntos Estudantis, Código CD-04.. Este ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">José de Arimatea de Matos</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>