<xml><article id="12868137" name="Port1" idOficio="5695049" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00011:00045:00035:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Tribunal Marítimo" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12369863">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1/TM, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1/TM, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL MARÍTIMO, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo artigo 22, alínea i, da Lei nº 2.180, de 05 de fevereiro de 1954 e pelo inciso III, do parágrafo 2º, do artigo 1º, do anexo H, da Portaria nº 93/MB, de 18 de março de 2009, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder pensão, na cota parte integral, a MARISETE PEREIRA, CPF 891.166.319-00, companheira do juiz aposentado, ALVARO CEZAR BEDUSCHI, Matrícula SIAPE 0970912, de acordo com o art. 215, c/c inciso I, art. 219, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, alterada pelo art. 22 da Lei nº 13.846, de 18 de junho de 2019, observado o disposto no inciso III, art. 217 da citada Lei nº 8.112/1990, alterada pelo art. 3º, da Lei nº 13.135, de 17 de junho de 2015, observando a Emenda Constitucional nº 41, de 19 de dezembro de 2003 c/c o inciso I, art. 2º, da Lei nº 10.887, de 18 de Junho de 2004, no valor correspondente à totalidade dos seus proventos, até o limite máximo estabelecido para os benefícios do Regime Geral de Previdência Social de que trata o art. 201, da Constituição Federal, acrescido de setenta por cento da parcela excedente a esse limite, com vigência a partir de 28 de outubro de 2019, data do falecimento do instituidor (Processo nº 61229.005392/2019-31, do TM).</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Vice-Almirante (RM1) WILSON PEREIRA DE LIMA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>