<xml><article id="12966799" name="PORTARIA N 120__113029" idOficio="5704005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386262">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 120, DE  3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 120, DE 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria n.º 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei n.º 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo n.º 14021.114016/2019-83, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício da servidora pública Aretta de Andrade Assis Gomes, matrícula Siape n.º 1106072, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Regulação de Serviços de Transportes Aquaviários. do quadro de pessoal da Agência Nacional de Transportes Aquaviários - ANTAQ, para compor força de trabalho na Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno da servidora à entidade de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe à Agência Nacional do Petróleo, Gás Natural e Biocombustíveis - ANP, assegurar de que a servidora ora colocada à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições na entidade de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>