<xml><article id="12993277" name="Port61-2020-DPCvM-DesignarFG-CAR" idOficio="5706698" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00005:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00005" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390895">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61/DPCvM, DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 61/DPCvM, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL CIVIL DA MARINHA, tendo em vista a subdelegação de competência prevista na alínea e, inciso V, art. 1º, do anexo D, da Portaria nº 24/2017, da Diretoria-Geral do Pessoal da Marinha, considerando o disposto nos Decretos nº 5.417/2005, alterado pelo Decreto nº 8.900/2016; e 9.916/2019; e na Msg R-181720Z/NOV/2019 e na Comunicação Padronizada nº 20/2019, ambas do IPqM; no Ofício nº 364/2019 da DPHDM; na Msg R-041312Z/DEZ/2019 e no Ofício nº 505/2019, ambos da BAMRJ; e no Ofício nº 654/2019 do SNNF, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os Servidores Civis para Função Gratificada, conforme abaixo especificado:</p><p>I - o Artífice de Estrutura de Obras e Metalurgia, 83.7045.74, Matrícula SIAPE 0977340, CARLOS ALBERTO SANTOS ATANÁZIO, CPF 765.872.407-63, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Sanatório Naval de Nova Friburgo;</p><p>II - o Analista em Ciência e Tecnologia, 10.0971.80, Matrícula SIAPE 1790196, CRISTIANO PEIXOTO FONSECA, CPF 041.590.027-14, para a Função Gratificada, código FGR-1, do Instituto de Pesquisas da Marinha;</p><p>III - a Agente Administrativo, 82.1098.93, Matrícula SIAPE 0974744, IRACEMA DE JESUS ASSUMPÇÃO CPF 541.802.447-72, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Base de Abastecimento da Marinha no Rio de Janeiro;</p><p>IV - o Agente de Vigilância, 95.0026.93, Matrícula SIAPE 1100942, ROGÉRIO DE SOUZA, CPF 005.815.277-63, para a Função Gratificada, código FGR-3, da Diretoria do Patrimônio Histórico e Documentação da Marinha; e</p><p>V - o Tecnologista, 82.5033.46, Matrícula SIAPE 0974006, VICENTE ROBERTO MOREIRA LINHARES, CPF 532.833.417-53, para a Função Gratificada, código FGR-3, do Instituto de Pesquisas da Marinha.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">C Alte SÉRGIO LUCAS DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>