<xml><article id="12576389" name="Despachos de 31 de dezembro de 2" idOficio="5670622" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="02/01/2020" artClass="00017:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Agência Nacional de Aviação Civil" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327341">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS DO DIRETOR-PRESIDENTE]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHOS DO DIRETOR-PRESIDENTE</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE AVIAÇÃO CIVIL - ANAC, no uso das atribuições que lhe conferem o art. 16 da Lei nº 11.182, de 27 de setembro de 2005, e o art. 35, inciso VI, do Anexo I do Decreto nº 5.731, de 20 de março de 2006, resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do país dos servidores WILLER ALVES DA SILVA CRUZ, matrícula SIAPE nº 1764449, ocupante de cargo comissionado código CCT V, e LÍVIA CAMARGOS RODRIGUES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 1771617, ambos Especialistas em Regulação de Aviação Civil, a fim de participarem da Reunião Técnica com FAA, TCCA, EASA e Boeing sobre a validação da modificação de projeto do Boeing 737 MAX no FAA Regional Office, em Des Moines, WA - EUA, no período de 19 a 26 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.029989/2019-97.</p><p>Autorizar o afastamento do país do servidor MARCELO BATISTA SAITO, matrícula SIAPE nº 1649234, Especialista em Regulação de Aviação Civil, a fim de participar como membro do grupo e co-líder de ad hoc group na Reunião Internacional do WG3 - Emissões de Gases de Motores e Aeronaves - do Décimo Segundo Ciclo do CAEP da ICAO (CAEP-WG3) e no painel de ISG (The Impacts and Science Group), em Montreal - Canadá, no período de 1º a 8 de fevereiro de 2020, inclusive trânsito, com ônus. Processo nº 00066.029487/2019-66.</p><p class="assina">JULIANO ALCÂNTARA NOMAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>