<xml><article id="12710997" name="PTS4A13SUDESTEI" idOficio="5681489" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00013:00059:00239:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Instituto Nacional do Seguro Social/Superintendência-Regional Sudeste I em São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346553">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL SUDESTE I DO INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL - INSS, no uso das atribuições previstas no Decreto nº 9.746, de 8 de abril de 2019, e da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 2.277 PRES/INSS, de 20 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 4 - Dispensar, a pedido, JOAO PAULO GONCALVES DA SILVA, matrícula nº 2.408.222, CPF nº 329.957.408-62, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Capivari, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 5 - Designar, MARIA DE LOURDES DAS CHAGAS PAULA, matrícula nº 6.936.643, CPF nº 004.311.428-82, para o encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Capivari, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP, nos afastamentos, impedimentos legais e regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 6 - Dispensar, a pedido, CLAUDIONOR JORGE PULZ, matrícula nº 1.450.652, CPF nº 016.099.708-96, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Limeira, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 7 - Dispensar, ANDRE LUIS MOTTA VINCO, matrícula nº 2.419.149, CPF nº 219.188.468-71, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Pedro, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 8 - Dispensar, NATALIA MICHETTI FERREIRA LIMONGI, matrícula nº 1.737.692, CPF nº 123.611.808-12, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Rio das Pedras, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Piracicaba/SP.</p><p>Nº 9 - Dispensar, PATRICIA BORGES SOARES, matrícula nº 1.517.824, CPF nº 184.810.338-71, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Suzano, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 10 - Dispensar, FERNANDO DOS SANTOS SOUSA, matrícula nº 1.991.039, CPF nº 149.025.298-31, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Itaquaquecetuba, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Guarulhos/SP.</p><p>Nº 11 - Dispensar, DANIEL LIMONTI NALDI, matrícula nº 1.945.533, CPF nº 370.195.298-10, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social São Joaquim da Barra, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Ribeirão Preto/SP.</p><p>Nº 12 - Dispensar, SONIA MARIA DE PAULA MONTEAGUDO, matrícula nº 1.098.913, CPF nº 082.674.448-66, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Caieiras, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva São Paulo Norte/SP.</p><p>Nº 13 - Dispensar, a pedido, a contar de 08/08/2019, KARLENY RAMOS SILVA, matrícula nº 2.021.909, CPF nº 323.311.868-63, do encargo de substituto eventual da Função Comissionada do Poder Executivo de Gerente da Agência da Previdência Social Porto Feliz, código FCPE 101.1, vinculada à Gerência-Executiva Sorocaba/SP.</p><p class="assina">JOSÉ CARLOS OLIVEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>