<xml><article id="12768791" name="Port_151_2020-9-21" idOficio="5686758" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355775">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE Janeiro DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE Janeiro DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 120 - Art. 1º Designar WILLIAN STEFFAN DE OLIVEIRA, assistente de laboratório, MASIS nº 213069, SIAPE nº 3046989, para exercer a função de coordenador de comunicação, divulgação e eventos do Colégio de Aplicação do Centro de Ciências da Educação.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada código FG-4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial de União.(Ref. Solicitação nº 873/2020).</p><p>Nº 121 - Dispensar, a partir de 21 de Agosto de 2019, MARCELLE MIRANDA FORTUCI LOPES CARDOSO, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 140826, SIAPE nº 1658414, do exercício da função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CMPL/CCE, código FG4, para a qual foi designada pela Portaria 2137/2018/GR, DE 20DE SETEMBRO DE 2018, tendo em vista sua remoção para SEPLAN.(Ref. Sol. 1343/2020)</p><p>Nº 122 - Art. 1º Designar Paulo Morganti Alcaraz, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, MASIS nº 187350, SIAPE nº 1984830, para exercer a função de Chefe do Serviço de Expediente - SE/CMPL/CCE.</p><p>Art. 2º Atribuir ao servidor a função gratificada FG4, integrante do Quadro Distributivo de Cargos de Direção e Funções Gratificadas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.(Ref. Sol. 1343/2020)</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>