<xml><article id="12923174" name="23-01 PUBLICAÇÃO - DOU" idOficio="5699761" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00154:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Uberlândia/Reitoria/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378814">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO  de  23 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 23 de janeiro de 2020</p><p>O VICE-REITOR NO EXERCÍCIO DO CARGO DE REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE UBERLÂNDIA; no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, AUTORIZA o afastamento do País dos servidores</p><p>André Ricardo Backes, Professor do Magistério Superior, no período de 25/02/2020 a 01/03/2020, trânsito incluso, para visita participação no 15th International Joint Conference on Computer Vision, Imaging and Computer Graphics Theory and Applications, em Valletta, Malta, ônus de diárias e passagens à FACOM/UFU. Processo: 23117.003357/2020-90.</p><p>Edvalda Araújo Leal, Professora do Magistério Superior, no período de 06/02/2020 a 17/02/2020, trânsito incluso, para visita técnica à Business Research do Instituto Universitário de Lisboa- ISCTE/IUL, em Lisboa, Portugal, ônus de diárias e passagens à PROPP/UFU. Processo: 23117.002349/2020-26.</p><p>Elivelton da Silva Fonseca, Professor do Magistério Superior, no período de 30/01/2020 a 06/03/2020, trânsito incluso, para visita técnica (missão de pesquisa) pelo projeto GeoHealth Americas na Louisiana State University, em Baton Rouge - LA, Estados Unidos, ônus limitado. Processo: 23117.102282/2019-95.</p><p>Gustavo Foresto Brito de Almeida, Professor do Magistério Superior, no período de 31/01/2020 a 08/02/2020, trânsito incluso, para participação em Congresso SPIE Photonics West, em San Francisco, Estados Unidos, ônus limitado. Processo: 23117.001251/2020-51.</p><p class="assina">ORLANDO CESAR MANTESE</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>