<xml><article id="12922925" name="PORTARIA N 1795 - Afastamento do" idOficio="5699729" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00013:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378745">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.795, DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.795, DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL, no uso da competência que lhe foi conferida pelo artigo 1º, da Portaria ME nº 532, de 03 de outubro de 2019, bem como do art. 4º da Portaria nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019 e, com fundamento nos arts. 95 e 96-A, da Lei nº 8.112/1990, observadas as disposições constantes do Decreto nº 9.991, de 28 de agosto de 2019 e da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019, bem como o contido no Processo SEI nº 19973.103232/2019-68, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder afastamento para Participação em Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu no Exterior à servidora LUCIANA GONÇALVES DE MATTOS VIEIRA, matrícula SIAPE nº 1535749, Especialista em Políticas Públicas e Gestão Governamental, em exercício na Agência Nacional do Cinema - ANCINE, com vistas à participação no Programa de Pós-Graduação de Mestrado em Gestão de Negócios e Liderança, na Universidade de Ciências Aplicadas de Kempten, Kempten/Alemanha, no período de 29/02/2020 a 02/11/2021, incluído o trânsito (com ônus limitado).</p><p>§ 1º A servidora deverá comprovar a participação efetiva na ação que gerou seu afastamento, no prazo de até trinta dias da data de retorno às atividades, nos termos do art. 26 da Instrução Normativa SEDGG/ME nº 201, de 11 de setembro de 2019.</p><p>§ 2º A não apresentação da comprovação de que trata o § 1º sujeitará a servidora ao ressarcimento dos gastos com seu afastamento ao órgão, na forma da legislação vigente.</p><p>§ 3º Fica a servidora autorizada a se afastar do País durante o período a que se refere o caput deste artigo.</p><p>Art. 2º Esta portaria entra em vigor a partir da data de sua publicação.</p><p class="assina">PAULO SPENCER UEBEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>