<xml><article id="12740935" name="PORTARIA N 15174__181828" idOficio="5684543" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00013:00048:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desburocratização, Gestão e Governo Digital/Secretaria de Gestão e Desempenho de Pessoal" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351989">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 15.174, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 15.174, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO E DESEMPENHO DE PESSOAL DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESBUROCRATIZAÇÃO, GESTÃO E GOVERNO DIGITAL DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência delegada pela Portaria nº 193, de 3 de julho de 2018, tendo em vista o disposto no § 7º do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta do processo nº 14021.112369/2019-49, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o exercício da servidora pública SILMARY DE JESUS GONÇALVES, matrícula SIAPE nº 1300130, ocupante do cargo de Analista de Ciência e Tecnologia, do quadro de pessoal do Conselho Nacional de Desenvolvimento Científico e Tecnológico, para compor força de trabalho no Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira, por prazo indeterminado.</p><p>Art. 2º O retorno da servidora ao órgão de origem poderá ocorrer a qualquer tempo, por decisão do Ministério da Economia.</p><p>Art. 3º Cabe ao Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais Anísio Teixeira assegurar-se de que a servidora ora colocada à sua disposição não exercerá atividades que não correspondam às suas atribuições no órgão de origem, de forma a não ocorrer desvio de função.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">WAGNER LENHART</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>