<xml><article id="12751651" name="P51020" idOficio="5685357" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00110:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio Grande do Sul/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12353096">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve</p><p>Nº 510 - Autorizar o afastamento do País de CARLOS OTAVIO PETTER, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Engenharia de Minas da Escola de Engenharia, com a finalidade de realizar visita à University of Utah e participar do "SME Annual Conference &amp; Expo 2020", em Salt Lake City e Phoenix, Estados Unidos, no período compreendido entre 16/02/2020 e 27/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89513.</p><p>Nº 511 - Autorizar o afastamento do País de APIO CLAUDIO MARTINS ANTUNES, Professor do Magistério Superior, lotado e em exercício no Departamento de Cirurgia da Faculdade de Medicina, com a finalidade de participar da "30th Annual Meeting of the North American Skull Base Society", em San Antonio, Estados Unidos, no período compreendido entre 04/02/2020 e 10/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89503.</p><p>Nº 512 - Autorizar o afastamento do País de LIANE ESTEVES DAUDT, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, com a finalidade de realizar visita ao Ospedale Pediatrico Bambino Gesù, em Roma, Itália, no período compreendido entre 08/02/2020 e 16/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89519.</p><p>Nº 513 - Autorizar o afastamento do País de EVERTON TERRES CARDOSO, Jornalista, lotado na Secretaria de Comunicação Social e com exercício no Jornal da Universidade, com a finalidade de participar do simpósio "Cultural journalism: its global, democratic and transformative dimensions", em Estocolmo, Suécia, no período compreendido entre 11/02/2020 e 16/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89516.</p><p>Nº 514 - Autorizar o afastamento do País de MILENE JORGE ALIVERTI, Professor do Magistério Superior, lotada e em exercício no Departamento de Música do Instituto de Artes, com a finalidade de realizar atividade artística e ministrar curso junto à Musikschule für den Kreis Gütersloh, em Güetersloh, Alemanha, no período compreendido entre 15/02/2020 e 24/02/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89212.</p><p>Nº 515 - Autorizar o afastamento do País de PAULO ANTONIO DE MENEZES PEREIRA DA SILVEIRA, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Artes Visuais do Instituto de Artes e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Artes Visuais, com a finalidade de realizar trabalho de campo junto à Universidad Nacional Autônoma de México, na Cidade do México, México, no período compreendido entre 16/02/2020 e 29/02/2020, incluído trânsito, com ônus CAPES/PRINT/UFRGS. Solicitação nº 89529.</p><p>Nº 516 - Autorizar o afastamento do País de PAULO ANDRE NIEDERLE, Professor do Magistério Superior, lotado no Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas e com exercício no Programa de Pós-Graduação em Sociologia, com a finalidade de participar de reunião junto ao Centre de Coopération Internationale en Recherche Agronomique pour le Développement, em Montpellier, França, no período compreendido entre 21/02/2020 e 01/03/2020, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 89552.</p><p class="assina">RUI VICENTE OPPERMANN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>