<xml><article id="12938601" name="ATOS DA REITORIA N. 89 A 133 DE " idOficio="5701424" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12381757">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATOS de 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATOS de 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.158717/2019-85, resolve:</p><p>Nº 89 - Art. 1º Designar o substituto eventual do Cargo de Direção (CD) da Assessoria de Assuntos Internacionais (INT): I. designar LEONARDO FREITAS DE SOUZA MARTINS para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DA ASSESSORIA DE ASSUNTOS INTERNACIONAIS (INT), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) da Assessoria de Assuntos Internacionais (INT) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.158846/2019-73, resolve:</p><p>Nº 92 - Art. 1º Designar a substituta eventual do Cargo de Direção (CD) da Coordenação de Processo Administrativo Disciplinar (CPAD): I. designar PRISCILA SANTOS CALGARO MOURA para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DA COORDENAÇÃO DE PROCESSO ADMINISTRATIVO DISCIPLINAR (CPAD), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Coordenação de Processo Administrativo Disciplinar (CPAD) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º. Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.159029/2019-32, resolve:</p><p>Nº 94 - Art. 1º Designar o substituto eventual do Cargo de Direção (CD) da Subsecretaria de Órgãos Colegiados (SOC): I. designar BRENDON OLIVEIRA DE REZENDE para exercer o encargo de substituto eventual da CHEFE DA SUBSECRETARIA DE ÓRGÃOS COLEGIADOS (SOC), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) da Subsecretaria de Órgãos Colegiados (SOC) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.159090/2019-80, resolve:</p><p>Nº 95 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria de Administração Acadêmica (SAA): I. designar FRANCISCO DIASSIS DE OLIVEIRA SANTIAGO para exercer o encargo de substituto eventual do SECRETÁRIO DA SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO ACADÊMICA (SAA), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar CÍNTIA ARAÚJO DA SILVA CARDOSO para exercer o encargo de substituta eventual do ASSESSOR DE SERVIÇO DISCIPLINAS, CURSOS E CURRÍCULO da Secretaria de Administração Acadêmica (SAA), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Secretaria de Administração Acadêmica (SAA) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.159357/2019-39, resolve:</p><p>Nº 97 - Art. 1º Designar a substituta eventual do Cargo de Direção (CD) do Centro de Excelência em Turismo (CET): I. designar RENATA DE BARROS PIMENTEL para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DO CENTRO DE EXCELÊNCIA EM TURISMO (CET), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) do Centro de Excelência em Turismo (CET) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.000284/2020-11, resolve:</p><p>Nº 99 - Art. 1º. Designar o substituto eventual do Cargo de Direção (CD) da Secretaria de Meio Ambiente da Universidade de Brasília (SeMA): I. designar GUILHERME FACUNDES BALDUÍNO para exercer o encargo de substituto eventual do SECRETÁRIO DA SECRETARIA DE MEIO AMBIENTE (SeMA), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) da Secretaria de Meio Ambiente (SeMA) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.000400/2020-94, resolve:</p><p>Nº 101 - Art. 1º Designar as substitutas eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Biblioteca Central (BCE): I. designar ANA FLÁVIA LUCA DE FARIA KAMA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DA BIBLIOTECA CENTRAL (BCE), código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar PATRICIA NUNES DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR ADJUNTO DA BIBLIOTECA CENTRAL (BCE), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) da Biblioteca Central (BCE) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.002607/2020-01, resolve:</p><p>Nº 103 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Pesquisa e Inovação (DPI): I. designar CLÁUDIA NAVES DAVID AMORIM para exercer o encargo de substituta eventual da DECANA DE PESQUISA E INOVAÇÃO, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar MARIA JOSÉ ABREU E FELIX para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE PESQUISA, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar JOÃO HENRIQUE MARQUES DE BRITO E SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE APOIO A PROJETOS ACADÊMICOS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar SÔNIA MARIA SALLES CARVALHO para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DO CENTRO DE APOIO AO DESENVOLVIMENTO TECNOLÓGICO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Pesquisa e Inovação (DPI) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.002683/2020-17, resolve:</p><p>Nº 105 - Art. 1º Designar as substitutas eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC): I. designar CRISTIANE MOREIRA COSTA para exercer o encargo de substituta eventual do DECANO DE ASSUNTOS COMUNITÁRIOS, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar BRENDA OLIVEIRA KELLY para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE ESPORTE E ATIVIDADES COMUNITÁRIAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar MARIA CELIA ORLATO SELEM para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE DIVERSIDADE, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar JOSENAIDE ENGRACIA DOS SANTOS para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE ATENÇÃO À SAÚDE DA COMUNIDADE UNIVERSITÁRIA, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar CAMILA RAFAELLE SANTIAGO PEREIRA para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE DESENVOLVIMENTO SOCIAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar MAYLA ANGELINI VIDIGAL ZAGO para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Assuntos Comunitários (DAC) anteriores a este ficam revogados; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.003213/2020-62, resolve:</p><p>Nº 107 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Planejamento, Orçamento e Avaliação Institucional (DPO) da Universidade de Brasília: I. designar FERNANDO SOARES DOS SANTOS para exercer o encargo de substituto eventual da DECANA DE PLANEJAMENTO, ORÇAMENTO E AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar JANE LÚCIA BENDIXEN TESCH AUERSVALD para exercer o encargo de substituta eventual do ASSESSOR DO DPO, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar RAYANNE IRIS DE SOUZA para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE PLANEJAMENTO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar THAÍS MONTEIRO PREDEBON para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE PROCESSOS ORGANIZACIONAIS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar SÉRGIO DA COSTA FERREIRA para exercer o encargo de substituto eventual da DIRETORA DE ORÇAMENTO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar JUNE ALVES DE ARRUDA para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE AVALIAÇÃO E INFORMAÇÕES GERENCIAIS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Planejamento, Orçamento e Avaliação Institucional (DPO) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.001141/2020-19, resolve:</p><p>Nº 110 - Designar, pro tempore, a docente Viviane de Melo Resende para exercer a função de Diretora do Centro de Estudos Avançados Multidisciplinares - CEAM (CD-04), durante o período de 23/12/2019 a 3/6/2020.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.004011/2020-38, resolve:</p><p>Nº 111 - Designar a servidora Claudia Fernanda Silva Almeida para exercer a função de Secretária do Instituto de Artes (FG-03).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.145962/2019-22, resolve:</p><p>Nº 112 - Dispensar o docente Renato de Vasconcellos da função de Chefe do Departamento de Música do IDA (FG-01).</p><p>Nº 113 - Designar, para mandato de 2 anos, o docente Vadim da Costa Arsky Filho para exercer a função de Chefe do Departamento de Música do IDA (FG-01).</p><p>Nº 114 - Dispensar a docente Flávia Motoyama Narita da função de subchefe do Departamento de Música do IDA (FG-02).</p><p>Nº 115 - Designar, para mandato de 2 anos, o docente Bojin Iliev Nedialkov para exercer a função de subchefe do Departamento de Música do IDA (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.139596/2019-72, resolve:</p><p>Nº 119 - Aposentar José Carlos Vieira Martins, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 405077, no cargo de Auxiliar em Administração, nível de classificação C, nível de capacitação IV, padrão de vencimento 16, regime de trabalho de 40 horas semanais, lotado na Diretoria de Difusão Cultural, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com art. 3º da E. C. 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.157479/2019-91, resolve:</p><p>Nº 120 - Aposentar Antonio Luciano de Almeida Fonseca, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 4026571, código de vaga nº 312977, Professor do Magistério Superior, Classe Titular, nível 08, com Doutorado, Regime de Dedicação Exclusiva, lotado no Instituto de Física - Direção, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com o art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.153592/2019-05, resolve:</p><p>Nº 121 - Dispensar, a partir de 1/11/2019, a servidora Adriana Carvalho dos Santos da função de Assistente da Coordenadoria de Atendimento do DGP (FG-02).</p><p>Nº 122 - Designar a servidora Eliete Lopes da Silva para exercer a função de Assistente da Coordenadoria de Atendimento do DGP (FG-02).</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.159193/2019-40, resolve:</p><p>Nº 123 - Art. 1º Designar o substituto eventual do Cargo de Direção (CD) da Fazenda Água Limpa (FAL): I. designar LUCIANO NOGUEIRA DE ALMEIDA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DA FAZENDA ÁGUA LIMPA (FAL), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) da Fazenda Água Limpa (FAL) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.159163/2019-33, resolve:</p><p>Nº 126 - Art. 1º Designar o substituto eventual do Cargo de Direção (CD) da Editora Universidade de Brasília (EDU): I. designar PERCIO SÁVIO ROMUALDO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual da DIRETORA DA EDITORA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA (EDU), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais do Cargo de Direção (CD) da Editora Universidade de Brasília (EDU) anteriores a este ficam revogados; Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.002993/2020-23, resolve:</p><p>Nº 130 - Art. 1º Designar os substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Administração (DAF): I. designar VIVIANE ALVES COSTA para exercer o encargo de substituta eventual da DECANA DE ADMINISTRAÇÃO, código CD-02, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; II. designar GABRIELA PEREIRA COTA para exercer o encargo de substituta eventual da ASSESSORA DO DAF, código CD-03, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; III. designar VANIA FONSECA VIEIRA para exercer o encargo de substituta eventual da DIRETORA DE ANÁLISE E CONFORMIDADE PROCESSUAL, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; IV. designar ANTÔNIO MARCIO LOPES BEZERRA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE CONTABILIDADE E FINANÇAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; V. designar DANIEL DE MACEDO DA SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE GESTÃO DE MATERIAIS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VI. designar DEBORAH DE CASTRO SOARES para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE IMPORTAÇÃO E EXPORTAÇÃO, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VII. designar ALDO DE QUEIROZ E SILVA para exercer o encargo de substituto eventual do DIRETOR DE COMPRAS, código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; VIII. designar TATIANA ULHOA para exercer o encargo de substituta eventual do DIRETOR DE CONTRATOS ADMINISTRATIVOS, código CD-4, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares; Art. 2º Os Atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Decanato de Administração (DAF) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.155936/2019-11, resolve:</p><p>Nº 133 - Aposentar Glaucia Ribeiro Starling Diniz, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE n. 1141130, no cargo de Professor de Magistério Superior, Classe Adjunto, nível 04, com Doutorado, em Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Psicologia Clínica, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com o art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>