<xml><article id="12715193" name="Ps_5019_5020_5021_5022_5024_5025" idOficio="5682037" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00024:00035:00020:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Fundação Oswaldo Cruz/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347417">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 10 de janeiro de 2020</p><p>A Presidente da Fundação Oswaldo Cruz, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Decreto de 03 de janeiro de 2017, da Presidência da República e pelo Decreto nº 8.932, de 14 de dezembro de 2016 - Estatuto da Fiocruz, resolve:</p><p>Nº 5.019 - Dispensar, a pedido, com efeitos retroativos a 16 de dezembro de 2019, PAULA CRISTINA REZENDE ENEAS, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Parasitologia Celular e Molecular, código FCPE 101.1, n.º 45.0365, do INSTITUTO RENÉ RACHOU, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.020 - Dispensar, a pedido, com efeitos retroativos a 1º de janeiro corrente, CRISTINA LUIZA RAMOS DA FONSECA, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Helmintoses Intestinais, código FCPE 101.1, n.º 45.0368, do INSTITUTO RENÉ RACHOU, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.021 - Designar, JOSE INACIO JARDIM MOTTA, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Projetos Especiais do DCS, código FCPE 101.1, n.º 45.0434, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.022 - Dispensar, MARCELO GUIMARAES ARAUJO, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Tecnologia e Saneamento do DSSA, código FCPE 101.1, n.º 45.0454, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.024 - Dispensar, CARLOS EDUARDO DIAS CAMPOS, do encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Laboratório, código FCPE-101.1, n.º 45.0474, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.025 - Designar, REGINALDA FERREIRA DE MELO MEDEIROS, para o encargo de substituto eventual de chefe do Serviço de Laboratório, código FCPE 101.1, n.º 45.0474, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.026 - Designar, MARCELO MORENO DOS REIS, para a função comissionada de Chefe do Laboratório de Toxicologia do CESTEH, código FCPE 101.1, n.º 45.0463, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.027 - Designar, PAULO REDNER, para a função comissionada de Chefe do Serviço de Laboratório, código FCPE 101.1, n.º 45.0474, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.028 - Dispensar, ANA MARIA LUIZ DA SILVA, do encargo de substituto eventual de chefe do Laboratório de Análise Físico-Químico e Bacteriologia, código FCPE-101.1, n.º 45.0455, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.029 - Dispensar, MARIA DE LOURDES RIBEIRO DE SOUZA DE AZEVEDO, da função comissionada de Chefe do Laboratório de Análise Físico-Químico e Bacteriologia, código FCPE 101.1, n.º 45.0455, da ESCOLA NACIONAL DE SAÚDE PÚBLICA SÉRGIO AROUCA, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p>Nº 5.030 - Designar, FABIOLA MEDEIROS ALVES, para a Função Gratificada, código FG 3, n.º 45.0579, do INSTITUTO DE TECNOLOGIA EM FÁRMACOS, da Fundação Oswaldo Cruz.</p><p class="assina">NÍSIA TRINDADE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>