<xml><article id="12896210" name="ATOS DA REITORIA N. 5484 E 88 DE" idOficio="5697611" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00131:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade de Brasília/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374846">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 54,   de  17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 54, de 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o constante nos autos do Processo nº 23106.159112/2019-10, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a substituta eventual do Cargo de Direção (CD) do Parque Científico e Tecnológico da Universidade de Brasília (PCTec): I. designar MICHELE TEREZA MARQUES CARVALHO para exercer o encargo de substituta eventual do Diretor do Parque Científico e Tecnológico da Universidade de Brasília (PCTec), código CD-04, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares. Art. 2º Os atos dos substitutos eventuais dos Cargos de Direção (CD) do Parque Científico e Tecnológico da Universidade de Brasília (PCTec) anteriores a este ficam revogados. Art. 3º Este Ato entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p><p class="identifica">ATOS de 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.158994/2019-98, resolve:</p><p>Nº 84 - Retificar o Ato da Reitoria nº 0018/2020, publicado no DOU de 9/1/2020, seção 2, página 25 (4853630). Onde se lê: "(FG-02)"; leia-se: "(FG-01)".</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no uso de suas atribuições estatutárias e considerando o constante no Processo nº 23106.000198/2020-09, resolve:</p><p>Nº 88 - Aposentar Maria do Socorro Rodrigues Ibanez, do quadro de pessoal permanente da Universidade de Brasília, matrícula SIAPE nº 0406951, no cargo de Professor do Magistério Superior, Classe Titular, nível Único, com Doutorado, Regime de Trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada no Departamento de Ecologia, com fundamento no art. 3º da E. C. nº 47/2005, combinado com art. 3º da E. C. nº 103/2019.</p><p class="assina">MÁRCIA ABRAHÃO MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>