<xml><article id="12721527" name="2PORTARIA N 24" idOficio="5682631" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348744">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 24, DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 24, DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e considerando a Lei nº 12.695, de 25 de julho de 2012, e a Portaria MEC nº 1.462, de 19 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º A Portaria MEC nº 2.076, de 28 de novembro de 2019, passa a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 1º ...............................................................................................................</p><p>I - da Secretaria Executiva - SE: Maria Fernanda Nogueira Bittencourt, como titular, e Carolina Cristina Martins, como suplente;</p><p>II - da Secretaria de Educação Básica - SEB: Jânio Carlos Endo Macedo, como titular, e Aline Ribeiro Dantas de Teixeira Soares, como suplente;</p><p>III - da Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica - SETEC: Ariosto Antunes Culau, como titular, e Gilson Ricardo Daniel, como suplente;</p><p>IV - da Secretaria de Alfabetização - SEALF: Carlos Francisco de Paula Nadalim, como titular, e Wiliam Ferreira da Cunha, como suplente;</p><p>................................................................................................................................</p><p>VI - do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação - FNDE: Karine Silva dos Santos, como titular, e Gabriel Medeiros Vilar, como suplente;</p><p>....................................................................................................................." (NR)</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ABRAHAM WEINTRAUB</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>