<xml><article id="12698705" name="0901PRT6A18-SG-SE-S2" idOficio="5680795" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00006:00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Secretaria-Geral/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345728">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DA SECRETARIA-GERAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA</strong>, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1º da Portaria nº 32, de 3 de outubro de 2019, do Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Geral da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 6<strong>- NOMEAR</strong></p><p>GILBERTO MATTOS PEREIRA<strong></strong>para o cargo de Assistente, código DAS 102.2, da Divisão de Relacionamento com o Usuário da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da função que atualmente ocupa.</p><p>Nº 7<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>ALEXANDRE MARINS DA SILVA CARRASCOSE<strong></strong>para a função de Supervisor, código GR-V, na Coordenação de Operações de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 8<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MARIA IRENE RODRIGUES<strong></strong>para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Operações de Tecnologia da Informação da Coordenação-Geral de Operações e Atendimento a Usuários da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 9<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>CICERO MARIANO FLOR, SO Aer, para a função de Assistente, código GR-IV, no Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidenciais da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 10<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>CAMILA FARIA DE MELO COSTA para a função de Supervisora, código GR-V, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensada da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 11<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>MÁRCIO FERNANDO OLIVEIRA para a função de Assistente, código GR-IV, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 12<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>DEVIENE DA SILVA da função de Assistente, código GR-IV, da Divisão de Informações Personalizadas da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 13<strong>- DISPENSAR</strong></p><p>VANILDA GOMES PACHECO da função de Assistente, código GR-IV, da Divisão de Informações Personalizadas da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 14<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>VICTOR OLIVEIRA NASCIMENTO para a função de Especialista, código GR-II, na Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 15<strong>- DESIGNAR</strong></p><p>REMO GONÇALVES DOS SANTOS, 1º SG MB<strong>,</strong>para a função de Assistente, código GR-IV, no Serviço de Apoio Tecnológico nos Eventos e Deslocamentos Presidenciais da Coordenação de Segurança da Informação em Meios Tecnológicos da Diretoria de Tecnologia da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente ocupa.</p><p>Nº 16<strong>- DISPENSAR</strong>, a pedido,</p><p>PEDRO ANTÔNIO FERREIRA da função de Supervisor, código GR-V, da Coordenação de Engenharia e Manutenção da Coordenação-Geral de Engenharia da Diretoria de Recursos Logísticos da Secretaria Especial de Administração da Secretaria-Geral da Presidência da República, a contar de 31 de dezembro de 2019.</p><p>Nº 17<strong>- NOMEAR</strong></p><p>MICHELLE CASSEMIRO DE FREITAS para exercer o cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, na Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p>Nº 18<strong>- EXONERAR</strong></p><p>IEDA MARIA DE JESUS REIS DA SILVA do cargo de Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Secretaria-Executiva da Comissão de Ética Pública da Secretaria-Geral da Presidência da República.</p><p class="assina">ANTONIO CARLOS PAIVA FUTURO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>