<xml><article id="12949316" name="PORTARIAS DE 24 01 2020" idOficio="5702458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383318">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho e 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 186 - Art. 1° Designar Bruna Suelen Pereira Cebuliski, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1997905, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Secretaria de Gabinete do Campus Laranjal do Jari, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 187 - Art. 1° Dispensar Francisco Sanches da Silva Júnior, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1035464, da função de Coordenador do Curso Técnico em Redes de Computadores do Campus Macapá, FUC-001, a contar de 27.01.2020.</p><p>Nº 188 - Art. 1° Designar Clayton Jordan Espíndola do Nascimento, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1808605, para a função de Coordenador do Curso Técnico em Redes de Computadores do Campus Macapá, FUC-001.</p><p>Nº 191 - Art. 1° Designar Joyce Priscila Vitor dos Santos, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3153785, para a função de Coordenadora do Curso Técnico em Administração do Campus Laranjal do Jari, FUC-01.</p><p>Nº 194 - Art. 1° Designar Michael Machado de Moraes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2229485, para, sem prejuízo de suas funções, responder pelo Departamento de Ensino do Campus Laranjal do Jari, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 195 - Art. 1° Designar Andrea Silva de Souza, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2329421, para, sem prejuízo de suas funções, responder pelo Departamento de Administração e Planejamento do Campus Laranjal do Jari, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 196 - Art. 1° Designar Franciscleyton dos Santos da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1177238, para, sem prejuízo de suas funções, responder pelo Departamento de Pesquisa e Extensão do Campus Laranjal do Jari, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 197 - Art. 1° Designar Thalita Jamille Barbosa Moraes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3072976, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação Geral de Ensino, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 198 - Art. 1° Designar Deziane Costa da Silva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 2329445, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação Pedagógica, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 199 - Art. 1° Designar Misael de Souza Fialho, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente de Aluno, matrícula Siape n° 2088673, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação de Pesquisa e Extensão do Campus Laranjal do Jari, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 200 - Art. 1° Designar Wanderson Michel de Farias Pantoja, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3040885, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso de Gestão Ambiental do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 201 - Art. 1° Designar Maria Regina Fagundes da Silva, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1893334, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Seção de Gerenciamento Orçamentário e Financeira do Campus Laranjal do Jari, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 202 - Art. 1° Designar Bruna Suelen Pereira Cebuliski, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1997905, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Seção de Gerenciamento de Licitações e Contratos do Campus Laranjal do Jari, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 203 - Art. 1° Designar Clicia Pires Carvalho, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, matrícula Siape n° 3008662, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Seção de Gerenciamento de Administração, Logística e Infraestrutura do Campus laranjal do Jari, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 204 - Art. 1° Designar Jacklinne Matta Correa, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de professor do ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 1809132, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso Técnico em Agronegócio - Proeja do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 205 - Art. 1° Designar Ailton da Silva Pantoja, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação , matrícula Siape n° 3226334, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Seção de gerenciamento de Tecnologia da Informação do Campus Laranjal do Jari, FG-02 nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 206 - Art. 1° Designar José Raimundo da Costa Gomes, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2338904, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Seção de Gerenciamento de Registro Escolar e Acadêmico do Campus Laranjal do Jari, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 207 - Art. 1° Designar Vera Lucia Silva de Souza Nobre, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2252455, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso Técnico em Floresta do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 208 - Art. 1° Designar Maria Otávia Battaglin Loureiro, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2329612, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso Técnico em Meio Ambiente do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 209 - Art. 1° Designar Caio César Viana Alves, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico em Tecnológico, matrícula Siape n° 3065272, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso de Serviços Públicos do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 210- Art. 1° Designar Adriana do Socorro Monteiro Bastos, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3040802, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso Técnico em Logística do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 211 - Art. 1° Designar Luiz Fernando Lobato Saraiva, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3065384, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso Técnico em Informática do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 212 - Art. 1° Designar Ezequiel da Glória de Deus, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3106854, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso de Licenciatura em Biologia do Campus Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 213 - Art. 1° Designar Thalita Jamille Barbosa Moraes, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3072976, para, sem prejuízo de suas funções, responder pela Coordenação do Curso de Bacharelado em Administração do Campus de Laranjal do Jari, FUC-001, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>