<xml><article id="13007425" name="Portaria n 60 de 28 de janeiro d" idOficio="5706922" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Fluminense/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12391672">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 60, de 28 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 60, de 28 de janeiro de 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FLUMINENSE - IFFLUMINENSE, no uso das atribuições legais que lhe confere a Lei 11.892 de 29/12/2008, publicada no D.O.U. de 30/12/2008; a Portaria MEC N.º 378, de 09/05/2016, publicada no D.O.U. de 10/05/2016, seção 1, páginas 19 a 27 e o Decreto Presidencial de 05 de abril de 2016, publicado no D.O.U. de 06 de abril de 2016, resolve:</p><p>Art. 1.º Conceder APOSENTADORIA VOLUNTÁRIA COM PROVENTOS INTEGRAIS, de acordo o Artigo 3.º da Emenda Constitucional N.º 47 de 05/07/2005, combinado com o Artigo 3.º da Emenda Constitucional N.º 103 de 12/11/2019, ao servidor WALTER LOPES RANGEL FILHO, Matrícula SIAPE 1005326, ocupante do cargo de Auxiliar de Artes Gráficas, Nível de Classificação B, Nível de Capacitação IV,Padrão de Vencimento 15, no regime de trabalho de40 horas semanais,código de vaga 207466 do Quadro Permanente deste Instituto, assegurando-se as seguintes incorporações: 5% (cinco por cento) a título de Adicional por Tempo de Serviço e o Incentivo à Qualificação no percentual de 25% (vinte e cinco por cento),correspondente ao Curso Superior de Graduação Completo, de acordo com o previsto na Lei 11.091 de 12/01/2005, com a alteração dada pela Lei 12.772 de 28/12/2012, publicada no D.O.U. de 31/12/2012, tendo em vista o que consta no Processo N.º 23318.007872.2019-49.</p><p>Art. 2.º Declarar vago o respectivo cargo.</p><p>Art. 3.º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">CARLOS ARTUR DE CARVALHO AREAS</p><p class="cargo">Em exercício</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>