<xml><article id="13023638" name="AFASTAM_EXTERIOR_22_01 - REITOR" idOficio="5709380" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00089:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396103">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 243, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 243, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria nº 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a Resolução n° 21/CEPE, de 23 de dezembro de 2016, com o art. 2º do Decreto nº 1.387, de 07 de fevereiro de 1995 e com o Decreto nº 91.800, de 18 de outubro de 1985,resolve:</p><p>Autorizar o afastamento do(a) Tecnólogo- Formação JESSICA MIRANDA ABREU FREIRE, matrícula SIAPE: 2154040, lotado(a) no(a) Seara da Ciência, durante o período de 02/02/2020 a 30/10/2020, a fim de realizar Doutorado Sanduíche no Instituto Madrileño de Estudios Avanzados en Energía, em Madri, Espanha, com ônus limitado para a UFC e auxílio financeiro para a CAPES. (Processo nº 23067.000207/2020-67).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2019</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas através da Portaria no 404, de 23 de abril de 2009, do Ministro de Estado da Educação, combinada com o art. 95 da Lei no8.112 de 11 de Dezembro de 1990, com o Decreto no1.387, de Fevereiro de 1995 e com o Decreto no 91.800, de 18 de Outubro de 1985, resolve:</p><p>Nº 245 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior HOSIBERTO BATISTA DE SANT'ANA, SIAPE: 1348323, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 02/02/2020 a 16/02/2020, a fim de estabelecer convênio de cooperação científica e assinatura de Termo de Cotutela entre a Universidade Federal do Ceará e a Université de Pau et des Pays de l'Adour, em Pau, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.001611/2020-58).</p><p>Nº 246 - Autorizar o afastamento do Professor do Magistério Superior FILIPE XAVIER FEITOSA, SIAPE: 2241607, lotado no(a) Departamento de Engenharia Química do Centro de Tecnologia, durante o período de 20/02/2020 a 20/03/2020, a fim de realizar missão de estudos no Laboratoire des Fluides Complexes et leurs Réservoirs da Université de Pau e Pays de l'Adour, em Pau, França, com ônus limitado para a UFC. (Processo nº 23067.001448/2020-23).</p><p>Nº 248 - Autorizar o afastamento da Professora do Magistério Superior TICIANA LINHARES COELHO DA SILVA, SIAPE: 1998121, lotado no(a) Instituto universidade Virtual, durante o período de 20/02/2020 a 26/02/2020, a fim de participar com apresentação de trabalho da "12th International Conference on Agents and Artificial Intelligence", em Valletta, Malta, com ônus limitado para a UFC. (Processo no 23067.001477/2020-95).</p><p class="assina">José Cândido Lustosa Bittencourt de Albuquerque</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>