<xml><article id="12692193" name="Port. DFG - FCC - 83 a 90 e Reti" idOficio="5680446" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00100:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12344873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Pró-Reitora de Recursos Humanos da Universidade Federal de Minas Gerais, no uso da atribuição que lhe confere a Portaria de Delegação de Competências n.º 275, de 20/12/2018, da Magnífica Reitora, resolve:</p><p>Nº 83 - Designar o servidor CLÁUDIO DE SOUZA FARIA, matrícula SIAPE nº 1475272, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, para exercer a função de Secretário Geral, da Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas, código FG-1, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 86 - Designar, em caráter pró-tempore, o servidor FLÁVIO BARBOSA NUNES, matrícula SIAPE nº 3458137, ocupante do cargo efetivo de Professor do Magistério Superior, para exercer a função de Chefe do Departamento de Oftalmologia e Otorrinolaringologia, da Faculdade de Medicina, código FG-1, a partir de 06/01/2020.</p><p>Nº 90 - Designar o servidor ANDRÉ SARAIVA DE LACERDA COSTA, matrícula SIAPE nº 2900175, ocupante do cargo efetivo de professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a Função Comissionada de Coordenação de Curso - FCC, do Colegiado do Curso Técnico de Automação Industrial, do Colégio Técnico, com mandato de 2 (dois) anos, a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">MARIA MÁRCIA MAGELA MACHADO</p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na publicação no DOU do dia 20/12/2019, Seção 2, pág. 40, na Portaria nº 8258, de 17/12/2019, de ANTÔNIO LINCOLN CAMPOS DE ANDRADE, onde se lê: "...a partir da data de publicação desta Portaria no Diário Oficial da União"; leia-se: "...a partir de 08/01/2020".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>