<xml><article id="13017093" name="11.1 - Portaria 11-SECIRM" idOficio="5708867" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="15" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=15" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394751">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11/SECIRM, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11/SECIRM, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, em conformidade com o art. 9.5 da SGM-105 (5ª Revisão), resolve:</p><p>Art. 1º Alterar no inciso I, alínea a, b, e c, do art. 1º da Portaria nº 124/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>- Onde se lê: "Período: de 24 de novembro de 2019 a 6 de janeiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 23 de novembro de 2019, decola a bordo da aeronave da FAB, por ocasião do 2º Voo de Apoio, da cidade do Rio de Janeiro, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 24 de novembro de 2019, decola, novamente, a bordo da aeronave da FAB, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 25 de novembro de 2019, travessia para Antártica, pelo 2º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell e desembarque para a EACF neste mesmo dia;"</p><p>- Leia-se: "Período: de 29 de novembro de 2019 a 6 de janeiro de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 28 de novembro de 2019, decola a bordo da aeronave da FAB, por ocasião do 2º Voo de Apoio, da cidade do Rio de Janeiro, com destino à cidade de Pelotas-RS;</p><p>b) Em 29 de novembro de 2019, decola, novamente, a bordo da</p><p>aeronave da FAB, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile);</p><p>c) Em 30 de novembro de 2019, travessia para Antártica, pelo</p><p>2º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no</p><p>NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell e desembarque para a EACF neste mesmo dia."</p><p>Art. 2º Alterar o art. 1º da Portaria nº 125/2019, desta Secretaria, conforme a seguir:</p><p>Onde se lê: "Período: de 9 a 17 de janeiro de 2020, incluindo o trânsito."</p><p>Leia-se: "Período: de 6 a 17 de janeiro de 2020, incluindo o trânsito."</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">SÉRGIO GAGO GUIDA - Contra-Almirante</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>