<xml><article id="12775809" name="ADV SEÇÃO 2 36344 - CONSELHO REG" idOficio="5687862" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00044:00260:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO AMAZONAS" artSize="12" artNotes="" numberPage="62" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=62" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357288">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 3, de 13 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 3, de 13 de janeiro de 2020</p><p>O CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO AMAZONAS - CRF/AM, neste ato representado pelo seu Presidente, no exercício de suas atribuições previstas no Art.2º, XI do Regimento Interno do CRF/AM: CONSIDERANDO o que estabelece o Art. 30, IV e Art. 31, XV, ambos do Regimento Interno do Conselho Regional de Farmácia do Estado do Amazonas; CONSIDERANDO a necessidade de pleno funcionamento da Comissão de Licitação do CRF/AM; CONSIDERANDO a necessidade de cumprimento da legislação vigente acerca dos processos licitatórios a serem realizados no âmbito do CRF/AM, especialmente o disposto na Lei nº 8.666/93 e Lei nº 10.520/02; resolve:</p><p>Art. 1º DESIGNAR para compor a COMISSÃO DE LICITAÇÃO no ano de 2020, os profissionais abaixo relacionados:</p><p>1. LITUÂNIA MUSTAFA PAES DE ALMEIDA</p><p>2. BRUNO OLIVEIRA CORTEZ</p><p>3. SÉRGIO ROBERTO BELEZA DA CÂMARA</p><p>Art. 2º - DESIGNAR para atuar como Presidente da referida Comissão, a profissional LITUÂNIA MUSTAFA PAES DE ALMEIDA.</p><p>Art. 3º - DESIGNAR, ainda, para atuar como PREGOEIRO do CRF/AM no corrente ano, o Sr. ALEXANDRE BASTOS NEVES.</p><p>Art. 4º - A presente portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário. GABINETE DA PRESIDÊNCIA DO CONSELHO REGIONAL DE FARMÁCIA DO ESTADO DO AMAZONAS, em Manaus, 10 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">JARDEL ARAÚJO DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>