<xml><article id="12612939" name="06 01" idOficio="5673295" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00013:00045:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12332481">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 20 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO ADJUNTO DE COORDENAÇÃO E GOVERNANÇA DO PATRIMÔNIO DA UNIÃO, DA SECRETARIA ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando as competências que lhes foram subdelegadas pela Portaria nº 77, de 20 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 22 de agosto de 2019, e demais informações que constam do Processo nº 10154.154726/2019-80, resolve:</p><p>Nº 14.759 Dispensar ANTONIO CARLOS BARBOSA GOMES, Analista de Finanças e Controle, CPF: ***.024.907-**, do encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Superintendente, código DAS 101.4, na Superintendência no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p>Nº 14.760 Designar CARLOS AUGUSTO RODRIGUES SANTOS, Técnico de Nível Superior, CPF: ***.295.047-**, para o encargo de substituto eventual do cargo em comissão de Superintendente, código DAS 101.4, na Superintendência no Estado do Rio de Janeiro, da Secretaria de Coordenação e Governança do Patrimônio da União, da Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados, do Ministério da Economia.</p><p class="assina">MAURO BENEDITO DE SANTANA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>