<xml><article id="12682400" name="DOU-006-20" idOficio="5679338" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00078:00296:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-Rio-Grandense/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342902">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23164.000007.2020-14, de 02/01/2020, resolve:</p><p>Nº 61 - Dispensar, a contar de 23/12/2019, a servidora JANAINA PACHECO JAEGER, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, da função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Extensão e Pós-graduação (CD-4), do câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Processo nº 23164.000008.2020-51, de 02/01/2020; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 62 - Designar a servidora CLAUDIA CICERI CESA, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Chefe do Departamento de Pesquisa, Extensão e Pós-graduação (CD-4), do câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais, considerando o teor do Processo Eletrônico nº 23164.000012.2020-19, de 02/01/2020; considerando, ainda, o disposto no §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 63 - Designar a servidora VANESSA LEVATI BIFF, ocupante do cargo de Bibliotecário-documentalista, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenadora da Coordenadoria de Biblioteca (FG-4), do Departamento de Ensino, câmpus Sapucaia do Sul, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo n.º 23702.000609.2019-95, resolve:</p><p>Nº 67 - Tornar sem efeito a Portaria de n.º3.701, de 26 de dezembro de 2019, publicada no D.O.U de 27 de dezembro de 2019, seção 2, página 35, referente à designação de função do servidor MARCELO BECKER.</p><p>O Reitor do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense, no uso de suas atribuições legais; considerando o teor do Processo nº 23702.000609.2019-95, de 20/12/2019; considerando, ainda, o disposto §4.º do art. 15, da Lei n.º 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 68 - Designar, a contar de 01/02/2020, o servidor MARCELO BECKER, ocupante do cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do Quadro de Pessoal desta IFE, para exercer a função de Coordenador da Coordenadoria do Curso Técnico em Informática para a Internet (FCC), do Departamento de Ensino, Pesquisa e Extensão, câmpus Gravataí, Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sul-rio-grandense.</p><p class="assina">ADRIANE MARIA DELGADO MENEZES</p><p class="cargo">em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>