<xml><article id="12786059" name="1501DSPPR-SEC2" idOficio="5688541" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/01/2020" artClass="00006:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Presidência da República/Despachos do Presidente da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="1" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=1" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12358965">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS DO PRESIDENTE DA REPÚBLICA</p><p>CASA CIVIL</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 4, de 14 de janeiro de 2020. Afastamento do cargo pelo Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, no período de 18 de janeiro a 2 de fevereiro de 2020, para tratar de assuntos particulares. Autorizo. Em 15 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 5, de 15 de janeiro de 2020. Afastamento do Secretário-Executivo da Casa Civil da Presidência da República, no exercício do cargo de Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da Presidência da República, com ônus, no período de 21 a 29 de janeiro de 2020, inclusive trânsito, com destino a Davos e Zurique, Suíça, e Nova Deli, Índia, para participar do Fórum Econômico Mundial, Road Show, mesas redondas e reuniões<strong>one-on-one</strong>. Autorizo. Em 15 de janeiro de 2020.</p><p>MINISTÉRIO DA SAÚDE</p><p>Exposição de Motivos</p><p>Nº 3, de 13 de janeiro de 2020. Alteração do afastamento do País do Ministro de Estado da Saúde, objeto do despacho publicado no Diário Oficial da União de 8 de janeiro de 2020, Seção 2, página 1, para fazer constar o período de 19 a 25 de janeiro de 2020 e incluir no roteiro da viagem Genebra, Suíça, para presidir a Reunião do Secretariado da STOP TB Partnership, mantidas as demais condições. Autorizo. Em 15 de janeiro de 2020.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>