<xml><article id="12752516" name="PorDIPLAN14.01.20" idOficio="5685529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00020:00034:00031:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério do Meio Ambiente/Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renováveis/Diretoria de Planejamento, Administração e Logística" artSize="12" artNotes="" numberPage="52" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=52" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12353352">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 138, DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 138, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DE PLANEJAMENTO, ADMINISTRAÇÃO E LOGÍSTICA DO INSTITUTO BRASILEIRO DO MEIO AMBIENTE E DOS RECURSOS NATURAIS RENOVÁVEIS (IBAMA), no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 2.101, de 23 de julho de 2018, considerando o disposto no inciso IV do artigo 3º da lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002 e considerando o contido no Processo Administrativo nº 02001.013955/2019-61, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os servidores abaixo relacionados para o exercício do encargo de Pregoeiro no âmbito da Administração Central do IBAMA:</p><p>I - ANA CLÁUDIA FIRMINO BARROS, matrícula Siape nº 1963943;</p><p>II - IOLANDA PEREIRA BARROS, matrícula Siape nº 2056784;</p><p>III - LEANDRO GARCIA SANTOS XAVIER, matrícula Siape nº 2077162;</p><p>IV - MARCOS RAMOS DA SILVA FERNANDES, matrícula Siape nº 2056131;</p><p>V - MATHEUS CARVALHO ALVES DE PAULA, matrícula Siape nº 2053077;</p><p>VI - MARIA CRISTIANE DA CUNHA DE CASTRO ABRANTES FERRÃO, matrícula Siape nº 685757; e</p><p>VII - SUÉLIO LUIGI BARBOSA DE MORAIS, matrícula Siape nº 2163423.</p><p>Art. 2º O Coordenador-Geral de Administração do IBAMA indicará, a cada processo licitatório, o Pregoeiro responsável pelo processamento da licitação.</p><p>Art. 3º A Equipe de Apoio será composta, no mínimo, por dois dos servidores relacionados no Art. 1º desta Portaria.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, ficando revogada a Portaria nº 4.166, de 19 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 26 de novembro de 2019.</p><p class="assina">LUIS CARLOS HIROMI NAGAO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>