<xml><article id="13016112" name="PORTARIA N 415-EMCFA-MD" idOficio="5708749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00011:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00017" artCategory="Ministério da Defesa/Estado-Maior Conjunto das Forças Armadas" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394530">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  415/EMCFA-MD, DE 27 DE JANEIRO DE 2020   ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 415/EMCFA-MD, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CHEFE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORÇAS ARMADAS, Substituto, nos termos da Portaria nº 3.165/EMCFA/MD, de 20 de novembro de 2013, considerando o contido no inciso I do art. 1º da Portaria nº 162/GM/MD, de 13 de janeiro de 2017, o parágrafo único do art. 1º do Decreto nº 8.798, de 4 de julho de 2016, alterado pelo Decreto nº 9.548, de 31 de outubro de 2018, e o Processo nº 60000.010255/2019-21, resolve:</p><p>DESIGNAR, o Tenente-Coronel ANDRÉ GIANASI JÚNIOR, do Comando do Exército, para exercer função de natureza militar na Missão Multidimensional Integrada das Nações Unidas para a Estabilização na República Centro-Africana (MINUSCA), no cargo de Staff Officer - G1 (Personnel), no período de 19 de fevereiro de 2020 a 18 de fevereiro de 2021.</p><p>A missão acima é considerada transitória, de natureza militar, com mudança de sede e sem dependentes, estando enquadrada na alínea "b" do inciso I e na alínea "b" do inciso II do art. 3º e no inciso VI do art. 5º, todos da Lei nº 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto nº 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e suas alterações.</p><p class="assina">CLÁUDIO PORTUGAL DE VIVEIROS - Almirante de Esquadra</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>