<xml><article id="12965910" name="PRPPG_49_a_52_e_54_e_53." idOficio="5703894" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00091:00021:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Espírito Santo/Pró-Reitoria de Pesquisa e Pós-Graduação" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386072">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 28 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 28 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Espírito Santo, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº. 404 de 23.04.2009 resolve autorizar o afastamento do país do seguinte servidor:</p><p>Nº 49 - RAQUEL BARONI DE CARVALHO, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 02/03/2020 a 17/03/2020, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica na Universidad Europea, em Madri - Espanha. Processo nº 23068.077916/2019-97.</p><p>Nº 50 - ELIZABETE REGINA ARAÚJO OLIVEIRA, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 02/03/2020 a 17/03/2020, com ônus limitado/UFES, para realizar visita técnico-científica na Universidad Europea, em Madri - Espanha. Processo nº 23068.077939/2019-00.</p><p>Nº 51 - LORENA ROCHA AYRES, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 01/03/2020 a 14/03/2020, com ônus limitado/UFES, para realização de visita técnico-cientídica na Universidade de Szeged e para participar da Conferência EuroDURG 2020, em Szeged - Hungria. Processo nº 23068.082315/2019-04.</p><p>Nº 52 - MARIA ANGÉLICA CARVALHO ANDRADE, Professora da Universidade Federal do Espírito Santo, pelo período de 17/02/2020 a 16/05/2020, com ônus/CAPES, para realizar visita técnico-científica à Queen Mary &amp; University of London, em Londres - Reino Unido. Processo nº 23068.084880/2019-06.</p><p>Nº 54 - Tornar sem efeito a Portaria de Nº 779 de 18/07/2019, publicada no D.O.U em 19/07/2019, seção 2, p. 30 referente ao afastamento da servidora ETHEL LEONOR NOIA MACIEL.</p><p>Nº 55 - Tornar sem efeito a Portaria de Nº 1.178 de 08/10/2019, publicada no D.O.U em 09/10/2019, seção 2, p. 34 referente ao afastamento do servidor ROBERTO CARLOS BODART BRANDÃO.</p><p class="assina">Reinaldo Centoducatte</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>