<xml><article id="13017967" name="DOU_CRH_20200130 A" idOficio="5708974" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394916">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 134 - Conceder aposentadoria à servidora ADELINA FATIMA PEDRERO CAVALCANTI, matrícula nº 772521, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002340/2019-98).</p><p>Nº 135 - Conceder aposentadoria à servidora ANA MARIA PEDRO SORIANO, matrícula nº 774515, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021309.00002449/2019-80).</p><p>Nº 136 - Conceder aposentadoria ao servidor ARI AZEVEDO SOARES, matrícula nº 769452, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021064.00000404/2019-89).</p><p>Nº 137 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS ALBERTO DA SILVA, matrícula nº 160429, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023116.00000434/2019-36).</p><p>Nº 138 - Conceder aposentadoria ao servidor CARLOS AMARO FELICIANO DA SILVA, matrícula nº 766009, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002351/2019-92).</p><p>Nº 139 - Conceder aposentadoria à servidora DOMINIQUE MARIE MEDULINE DUPUIT, matrícula nº 768533, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021125.00000008/2020-76).</p><p>Nº 140 - Conceder aposentadoria ao servidor DURVAL DA CUNHA MAGALHAES, matrícula nº 765888, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002343/2019-17).</p><p>Nº 141 - Conceder aposentadoria à servidora EDNEIA ROQUE CORTEZAO, matrícula nº 768200, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020854.00000291/2019-11).</p><p>Nº 142 - Conceder aposentadoria ao servidor FABIO MARCONDES MENINO, matrícula nº 774392, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021309.00001409/2019-30).</p><p>Nº 143 - Conceder aposentadoria ao servidor FERNANDO JOSE DA DILVA BRAGA, matrícula Nº 1361851, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020881.00001045/2019-47).</p><p>Nº 144 - Conceder aposentadoria ao servidor GENIVAL SILVA TAVARES, matrícula nº 768678, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020881.00001077/2019-56).</p><p>Nº 145 - Conceder aposentadoria ao servidor GILMAR MORAES DE FREITAS, matrícula nº 770555, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020526.00001170/2019-64).</p><p>Nº 146 - Conceder aposentadoria ao servidor HELVECIO ANTONIO COSTA AMORIM, matrícula nº 770477, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020526.00001171/2019-37).</p><p>Nº 147 - Conceder aposentadoria à servidora JAMILE PRUCOLI, matrícula nº 769416, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020526.00000041/2020-86).</p><p>Nº 148 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE CARLOS MESQUITA, matrícula nº 769011, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021079.00002352/2019-48).</p><p>Nº 149 - Conceder aposentadoria ao servidor JOSE JOAQUIM DUARTE NETO, matrícula nº 771191, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020681.00000275/2019-09).</p><p>Nº 150 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CARLOS DA COCEICAO, matrícula nº 765697, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002342/2019-44).</p><p>Nº 151 - Conceder aposentadoria ao servidor LUIZ CARLOS DIAS LOPES, matrícula nº 767446, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023817.00000124/2019-62).</p><p>Nº 152 - Conceder aposentadoria ao servidor MANOEL MESSIAS SANTOS, matrícula nº 767091, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019.Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002456/2019-70).</p><p>Nº 153 - Conceder aposentadoria ao servidor MARCELO MATTOS STRADA DE OLIVEIRA, matrícula nº 764777, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020874.00000523/2019-59).</p><p>Nº 154 - Conceder aposentadoria ao servidor MARCOS ZURITA FERNANDES, matrícula nº 766648, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002202/2019-41).</p><p>Nº 155 - Conceder aposentadoria à servidora MARISA GHIDETTI ALVARENGA TELES, matrícula nº 769403, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020526.00001118/2019-13).</p><p>Nº 156 - Conceder aposentadoria à servidora MIRIAM PIRES DE SOUZA, matrícula nº 769394, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020526.00001155/2019-81).</p><p>Nº 157 - Conceder aposentadoria ao servidor ORLANDO BATISTA DE VASCONCELOS, matrícula nº 772774, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023817.00000175/2019-43).</p><p>Nº 158 - Conceder aposentadoria ao servidor PEDRO GOMES GODINHO matrícula nº 769484, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023116.00000416/2019-37).</p><p>Nº 159 - Conceder aposentadoria à servidora REJANE MEDEIROS DANTAS DE LIMA, matrícula nº 772813, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023817.00000173/2019-97).</p><p>Nº 160 - Conceder aposentadoria ao servidor SERGIO NUNES CORDEIRO, matrícula nº 774509, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021309.00002459/2019-04).</p><p>Nº 161 - Conceder aposentadoria à servidora THERESINHA PIMENTA DE CASTRO, matrícula nº 765835, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0023817.00000178/2019-59).</p><p>Nº 162 - Conceder aposentadoria ao servidor VALDEMIR JOSE MIRANDA FONSECA, matrícula nº 770858, ocupante do cargo efetivo de Tecnologista em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021530.00000286/2019-14).</p><p>Nº 163 - Conceder aposentadoria à servidora VALTENI SILVA DO REGO LIMA, matrícula nº 771403, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020681.00000262/2019-69).</p><p>Nº 164 - Conceder aposentadoria à servidora VILMA SILVA MONTE, matrícula nº 771460, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0020874.00000397/2019-66).</p><p>Nº 165 - Conceder aposentadoria ao servidor WAGNER GOMES DE ABREU, matrícula nº 766702, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Planejamento, Gestão e Infraestrutura em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0045142.00002344/2019-87).</p><p>Nº 166 - Conceder aposentadoria à servidora WILMA BARBOSA DE SOUSA LEITE, matrícula nº 775274, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe S, Padrão III, do Quadro Permanente desta Fundação, com percepção de proventos integrais, de acordo com o Art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/05 c/c art. 3º caput e §1º da Emenda Constitucional nº 103/2019 e acrescido da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada - VPNI, Art. 62-A da Lei nº 8.112/90. Declarar vago o referido cargo. Código 049010. (Processo n° 0021539.00000410/2019-69).</p><p>Nº 167 - Tornar sem efeito, a partir de 22/05/2019, a Portaria CRH nº 1.852, de 23/10/2003, publicada no D.O.U. nº 209, de 28/10/2003, Seção 2, página 06, que alterou a aposentadoria da ex-servidora NEULA MARIA MACHADO, matrícula nº 767906, conforme Laudo Médico Pericial nº 0.085.768/2019 do Ministério da Saúde em Goiânia/GO. (Processo nº 03652.001288/2016-29).</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p><p class="identifica">RETIFICAÇÃO</p><p>Na Portaria CRH n° 554, de 14/03/2018, publicada na página 61, Seção 2, do D.O.U. nº 51 de 15/03/2018, que concedeu pensão a MARILENE DINIZ PORTELLA, mãe do ex-servidor FILIPE PORTELLA DA SILVA, matrícula nº 1110401, onde se lê: "correspondente a 100% da remuneração do cargo de Técnico em Informações Geográficas e Estatísticas, Classe A, Padrão II, e demais vantagens"; leia-se: "correspondente até o teto dos benefícios do RGPS, conforme preconiza o art. 3º da Lei nº 12.618/2012".</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>