<xml><article id="12803064" name="008 A 18" idOficio="5690396" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="17/01/2020" artClass="00043:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00002" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361949">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 18, de 14 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 18, de 14 de janeiro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 2ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, considerando o disposto no artigo 36, da Lei nº 8.112/1990, com a redação dada pela Lei nº 9.527/1997, e conforme o que consta do processo de remoção por saúde e no Processo TRT/MA: 0000017-93.2019.5.02.0000, resolve:</p><p>Art. 1º Cessar, a partir de 17 de janeiro de 2020, os efeitos do Artigo I, do Ato PR nº 044, de 20 de janeiro de 2009, publicado no Diário Oficial da União, Seção 02, Poder Judiciário, página 37, em 23 de janeiro de 2009, que removeu, a pedido, por motivo de saúde, o servidor CELSO TAVARES LOPES, matrícula nº 114804, para o Tribunal Regional do Trabalho da 3ª Região.</p><p>Art. 2º Determinar o retorno do servidor CELSO TAVARES LOPES, matrícula nº 114804, Técnico Judiciário - Área Administrativa, às atividades no Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p>Art. 3º Conceder Licença Trânsito de 10 (dez) dias ao servidor CELSO TAVARES LOPES, matrícula nº 114804, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, nos termos do art. 18, da Lei nº 8.112/1990.</p><p>Art. 4º Este Ato PR entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">RILMA APARECIDA HEMETÉRIO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>