<xml><article id="12770123" name="aaaaaaa" idOficio="5686982" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00018:00028:02014:00023:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais/Seção Administrativa e Financeira" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356067">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 655, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 655, DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p></p><p>O SUPERINTENDENTE SUBSTITUTO da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria n.º 224, de 5 de dezembro de 2018, do Excelentíssimo Senhor Ministro de Estado da Segurança Pública, publicada no D.O.U. em 6 de dezembro de 2018, e pela Portaria nº 1.881, de 18 de novembro de 2019, do Secretário-Executivo Adjunto do Ministério da Justiça e Segurança Pública, publicada no D.O.U publicada em 20 de novembro de 2019 e pela Portaria nº 287/2019/DG, de 20 de novembro de 2019, do Diretor-Geral do DPRF; resolve:</p><p>Art. 1º Reconduzir os membros das JARI-MG, para mandato de 2 anos, conforme abaixo relacionado:</p><p>1ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>Representante da PRF Titular: Alexandre Corsino;</p><p>Representante de Entidade Ligada à Área de Trânsito Titular: Laurimar Mattar Pereira.</p><p>2ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>Representante da PRF Suplente: Geraldo Rosa de Carvalho</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Titular: Charles Tito Rodrigues</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Suplente: Lucas Azevedo Birro Michelin</p><p>Representante de Entidade Ligada à Àrea de Trânsito Titular: Evando José da Costa</p><p>Representante de Entidade Ligada à Àrea de Trânsito Suplente: Valéria Campos di Latella</p><p>4ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>Representante da PRF Suplente: Geraldo Magela Pereira Falcão</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Titular: Charles Tito Rodrigues</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Suplente: Vinícius Ribeiro Pimentel</p><p>Representante de Entidade Ligada à Área de Trânsito Titular: Anderson José Torquatro Silva</p><p>Representante de Entidade Ligada à Área de Trânsito Suplente: Alisson Teodosio Silva Santos</p><p>7ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>Representante da PRF Titular (Presidente): Fabiano Pereira de Morais</p><p>Representante da PRF Suplente: José Januário da Silva Sousa</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Titular: Vitório Manzali Filho</p><p>Representante com Conhecimento na Àrea de Trânsito Suplente: Valéria Campos di Latella</p><p>Represenante de Entidade Ligada à Àrea de Trânsito Titular: Celso de Souza Pinto Filho</p><p>12ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>Representante da PRF Suplente: Marco Antônio Silqueira Mesquita</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Titular: Geraldo Moacir Martins</p><p>Representante com Conhecimento na Área de Trânsito Suplente: Evando José da Costa</p><p>Representante de Entidade Ligada à Àrea de Trânsito Titular: Edson Messias Bárbara</p><p>Art. 2º Nomear os membros das JARI-MG, para mandato de 2 anos, conforme abaixo relacionado:</p><p>I - 2ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>a) Representante da PRF Titular (Presidente): Décio Gusman Filho</p><p>II - 4ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>a) Representante da PRF Titular (Presidente): José Januário da Silva Sousa</p><p>Art. 3º Exonerar os membros abaixo relacionados:</p><p>I - 2ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>a) Representante da PRF Titular: Hélio Passos de Carvalho</p><p>II - 4ª Junta Administrativa de Recursos de Infrações:</p><p>a) Representante da PRF Titular: Wander Roney de Almeida</p><p>Art. 4º Nomear a Coordenação da Unidade de Apoio Administrativo das JARI-MG abaixo relacionados:</p><p>I - Coordenador-Geral: André Luiz de Oliveira Santos</p><p>II - Coordenador-Geral Substituto: Leandro Ribeiro Groppo</p><p>III - Secretário: Vinícius Ribeiro Pimentel</p><p>Art. 5º Exonerar a Coordenação da Unidade de Apoio Administrativo das JARI-MG abaixo relacionados:</p><p>I - Coordenador-Geral: Marcelo Duarte de Oliveira</p><p>II - Coordenador-Geral Substituto: Vinícius Ribeiro Pimentel</p><p>III - Secretário: Silvacer Pacheco de Souza</p><p>Art. 6º Revoga-se o disposto nos dispositivos abaixo:</p><p>I - Alínea a e b do inciso I do Artigo 1º da Portaria nº 390 de 23 de novembro de 2017;</p><p>II - Alíneas a, b e c do inciso II do Artigo 1º da Portaria nº 390, de 23 de novembro de 2017;</p><p>III - Alíneas a, b, e c do inciso III do Artigo 1º da Portaria nº 390, de 23 de novembro de 2017;</p><p>IV - Alíneas a, b, c do inciso IV do Artigo 1º da Portaria nº 390, de 23 de novembro de 2017;</p><p>V - Alíneas a, b, c do inciso V do Artigo 1º da Portaria nº 390, de 23 de novembro de 2017;</p><p>VI - Incisos I e II do Artigo 2ª da Portaria nª 274, de 09 de agosto de 2018;</p><p>VII - Inciso I do Artigo 3º da Portaria nº 274, de 09 de agosto de 2018.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">BRUNO SCHNEIDER RASLAN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>