<xml><article id="12781820" name="Materia do dia 15.01.2020" idOficio="5688469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="38" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=38" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12358616">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 120, DE 13 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 120, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>CESSAR OS EFEITOS, a partir de 06/01/2020, da Portaria R/PROGEP N° 1301, de 30 de novembro de 2018, publicada no Diário Oficial da União n° 235, de 07 de dezembro de 2018, que autorizou afastamento do País a SUELY PORFIRIO DOS SANTOS, Matrícula SIAPE 16476898. (Processo nº 23074.000438/2020-78).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIAs DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 24 - Declarar a Vacância, do cargo de Técnico de Laboratório, Nível de Classificação D, Nível de Capacitação 04, Padrão de Vencimento 05, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por JONAS FERNANDES DA SILVA, Matricula SIAPE nº. 2003800, com lotação no Centro de Ciências Sociais Aplicadas, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 22.01.2020. (Processo nº 23074.000127/20-36).</p><p>Nº 27 - Conceder pensão civil a ADÉLIA CASTELO BRANCO VASCONCELOS, CPF nº 010.153.203-25, na qualidade de cônjuge do ex-servidor FRANCISCO DE ASSIS VASCONCELOS NETO, matrícula SIAPE nº 332.358, a partir de 27/12/2019, data do óbito do instituidor, de acordo com os artigos 217, inciso I, 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135 de 17/06/2015, de acordo com o que dispõe m os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/19, publicada no DOU de 13/11/2019. (Processo nº 23074.000432/20-46).</p><p>Nº 28 - Conceder pensão civil a MARIA LINDALVA VITORINO DOS SANTOS, CPF nº 035.593.554-60, na qualidade de cônjuge do ex-servidor PEDRO ALVES DOS SANTOS, matrícula SIAPE nº 330.041, a partir de 06/01/2020, data do óbito do instituidor, de acordo com os artigos 217, inciso I, 218 e 222, inciso VII, alínea "b", item 6, da Lei 8.112/90, alterada pela Lei nº 13.135 de 17/06/2015, de acordo com o que dispõem os artigos 23 e 24 da Emenda Constitucional nº 103/19, publicada no DOU de 13/11/2019. (Processo nº 23074.000769/20-65).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Declarar a Vacância, do cargo de Analista de Tecnologia da Informação, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação 01, Padrão de Vencimento 01, Regime de Trabalho de 40 horas semanais, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, ocupado por DOUGLAS FRANÇOIS XAVIER SILVA, Matricula SIAPE nº. 3159584, com lotação na Superintendência de Tecnologia da Informação, de acordo com o artigo 33, inciso VIII da Lei nº. 8.112/90. Com vigência a partir de 22.01.2020. (Processo nº 23074.000148/20-51).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>