<xml><article id="12663758" name="Port. DGC N 477 478 482 de 08.01" idOficio="5677876" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00013:00044:00008:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional/Departamento de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="12" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=12" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340180">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso V do artigo 3º da Portaria PGFN nº 527, de 30 de maio de 2019, publicada no e-BPS nº 103, de 3 de junho de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10951.100009/2020-86, resolve:</p><p>Nº 477 - Dispensar ERALDO VICENTE FERREIRA, Agente de Portaria, matrícula SIAPE nº 0120320, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio da Defesa da Fazenda, Código FCPE-101.1, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>Nº 478 - Designar PAULO FERNANDES FORTES NETO, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 1752085, para exercer a Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Serviço de Apoio da Defesa da Fazenda, Código FCPE-101.1, da Procuradoria Regional da Fazenda Nacional na 5ª Região, no Estado de Pernambuco.</p><p>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo § 4º do artigo 1º da Portaria GME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U. de 29 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Processo SEI nº 10995.103672/2019-92, resolve:</p><p>Nº 482 - Exonerar KAROLINE BIANCA MEIRA, matrícula SIAPE nº 1794271, do cargo em comissão de Chefe de Serviço de Representação Judicial da Fazenda Nacional e Contratos, Código DAS-101.1, da Procuradoria Seccional da Fazenda Nacional em Londrina, no Estado do Paraná.</p><p class="assina">ALEKSEY LANTER CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>