<xml><article id="12932454" name="Portarias de 23.01.2020" idOficio="5701014" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00115:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12380638">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições que lhe confere o Artigo 9º, inciso XVII, do Regimento Geral desta Universidade, resolve:</p><p>Nº 306 - Aposentar por invalidez permanente com proventos proporcionais ao tempo de contribuição EZILEA MORAES DE SOUZA CARDOSO, matrícula SIAPE n.º 1615908, código da vaga nº 299790, ocupante do cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação "D", Nível de Capacitação "IV", Padrão de Vencimento "08", integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Departamento de Educação Física e Desporto, com fundamento no art. 40, § 1º, inciso I, da Constituição Federal de 1988, com redação dada pela EC 41/2003, com proventos calculados com base no art. 1º da Lei nº 10.887/2004. Processo: 23083.039484/2019-28</p><p>Nº 309 I - Aposentar, por incapacidade permanente para o trabalho, LUCIANA PUCCI SANTOS, matrícula SIAPE n.º 1716165, código da vaga nº 858315, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "Associado?, Nível ?01?, integrante do Quadro de Pessoal desta Universidade, lotada no Departamento de Ciências Administrativas, com fundamento no art. 10, § 1º, inciso II, da Emenda Constitucional nº 103/2019, com proventos calculados com base no caput do art. 26 §§ 1º e 2º da EC nº 103/2019.</p><p>II - Declarar vago o cargo. Processo: 23083.040674/2019-98</p><p class="assina">RICARDO LUIZ LOURO BERBARA.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>