<xml><article id="12774280" name="pts 1174 1180 1181 e 1246" idOficio="5687651" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00013:00052:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Previdência e Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356942">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL ADJUNTO DE PREVIDÊNCIA E TRABALHO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA - Substituto, no uso da competência subdelegada pela Portaria SEPRT nº 954, de 8 de agosto de 2019, publicada no DOU de 12 de agosto de 2019, com as alterações constantes da Portaria SEPRT nº 1.196, de 30 novembro de 2019, publicada no DOU de 31 de outubro de 2019, resolve</p><p>Nº 1.174 - Designar REGINA MENDES BARROS SILVA, matrícula nº 1706634, para exercer a Função Gratificada de Chefe da Seção de Políticas de Trabalho da Gerência Regional do Trabalho em Presidente Prudente, código FG-02, da Superintendência Regional do Trabalho em São Paulo. (Processo nº 10260.102462/2019-71).</p><p>Nº 1.180 - Dispensar, a pedido, a contar de 27 de dezembro de 2019, CRISTIAN BELCHIOR ANTON, matrícula nº 1700711, da Função Comissionada de Chefe de Divisão de Administração, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul. (Processo nº 10264.101720/2019-62).</p><p>Nº 1.181 - Designar MARLON JOSÉ WAGNER, matrícula nº 1102383, para exercer a Função Comissionada de Chefe de Divisão de Administração, código FCPE 101.2, da Superintendência Regional do Trabalho no Rio Grande do Sul, ficando revogada a Portaria MTE nº 1.058, de 18 de julho de 2013, publicada no DOU de 19/7/2013, seção 2, página 55. (Processo nº 10264.101720/2019-62).</p><p>Nº 1.246 - Designar VINÍCIUS DE OLIVEIRA SANTOS PIRES, matrícula nº 1334603, para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Informações Estratégicas, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Inteligência Previdenciária e Trabalhista da Subsecretaria de Assuntos Corporativos desta Secretaria Especial, nos afastamentos e impedimentos legais do titular, ou na vacância da função, ficando revogada a Portaria SEPRT nº 719, de 5 de julho de 2019, publicada no DOU de 8/7/2019, seção 2, página 24. (Processo nº 10135.102548/2019-30).</p><p class="assina">BENEDITO ADALBERTO BRUNCA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>