<xml><article id="12908696" name="PORTARIA N 22 - SUBSTITUTO SERVI" idOficio="5698746" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00013:00077:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Jorge Duprat Figueiredo, de Segurança e Medicina do Trabalho" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12376522">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 22, de  20 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 22, de 20 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DA FUNDAÇÃO JORGE DUPRAT FIGUEIREDO DE SEGURANÇA E MEDICINA DO TRABALHO, no uso das atribuições que lhe foram conferidas pelo art. 12, Anexo I, do Estatuto aprovado pelo Decreto nº 10.096, de 6 de novembro de 2019, e considerando o disposto na portaria nº 13, de 15 de janeiro de 2020 que regulamenta a realização de tarefas administrativas ou de gestão por servidores efetivos, que atuam em funções administrativas, lotados nas Unidades Descentralizadas em Extinção e nos Centros Regionais da FUNDACENTRO; considerando o constante dos autos do processo nº 47648.000075/2020-09; resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor RODRIGO MELO BANDEIRA, CPF nº ***.284.349.-**, matrícula SIAPE nº 1868828, lotado na Unidade Descentralizada em Extinção do Mato Grosso do Sul, para na qualidade de responsável substituto pelo Serviço Financeiro do CRCO - Centro Regional Centro-Oeste - Distrito Federal, Unidade Gestora 264006, empenhar, processar e executar os pagamentos das despesas autorizados pelo Ordenador de Despesas.</p><p>Parágrafo único - O responsável substituto pelo Serviço Financeiro do CRCO, somente assumirá as funções nos afastamentos ou impedimentos regulamentares do Titular, sem prejuízo das respectivas atribuições.</p><p>Art. 2º Esta portaria revoga o art. 2º da portaria nº 371 de 28 de dezembro de 2017 e entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">FELIPE MEMOLO PORTELA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>