<xml><article id="12916331" name="Port_100_P" idOficio="5699450" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00007:00051:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Instituto Nacional de Colonização e Reforma Agrária/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12378201">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 100, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 100, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAÇÃO E REFORMA AGRÁRIA - INCRA, no uso de suas atribuições, tendo em vista o disposto no art. 38 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrativo nº 54000.003164/2020-70, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar, a pedido, MELCHIOR AUGUSTO DE MELO, ocupante cargo efetivo de Engenheiro, matrícula SIAPE n° 0721047, CPF n° 264.379.886-49, dos encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR-06, do Quadro de Pessoal deste Instituto.</p><p>Art. 2º Designar PAULO HENRIQUE DIAS BARBOSA, ocupante cargo efetivo de Engenheiro Agrônomo, matrícula SIAPE n° 2044783, CPF n° 081.314.446-94, para exercer os encargos de Substituto do Chefe de Divisão, código FCPE-101.2, da Divisão de Ordenamento da Estrutura Fundiária, da Superintendência Regional de Minas Gerais - SR-06, do Quadro de Pessoal deste Instituto, em seus impedimentos legais, temporários e eventuais.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">GERALDO JOSÉ DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>