<xml><article id="12572174" name="2019-1439-1440-1441-1442 ASSESSO" idOficio="5667731" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12321382">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A VICE-REITORA, no exercício da Reitoria da UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO, no uso de suas atribuições conferidas pela Portaria nº 835, de 05 de agosto de 2019, publicada no Diário Oficial de 06 de agosto de 2019, resolve:</p><p>N° 1.439 -Art. 1º Dispensar o servidor FELIPE AUGUSTO NASCIMENTO PEREIRA, SIAPE 2107676, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como ASSESSOR DE GABINETE (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 1099, de 02/10/2019, da Reitora, publicada no DOU de 03/10/2019.</p><p>N° 1.440 - Art. 1º Designar a servidora LARISSA DE SOUSA SILVEIRA GARCIA, SIAPE 2867088, ocupante do cargo de SECRETÁRIO EXECUTIVO, como ASSESSORA DE GABINETE (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.441 - Art. 1º Exonerar a servidora IRANI ROSA NUNES, SIAPE 0389295, ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS, como CHEFE DE GABINETE (CD-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 194, de 28/09/2005, do Reitor Pro Tempore, publicada no DOU de 29/09/2005.</p><p>N° 1.442 - Art. 1º Nomear o servidor FELIPE AUGUSTO NASCIMENTO PEREIRA, SIAPE 2107676, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como CHEFE DE GABINETE (CD-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DARLENE MARA DOS SANTOS TAVARES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>