<xml><article id="12950750" name="Portaria 378 24-12-19- CPOrj-RJ" idOficio="5702657" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00007:00003:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva/Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383624">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 378, de 24 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 378, de 24 de dezembro de 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE FEDERAL DA AGRICULTURA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, no uso das atribuições previstas no art. 36, do Decreto nº 5.351, de 21 de janeiro de2005, do Exmo. Senhor Presidente da República e em consonância com a Lei Federal nº 10.831, de 23 de dezembro de 2003 e o disposto no art. 10º da Instrução Normativa nº 13, de 28 de maio de 2015, resolve:</p><p>Art. 1° - Designar os representantes, das entidades do Setor Público e das entidades da sociedade civil (setor privado) que comporão a Comissão de Produção Orgânica do Estado do Rio de Janeiro - CPOrg/RJ, para o exercício 2020/2021, conforme listagem anexa a esta portaria, identificando titular e suplente,</p><p>Art. 2º - Nomear Margarete Carvalho Teixeira e Flávia de Valle Brito, para exercerem a função de Coordenadoras da Comissão da Produção Orgânica no Estado do Rio de Janeiro, por indicação da Assembleia realizada em 13 de novembro de 2019.</p><p>Art. 3º - Nomear Sérgio Gomes Pereira do Rozário e Luiziane Teixeira de Carvalho, respectivamente, como titular e suplente, para exercerem a função de Secretário Executivo da Comissão da Produção Orgânica no Estado de Rio de Janeiro, que será composta pelas instituições e representantes constantes no anexo desta Portaria.</p><p>Art. 4º - Revoga-se a Portaria GAB/SFA/RJ nº 123, de 26 de abril de 2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 10 de maio de 2019.</p><p>Art. 5º - Esta Portaria entre em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">Renata Briata da conceição</p><p>ANEXO I</p><p>Representantes da Comissão da Produção Orgânica no Estado do Rio de Janeiro-CPOrg/RJ:</p><p>I - Entidades Governamentais</p><p>1. Superintendência Federal de Agricultura no Estado do Rio de Janeiro-SFA-RJ/MAPA</p><p>Titular: Sérgio Gomes Pereira do Rozário - Secretário Executivo</p><p>Suplente: Luiziane Teixeira de Carvalho</p><p>2. Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Centro Nacional de Pesquisa de Agrobiologia - EMPRAPA CNPAB</p><p>Titular: Marta dos Santos Freire Ricci de Azevedo</p><p>Suplente: Lilia Aparecida Salgado de Morais</p><p>3. Universidade Federal do Rio de Janeiro/UFRJ - Instituto de Nutrição Josué de Castro</p><p>Titular: Thadia Turon Costa da Silva</p><p>Suplente: Ivan Bursztyn</p><p>4. Empresa de Pesquisa Agropecuária do Estado do Rio de Janeiro - PESAGRO/RIO</p><p>Titular: Maria Fernanda de Albuquerque Costa Fonseca</p><p>Suplente: Luiz Antônio Antunes de Oliveira</p><p>5. Instituto Federal do Rio de Janeiro - IFRJ (Campus Pinheiral) /Instituto Federal Fluminense - IFF (Campus Cambuci)</p><p>Titular: Alexandre de Donato/Ricardo Tadeu Galvão Pereira</p><p>Suplente: Marlon Sarubi da Silva/Vicente Martins Gomes</p><p>6. Prefeitura da Cidade do Rio de Janeiro (PCRJ) - Secretaria de Desenvolvimento, e emprego e Inovação - SMDEI</p><p>Titular: Lícia Leandro de Lacerda Marca</p><p>Suplente: Elaine Passarello Reis</p><p>7. Empresa de Assistência Técnica e Extensão Rural do Estado do Rio de Janeiro - EMATER-RIO</p><p>Titular: Herval Fernandes Lopes</p><p>Suplente: Wellington Carius Machado</p><p>8. Instituto Estadual do Meio Ambiente INEA</p><p>Titular: Zuleica Maria Moreira</p><p>Suplente: Ana Paula da Silva Vargas</p><p>9. Instituto Nacional de Tecnologia - INT</p><p>Titular: Elisa Furtado Madi</p><p>Suplente: Rosane Carvalho Esteves</p><p>10. Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Centro Nacional de Pesquisa de Agroindústria de Alimentos (EMBRAPA CTAA)</p><p>Titular: Rodrigo Paranhos Monteiro</p><p>Suplente: Mauro Sérgio Vianello Pinto</p><p>11. Companhia Nacional de Abastecimento - CONAB</p><p>Titular: Ana Paula Pereira Lima</p><p>Suplente: Claudio Chagas Figueiredo</p><p>12. Secretaria de Estado de Agricultura, Pecuária, Pesca e Abastecimento - SEAPPA</p><p>Titular: Guilherme de Freitas Ewald Strauch</p><p>Suplente: Nelson Teixeira Alves Filho</p><p>13. Fundação Oswaldo Cruz - FIOCRUZ/Fórum Itaboraí</p><p>Titular: Sérgio da Silva Monteiro</p><p>Suplente: Adilson Santos Oliveira Júnior</p><p>14. Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária - Centro Nacional de Pesquisa de Solos (EMBRAPA CNPS)</p><p>Titular: Ênio Fraga da Silva</p><p>Suplente: Cláudio Lucas Capeche</p><p>15. Universidade Federal Rural do Rio de Janeiro - UFRRJ</p><p>Titular: Antônio Carlos de Souza Abboud</p><p>Suplente: Robert de Oliveira Macedo</p><p>16. Serviço de apoio às micro e pequenas Empresas no Estado do Rio de janeiro/SEBRAE/Rj</p><p>Titular: Marcus Augusto Cerqueira de Vasconcellos</p><p>Suplente: Marcos gentil Cunha Carvalho</p><p>II - Entidades Não Governamentais (sociedade civil)</p><p>1. Serviços Técnicos Agropecuários Ltda - AGROSUISSE</p><p>Titular: Francisco de Magalhães Castro Neto</p><p>Suplente: Eduardo Borges da Fonseca Azeredo</p><p>2. Engenharia, Tecnologia e Desenvolvimento de Soluções Limpas - AMBIENTE BRASIL</p><p>Titular: Ricardo Tarré</p><p>Suplente: Thomson José de Souza</p><p>3. Sociedade Nacional de Agricultura - SNA</p><p>Titular: Sylvia Wachsner</p><p>Suplente: Maria Chan</p><p>4. Associação de Agricultores Biológicos do Estado do Rio de Janeiro- ABIO</p><p>Titular: Sakae Kagohara</p><p>Suplente: Lúcia Helena Maria Almeida</p><p>5. Associação dos Criadores de Abelhas do Médio Paraíba, Centro Sul e Baixada Fluminense ACAMPAR</p><p>Titular: Vera de Fátima Martins</p><p>Suplente: Carlos Eduardo Martins de Souza</p><p>6. Instituto MANIVA</p><p>Titular: Maria Teresa Corção Braga</p><p>Suplente: Ana Maria Pedrosa Daltro Santos</p><p>7. Assembleia Permanente em Defesa do Meio Ambiente - APEDEMA - RJ</p><p>Titular: Markus Stephan Wolfjdunkell Budznskz</p><p>Suplente: Uilna Carvalho de Souza</p><p>8. Associação dos Engenheiros Agrônomos do Estado do Rio de Janeiro - AEARJ</p><p>Titular: Celma Domingos Azevedo</p><p>Suplente: José Erivaldo Barros</p><p>9. Instituto de Desenvolvimento e Ação Comunitária - IDACO</p><p>Titular: Marconi Bezerra Santos</p><p>Suplente: José Carlos Bissiati</p><p>10. Cooperativa de Consultoria, Projetos Serviços em Desenvolvimento Sustentável - CEDRO</p><p>Titular: Mahmuod Abbas Raslan</p><p>Suplente: Generosa Oliveira</p><p>11. União das Associações e Cooperativas de Pequenos Produtores Rurais do Rio de Janeiro- UNACOOP</p><p>Titular: Margarete Carvalho Teixeira</p><p>Suplente: Isabela Santos de Almeida</p><p>12. Rede Carioca de Agricultura Urbana - Rede CAU</p><p>Titular: Annelise Caetano Fraga Fernandez</p><p>Suplente: Maria Bernadete de Castro Montesano</p><p>13. Articulação de Agroecologia do Médio Sul Paraíba - AAMPS</p><p>Titular: Evelyn de oliveira Miranda Nascimento</p><p>Suplente: Francis Alex Nunes</p><p>14. Associação Agroecológica de Teresópolis - AAT</p><p>Titular: Alfredo Henrique Mager</p><p>Suplente: Tamine Maria Raposo Elmôr</p><p>15. Junta Local</p><p>Titular Thiago Gomide Nasser</p><p>Suplente: Bruno Americano da Costa Negrão</p><p>16. Cambucá Consultoria e Treinamento</p><p>Titular: Flavia do Valle Brito</p><p>Suplente: Francine Teixeira Xavier</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>