<xml><article id="12947728" name="2020_01_21_Publicação_2020_01_28" idOficio="5702224" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00119:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de São Paulo/Secretaria da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382937">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Paulo, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 188 - Conceder o afastamento do país a NILTON MANUEL ÉVORA DO ROSÁRIO, Professor Adjunto do Departamento de Ciências Ambientais do Campus Diadema, no período de 26.01.2020 a 12.02.2020, para participar como professor visitante no curso "Introduction to Earth Climate System", no contexto do programa "Climate Change and Marine Sciences" no quadro do WASCAL (West African Science Service Centre on Climate Change and Adapted Land Use), em Cabo Verde, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100412/2020-73).</p><p>Nº 189 - Conceder o afastamento do país a ANA MARIA MARTINS, Professor Adjunto do Departamento de Pediatria do Campus São Paulo, no período de 08.02.2020 a 15.02.2020, para participar no "16th Annual WORLDSymposium", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100399/2020-52).</p><p>Nº 190 - Conceder o afastamento do país a JOÃO BOSCO PESQUERO, Professor Titular do Departamento de Biofísica do Campus São Paulo, no período de 09.02.2020 a 16.02.2020, para participar no "16th Annual WORLDSymposium", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100401/2020-93).</p><p>Nº 191 - Conceder o afastamento do país a NILTON JOSÉ CARNEIRO DA SILVA, Médico do Departamento de Medicina do Campus São Paulo, no período de 10.02.2020 a 16.02.2020, para participar no "19th Atrial Fibrillation Symposium and 12th Practical Sessions", na Espanha, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100350/2020-08).</p><p>Nº 192 - Conceder o afastamento do país a EDUARDO HENRIQUE PEIRUQUE KICKHÖFEL, Professor Adjunto do Departamento de Filosofia do Campus Guarulhos, no período de 18.02.2020 a 28.02.2020, para realizar pesquisa acadêmica junto à "Biblioteca Comunale leonardiana - Centro de ricerca e documentazione per gli studi leonardiani", na Itália, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100208/2020-52).</p><p>Nº 193 - Conceder o afastamento do país a MICHIKO OKANO ISHIKI, Professor Adjunto do Departamento de História da Arte do Campus Guarulhos, no período de 19.02.2020 a 24.02.2020, para participar no evento "Japanese American, Japanese Brazilian: The Art and Photography of Transnational Belonging", nos Estados Unidos da América, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100319/2020-69).</p><p>Nº 194 - Conceder o afastamento do país a LEONARDO ANDRÉ TESTONI, Professor Adjunto do Departamento Ciências Exatas e da Terra do Campus Diadema, no período de 22.02.2020 a 29.02.2020, para participar no Colóquio Internacional de Educação, em Angola, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100406/2020-16).</p><p>Nº 195 - Conceder o afastamento do país a ANA CLAUDIA TROCOLI TORRECILHAS, Professor Associado do Departamento de Ciências Farmacêuticas do Campus Diadema, no período de 02.03.2020 a 07.03.2020, para participar no "Extracellular Vesicles and Immunology (ISEV Workshop)", na Argentina, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100328/2020-50).</p><p>Nº 196 - Conceder o afastamento do país a HENRIQUE CARRETE JUNIOR, Professor Adjunto-A do Departamento de Diagnóstico por Imagem do Campus São Paulo, no período de 10.03.2020 a 17.03.2020, para participar no "ECR 2020", na Áustria, com ônus limitado (Processo SEI nº 23089.100398/2020-16).</p><p class="assina">SORAYA SOUBHI SMAILI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>