<xml><article id="12977791" name="PORTARIA N 140 DE 28 DE JANEIRO " idOficio="5705223" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00022:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Mulher, da Família e dos Direitos Humanos/Gabinete da Ministra" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388576">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 140, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 140, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A MINISTRA DE ESTADO DA MULHER, DA FAMÍLIA E DOS DIREITOS HUMANOS, SUBSTITUTA, no uso das atribuições que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, e tendo em vista o disposto na Portaria nº 207, de 22 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de maio de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º O inciso III do art. 2º da Portaria nº 207, de 22 de maio de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 28 de maio de 2018, passa a vigorar com a seguinte redação:</p><p>"Art. 2º...................................................................</p><p>...............................................................................</p><p>III - KAMILA FELIPE DE MOURA OLIVEIRA - titular com mandato complementar até 28 de maio de 2020 em substituição à CAROLINE DIAS DOS REIS, por renúncia em função de requisição para outro órgão e ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS ESTRELA - suplente com mandato complementar até 28 de maio de 2020 em substituição à ELIANA MAGALHÃES.</p><p>........................................................................" (NR)</p><p>Art. 2º A titular KAMILA FELIPE DE MOURA OLIVEIRA e a suplente ROSEANE CAVALCANTE DE FREITAS ESTRELA designadas no inciso III, ao término do mandato complementar, ficam imediatamente conduzidas ao mandato regular de 3 (três) anos, nos termos do parágrafo 3º, artigo 11 da Resolução nº 10, de 29 de setembro de 2008.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">TATIANA BARBOSA DE ALVARENGA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>