<xml><article id="12691965" name="007. Portaria 0028 2020" idOficio="5680398" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00060:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Minas Gerais/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12344966">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[PORTARIA Nº 28, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 28, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR SUBSTITUTO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE MINAS GERAIS, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto da Instituição, republicado com alterações no Diário Oficial da União do dia 08/05/2018, Seção 1, Págs. 09 e 10, e pela Portaria IFMG nº 1.638, de 1º de dezembro de 2015, publicada no DOU de 03 de dezembro de 2015, Seção 2, página 18, resolve:</p><p>Art. 1º Conceder Pensão Civil aos dependentes: PAULA ELAINE BRITO DA PAZ, na qualidade de viúva, BIANCA BRITO DA PAZ e GABRIEL BRITO DA PAZ, na qualidade de filhos menores do instituidor MAURÍCIO PEREIRA BRITO, Matrícula SIAPE nº 1899742, falecido na ativa, no cargo de Assistente em Administração, Nível de Classificação e Padrão D 406, nos termos dos artigos 215 e 217 Incisos I e IV da Lei nº 8.112/1990, com redação dada pela Lei nº 13.135/2015, e artigos 23 e 26 da Emenda Constitucional nº 103 de 12/11/2019 publicada no DOU de 13/11/2019, com vigência a partir de 28 de novembro de 2019 (processo nº 23792.001505/2019-36).</p><p>Art. 2º Determinar que a Pró- Reitoria de Gestão de Pessoas adote as providências cabíveis à aplicação desta Portaria e remeta o processo à Controladoria Geral da União para análise e parecer.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Leandro Antônio da Conceição</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>