<xml><article id="12822308" name="DOU2-SP-1-PT-47-UNI-PR-SP-000060" idOficio="5692115" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00039:00010:00046:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Procuradoria da República no Estado de São Paulo" artSize="12" artNotes="" numberPage="66" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=66" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12365122">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 47, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 47, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-CHEFE DA PROCURADORIA DA REPÚBLICA NO ESTADO DE SÃO PAULO, no uso de suas atribuições previstas no inciso II, artigo 50 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, e no Regimento Interno Administrativo do MPF, aprovado pela Portaria n.º SG/MPF n.º 382, de 05 de maio de 2015, resolve:</p><p>1. Exonerar o servidor NILSON CESAR FREITAS BECKER, Matrícula nº 15016, ocupante do cargo de Técnico do MPU/Administração, do cargo em comissão de Coordenador de Administração, CC-3, da Procuradoria da República no Estado de São Paulo.</p><p>2. Exonerar a servidora LUIZA ANDREA GASPAR LOURENÇO, Matrícula nº 6570, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do cargo em comissão de Assessora - Nível II do Gabinete do Procurador Pedro Antonio de Oliveira Machado, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Bauru.</p><p>3. Dispensar o servidor ALEXANDRE DE MORAIS LOSILLA, Matrícula nº 23633, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, da função de confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Pedro Antonio de Oliveira Machado, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Bauru.</p><p>4. Nomear o servidor ALEXANDRE DE MORAIS LOSILLA, Matrícula nº 23633, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão de Assessor - Nível II do Gabinete do Procurador Pedro Antonio de Oliveira Machado, CC-2, da Procuradoria da República no Município de Bauru.</p><p>5. Designar a servidora LUIZA ANDREA GASPAR LOURENÇO, Matrícula nº 6570, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para a função de confiança de Assistente - Nível II do Gabinete do Procurador Pedro Antonio de Oliveira Machado, FC-2, da Procuradoria da República no Município de Bauru.</p><p>MARCIO SCHUSTERSCHITZ DA SILVA ARAUJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>