<xml><article id="12730919" name="ATO-001-REVISAO-GISELIA-MARIA" idOficio="5683417" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="14/01/2020" artClass="00043:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 6ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349819">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO nº 1, de 13 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO nº 1, de 13 de janeiro de 2020</p><p>A DESEMBARGADORA VICE-PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA SEXTA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e CONSIDERANDO o que constam nos Proads nº19735/2017 e nº 25392/2019, pertinente aos proventos da servidora, GISÉLIA MARIA DE SOUZA COSTA, aposentada pelo ATO-TRT-52 de 27/02/2018, publicado no DOU de 02/03/2018, resolve:</p><p>TORNAR SEM EFEITO, a partir de 02/03/20108 (data da aposentadoria), o ato acima mencionado, em relação à vantagem da "opção" do art.193 da Lei nº8112/90, referente à Função Comissionada de Assistente Secretário FC-05, face ao julgamento de ilegalidade da aposentadoria pelo Tribunal de Contas da União nos termos do Acórdão nº 14572/2019- TCU-1ª Câmara (Proc. TC-027.320/2019-7), e DECLARAR a redação a seguir para o Ato nº 52/2018 da aposentadoria: "CONCEDER APOSENTADORIA voluntária à servidora GISELIA MARIA DE SOUZA COSTA, no cargo efetivo da carreira de Técnico Judiciário, Nível Intermediário, Classe C, Padrão 13, Área Administrativa, do Quadro de Pessoal do TRT 6ª Região, nos termos do art. 3º da Emenda Constitucional nº47/2005 c/c o art. 7º da EC nº41/2003, com proventos integrais, compostos do vencimento do cargo efetivo, acrescidos da Gratificação de Atividade Judiciária (GAJ) - calculada sobre o vencimento básico (Lei nº 13.317/16), e das parcelas das vantagens pessoais de 14% (catorze por cento) de Adicional de Tempo de Serviço (Lei nº 9.527/97 c/c MP nº1.815 de 05/03/99 e suas reedições); da VPNI - Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada da incorporação de 5/5(cinco quintos) de CJ-3 (Assessor), completados em 08/08/98, de acordo com a Lei nº8.911/94, e art. 5º da Lei nº9.624/98, bem como Decisão do Pleno de 18/05/00; e do Adicional de Qualificação - A.Q., no percentual de 7,5% (sete, vírgula e cinco por cento), conforme art. 14 da Lei 11.416/2006, com efeitos a partir da publicação, a teor do art. 188 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">DIONE NUNES FURTADO DA SILVA</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>