<xml><article id="12693835" name="6-2020 DE 09 DE JANEIRO DE 2020" idOficio="5680646" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00024:00028:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Saúde/Agência Nacional de Saúde Suplementar" artSize="12" artNotes="" numberPage="50" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=50" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12345365">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-PRESIDENTE SUBSTITUTO DA AGÊNCIA NACIONAL DE SAÚDE SUPLEMENTAR, no uso das atribuições legais que lhe conferem o inciso VI do art. 11 da Lei n.º 9.961, de 28 de janeiro de 2000 e o inciso VI do art. 11 do Regulamento aprovado pelo Decreto n.º 3.327, de 5 de janeiro de 2000, resolve:</p><p>Exonerar, a partir de 10 de janeiro de 2020, o servidor RAFAEL PEDREIRA VINHAS, matrícula SIAPE nº 1530917, do cargo de Gerente-Geral (CGE II), da Gerência-Geral Regulatória da Estrutura dos Produtos - GGREP/DIRAD/DIPRO.</p><p>Exonerar, a partir de 10 de janeiro de 2020, a servidora CARLA DE FIGUEIREDO SOARES, matrícula SIAPE nº 1512417, do cargo de Gerente-Geral (CGE II), da Gerência-Geral de Regulação Assistencial - GGRAS/DIRAD/DIPRO.</p><p>Exonerar, a partir de 10 de janeiro de 2020, o servidor TEÓFILO JOSÉ MACHADO RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 6648120, do cargo de Gerente (CGE III), Gerência de Assistência à Saúde - GEAS/GGRAS/DIRAD/DIPRO.</p><p>Exonerar, a partir de 10 de janeiro de 2020, a servidora ANA CRISTINA MARQUES MARTINS, do cargo de Coordenadora (CCT IV), da Coordenadoria de Gestão de Tecnologias em Saúde - COGEST/GEAS/GGRAS/DIRAD/DIPRO.</p><p>Tornar sem efeito, a partir de 10 de janeiro de 2020, a Portaria nº 10.530, de 06/09/2019, publicada no DOU de 12/09/2019, que designou a servidora DANIELE RODRIGUES CAMPOS, matrícula SIAPE nº 1512533, para substituir o titular do cargo de Gerente-Geral (CGE II), da Gerência-Geral Regulatória da Estrutura dos Produtos - GGREP/DIRAD/DIPRO.</p><p>Designar, a partir de 10 de janeiro de 2020, a servidora CARLA DE FIGUEIREDO SOARES, matrícula SIAPE nº 1512417, para substituir o cargo de Gerente-Geral (CGE II), da Gerência-Geral Regulatória da Estrutura dos Produtos - GGREP/DIRAD/DIPRO enquanto perdurar a vacância do cargo.</p><p class="assina">ROGERIO SCARABEL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>