<xml><article id="12617350" name="portaria_P_195_redistribuicao_Jo" idOficio="5659038" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00035:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12303870">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 195, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 195, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 22, inciso XXIV, do Regimento Interno deste Tribunal (Resolução TRESC n. 7.847, de 12.12.2011), considerando o disposto no art. 37 da Lei n. 8.112, de 11.12.1990, e no art. 24 da Resolução TSE n. 23.563, de 12.04.2018; e considerando a decisão proferida nos autos do Processo Administrativo Eletrônico n. 37.836/2019, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, para o Tribunal Regional Eleitoral do Paraná, o cargo da Categoria Funcional de Técnico Judiciário, Área Administrativa, criado pela Lei n. 10.842/2004, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina, ocupado pelo servidor JOÃO HEMERSON AMARAL, em reciprocidade com o cargo de mesma denominação ocupado pelo servidor GUSTAVO HEINZ SCHMIDT WIGGERS, do quadro de pessoal do Tribunal Regional Eleitoral do Paraná.</p><p>Art. 2º Deixar de conceder período de trânsito ao servidor GUSTAVO HEINZ SCHMIDT WIGGERS, nos termos da parte final do art. 33 da Resolução TSE n. 23.563/2018, uma vez que o servidor já se encontra em exercício na localidade de destino.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no DOU, sem prejuízo da sua publicação no Boletim Interno do Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina (BITRESC).</p><p class="assina">Desembargador CID JOSÉ GOULART JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>