<xml><article id="12576812" name="Portarias CRH- DOU - 30 e 31 de " idOficio="5670701" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2880/2019/DGP, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24/12/2019, considerando o art. 4º, da Portaria nº 296/2019/DG, de 18 de dezembro de 2019, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, a Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 232 - Tornar sem efeito, por vício de competência, a Portaria nº 216/2019/CRH, de 24 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União em 26/12/2019, Seção 2, Página 24, que designou MARCO ELIAS DE OLIVEIRA NIMER, matrícula 2209405, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe da Divisão de Enfrentamento ao Narcotráfico, Tráfico de Armas e Crimes Transfronteiriços, Código FCPE 101.2, da Coordenação-Geral de Operações Especializadas, da Diretoria de Operações, da Polícia Rodoviária Federal.</p><p>Nº 233 - Retificar a Portaria nº 224/2019/CRH, de 26 de dezembro de 2019, para:</p><p>Onde se lê: Designar GILBERTO MEDEIROS DA SILVA, Matrícula: 1069678, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 03, em Patos - PB, código FCPE 101.1, da Coordenação de Processamento Correcional da Corregedoria-Geral Adjunta da Corregedoria-Geral da Polícia Rodoviária Federal, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Leia-se: Designar GILBERTO MEDEIROS DA SILVA, Matrícula: 1069678, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 03, em Patos - PB, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 234 - Retificar a Portaria nº 217/2019/CRH, de 24 de dezembro de 2019, para:</p><p>Onde se lê: Designar DANIEL OLIVEIRA MEDEIROS, Matrícula: 1969802, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 03 - DEL03-PB, em Patos, código FCPE 101.1 da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Leia-se: Dispensar, a contar de 26/12/2019, DANIEL OLIVEIRA MEDEIROS, Matrícula: 1969802, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, do encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 03 - DEL03-PB, em Patos, código FCPE 101.1 da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 235 - Art. 1º Dispensar CLAUDIO WEBER MACHADO SANTANA, matrícula 0772898, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Administração, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p>Art. 2º Designar GIBSON DE SOUSA E SOUZA, matrícula 1985861, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Setor de Administração, código FG-2, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Rondônia.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2880/2019/DGP, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24/12/2019, considerando o art. 4º, da Portaria nº 296/2019/DG, de 18 de dezembro de 2019, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, a Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 239 - Designar LEANDRO RAMOS DA SILVA, Matrícula: 1535452, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe do Serviço de Operações, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Rio de Janeiro, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p>Nº 240 - Art. 1º Dispensar VICENTE BRUNO ROSA RODRIGUES, matrícula 1971361, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Patos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Art. 2º Designar FABIO GOMES DE FIGUEIREDO, matrícula 1536083, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, na função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização da 3ª Delegacia em Patos, código FG-3, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal na Paraíba.</p><p>Nº 242 - Art. 1º Dispensar, a pedido, REGINALDO MARQUES DA SILVA, matrícula 1515120, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-2, do Serviço de Operações da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Designar THIAGO AUGUSTO CARDOSO CUNHA, matrícula 1989255, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Setor de Operações Especializadas, código FG-2, do Serviço de Operações da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Mato Grosso do Sul.</p><p>Nº 243 - Designar DIEGO HENRIQUE DE OLIVEIRA SOUSA, matrícula 1970771, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 13, em Uberaba, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Nº 244 - Designar DALTON JOSE DOS ANJOS SILVA, Matrícula: 1716468, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer o encargo de Substituto do Chefe da Delegacia 03, em Garanhuns, código FCPE 101.1, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Pernambuco, em seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares e na vacância do cargo.</p><p class="assina">ANDRÉ LUIZ MARÇAL DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>