<xml><article id="12685262" name="PORTARIAS N 22 A 26 GR UFFS 2020" idOficio="5679791" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Fronteira Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12343497">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA FRONTEIRA SUL (UFFS), no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na Portaria do Ministério da Educação nº 1.469 de 22 de agosto de 2019, publicado no DOU em 23 de agosto de 2019 e o Ofício-Circular SESu nº 1/2020 de 08 de janeiro de 2020, resolve:</p><p>Nº 22 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação constante da PORTARIA Nº 11/GR/UFFS/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2020, seção 2, página 20, de JONATHAN TERHORST RAUBER, aprovado no Concurso Público para provimento de vagas e cargos da Carreira Técnico-Administrativa em Educação, conforme EDITAL Nº 543/GR/UFFS/2019 para o cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO, Código Siape nº 701062, Nível E, Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Campus Chapecó, código de vaga: 0896250.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 23 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação, constante da PORTARIA Nº 8/GR/UFFS/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2020, seção 2, página 20, de CLEITON CARNIN, aprovado no Concurso Público para provimento de vagas e cargos da Carreira Técnico-Administrativa em Educação, conforme EDITAL Nº 543/GR/UFFS/2019 para o cargo de PSICÓLOGO, Código Siape nº 701060, Nível E, Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Campus Realeza, código de vaga: 0984475.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 24 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação, constante da Portaria nº 7/GR/UFFS/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2020, seção 2, página 20, de RAFAEL FRANCISCO DOS SANTOS, aprovado no Concurso Público para provimento de vagas e cargos da Carreira Técnico-Administrativa em Educação, conforme EDITAL Nº 763/GR/UFFS/2016 para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/ÁREA: QUÍMICA, Código Siape nº 701244, Nível D, Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Campus Erechim, código de vaga: 0965711.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 25 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação, constante da PORTARIA Nº 9/GR/UFFS/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2020, seção 2, página 20, de DANIELE ROHR, aprovado no Concurso Público para provimento de vagas e cargos da Carreira Técnico-Administrativa em Educação, conforme EDITAL Nº 543/GR/UFFS/2019 para o cargo de BIBLIOTECÁRIO-DOCUMENTALISTA, Código Siape nº 701010, Nível E, Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Campus Laranjeiras do Sul, código de vaga: 0811173.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Nº 26 - Art. 1º Tornar sem efeito a nomeação constante da PORTARIA Nº 10/GR/UFFS/2020, publicada no Diário Oficial da União de 08 de janeiro de 2020, seção 2, página 20, de DANIEL MASATO VITAL HIDE, aprovado no Concurso Público para provimento de vagas e cargos da Carreira Técnico-Administrativa em Educação, conforme EDITAL Nº 543/GR/UFFS/2019 para o cargo de TÉCNICO DE LABORATÓRIO/ÁREA: AQUICULTURA, Código Siape nº 701244, Nível D, Capacitação I, Padrão 01, em regime de 40 (quarenta) horas semanais, Campus Laranjeiras do Sul, código de vaga: 0329705.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">GISMAEL FRANCISCO PERIN</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>