<xml><article id="12938817" name="Portarias 24.01.2020 - Yamamoto" idOficio="5701529" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12381932">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 24 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 24 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1629, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário da União no dia 09 de dezembro de 2019, seção 2, página 22, resolve:</p><p>Nº 65 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora PRISCILA CELIA GIACOMASSI, SIAPE nº 2212044, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Colombo, para participar do Programa de Doutorado Sanduíche no Exterior (PDSE) da CAPES, na Universidade da Beira Interior, na cidade de Covilhã/Portugal, pelo período de 1º de março de 2020 a 31 de agosto de 2020, trânsito incluso, com ônus CAPES.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 66 - Retificar a Portaria nº 1630, de 06 de dezembro de 2019, publicada no DOU em 10 de dezembro de 2019, seção 2, página 21, que passa a vigorar com as seguintes alterações: "Art. 1º Em atendimento à liminar proferida no mandado de segurança nº 5000182-97.2020.4.04.7000, DECLARAR VAGO, a partir de 02 de dezembro de 2019, o cargo de Assistente em Administração, Classe D, Padrão 404, código de vaga nº 964688, do quadro de pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, ocupado pelo servidor FABIO ALEXANDRE CASSIDORI COUTO, SIAPE nº 2188799, lotado no Campus Londrina, em virtude de vacância por posse em outro cargo inacumulável, nos termos do art. 33, VIII da Lei n° 8.112/90. Art. 2º Considerando que o servidor adquiriu estabilidade prevista no art. 21 da Lei nº 8.112/1990, a presente vacância gera direito à recondução estabelecida no art. 29 da mesma lei." (NR)</p><p>Nº 70 - Dispensar, a pedido, PAULO SERGIO BONATO, SIAPE nº 2107313, Contador, da função de Coordenador de Finanças, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, a partir da publicação no DOU.</p><p>Nº 71 - Art. 1º Designar REGIANE KONOPKA, SIAPE nº 2885356, Contadora, para exercer a função de Coordenadora de Finanças, FG-01, da Pró-Reitoria de Administração - PROAD, autorizada pela Portaria do Ministério da Educação nº 1286 de 23 de outubro de 2012, publicada no DOU de 24 de outubro de 2012, seção I, página 28.</p><p>Art. 2º A mencionada servidora cumprirá, obrigatoriamente, o regime de trabalho de tempo integral, de acordo com o disposto no § 5º, Art. 1º da Lei nº 8.168, de 1991.</p><p>Art. 3º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p>Nº 74 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país ao servidor DOUGLAS LUSA KRUG, SIAPE nº 2257484, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus União da Vitória, para participar do Programa de Doutorado em Ciências da Computação, na cidade de Richmond/Virginia/Estados Unidos da América, no período de 24 de janeiro de 2020 a 22 de dezembro de 2023, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>