<xml><article id="12889236" name="ATO GDGSET 16_2020_DISP_DESIG_RA" idOficio="5696865" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="23/01/2020" artClass="00043:00005:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Superior do Trabalho/Secretaria" artSize="12" artNotes="" numberPage="43" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=43" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12373419">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO Nº 16, DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 16, DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR-GERAL DA SECRETARIA SUBSTITUTO DO TRIBUNAL SUPERIOR DO TRABALHO, no uso de suas atribuições legais e regulamentares,</p><p>considerando o constante do memorando nº 34, de 20/1/2020, da Coordenadoria de Informações Funcionais, resolve:</p><p>1 - Dispensar a servidora RAFAELLA MARIA HELUY ARAUJO ROCHA, código 56955, Técnica Judiciária, Área Administrativa, do encargo de substituta legal e eventual do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Aposentadorias e Pensões, Nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais.</p><p>2 - Designar a servidora RAFAELLA MARIA HELUY ARAUJO ROCHA, código 56955, Técnica Judiciária, Área Administrativa, para exercer o encargo de substituta do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Estágio e Benefícios, Nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p>3 - Designar o servidor MARCELO HIROSSE, código 63280, Analista Judiciário, requisitado do Superior Tribunal de Justiça, para exercer o encargo de substituto do titular da função comissionada de Supervisor da Seção de Aposentadorias e Pensões, Nível FC-5, da Coordenadoria de Informações Funcionais, em seus afastamentos e impedimentos legais e/ou eventuais.</p><p class="assina">JOSÉ RAILTON SILVA RÊGO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>