<xml><article id="12887423" name="PORTARIA N 62" idOficio="5696773" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00010:00073:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Agência Nacional de Telecomunicações/Presidência/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="6" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=6" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12373024">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 62, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 62, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA AGÊNCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAÇÕES, no uso das atribuições legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da Anatel, aprovado pelo Decreto nº 2.338, de 7 de outubro de 1997, e considerando o constante dos autos do processo nº 53500.002080/2020-15;, resolve:</p><p>Exonerar CRISTINA DE MIRANDA GOMES do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Apoio Técnico Administrativo na Gerência de Planejamento, Desenvolvimento e Segurança de Sistemas/GIDS.</p><p>Nomear EDUARDO TAKAFASHI DE ALCANTARA para o cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Assessor na Superintendência de Gestão Interna da Informação/SGI.</p><p>Exonerar, a partir de 27/01/2019, RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenadora do Processo de Sanções Administrativas/AFCA6, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear FABIANA NUNES DANTAS SOUZA para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Exonerar, a partir de 27/01/2019, ISRAEL DIAS SOBRINHO do cargo comissionado técnico, CCT-III, com a função de Pregoeiro, na Gerência de Aquisições e Contratos/AFCA, e nomear RAQUEL LOPES ASSUMPÇÃO para o referido cargo, a partir da mesma data.</p><p>Dispensar JOÃO VICTOR RODRIGUES, a partir de 28/01/2020, do encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador da PRPE/2, na Gerência de Planejamento Estratégico/PRPE, e designar RENO MARTINS para o referido encargo, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo, a partir da mesma data.</p><p>Designar CARLOS NEI COSTA DA SILVA FILHO para o encargo de substituto do cargo comissionado técnico, CCT-IV, com a função de Coordenador/ARI3, na Assessoria de Relações Institucionais/ARI, nos casos de afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p class="assina">LEONARDO EULER DE MORAIS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>