<xml><article id="12714962" name="PORTARIA 9" idOficio="5681981" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00010:00011:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações/Centro de Tecnologia da Informação Renato Archer" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347389">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 9/SEI-CTI, de 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 9/SEI-CTI, de 10 de janeiro de 2020</p><p>O DIRETOR DO CENTRO DE TECNOLOGIA DA INFORMAÇÃO RENATO ARCHER - CTI, Unidade de Pesquisa do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações - MCTIC, nomeado por meio da Portaria da Casa Civil nº 1.312, de 10 de dezembro de 2018, publicada no DOU de 11 de dezembro de 2018, seção 2, página 1 e em conformidade com as competências delegadas pela Portaria MCT nº 407, de 29 de junho de 2006, publicada no DOU de 30 de junho de 2006, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o servidor ALEXANDRE DE ALMEIDA DUARTE, matrícula SIAPE nº 673735, portador do CPF nº 102.281.038-35, para exercer a função de substituto do Coordenador Geral de Competências Institucionais (CGCI), código DAS 101.4, em seus afastamentos e impedimentos regulamentares.</p><p>Art. 2º Na qualidade de substituto, deverá o servidor valer-se das atribuições e responsabilidades do titular do cargo, bem como do dever de dar continuidade regular as atividades em curso naquela coordenação, sem prejuízo de outras que lhe forem atribuídas.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">JORGE VICENTE LOPES DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>