<xml><article id="12775213" name="Port 17 A 19" idOficio="5687764" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00016:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357130">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, em observância ao disposto no Decreto no9.665, de 02 de janeiro de 2019, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo art. 1oda Portaria MEC no1.561, de 28 de agosto de 2019, resolve:</p><p>Nº 17 - Dispensar RONALDO LIMA DE MATOS, Matrícula SIAPE no1549320, da Função Comissionada do Poder Executivo de Chefe de Divisão, Código FCPE-101.2, da Coordenação-Geral de Certificação de Entidades Beneficentes de Assistência Social da Diretoria de Política Regulatória da Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior, a contar de 6 de janeiro de 2020.</p><p>A SECRETÁRIA-EXECUTIVA ADJUNTA SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA EDUCAÇÃO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo Art. 1º, da Portaria nº 1.561, de 28 de agosto de 2019 e em conformidade com o Decreto nº 9.007, de 20 de março de 2017, resolve:</p><p>Nº 18 - Dispensar MARCELO BRANQUINHO LEPRI do encargo de substituto eventual da Coordenação-Geral de Articulação e Contratos, Código DAS 101.4, da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação.</p><p>Nº 19 - Designar SANDER SOARES SOUTO para exercer o encargo de substituto eventual da Coordenação-Geral de Articulação e Contratos, Código DAS 101.4, da Diretoria de Administração do Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educação, durante os afastamentos ou impedimentos regulamentares da titular.</p><p class="assina">SYLVIA CRISTINA TOLEDO GOUVEIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>