<xml><article id="12715184" name="Portarias de 06 de janeiro 2020 " idOficio="5681996" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347376">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro - UNIRIO, usando das atribuições que lhe confere o artigo 21, incisos IX e XIV do Regimento Geral, com base no Artigo 3º, da Portaria MEC nº 404, de 23 de abril de 2009, resolve:</p><p>Nº 13 - Art. 1º Autorizar a Cessão do(a) servidor(a) MARIA ALICE DE MOURA RAMOS, matrícula SIAPE nº 1822339, ocupante do cargo de Docente, do quadro de pessoal desta Universidade, pelo período de 02 (dois anos), para prestar colaboração por meio do projeto "Acessibilidade na UFRGS: Compartilhando experiências entre desafios e estratégias por um espaço aberto à inclusão", junto à Universidade Federal do Rio Grande do Sul/UFRGS, com base no Artigo nº 93, Inciso II, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270, de 17/12/1991, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017 e de acordo com o Inciso II, do Art. 30, da Lei Nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012. Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a contar de 02 de janeiro de 2020. Processo nº 23102.007.450/2019-07.</p><p>Nº 14 - Autorizar a Cessão para a Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares - EBSERH do servidor RODRIGO PANNO BASÍLIO DE OLIVEIRA, matrícula SIAPE nº 5319656, ocupante do cargo de Médico/área, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer o cargo em comissão de Chefe da Unidade de Laboratório de Anatomia Patológica da EBSERH, Código GF 0027, junto à Gerência de Atenção à Saúde do Hospital Universitário Gaffrée e Guinle - HUGG, nos termos do contrato firmado entre aquele Órgão e esta Instituição Federal de Ensino Superior, e com base no Artigo nº 93, Inciso I, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com nova redação dada pelo Artigo 22 da Lei 8.270 de 17/12/1991, regulamentado pelo Artigo 2º do Decreto nº 4.050 de 12 de dezembro de 2001. Processo nº 23102.007.458/2019-65.</p><p>Nº 15 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor RAFAEL FORTES SOARES, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2521953, CPF nº 073.486.727-10, no período de 07 a 22 de janeiro de 2020, incluindo trânsito, para realizar pesquisa histórica no Australian National Surfing Museum (Torquay), em Melbourne e Torquay, Austrália. Processo nº 23102.007.153/2019-53.</p><p>Nº 16 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor MARIO MARTINS DOS SANTOS MOTTA, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 630881, CPF nº 548.273.537-00, no período de 03 a 11 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para participar de 62º Congresso de Oftalmologia, em Vila- Moura-Algarce, Portugal. Art. 2º Os efeitos desta Portaria retroagem a 03 de dezembro de 2019, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.006.945/2019-19.</p><p>Nº 17 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor BRUNO JOSÉ DA CRUZ OLIVEIRA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1492593, CPF nº 054.043.887-14, no período de 29 de novembro a 04 de dezembro, incluindo trânsito, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima, Peru. Art. 2º Os efeitos desta Portaria retroagem a 29 de novembro de 2019, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.007.106/2019-18.</p><p>Nº 18 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora ANDREA LOPES DA COSTA VIEIRA, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1565704, CPF nº 023.425.597-80, no período de 01 a 06 de dezembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do XXXII Congresso Internacional ALAS Peru 2019, em Lima, Peru. Art. 2º Os efeitos desta Portaria retroagem a 01 de dezembro de 2019, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.006.814/2019-23.</p><p>Nº 19 - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, do servidor JOSE FERNANDO GUEDES CORREA, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 398147, CPF nº 402.901.407-06, no período de 29 de outubro a 04 de novembro de 2019, incluindo trânsito, para participar do Evento "N" 24th SUNDERLAND SOCIETY MEETING", em Jerusalem, Israel. Art. 2º Os efeitos desta Portaria retroagem a 29 de outubro de 2019, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.006.786/2019-44.</p><p>Nº 20 - Art. 1º - Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado, da servidora MARCIA SARPA DE CAMPOS MELLO, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 1681475, CPF nº 074.272.177-99, no período de 17 de outubro de 2019 a 24 de agosto de 2021, incluindo trânsito, para realizar estudo no exterior no National Cancer Institute, em Maryland, nos EUA. Art. 2º - Os efeitos desta Portaria retroagem a 17 de outubro de 2019, quando iniciou o afastamento. Processo nº 23102.004148/2019-99.</p><p>Nº 21 - Tornar sem efeito a portaria nº 1.147 de 19 de setembro de 2019, que trata do afastamento do país da servidora TEREZINHA MARTIRE, ocupante do cargo de Professora Associada, matrícula SIAPE nº 398035, CPF nº 758.735.677-00, no período de 25 de setembro a 04 de outubro de 2019, incluindo trânsito, para participar do ERS (European Respiratory Society) 2019 - Congress, em Madri, Espanha, tendo em vista a não participação no evento. Processo nº 23102.005.008/2019-38.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>