<xml><article id="12886076" name="Portarias SG 68 69 70 71 72 73 7" idOficio="5696578" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372686">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, resolve:</p><p>Nº 68 - Dispensar, a contar de 21/01/2020, o servidor DIOGO LEVI DA SILVA BENTO, matrícula 5395-3, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto do cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 3ª Promotoria de Justiça do Tribunal do Júri da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código CC-01 (66001186) (Tabularium nº 08191.005938/2020-80).</p><p>Nº 69 - Art. 1º Nomear, a contar de 03/02/2020, o servidor ANDRE LIRA VIEIRA, matrícula 5235-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, para exercer o cargo em comissão de Assessor Chefe de Gabinete de Promotoria I da 3ª Promotoria de Justiça de Defesa da Mulher em Situação de Violência Doméstica e Familiar de Brasília da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código CC-01 (62001220), exonerando, em consequência, a servidora KELLY VIRGINIA DE LIMA ROCHA, matrícula 5391-1.</p><p>Art. 2º Dispensar, a contar de 03/02/2020, o servidor ANDRE LIRA VIEIRA, matrícula 5235-3, Analista do MPU/Direito da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente de Gabinete de Promotoria da 1ª Promotoria de Justiça Especial Criminal da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Taguatinga, código FC-02 (70001044) (Tabularium nº 08191.005909/2020-18).</p><p>Nº 70 - Designar a servidora BRUNA CARVALHO LARA DE SOUSA, matrícula 4301-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Controle de Diárias e Passagens da Secretaria-Geral, código FC-01 (62000112), dispensando, em consequência, o servidor MARCELO LUIZ DUTRA E SILVA, matrícula 3904-7 (Tabularium nº 08191.006262/2020-41).</p><p>Nº 71 - Dispensar, a contar de 21/01/2020, a servidora JESSICA STEPHANIA LIMA FREIRE, matrícula 5299-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico I das Assessorias Especiais da Procuradoria-Geral de Justiça, código FC-02 (50002109) (Tabularium nº 08191.005951/2020-39).</p><p>Nº 72 - Designar o servidor JOSE RENE SAMPAIO DE MELO, matrícula 5288-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Chefe do Serviço de Ofícios e Notificações - Fundações e Entidades de Interesse Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001131) (Tabularium nº 08191.005763/2020-19).</p><p>Nº 73 - Designar, a contar de 23/01/2020, a servidora KATIA CRISTINA RODRIGUES GARCES, matrícula 1302-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, o cargo em comissão de Diretor de Cartório de Promotoria de Justiça da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de São Sebastião, código CC-02 (88001011), dispensando, em consequência, o servidor NATHANAEL MILITAO PINTO, matrícula 5579-4 (Tabularium nº 08191.005363/2020-03).</p><p>Nº 74 - Designar, a contar de 03/02/2020, o servidor LUCAS FRANCO DE OLIVEIRA MANIERO, matrícula 4308-7, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Seção de Registro de Dados Funcionais da Secretaria de Gestão de Pessoas, código FC-01 (62050039), dispensando, em consequência, a servidora KARINA DE MATOS GOMES, matrícula 4905-1 (Tabularium nº 08191.005344/2020-79).</p><p>Nº 75 - Art. 1º Designar, a contar de 03/02/2020, o servidor ANDRE LUIZ RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula 3916-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório das Promotorias de Justiça do Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-02 (90001003), dispensando, em consequência, o servidor CHARLES DE GAULLE CORRENTE BEZERRA, matrícula 1347-1.</p><p>Art. 2º Designar, a contar de 03/02/2020, o servidor CHARLES DE GAULLE CORRENTE BEZERRA, matrícula 1347-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Auxiliar Técnico da Chefia de Gabinete da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-01 (90001336), dispensando, em consequência, o servidor ANDRE LUIZ RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula 3916-1.</p><p>Art. 3º Dispensar, a contar de 03/02/2020, o servidor ANDRE LUIZ RODRIGUES DE ALMEIDA, matrícula 3916-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do encargo de substituto da função de confiança de Assistente Chefe II do Cartório das Promotorias de Justiça do Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo da Coordenadoria Regional das Promotorias de Justiça de Brasília II, Guará, Núcleo Bandeirante e Riacho Fundo, código FC-02 (90001003) (Tabulariuns de nº 08191.005262/2020-24 e 08191.006029/2020-69).</p><p>Nº 76 - Dispensar, a contar de 20/01/2020, a servidora SANDRA CORREA VIEIRA, matrícula 4819-4, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Chefe do Serviço de Ofícios e Notificações - Fundações e Entidades de Interesse Social da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001131) (Tabularium nº 08191.004385/2020-48).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>