<xml><article id="12750232" name="PUBLICAÇÃO DE PORTARIA CPL" idOficio="5685134" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00044:00310:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Medicina Veterinária Estado do Acre" artSize="12" artNotes="" numberPage="67" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=67" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352827">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 11, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 11, DE 4 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE MEDICINA VETERINÁRIA DO ESTADO DO ACRE, no uso de suas atribuições, conferidas pela Lei nº 5.517, de 23 de outubro de 1968, regulamentada pelo Decreto nº 64.704, de 17 de junho de 1969 e com esteio no art. 11, alínea "j" do Regimento Interno Padrão, aprovado pela Resolução CFMV nº 856, de 30 de março de 2007. Considerando o disposto no artigo 51, §§ 1º e 4º, da Lei nº 8.666, de 1993. Considerando a deliberação na 343ª Sessão Plenária Ordinária de 03 de dezembro de 2019; resolve:</p><p>Art. 1º Designam-se para a Comissão Permanente de Licitação (CPL) os Seguintes empregados: I - Patrícia de Souza e Silva (matricula CRMV-AC 042) - Presidente; II - Nayelle Priscylla de Araújo (matricula CRMV-AC 032); III - Cheila Maria Alves de Oliveira Marques (matricula CRMV-AC 001); IV - Dhenifer Costa dos Santos (matricula CRMV-AC 035); V - Gabriela de Oliveira Cacau Silva (matricula CRMV-AC 044); Parágrafo único. O mandato da CPL será de 04 de dezembro de 2019 a 04 de dezembro de 2020.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entre em vigor na data de sua assinatura e revoga as disposições em contrário.</p><p class="assina">André Luiz Teixeira de Carvalho</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>