<xml><article id="12740905" name="2020 - SE - 32-33-34 - 13.1" idOficio="5684548" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00018:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351928">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 32 - Exonerar, a pedido, ROBERTO QUINTAS RATTO do cargo de Coordenador-Geral de Gestão do Fundo Nacional Antidrogas da Diretoria de Gestão de Ativos da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código DAS 101.4, a partir de 13 de janeiro de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso II do art. 2º da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 33 - Dispensar, a pedido, CRISTINA LUISA HEDLER da função de Assessor Técnico do Chefe de Gabinete da Secretaria Nacional de Políticas sobre Drogas, código FCPE 102.3, a partir de 13 de janeiro de 2020.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso III do art. 2º da Portaria nº 853, de 12 de dezembro de 2019, do Ministério da Justiça e Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 34 - Exonerar, a pedido, NICOLAS ERIC MATOSO MEDEIROS DE SOUZA do cargo de Coordenador de Consumo, Seguro e Saúde da Coordenação-Geral de Consultoria Técnica e Sanções Administrativas do Departamento de Proteção e de Defesa do Consumidor da Secretaria Nacional do Consumidor, código DAS 101.3.</p><p class="assina">LUIZ PONTEL DE SOUZA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>