<xml><article id="12978987" name="PORTARIAS DGER 28-01-2020" idOficio="5705420" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00042:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Legislativo/Senado Federal/Diretoria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="51" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=51" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388904">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 158, DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 158, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo número 00200.000953/2020-73, resolve:</p><p>tornar sem efeito a Portaria da Diretoria-Geral nº 155, publicada no Diário Oficial da União, dia 24/01/2020, Seção 2, que exonerou KLEBIO MARCILO VIEIRA, matrícula nº 359870, do cargo, em comissão, de AUXILIAR PARLAMENTAR INTERMEDIÁRIO, AP-06, do órgão GABSEN/GSLCARM - Gabinete do Senador Luiz Carlos do Carmo, e o nomeou para o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, da mesma lotação.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p><p class="identifica">PORTARIAS DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 917949, resolve:</p><p>Nº 163 - nomear, na forma do disposto do inciso II do art. 9oda Lei no8.112, de 1990, JOÃO VICTOR CARVALHO FREIRE BEZERRA para exercer o cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do Quadro de Pessoal do Senado Federal, com lotação no órgão OSE/SGM/GBSGME - Gabinete da Secretaria-Geral da Mesa, oriundo da Resolução nº 8 de 2015.</p><p>A DIRETORA-GERAL DO SENADO FEDERAL, no uso de suas atribuições regimentais e regulamentares, e tendo em vista o que consta no processo eletrônico número 918021, resolve:</p><p>Nº 164 - exonerar na forma do disposto no art. 35, inciso I, da Lei no8.112, de 1990, NADYR ROSYANNE CARVALHO CAPISTRANO DA SILVA, matrícula no348883, do cargo, em comissão, de AJUDANTE PARLAMENTAR JÚNIOR, AP-01, do órgão GABSEN/GSNTRAD - Gabinete do Senador Nelsinho Trad.</p><p class="assina">Ilana Trombka</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>