<xml><article id="12818454" name="DIPAP_17_01" idOficio="5691906" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00016:00089:00001:00043:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Ceará/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12364271">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal do Ceará, no uso de suas atribuições legais, conferidas por meio da Portaria nº. 1831, de 12 de maio de 2017, do Magnífico Reitor, resolve:</p><p>Nº 206 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019, publicada no DOU dia 13/11/2019, a MARIA GLADYS DE FARIAS, matrícula SIAPE - 1136696, ocupante do cargo de Auxiliar de Enfermagem, Nível de Classificação C, Classe de Capacitação 4, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 05% (cinco por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço e o Incentivo à Qualificação, amparado pela Lei n° 11.091/2005, no percentual de 25% (vinte e cinco por cento) (Processo nº. 23067.075860/2019-46).</p><p>Nº 207 - Conceder aposentadoria voluntária por tempo de contribuição, com proventos integrais e paridade, nos termos do art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º, § 1º, da Emenda Constitucional nº 103/2019, MARIA CREUSA DE OLIVEIRA SALES, matrícula SIAPE nº 0292957, ocupante do cargo efetivo de Copeiro, Nível de Classificação B, Classe de Capacitação 3, Padrão de Vencimento 16, em regime de 40 horas semanais, assegurando o percentual de 11% (onze por cento) de gratificação adicional por tempo de serviço (Processo nº. 23067.000070/2020-41).</p><p class="assina">Marcus Vinicius Veras Machado</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>