<xml><article id="12947329" name="27.01" idOficio="5702179" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="28/01/2020" artClass="00016:00117:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Catarina/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382873">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Despacho de 27 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Despacho de 27 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal de Santa Catarina, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, AUTORIZA o afastamento do país de:</p><p>ALEXANDRE AUGUSTO BIZ, SIAPE 1543006, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia do Conhecimento, para Visita/Reuniões/Atividades, em Lisboa, Évora, Elvas, Alter do Chão, Seia, Manteigas, Aveiro, Peniche, em Portugal, de 07/03/2020 a 15/03/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.000863/2020-91);</p><p>ALOYSIO MARTHINS DE ARAUJO JUNIOR, SIAPE 1518685, Professor, com lotação no Departamento de Metodologia de Ensino, para apresentação de trabalho e participação em XXXI Simpósio Internacional de Didáctica de las Ciencias Sociales, em Valência, Espanha, de 29/03/2020 a 05/04/2020, com ônus limitado. (Processo 23080.001685/2020-16);</p><p>CLAUDIA MACHADO, SIAPE 1159884, Técnico de Laboratório, lotada no Departamento de Aquicultura, para Licença Capacitação para pesquisa/Atividades em CSIRO, em Brisbane, Austrália, de 08/02/2020 a 30/04/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Solicitação 087699/2019);</p><p>FABIO BALTAZAR DE QUEIROZ, SIAPE 1087789, ocupante do cargo de Administrador, com lotação no Departamento de Pós-Graduação, para participar de treinamento/atividades em Jagiellonian University , em Cracóvia, Polônia, de 12/03/2020 a 12/05/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.001578/2020-98);</p><p>GREGORIO JEAN VARVAKIS RADOS, SIAPE 214365, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia do Conhecimento, para Missão CAPES/PRINT, em Wiesbaden, Alemanha, Porto e Minho, Portugal, e Manooth, Irlanda, de 09/02/2020 a 22/02/2020, com ônus CAPES/PRINT. (Processo 23080.088393/2019-46).</p><p>SAMIR AHMAD MUSSA, SIAPE 1515060, Professor, com lotação no Departamento de Engenharia Elétrica e Eletrônica, para participar de IEEE-ICIT 2020, em Buenos Aires, Argentina, de 25/02/2020 a 29/02/2020, com ônus FEESC. (Processo 23080.001812/2020-87).</p><p class="assina">UBALDO CESAR BALTHAZAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>