<xml><article id="12606027" name="2019-1428-1429-1430-1431-1432-14" idOficio="5672604" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00122:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Triângulo Mineiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330975">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO TRIÂNGULO MINEIRO - UFTM, nomeado pelo Presidente da República, por meio do Decreto de 17 de junho de 2019, publicado no Diário Oficial da União do dia 18 subsequente, no uso de suas atribuições regimentais, resolve:</p><p>Nº 1.428 - Art. 1º Dispensar o servidor DAVID NASCIMENTO SILVA TEIXEIRA, SIAPE 1193819, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como CHEFE DO NÚCLEO DE BIOTÉRIOS (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 133, de 03/02/2017, da Reitora, publicada no DOU de 13/02/2017.</p><p>Nº 1.429 - Art. 1º Dispensar o servidor ARNALDO JOSE PEREIRA ROSENTINO JUNIOR, SIAPE 1142534, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DO NÚCLEO DE EMPREENDEDORISMO (FG-2) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 241, de 20/03/2019, da Reitora Pro Tempore, publicada no DOU de 26/03/2019.</p><p>Nº 1.430 - Art. 1º Designar o servidor ARNALDO JOSE PEREIRA ROSENTINO JUNIOR, SIAPE 1142534, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DO NÚCLEO DE EMPREENDEDORISMO (FG-3) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 1.431 - Art. 1º Dispensar o servidor ELDER VICENTE DE PAULO SOBRINHO, SIAPE 2030832, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADOR DO NÚCLEO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogando-se a Portaria nº 568, de 29/05/2019, da Reitora Pro Tempore, publicada no DOU de 03/06/2019.</p><p>Nº 1.432 - Art. 1º Designar a servidora MICHELLI MALDONADO CARRETERO DE OLIVEIRA, SIAPE 1221035, ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR, como COORDENADORA DO NÚCLEO DE INOVAÇÃO TECNOLÓGICA (FG-2) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 1.433 - Art. 1º Designar a servidora CAMILA NAVES ARANTES, SIAPE 1996548, ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, como COORDENADORA DA AGÊNCIA UFTM DE INOVAÇÃO (FG-1) desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO RESENDE DOS SANTOS ANJO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>