<xml><article id="12670154" name="PORTARIA 46" idOficio="5678423" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="22" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=22" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12341545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 46, DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 46, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de Juiz de Fora, em exercício, no uso das atribuições e competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar a pedido, o servidor CARLOS EDUARDO RIBEIRO SILVEIRA, SIAPE 2633948, da função de COORDENADOR DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO, código FUC-01, a partir de 30/12/2019, conforme Ofício/SEI Nº 19/2019/SEC-ARQUITETURA.</p><p>Art. 2º Designar a servidora JULIANA SIMILI DE OLIVEIRA, SIAPE 2828605, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE ARQUITETURA E URBANISMO, código FUC-01, a partir de 02/01/2020, conforme Ofício/SEI Nº 19/2019/SEC-ARQUITETURA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Dispensar a pedido, a servidora RAQUEL ALMEIDA ROHR DE OLIVEIRA ISIDORO, SIAPE 2165658, da função de DIRETORA DE PLANEJAMENTO, do Centro Cultural Pró-Música, código FG-03, a partir de 25/11/2019, conforme Ofício/SEI Nº 1/2019/PRÓ-MÚSICA.</p><p>Art. 4º Designar a servidora JULIANA COSTA OLIVEIRA, SIAPE 2163786, para a função de DIRETORA DE PLANEJAMENTO, do Centro Cultural Pró-Música, código FG-03, a partir de 17/12/2019, conforme Ofício/SEI Nº 1/2019/PRÓ-MÚSICA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Designar o servidor MARCELO CARMO RODRIGUES, SIAPE 1414452, para a função de CHEFE DO DEPARTAMENTO DE TURISMO, do Instituto de Ciências Humanas, pro tempore, código FG-01, a partir de 17/11/2019 a 19/01/2020, conforme Ofício/SEI Nº 59/2019/SEC-ICH, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Designar a servidora LÍVIA FAGUNDES NEVES DORINI, SIAPE 3673444, para a função de COORDENADORA DO 1º SEGMENTO DO ENSINO FUNDAMENTAL, do Colégio de Aplicação João XXIII, pro tempore, código FG-01, a partir de 02/01/2020 a 02/02/2020, conforme Ofício/SEI Nº 1/2020/JOÃOXXIII-SECRETARIA, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Designar a servidora SCHIRLEY MARIA POLICÁRIO, SIAPE 2002328, para a função de COORDENADORA DO CURSO DE CIÊNCIAS CONTÁBEIS, do Campus Governador Valadares, código FUC-01, com mandato previsto de 16/11/2019 a 15/11/2022, conforme Processo nº 23071.021930/2019-87, convalidando os atos praticados do início do período até a data de publicação desta.</p><p>Art. 8º Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">WARLESON PERES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>