<xml><article id="13016937" name="DOU_CRH_20200130" idOficio="5708852" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00013:00076:00011:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Economia/Fundação Instituto Brasileiro de Geografia e Estatística/Diretoria Executiva/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394671">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR de RECURSOS HUMANOS da FUNDAÇÃO INSTITUTO BRASILEIRO DE GEOGRAFIA E ESTATÍSTICA-IBGE, usando de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 125 - Dispensar, LUCAS DA SILVA GOMES, CPF nº 016.600.942-32, da Função Gratificada de Supervisor de Pesquisa III, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Roraima, FG - 3, desta Fundação, a partir de 15/01/2020.</p><p>Nº 126 - Dispensar, ANDERSON GUSTAVO DE MENDONCA SIQUEIRA, CPF nº 074.154.624-83, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em União dos Palmares, do(a) Unidade Estadual do IBGE em Alagoas, FG - 3, desta Fundação.</p><p>Nº 127 - Dispensar, EPITACIO BORGES DANTAS NETO, CPF nº 012.690.424-32, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Supervisão de Orçamento e Finanças, do(a) Unidade Estadual do IBGE na Paraíba, FG - 2, desta Fundação, a partir de 31/01/2020.</p><p>Nº 128 - Dispensar, JULIO CEZAR SOARES, CPF nº 036.376.369-48, da Função Gratificada de Chefe de Agencia III, do(a) Agência do IBGE em Campo Largo, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 3, desta Fundação, a partir de 31/01/2020.</p><p>Nº 129 - Dispensar, ANA CLAUDIA RITT, CPF nº 015.079.519-06, da Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 1, desta Fundação, a partir de 01/01/2020.</p><p>Nº 130 - Dispensar, MAURI MACHADO DA SILVA, CPF nº 462.853.349-00, da Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação.</p><p>Nº 131 - Designar MAURI MACHADO DA SILVA, CPF nº 462.853.349-00, para exercer a Função Gratificada de Supervisor I, do(a) Supervisão de Serviços de Informática, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 1, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p>Nº 132 - Designar RAFAEL DE OLIVEIRA RIBEIRO, CPF nº 297.406.268-74, para exercer a Função Gratificada de Supervisor II, do(a) Unidade Estadual do IBGE no Paraná, FG - 2, desta Fundação, na forma do disposto no art. 26, da Lei nº 8.216/91.</p><p class="assina">BRUNO TARANTO MALHEIROS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>