<xml><article id="12637716" name="Ato 001-2020" idOficio="5675191" pubName="DO2" artType="Ato Concessório" pubDate="08/01/2020" artClass="00043:00047:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00003:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 8ª Região/Gabinete da Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="46" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=46" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ ATO  Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">ATO Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA OITAVA REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, CONSIDERANDO o determinado no Acórdão n° 12529/2019-TCU-2ª Câmara; CONSIDERANDO o que consta nos autos do Processo Administrativo Eletrônico TRT8 nº 2453/2019, resolve:</p><p>I - ANULAR o Ato PRESI n° 219/2019, publicado no Diário Oficial da União de 10 de julho de 2019, com efeito "ex nunc".</p><p>II - CONCEDER APOSENTADORIA ao servidor REGINALDO FERNANDES DA SILVA, com fundamento no artigo 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, no cargo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, Classe C, Padrão 13, do Quadro Permanente do Tribunal Regional do Trabalho da Oitava Região, com PROVENTOS INTEGRAIS correspondentes à remuneração do servidor no cargo efetivo, qual seja a estabelecida nos artigos 12 e 13 da Lei nº 11.416/2006, com as alterações decorrentes da Lei nº 13.317/2016, acrescida do adicional por tempo de serviço de 17% (dezessete por cento), adquirido antes de 8 de março de 1999, anteriormente previsto nos artigos 61, inciso III, e 67 da Lei nº 8.112/1990, com a observância das alterações introduzidas pela Medida Provisória nº 2.225-45/2001, bem como da Vantagem Pessoal Nominalmente Identificada de 10 (Dez) décimos de Função Comissionada FC-4, conforme art. 62-A da Lei nº 8.112/1990.</p><p class="assina">PASTORA DO SOCORRO TEIXEIRA LEAL</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>