<xml><article id="12967327" name="Portarias de 24 de janeiro 2020 " idOficio="5704113" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00153:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro/Pró-Reitoria de Administração" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386359">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Reitor da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro -UNIRIO, usando das atribuições legais e estatutárias, da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria Nº 404/MEC, de 23.04.2009, resolve:</p><p>Nº 127 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor MANOEL ALEXANDRE SILVESTRE FRIQUES DE SOUSA, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2084408, CPF nº 056.078.227-61, no período de 24 de janeiro a 21 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, para participar do evento: LICENCE 3 ARTS DU SPECTACLE PARCOURS PRATIQUES ET ETUDES THÉÂTRALES, em Paris, França. Processo nº 23102.007192/2019-51.</p><p>Nº 128 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, do servidor JULIO CESAR MORETZSOHN ROCHA, ocupante do cargo de Professor Associado, matrícula SIAPE nº 2168607, CPF nº 594.458.827-69, no período de 17 a 23 d ejunho de 2020, incluindo trânsito, para participar como Juri no Concurso "SAN JUAN CANTA", Concurso, Grand Prix y Festival Internacional de Coros, em San Juan, Argentina. Processo nº 23102.006838/2019-82.</p><p>Nº 129 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora ALEJANDRA SALADINO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 2474738, CPF nº 018.555.677-92, no período de 28 de março a 29 de abrl de 2020, incluindo trânsito, para participar do XXIV Congresso Internacional de Antropologia de Íbero-América: História, Cultura e Identidades, em Salamanca, Espanha. Processo nº 23102.006727/2019-76.</p><p>Nº 130 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora SIMONE TAVARES VELOSO, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 398894, CPF nº 883.871.007-49, no período de 28 de janeiro a 02 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, para participar do IMCAS WORLD CONGRESS 2020, em Paris, França. Processo nº 23102.007327/2019-88.</p><p>Nº 131 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora KEILA GRINBERG, ocupante do cargo de Professor Titular, matrícula SIAPE nº 1349989, CPF nº 010.039.247-43, no período de 11 a 28 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, para participar do Workshop Law, History and Culture e colaboração no projeto Imagine Rio, em Los Angeles e Houston, EUA. Processo nº 23102.007487/2019-27.</p><p>Nº 132 - Autorizar o afastamento do país com ônus limitado, da servidora CARLA PONTES DE ALBUQUERQUE, ocupante do cargo de Professor Adjunto, matrícula SIAPE nº 1818271, CPF nº 667.486.237-15, no período de 15 a 22 de fevereiro de 2020, incluindo trânsito, para participar do IX Seminário Internacional Territórios em Dálogo: As Políticas de Saúde como Trama dos Aprendizados, em Bologna, Itália. Processo nº 23102.000047/2020-82.</p><p class="assina">RICARDO SILVA CARDOSO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>