<xml><article id="12818427" name="MARIA DO PERPETUO SOCORRO__16034" idOficio="5691890" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00024:00002:00001:00007:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12364302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p></p><p>O Coordenador-Geral de Gestão de Pessoas, da Subsecretaria de Assuntos Administrativos, da Secretaria-Executiva, do Ministério da Saúde, no uso de suas atribuições legais, e tendo em vista o disposto na Constituição Federal, na Emenda Constitucional nº 41, de 2003 e nas Leis nº 8.112, de 1990, 10.887, de 2004 e 13.135, de 2015, resolve:</p><p>Nº 7 Conceder pensão vitalícia a MARIA DO PERPETUO SOCORRO DE ALENCAR, com fundamento no Art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal, na Emenda Constitucional nº 41, de 2003, nos artigos 215, 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei nº 8.112/1990 e no Art. 2º inciso I da Lei nº 10.887, de 2004, qualificada como cônjuge do servidor aposentado JESUS VIANA DO MONTE, ocupante do Cargo de Medico, Classe S-Padrão NS-III, matrícula SIAPE nº 527727, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, falecido em 12 de novembro de 2019, no valor correspondente ao do respectivo provento, até o limite estabelecido para os benefícios de Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a esse limite, com vigência financeira a partir da data de falecimento.(NUP: 25000.192211/2019-17).</p><p>Nº 8 Conceder pensão vitalícia a MARIA DO PERPETUO SOCORRO DE ALENCAR, com fundamento no Art. 40, § 7º, inciso I da Constituição Federal, na Emenda Constitucional nº 41, de 2003, nos artigos 215, 217 inciso I e 222 inciso VII alínea "b" item 6 da Lei nº 8.112/1990 e no Art. 2º inciso I da Lei nº 10.887, de 2004, qualificada como cônjuge do servidor aposentado JESUS VIANA DO MONTE, ocupante do Cargo de Médico, Classe S-Padrão NS-III, matrícula SIAPE nº 6527727, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, falecido em 12 de novembro de 2019, no valor correspondente ao do respectivo provento, até o limite estabelecido para os benefícios de Regime Geral de Previdência Social, acrescido de 70% (setenta por cento) da parcela excedente a esse limite, com vigência financeira a partir da data de falecimento. (NUP: 25000.192211/2019-17).</p><p class="assina">ADEMIR LAPA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>