<xml><article id="12617458" name="2019_ PORTARIA_362_2019_PRE" idOficio="5659167" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00007" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="53" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=53" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12304042">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 362, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 362, DE 12 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Exonerar KINUE DO AMARAL PARREIRA do cargo em comissão de Assessor-Chefe III, nível CJ-3, da Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 2º Exonerar ANDRÉ LUIZ PAVIM do cargo em comissão de Assessor-Chefe II, nível CJ-2, da Assessoria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 3º Remanejar o cargo em comissão de Assessor-Chefe III, nível CJ-3, da Assessoria da Presidência para Assessoria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 4º Remanejar o cargo em comissão de Assessor-Chefe II, nível CJ-2, da Assessoria da Corregedoria Regional Eleitoral para a Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 5º Nomear ANDRÉ LUIZ PAVIM para o cargo em comissão de Assessor-Chefe III, nível CJ-3, da Assessoria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 6º Nomear DENISE LIRA DE CAMPOS para o cargo em comissão de Assessor-Chefe II, nível CJ-2, da Assessoria da Presidência, exonerando-a do cargo em comissão de Chefe de Gabinete, nível CJ-1, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 7º Nomear ALAN JUNQUEIRA GIL para o cargo em comissão de Chefe de Gabinete, nível CJ-1, do Gabinete da Presidência, dispensando-o da função comissionada de Assistente VI, nível FC-6, da Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 8º Designar ISADORA DE ALMENDRA FREITAS COSTA DA ROCHA para a função comissionada de Assistente VI, nível FC-6, da Assessoria da Presidência, dispensando-a da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, remanejada para a Secretaria do Tribunal, conforme descrito no Anexo III da Resolução TRE/SP n. 424/2018, da Assessoria da Presidência.</p><p>Art. 9º Designar CECILIA ROMANO para função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, remanejada para a Secretaria do Tribunal, conforme descrito no Anexo III da Resolução TRE/SP n. 424/2018, da Assessoria da Presidência, dispensando-a da função comissionada de Assistente V, nível FC-5, do Gabinete da Presidência.</p><p>Art. 10 Designar THAÍS TIROLLI DORTA para função comissionada de Assistente V, nível FC-5, do Gabinete da Presidência, dispensando-a da função comissionada de Assistente IV, nível FC-4, da Assessoria da Corregedoria Regional Eleitoral.</p><p>Art. 11 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União, com efeitos a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>