<xml><article id="12709433" name="181_Portaria CTC_2020.01.10" idOficio="5681196" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00044:00085:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biologia da 4ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="48" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=48" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12346170">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 181, de 9 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 181, de 9 de janeiro de 2020</p><p>O Presidente do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região, no uso de suas atribuições; Considerando o disposto no art. 58 do Regimento Interno do Conselho Regional de Biologia - 4ª Região e a necessidade de serem designados membros para a Comissão de Tomada de Contas; resolve:</p><p>Art. 1º Fica criada a Comissão de Tomada de Contas - CTC. Parágrafo único. A Comissão de Tomada de Contas (CTC) deverá apreciar todas as matérias que impliquem repercussão financeira, a análise da proposta orçamentária e suas reformulações, o exame da documentação comprobatória dos atos de gestão financeira e a verificação das prestações de contas a serem submetidas ao CFBio e Tribunal de Contas da União, compreendendo: I - analisar e sugerir sobre a proposta orçamentária anual a ser submetida ao Plenário, e após aprovada, ao CFBio para homologação; II - analisar e emitir parecer sobre as prestações, bem como exame da documentação comprobatória dos atos de gestão financeira, a serem submetidas para a apreciação e deliberação do Plenário e posterior encaminhamento ao CFBio e TCU, quando couber; III - acompanhar e avaliar, mensalmente, a execução orçamentária, da receita e da despesa, indicando eventuais correções e necessidades de reformulação do orçamento anual aprovado, encaminhando ao Plenário para apreciação e deliberação; IV - analisar e apresentar sugestões sobre as necessidades de suplementação de verbas; V - analisar e apresentar sugestões sobre as matérias relativas à situação econômica e financeira do CRBio-04; VI - apreciar e emitir relatório sobre outros assuntos de cunho financeiro e econômico, quando solicitado; e, VII - examinar os processos de aquisição de bens e de contratação de serviços, de acordo com os parâmetros definidos pela Lei 8.666/93.</p><p>Art 2º Fica criada a Comissão de Patrimônio - CP. Paragrafo único. A Comissão de Patrimônio (CP) terá entre suas atribuições: I - elaborar o inventário dos bens patrimoniais; II - acompanhar a incorporação de bens móveis e imóveis; III - zelar pelo patrimônio; e, IV - avaliar os encaminhamentos envolvendo a alienação, doação e empréstimo de bens móveis, em obediência ao que determina a norma legal Art. 2º A Comissão de Tomada de Contas e a Comissão de Patrimônio terão a mesma composição. Paragrafo único. Ficam designados os seguintes Biólogos para compor as Comissões: a) Biólogo Wenderson Francisco de Almeida CRBio 037765/04-D, indicado para exercer a função de Coordenador; b) Biólogo César Augusto Maximiano Estanislau CRBio 013924/04-D, indicado para exercer a função de Secretário; c) Bióloga Sylvia Therese Meyer Ribeiro - CRBio 004728/04-D, vogal.</p><p>Art. 3º Revoga-se quaisquer disposições em contrário, em especial a Portaria nº 171/2019 de 21 de novembro de 2019.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor nesta data.</p><p class="assina">Carlos Frederico Loiola</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>