<xml><article id="12968852" name="Portaria 143 144 145 147 148 (DO" idOficio="5704264" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00114:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal Rural de Pernambuco" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386592">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL RURAL DE PERNAMBUCO, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 143 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FABIO HISSA VIEIRA HAZIN, Matrícula SIAPE nº 0385026, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e com ônus para a Organização para a Alimentação e a Agricultura da Organização das Nações Unidas (FAO/ONU), pelo período de 25/01 a 01/02/2020, para participar das reuniões "7th Common Oceans ABNJ Tuna Project Steering Committee, 27-28 January 2020" e da "9th programmatic Global Steering Commitee, 29-30th January 2020", seguidas de uma reunião com a equipe de coordenação do Projeto Common Oceans ABNJ Tuna Project, coordenado pela FAO e financiado pelo GEF, em Roma, Itália, conforme Decisão n° 84/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, de 27/12/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.027057/2019-15).</p><p>Nº 144 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) MARIA MADALENA PESSOA GUERRA, Matrícula SIAPE nº 0385031, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus total para esta Universidade, pelo período de 29/02/2020 a 07/03/2020, para participar do VIII Seminário de Internacionalização Universitária e Workshop de Trabalho do Programa Bolsas Brasil PAEC OEA-GCUB, em Washington D.C., nos Estados Unidos da América, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.000896/2020-11).</p><p>Nº 145 Art. 1º - DESIGNAR, para exercer a Função (FCC) pro tempore de Coordenador(a) do Programa de Mestrado Profissional em Tecnologia e Gestão em Educação a Distância, o(a) servidor(a) RODRIGO NONAMOR PEREIRA MARIANO DE SOUZA, do Quadro Único de Pessoal desta IFES, matrícula SIAPE nº 2698977, a partir da data de publicação no Diário Oficial da União, conforme informações constantes no Processo acima mencionado. Art. 2° - Em decorrência, a partir da mesma data, revogar os efeitos da Portaria nº 1.121/2018-GR, de 03/09/2018, publicada no DOU de 04/09/2018. (Processo UFRPE nº 23082.026114/2019-31).</p><p>Nº 147 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FLAVIA LUCENA FREDOU, Matrícula SIAPE nº 1347979, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade e ônus para a ICCAT, pelo período de 15 a 23/02/2020, para participar de duas reuniões no âmbito da Comissão Internacional de Conservação do Atlântico - ICCAT - ICCAT Small Tunas sampling and biology workshop (de 17 a 19 de fevereiro de 2020) a ser realizado em Málaga, Espanha e Intersessional Meeting on scrs process and protocol - a ser realizado em Madrid, Espanha, (de 20 a 22 de fevereiro de 2020), conforme Decisão n° 83/2019, do Conselho Técnico-Administrativo do Departamento de Pesca e Aquicultura, de 27/12/2019, e autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.027017/2019-65).</p><p>Nº 148 AUTORIZAR, em sua área de competência, o afastamento do país do(a) servidor(a) FABIO HISSA VIEIRA HAZIN, Matrícula SIAPE nº 0385026, ocupante do cargo de Professor(a) do Magistério Superior, com ônus parcial para esta Universidade, pelo período de 02 a 05/02/2020, para participar da reunião "Encuentro de Alto Nivel de las Autoridades de Pesca Latinoamericanas para Reconocer, Discutir y Efectuar Recomendaciones al Texto de la Conferencia BBNJ de la Organización de las Naciones Unidas", na Cidade do Panamá, conforme autorização da Administração Superior desta Universidade. (Processo UFRPE nº 23082.000327/2020-76).</p><p class="assina">MARIA JOSÉ DE SENA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>