<xml><article id="12992626" name="Portarias publicação dia 29.01" idOficio="5706632" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00050:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Catarinense/Campus Videira" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12390730">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS  DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Diretor-Geral do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia Catarinense Campus Videira, no uso da competencia que lhe foi subdelegada pela Portaria n. 111/2020, de 28/01/2020, publicada no Diario Oficial da Uniao de 29/01/2020 e da Portaria n. 2188/2019, publicada no Diario Oficial da Uniao de 19/07/2019;, resolve:</p><p>Nº 14 - Art.1-EXONERAR, o servidor WANDERSON RIGO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, matricula SIAPE n. 1991199, do Cargo Comissionado de Diretor-Geral Substituto, Codigo CD-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 15 - Art.1-EXONERAR, a servidora GLORIA ELIZABETH RIVEROS FUENTES STRAPASSON, ocupante do cargo de Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, matricula SIAPE n. 1005404, do Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, Codigo CD-04, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 16 - Art.1-EXONERAR, a servidora CLAUDIA FATIMA KUIAWINSKI, ocupante do cargo de Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, matricula SIAPE n. 2257607, do Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional Substituta, Codigo CD-04, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 17 - Art.1-EXONERAR, a servidora GISLAINE JULIANOTTI CARLESSO, ocupante do cargo de Administradora, Matricula SIAPE n. 2754337, do Cargo Comissionado de Diretora de Administracao e Planejamento, codigo CD-04, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 18 - Art.1-NOMEAR, a servidora JOSY ALVARENGA CARVALHO GARDIN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, Matricula SIAPE n. 1901987, para exercer o Cargo Comissionado de Diretora-Geral Substituta, Codigo CD-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 19 - Art.1-NOMEAR, a servidora JOSY ALVARENGA CARVALHO GARDIN, ocupante do cargo de Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, Matricula SIAPE n. 1901987, para exercer o Cargo Comissionado de Diretora do Departamento de Desenvolvimento Educacional, Codigo CD-04, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira.</p><p>Nº 20 - Art.1-DISPENSAR, a servidora MARION SCHMIDT, ocupante do cargo de Assistente em Administracao, Matricula SIAPE n. 1754778, da Funcao Gratificada de Coordenadora Geral de Administracao e Financas, codigo FG-01, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 22 - Art.1-DISPENSAR, a servidora ANA CLAUDIA CAGNIN, ocupante do cargo de Assistente em Administracao, Matricula SIAPE n. 2187120, da Funcao Gratificada de Coordenadora de Compras e Contratos, Codigo FG-01, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 23 - Art.1-DESIGNAR, o servidor RODRIGO ZUFFO, ocupante do cargo de Assistente em Administracao, Matricula SIAPE n. 1827025, para exercer a Funcao Gratificada de Coordenador de Compras e Contratos, Codigo FG-01, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 24 - Art.1-DISPENSAR, a servidora CAROLINE VIAN SPRICIGO, ocupante do cargo de Assistente em Administracao, Matricula SIAPE n. 1755070, da Funcao Gratificada de Coordenadora de Gestao de Pessoas, codigo FG-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 25 - Art.1-DESIGNAR, a servidora ANA CLAUDIA CAGNIN, ocupante do cargo de Assistente em Administracao, Matricula SIAPE n. 2187120, para exercer a Funcao Gratificada de Coordenadora de Gestao de Pessoas, codigo FG-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 26 - Art.1-DISPENSAR, o servidor DANIEL MANENTI, ocupante do cargo Tecnico em Laboratorio/Area Automacao Industrial, Matricula SIAPE n. 1756017, da Funcao Gratificada de Coordenador Geral de Infraestrutura, codigo FG-01, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 27 - Art.1-DESIGNAR, o servidor TIAGO POSSATO, ocupante do cargo de Tecnico em Laboratorio/Area Eletroeletronica, Matricula Siape n. 1901173, para exercer a Funcao Gratificada de Coordenador Geral de Infraestrutura, codigo FG-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 28 - Art.1-DISPENSAR, a servidora CLAUDIA FATIMA KUIAWINSKI, ocupante do cargo de Professora do Ensino Basico, Tecnico e Tecnologico, matricula SIAPE n. 2257607, da Funcao Gratificada de Coordenadora Geral de Ensino, Codigo FG-01 do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 30 - Art.1-DESIGNAR, o servidor RICARDO KOHLER, ocupante do cargo de Tecnico em Tecnologia da Informacao, Matricula SIAPE n. 2010112, para exercer a Funcao Gratificada de Coordenador de Setor de Patrimonio e Almoxarifado, Codigo FG-02 do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 31 - Art.1-DISPENSAR a servidora CAMILA ZANETTE ZUANAZZI, ocupante do cargo de Assistente Administrativo, Matricula SIAPE n. 1891825, da Funcao Gratificada de Coordenadora de Setor de Patrimonio e Almoxarifado, codigo FG-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 32 - Art.9-DISPENSAR, a servidora DEISE DALLPOSSO, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, Matricula SIAPE n. 2151327, da Funcao Gratificada de Coordenadora da Assistencia Estudantil, codigo FG-02, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira.</p><p>Nº 33 - Art.1-DESIGNAR, a servidora DEISE DALLPOSSO, ocupante do cargo de Assistente de Alunos, Matricula SIAPE n. 2151327, para exercer a Funcao Gratificada de Servico Integrado de Suporte e Acompanhamento Educacional, codigo FG-01, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Nº 34 - Art.1-DESIGNAR, o servidor ANTONINHO BALDISSERA, ocupante do cargo de Pedagogo/Orientador Educacional, Matricula SIAPE n. 2257077, para exercer a Funcao Gratificada de Coordenador Geral de Ensino, Codigo FG-01 do Instituto Federal de Educacao, Ciencia e Tecnologia Catarinense Campus Videira.</p><p>Nº 35 - Art.1-DESIGNAR, a servidora PATRICIA FRIZZO, ocupante do cargo de Auxiliar em Administracao, Matricula SIAPE n. 1899637, para exercer a Funcao Gratificada de Coordenadora Geral de Administracao e Financas, codigo FG-01, do Instituto Federal Catarinense Campus Videira;</p><p>Art.2-Estas Portarias entram em vigor nas datas de suas publicacoes.</p><p class="assina">Jaquiel Salvi Fernandes</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>