<xml><article id="12624579" name="Publicações 2020" idOficio="5674256" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00076:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Sudeste de Minas Gerais/Campus Barbacena" artSize="12" artNotes="" numberPage="26" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=26" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12333880">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 11 DE OUTUBRO DE 2019</p><p>O DIRETOR-GERAL DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO SUDESTE DE MINAS GERAIS - CAMPUS BARBACENA, nomeado pela Portaria nº 556, de 17 de maio de 2017, publicada no D.O.U. nº 94, de 18 de maio de 2017, Seção 2, Página 25, no uso da competência delegada pela Portaria-R nº 19, de 13 de janeiro de 2014, publicada no D.O.U. nº 10, de 15 de janeiro de 2014, Seção 2, Página 21, e, observada a Lei nº 11.892, de 29 de dezembro de 2008, resolve:</p><p>Nº 581 - Dispensar, a partir de 09 de outubro de 2019, o(a) servidor(a) GIOVANA MARIA PEREIRA ASSUMPÇÃO, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1174176, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 582 - Dispensar, a partir de 09 de outubro de 2019, o(a) servidor(a) GILMA AUXILIADORA SANTOS GONÇALVES, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1038980, da função de Vice-Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 583 - Designar, a partir de 10 de outubro de 2019, para um mandato de 02 (dois), o(a) servidor(a) WELLINGTON DE FREITAS CASTRO, Matrícula SIAPE nº 1959834, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 584 - Designar, a partir de 10 de outubro de 2019, para um mandato de 02 (dois), o(a) servidor(a) REJIANE AVELAR BASTOS, Matrícula SIAPE nº 2798974, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Vice-Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Alimentos, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 585 - Dispensar, a partir de 30 de setembro de 2019, o(a) servidor(a) ARLINDO INÊS TEIXEIRA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 1887792, da função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais- Campus Barbacena.</p><p>Nº 586 - Dispensar, a partir de 30 de setembro de 2019, o(a) servidor(a) LEANDRA DE OLIVEIRA CRUZ DA SILVA, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula SIAPE nº 2577897, da função de Vice-Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais- Campus Barbacena.</p><p>Nº 587 - Designar, a partir de 01 de outubro de 2019, para um mandato de 02 (dois), o(a) servidor(a) LILIAN GUIDUCI DE MELO, Matrícula SIAPE nº 2966940, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p>Nº 588 - Designar, a partir de 01 de outubro de 2019, para um mandato de 02 (dois), o(a) servidor(a) CRISTIANE DE MELO CAZAL, Matrícula SIAPE nº 1806041, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para a função de Vice-Coordenador(a) do Curso Superior de Licenciatura em Química, Código FCC, do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais - Campus Barbacena.</p><p class="assina">MARCELO JOSÉ MILAGRES DE ALMEIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>