<xml><article id="12773476" name="Portaria 36-2019" idOficio="5687521" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00043:00029:00005:00004:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Piauí/Secretaria de Administração, Orçamento e Finanças/Coordenadoria de Material e Patrimônio" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356766">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria nº 36, de 15 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria nº 36, de 15 de janeiro de 2020</p><p>O Excelentíssimo Senhor Desembargador Presidente do Tribunal Regional Eleitoral do Piauí, no uso de suas atribuições legais e regimentais e,</p><p>Considerando o disposto no § 4º do art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, c/c o art. 2º, inciso IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, resolve:</p><p>Art. 1º Alterar a composição da Comissão Permanente de Licitação do Tribunal Regional Eleitoral do Piauí, designada pela Portaria nº 38, de 10 de janeiro de 2019;</p><p>Art. 2º Ficam designados como membros da CPL, nos termos do § 4 do art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993:</p><p>§ 1º TITULARES: EDÍLSON FRANCISCO RODRIGUES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 640, para Presidente; MARCOS VICTOR TEIXEIRA COLAÇO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 595; e RAFAEL COELHO RAMALHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 545;</p><p>§ 2º SUPLENTES: GIORDANY CARVALHO CAMARÇO, Analista Judiciário, Apoio Especializado, Especialidade Engenharia Civil, matrícula nº 999986; LEONARDO RÊGO GASPAR FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 616; MARCELO AUGUSTO MAIA, servidor sem vínculo, matrícula nº 1000778; e MHÁRIO EUGÊNIO DE CASTRO RAMOS, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Engenharia Civil, matrícula nº 486.</p><p>Art. 3º Ficam designados, ainda, na forma do disposto no art. 3º, IV, da Lei nº 10.520, de 17 de julho de 2002, como Pregoeiros e Equipe de Apoio, os seguintes servidores:</p><p>§ 1º PREGOEIROS: ANTÔNIO ALVES RODRIGUES JÚNIOR, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 999959; CELSO PEREIRA PAULO NETO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 629; EDÍLSON FRANCISCO RODRIGUES, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 640; EDNALDO LIMA DA SILVA, Analista Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 431; JOZIELE COIMBRA BORGES DE ANDRADE, Analista Judiciário, Área Judiciária, matrícula nº 999988, JUSSARA MARQUES ROCHA PEREIRA, Analista Judiciário, Área Judiciária, matrícula nº 151; MARCOS VICTOR TEIXEIRA COLAÇO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 595; LUCY GABRIELLI OLIVEIRA SIMEÃO AQUINO, Analista Judiciário, Área Judiciária, matrícula nº 636; LEONARDO REGO GASPAR FERREIRA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 616; RAFAEL COELHO RAMALHO, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 545; SIDNEI ANTUNES RIBEIRO, Analista Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 204 e VIVIANNE FURTADO DE CARVALHO SILVA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 462;</p><p>§ 2º EQUIPE DE APOIO: ABELARD DIAS RIBEIRO DOS SANTOS, Técnico Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 324; JAIRO MENDES SOARES MARTINS, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, matrícula nº 171; LEONARDO SARAIVA E SILVA, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, matrícula nº 178; MARCIO IGO CARVALHO RIBEIRO GONÇALVES, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Programação de Sistemas, matrícula nº 574; MHÁRIO EUGÊNIO DE CASTRO RAMOS, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Engenharia Civil, matrícula nº 486; NADJA MARCELA MELO SILVA SANTIAGO, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, matrícula nº 166; RICARDO COELHO PEREIRA, Servidor requisitado da Prefeitura Municipal de Teresina, matrícula nº 100747; ROBERTO AMORIM COELHO, Analista Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 243; SIDNEI ANTUNES RIBEIRO, Analista Judiciário, Área Administrativa, matrícula nº 204; PAULO DAS NEVES E SILVA JÚNIOR, Analista Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Análise de Sistemas, matrícula nº 584; WELLINGTON JERÔNIMO DA SILVA, Técnico Judiciário, Área Apoio Especializado, Especialidade Digitação, matrícula nº 175 e ZOEL DE CASTRO ROSA, Técnico Judiciário, Área Administrativa, Especialidade Segurança, matrícula nº 179.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação, revogadas as disposições em contrário, especialmente a Portaria n° 38, de 10 de janeiro de 2019.</p><p class="assina">Desembargador FRANCISCO ANTONIO PAES LANDIM FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>