<xml><article id="12790265" name="PORTARIA N 68 - PRES DE 13 de ja" idOficio="5688902" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359361">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 68, DE 13 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 68, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº. 9.010, de 23/03/2017, combinado com o Decreto n.º 7.689, de 02/03/2012, e com a Portaria nº 1.071/PRES/FUNAI, de 09/08/2019, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído Grupo de Trabalho (GT) com o objetivo de desenvolver metodologia necessária ao ranqueamento das reivindicações fundiárias, conforme recomendações constantes no Plano de Providências Permanente da Fundação Nacional do Índio (Funai) no Sistema Monitor da CGU, especificamente à ID-168360.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho será composto pelos seguintes servidores desta Fundação:</p><p>1. Pedro Grandi Passos Nogueira, Coordenador do GT, antropólogo, indigenista especializado, lotado na COREM/CGID;</p><p>2. Ruth Danielle Beirigo Lopes, antropóloga, indigenista especializada, lotada na CGID;</p><p>3. Leonardo Farias Saporito, historiador, chefe de serviço, lotado no SEATO-COIM/CGID;</p><p>4. José Henrique de Faria Rosa, engenheiro químico, indigenista especializado, lotado na COGAB-DPT; e</p><p>5. Fernanda Carvalho Andrade Campos, administradora, coordenadora geral CGGE/DAGES.</p><p>Art. 3º O Coordenador do Grupo poderá convidar, para participar de suas reuniões ou apresentar sugestões, outros profissionais de áreas variadas, como matemática estatística, gestão da informação e engenharia de processos.</p><p>Art. 4º No prazo de 60 dias, prorrogável por igual período, mediante justificativa, o Grupo deverá apresentar relatório com as propostas metodológicas, assim como outras sugestões pertinentes e necessárias ao objetivo do GT.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>