<xml><article id="12628328" name="PortsGR4249 a 4250 e 4253 a 4257" idOficio="5674524" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00016:00147:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Gabinete da Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12334713">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 20 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 20 de dezembro de 2019</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, considerando os termos do Ofício nº 17/2019/SIBi/R, de 12/12/2019, resolve:</p><p>Nº 4.249 - Exonerar a servidora IZABEL DA MOTA FRANCO da função de Chefe do Departamento de Coleções de Obras Raras e Especiais - DeCORE, da Biblioteca Comunitária/SIBi (FG-2), a partir de 09/12/2019.</p><p>Nº 4.250 - Designar a servidora CLAUDIA DE MORAES BARROS RAMALHO para exercer a função de Chefe do Departamento de Coleções de Obras Raras e Especiais - DeCORE, da Biblioteca Comunitária/SIBi, com atribuição de Função Gratificada nível 2, a partir de 09/12/2019.</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, considerando o Despacho 20/2019/ConsUni, de 20/12/2019, resolve:</p><p>Nº 4.253 - Reconduzir a Profa. Dra. SANDRA ABIB como Ouvidora-Geral da Ouvidoria da Universidade Federal de São Carlos, pelo período de 02 (dois) anos, a contar de 09 de janeiro de 2020, com atribuição de Função Gratificada nível 01.</p><p>A Reitora da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições legais e estatutárias que lhe foram conferidas pelo art. 4º do Estatuto da FUFSCar, aprovado pela Portaria MEC nº 1161, de 04/07/1991, publicada no DOU de 05/07/1991 e pelo art. 27 do Estatuto da UFSCar, aprovado pela Portaria SESu/MEC nº 984, de 29/11/2007, publicada no DOU de 30/11/2007, resolve:</p><p>Nº 4.254 - Designar o Prof. Dr. MARLON CAETANO RAMOS PESSANHA para exercer a função de Coordenador do Núcleo de Formação de Professores - NFP, com atribuição de Função Gratificada nível 1, a partir de 15 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 4.255 - Exonerar a servidora VANESSA CUSTÓDIO da função de Chefe do Departamento de Esportes, da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis (FG-2), a partir de 10/01/2020.</p><p>Nº 4.256 - Exonerar a servidora Profa. Dra. ANA CLÁUDIA GARCIA DE OLIVEIRA DUARTE, da função de Diretora da Divisão de Saúde e Esportes/ProACE (FG 1), a partir de 10/01/2020.</p><p>Nº 4.257 - Designar a Profa. Dra. ANA CLÁUDIA GARCIA DE OLIVEIRA DUARTE para exercer a função de Chefe do Departamento de Esportes, da Pró-Reitoria de Assuntos Comunitários e Estudantis, com atribuição de Função Gratificada nível 2, a partir de 10/01/2020.</p><p class="assina">Wanda Aparecida Machado Hoffmann</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>