<xml><article id="12937497" name="150 153 155 157 162 (24.01.2020)" idOficio="5701382" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00001" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12381700">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21046.000122/2020-00, resolve:</p><p>Nº 150 - Designar JEAN ELAINE SILVA, matrícula SIAPE nº 693502, para exercer o encargo de substituta do Chefe de Serviço, código DAS 101.1, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Rondônia, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21005.000027/2020-84, resolve:</p><p>Nº 153 - Designar CELSO PIRES RODRIGUES, matrícula SIAPE nº 1903637, para exercer o encargo de substituto do Chefe de Divisão, código DAS 101.2, da Superintendência Federal de Agricultura, Pecuária e Abastecimento no Estado de Goiás, no período de 20 a 31 de janeiro de 2020, em virtude do afastamento simultâneo do titular e do substituto designado.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, e tendo em vista o disposto no art. 38, da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem como as disposições do Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.067635/2019-85, resolve:</p><p>Nº 155 - Designar MÔNICA BATISTA DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 3089143, para exercer o encargo de substituta do Coordenador-Geral, código DAS 101.4, da Coordenação-Geral de Acesso a Mercados, do Departamento de Cooperativismo e Acesso a Mercado, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou regulamentares.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21000.094858/2019-15, resolve:</p><p>Nº 157 - Dispensar, a pedido, a partir de 20 de janeiro de 2020, MARALICE APARECIDA BATISTA DE OLIVEIRA COTTA, matrícula SIAPE nº 2226617, do encargo de substituta da Coordenadora, código FCPE 101.3, Luna Lisboa Alves, da Coordenação-Geral de Medicamentos Veterinários, do Departamento de Saúde Animal e Insumos Pecuários, da Secretaria de Defesa Agropecuária.</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO ADJUNTO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 3.412, de 8 de novembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de novembro de 2019, bem como as disposições da Lei nº 13.346, de 10 de outubro de 2016, e o Decreto nº 9.667, de 2 de janeiro de 2019, e o que consta no Processo SEI nº 21160.000019/2020-45, resolve:</p><p>Nº 162 - Dispensar, a partir de 21 de novembro de 2019, WAGNER DE ARAGÃO BEZERRA, matrícula SIAPE Nº 1535934, do encargo de substituto do Coordenador, código FCPE 101.3, do 3º Distrito de Meteorologia, do Instituto Nacional de Meteorologia, da Secretaria de Política Agrícola.</p><p class="assina">MÁRCIO ELI ALMEIDA LEANDRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>