<xml><article id="12730937" name="PORT9-2020-DPMM" idOficio="5683418" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00011:00045:00027:00006:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Diretoria-Geral do Pessoal/Diretoria do Pessoal Militar" artSize="12" artNotes="" numberPage="9" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=9" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349821">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA No 9/DPMM, DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA No 9/DPMM, DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O DIRETOR DO PESSOAL MILITAR DA MARINHA, o uso das atribuições que lhe confere o contido no inciso I, do art. 19, § 1º do art. 21, incisos I , § 1º ao 5º do art. 25 e art. 26 do Decreto no4.034, de 26 de novembro de 2001, combinado com os artigos 59 e 60 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Estatuto dos Militares), e em conformidade com a Decisão proferida pelo Superior Tribunal de Justiça, no Agravo de Instrumento nº 725.621 - RJ (2005/0200313-2), referente ao Processo no2001.51.01.002070-8, transitado em julgado, em trâmite no Juízo da 15aVara Federal da Seção Judiciária do Rio de Janeiro, resolve:</p><p>Art. 1º Tornar sem efeito o ato de Transferência para Reserva Remunerada do 3ºSG-CN-SB 82.3469.33 RIGOBERTO FERREIRA DIAS, concretizada por intermédio da Portaria no769/DPMM, de 7 de abril 2010, publicada no Bol 09/2010 - Tomo II, p/140.</p><p>Art. 2º Promover, por força de decisão judicial, a graduação de Segundo-Sargento, do Quadro de Praças da Armada (QPA) do Corpo de Praças da Armada (CPA), o 3ºSG-CN-SB 82.3469.33 RIGOBERTO FERREIRA DIAS, de forma a contar antiguidade a partir de 11 de Junho 2008, devendo ficar posicionado na escala hierarquica contida na Portaria no1020/DPMM, de 4 de junho de 2008, publicada no Bol 13/2008 - Tomo II, p/114, entre o 3ºSG-CN 06.1646.92 LUCIANO RODRIGO LEOCÁDIO FEITOSA e o 3ºSG-AM 81.1086.72 HUMBERTO DE LIMA.</p><p>Art. 3º Transferir para Reserva Remunerada, a pedido, o 2ºSG-CN-SB 82.3469.33 RIGOBERTO FERREIRA DIAS, com a remuneração que faz jus, a contar de 7 de abril de 2010, em virtude de decisão judicial, de acordo com os art. 50, inciso II, art. 94, inciso I, art. 96, inciso I, e art. 97 da Lei nº 6.880, de 9 de dezembro de 1980, tendo em vista que o militar já se encontrava na Reserva Remunerada, a pedido.</p><p>Art 4º Os atrasados devidos ao autor, e todos os demais direitos pecuniários decorrentes da decisão judicial serão pagos na forma do contido no art. 100 da Constituição da República Federativa do Brasil, respeitada a prescrição quinquenal.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra.Alte. HUMBERTO CALDAS DA SILVEIRA JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>