<xml><article id="12677430" name="Portaria redistribuição Leonardo" idOficio="5677881" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00043:00017:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Ceará" artSize="12" artNotes="" numberPage="60" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=60" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340185">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.180, de 17 de dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.180, de 17 de dezembro de 2019</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO CEARÁ, no uso das atribuições que lhe confere o inciso L do artigo 23 do Regimento Interno deste Tribunal,</p><p>CONSIDERANDO o disposto no Título II da Resolução TSE nº 23.563, de 12 de abril de 2018;</p><p>CONSIDERANDO a decisão proferida pelo Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo no Procedimento Administrativo SEI nº 0047185-97.2019.6.26.8000;</p><p>CONSIDERANDO, por fim, a decisão desta Presidência e a documentação constante no Processo Administrativo Digital n.º 1.031/2019, resolve:</p><p>Art. 1º REDISTRIBUIR, nos termos do artigo 37 da Lei n.º 8.112/1990, com redação dada pela Lei n.º 9.527/1997, para o Quadro Permanente de Pessoal do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, o cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, criado pela Lei nº 7.645/1987, ocupado pelo servidor LEONARDO TIMBÓ MARTINS, tendo por reciprocidade a redistribuição simultânea, para o Quadro Permanente de Pessoal deste Tribunal, do cargo efetivo de Técnico Judiciário, Área Administrativa, ocupado pelo servidor WALDILSON PEIXOTO DA CUNHA, pertencente ao Quadro Permanente de Pessoal daquele Tribunal.</p><p>Art. 2º ESTABELECER no Cartório da 11ª Zona Eleitoral - Quixeramobim a lotação do cargo ocupado pelo servidor redistribuído.</p><p>Art. 3º CONCEDER ao servidor redistribuído para este Tribunal, nos termos do art. 18 da Lei nº 8.112/1990 e do art. 7º da Resolução CNJ nº 146/2012, o prazo de 30 (trinta) dias, contados da publicação da presente Portaria, para a retomada do efetivo desempenho das atribuições de seu cargo, o que deverá ocorrer até o último dia útil do período de trânsito ora concedido.</p><p class="assina">Des. HAROLDO CORREIA DE OLIVEIRA MÁXIMO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>