<xml><article id="12574654" name="Portarias de 30dez2019" idOficio="5670443" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00034:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração em Minas Gerais" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12326882">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DE MINAS GERAIS, usando da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo inciso II, do artigo 5º, da Portaria SE/ME nº 284, de 31/01/2019, do Secretário Executivo do Ministério da Economia, publicada no DOU de 01/02/2019, e da delegação de competência que lhe foi conferida pela Portaria SRF nº 1.671, de 16/06/2005, publicada no Diário Oficial da União, de 20/06/2005, resolve:</p><p>Nº 15.243 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA DE LOURDES FONSECA CHAVES LIMA, matrícula SIAPEcad nº 879965 / SIAPE nº 1135552, ocupante do cargo de Auditor-Fiscal da Receita Federal do Brasil, código 236010, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 15504.000091/2019-06.</p><p>Nº 15.244 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA DAS DORES DO NASCIMENTO, matrícula SIAPEcad nº 829178 / SIAPE nº 0892812, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 10640.000037/2019-74.</p><p>Nº 15.246 - Conceder aposentadoria voluntária a MARIA NUNES DE OLIVEIRA, matrícula SIAPEcad nº 9052 / SIAPE nº 0094595, ocupante do cargo de Agente Administrativo, código 489202, Classe S, Padrão III, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 13607.720027/2019-53.</p><p>Nº 15.247 - Conceder aposentadoria voluntária a LUIS CARLOS DE SOUZA GUERRA, matrículas SIAPEcad nº 829399 / SIAPE nº 0893061, ocupante do cargo de Técnico do Seguro Social, código 434550, Classe S, Padrão IV, do Quadro de Pessoal do Ministério da Economia em Minas Gerais, com fundamento no art. 3º, da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com art. 3º, §1º da EC 103/2019, com proventos integrais (código do fundamento 047001), tendo em vista o que consta do Processo SEI nº 18183.720139/2019-56.</p><p class="assina">ACÁCIO CÂNDIDO DA SILVEIRA SANTOS</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>