<xml><article id="12782331" name="DOU EMBRAPA - Vincius Pereira e " idOficio="5688550" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="16/01/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="3" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=3" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12358746">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO De 14 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO De 14 de janeiro de 2020</p><p>O SECRETÁRIO EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso da atribuição que lhe foi delegada pela Portaria MAPA nº 185, de 11 de setembro de 2019, e no âmbito do Decreto n° 1.387/1995:</p><p>Autoriza VINÍCIUS PEREIRA GUIMARÃES, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no GREI/SIRE, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do lançamento do projeto MilKey e MELS que trata do desenvolvimento de Sistema de apoio à decisão para a produção sustentável e otimizada de GEE em áreas da Europa e Mitigação de emissões de gases de efeito estufa de sistemas pecuários, além do acompanhamento da Cientista Visitante Ana Paula Turetta que desenvolve seus trabalhos no Instituto de Pesquisa de Paisagens Agrícolas em Müncheberg na Alemanha e do Cientista Visitante Cauê Ribeiro de Oliveira que desenvolve seus trabalhos no Forschungszentrum, em Jülich, República Federal da Alemanha, no período de 19 a 29.1.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21148.017407/2019-90)</p><p>Autoriza RUI MACHADO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no Pecuária Sudeste, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar do workshop: "Comparing strategic Farm Platforms through metrics to drive sustainable ruminant livestock farming globally", em Devon, Reino Unido da Grã - Bretanha e Irlanda do Norte, no período de 22 a 29.2.2020, com ônus limitado. (Processo n° 21192.003340/2019-71)</p><p>Autoriza RENATO CARRHÁ LEITÃO, Pesquisador, contratado pela EMBRAPA, sob o regime da CLT, lotado no CNPAT, a afastar-se do País, na forma do disposto no Art. 1°, inciso V, com o objetivo de participar de capacitação em tecnologia inovadora de produção de energia renovável (biogás) a partir de resíduos da agroindústria na Universidade de Bochum. Além disto a viagem visa a formação de parceria em pesquisa e visitas técnicas sobre projeto e operação de biodigestores para produção de biogás e, empresas que operam plantas de biogás, em Bochum, República Federal da Alemanha, no período de 14.2 a 12.5.2020, com ônus para CNPq (Bolsa ESN). (Processo n° 21153.004491/2019-11)</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>