<xml><article id="12937629" name="ATO PORTARIA N. 1" idOficio="5701385" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00044:00076:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Biblioteconomia da 1ª Região" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12381711">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 17 DE JANEIRO DE 2020 (*)]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 17 DE JANEIRO DE 2020 (*)</p><p>O PRESIDENTE DO CONSELHO REGIONAL DE BIBLIOTECONOMIA DA 1ª REGIÃO, no uso das atribuições legais que lhe confere o Regimento do Sistema CFB/CRB, aprovado pela Resolução do Conselho Federal de Biblioteconomia nº 179, de 26 de maio de 2017, e considerando a aprovação do Plenário em Reunião Ordinária em 10 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados para compor a Diretoria do Conselho Regional de Biblioteconomia da 1ª Região, 18ª Gestão - 2018-2020, os seguintes Conselheiros com seus respectivos cargos: I - Fábio Lima Cordeiro, CRB -1/1763, Presidente; II - Valéria Gameleira da Mota, CRB-1/2056, Vice-Presidente; III - Karla Maria Piccinini Veras, CRB-1/1716, Diretora Administrativa; IV - Roseane de Costa Moura Pessoa, CRB-1/1435, Diretora Técnica; V - Rodrigo Vilas Boas, CRB-1/1683, Diretor Financeiro. Art. 2º Ficam designados os seguintes Conselheiros para a composição das Comissões Permanentes: I - Comissão de Tomada de Contas: Rejane Maria de Oliveira - Coordenadora Ana Jesuína Rabelo dos Passos e Waldineia Ribeiro de Almeida; II - Comissão de Ética Profissional: Maria Aparecida de Assis Marks - Coordenadora, Waldineia Ribeiro de Almeida e Wellington dos Santos; III - Comissão de Licitação: Lilian Januzzi Vilas Boas - coordenadora; IV - Comissão de Divulgação e Valorização Profissional: Valéria Gameleira da Mota - coordenador, Karla Maria Piccinini Veras e Rejane Maria de Oliveira; V - Comissão de Fiscalização: Ana Jesuína Rabelo dos Passos - coordenadora, Lilian Januzzi Vilas Boas, Roseane de Costa Moura Pessoa e Maíra Murrieta Costa. Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua assinatura.</p><p class="assina">FABIO LIMA</p><p class="nota">Republicada nesta data, por ter saído indevidamente, como AVISO, no DOU de 24-01-2020, seção 3, pág. 139.</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>