<xml><article id="12572042" name="PORTARIAS GR - GVR - 2019 III -D" idOficio="5666278" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="28" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=28" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12318736">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, no exercício da Reitoria, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 97.306 - NOMEAR Marcia Helena do Nascimento Lorentz, Matrícula SIAPE 1751792, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Pró-Reitora da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, Código CD2.04.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.307 - NOMEAR Martha Bohrer Adaime, Matrícula SIAPE 379536, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, para exercer o Cargo de Direção de Pró-Reitora da Pró-Reitoria de Graduação, Código CD3.03.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.308 - EXONERAR Marcia Helena do Nascimento Lorentz, Matrícula SIAPE 1751792, ocupante do cargo de Administrador, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Pró-Reitora da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, Código CD3.03, para o qual foi nomeada pela Portaria N. 94.776, de 19/06/2019.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 97.309 - EXONERAR Martha Bohrer Adaime, Matrícula SIAPE 379536, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, do Quadro Único de Pessoal da UFSM, do Cargo de Direção de Pró-Reitora da Pró-Reitoria de Graduação, Código CD2.04, para o qual foi nomeada pela Portaria N. 72.983, de 08/10/2014.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">LUCIANO SCHUCH</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>