<xml><article id="12730298" name="Dou002-20in" idOficio="5683262" pubName="DO2" artType="Autorização" pubDate="14/01/2020" artClass="00016:00106:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00011:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Paraná/Gabinete do Reitor/Divisão de Expediente" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12349662">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 10 de janeiro de 2020</p><p>A VICE-REITORA EM EXERCÍCIO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARANÁ usando da competência que lhe é delegada pela Portaria nº 183-MEC, de 04 de março de 2011, AUTORIZA o afastamento do país dos seguintes servidores:</p><p>ALEXANDRE FERREIRA SANTOS, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotado no Departamento de Engenharia Química, Setor de Tecnologia, pelo período de 28/02/2020 à 01/03/2021, com o objetivo de realizar Programa de Pós-Graduação em Pós-Doutorado, área de concentração em Engenharia Química, na Universidade de Sherbrooke, em Sherbrooke/Canadá, com ônus CAPES PRINT e CNPq. (Processo nº 23075.082476/2019-09)</p><p>ANA CHRYSTINA DE SOUZA CRIPPA, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Pediatria, Setor de Ciências da Saúde e ocupante do cargo de Médica, lotada no Ambulatório Neurologia Pediátrica do Hospital de Clínicas, no período de 12/02/2020 a 18/02/2020, para participar do "III Pan American Parkison Disease and Movement Disorder Congress", em Miami/Florida, com ônus limitado. (Processos: nº 23075.074247/2019-11 e nº 23075.710710/2019-91)</p><p>EMERSON GABARDO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, pelo período de 02/03/2020 à 02/07/2020, com o objetivo de realizar Programa de Pós-Graduação em Pós- Doutorado em Democracia, na University of California - Irvine (UCI) em Irvine - California/EUA, sendo que pelo período de 02/03/2020 a 31/05/2020 será com ônus CAPES PRINT e pelo período de 01/06/2020 a 02/07/2020 com ônus limitado. (Processo nº 23075.077582/2019-62)</p><p>ENEIDA DESIREE SALGADO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associada, lotada no Departamento de Direito Público, Setor de Ciências Jurídicas, pelo período de 02/03/2020 à 02/07/2020, com o objetivo de realizar Programa de Pró-Graduação a nível de Pós-Doutorado em Democracia, na University of California, Irvine, em Irvine, California/EUA, sendo que no período de 02/03/2020 a 31/05/2020 será com ônus CAPES/PRINT e no período de 01/06/2020 à 02/07/2020 com ônus limitado. (Processo nº 23075.077609/2019-17)</p><p>GERALDO CAMILO ALBERTON, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Titular, lotado no Departamento de Ciências Veterinárias, Setor Palotina, no período de 21/03/2020 a 29/03/2020, para realizar Treinamento Técnico na fábrica HIPRA, Área de Concentração: Sanidade Animal, em Amer/Espanha , com ônus limitado. (Processo nº 23075.088345/2019-27)</p><p>MITZY TANNIA REICHEMBACH, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotada no Departamento de Enfermagem, Setor de Ciências da Saúde, no período de 03/02/2020 a 10/02/2020, para participar da Conferencia de Liderança na Enfermagem e realizar visita técnica, na College of Nursing Florida University, em Gainesville/Florida/Estados Unidos , com ônus limitado. (Processo nº 23075.089919/2019-84)</p><p>PAULO ASTOR SOETHE, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associado, lotado no Departamento de Polonês, Alemão e Letras Clássicas, Setor de Ciências Humanas, no período de 25/01/2020 a 18/02/2020, para realizar Missão de estudos e trabalho na Universidade de Colônia, Alemanha, em Colônia, Renânia Setentrional Vestfália/Alemanha , com ônus Fundação Araucária. (Processo nº 23075.088691/2019-13)</p><p>SANDRA PATRICIA CRISPIM, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Adjunto, lotada no Departamento de Nutrição, Setor de Ciências da Saúde, no período de 16/02/2020 a 22/02/2020, para realizar visita técnica ao Ministério da Saúde de São Cristóvão e Neves, na West Indies University e Ministério da Saúde, em Charlestown/São Cristóvão e Neves, com ônus limitado. (Processo nº 23075.081518/2019-86)</p><p>SUZETE DE PAULA BORNATTO, ocupante do cargo de Professor do Grupo Magistério Superior, Classe Associada, lotada no Departamento de Teoria e Prática de Ensino, Setor de Educação, no período de 31/01/2020 a 31/12/2020, para participar de Programa de Pós-Graduação em Pesquisa em história das edições para formação de leitores, a nível de Pós-Doutorado, área de concentração em História da Educação na Universidade de Turim, em Turim/Itália, com ônus limitado. (Processo nº 23075.074547/2019-91)</p><p class="assina">Graciela Ines Bolzon de Muniz</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>