<xml><article id="12716273" name="553" idOficio="5682092" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00066:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Piauí" artSize="12" artNotes="" numberPage="20" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=20" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347476">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 26 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, EM EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições legais e tendo em vista o que consta do Processo nº 23175.000073/2017-51, resolve:</p><p>Nº 4.209 - Prorrogar o afastamento do país do servidor JACQUES MANZ, Matrícula Siape nº 1891591, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Câmpus São Raimundo Nonato, para dar continuidade ao curso de Doutorado em Geografia na Faculdade de Letras da Universidade do Porto (FLUP), em Portugal, no período de 10/9/2019 a 9/9/2021, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, EM EXERCÍCIO, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria MEC nº 404, de 23/04/2009, publicada no DOU de 24/04/2009, republicada no DOU de 07/05/2009, Seção 2, página 9, resolve:</p><p>Nº 4.210 - Autorizar o afastamento do país da servidora ARACELY FERREIRA LUCENA, Matrícula Siape nº 2572522, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, com lotação no Campus Teresina Central, para participar de capacitação em nível de pós-graduaçao strictu sensu - Doutorado em Educaçao na Universidade Nacional de Rosário, na Argentina, no período de 3 a 19/1/2020, com ônus limitado para este Instituto Federal.</p><p class="assina">PAULO BORGES DA CUNHA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO PIAUÍ, em exercício, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Art. 1º - Exonerar o servidor FRANK ROBSON REGO LIMA, Matrícula SIAPE nº 3157559, ocupante do cargo de Assistente de Aluno, Nível de Classificação C, Nível de Capacitaçao I, do Quadro de Pessoal deste Instituto Federal, com lotaçao no Campus Angical, que tomou posse e não entrou em exercício no prazo estabelecido de acordo com o art. 34, inciso II, da Lei nº 8.112, de 11/12/1990.</p><p>Art. 2º- Declarar vago o respectivo cargo.</p><p class="assina">ANTÔNIO DE PÁDUA ALVES PINTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>