<xml><article id="12590196" name="Port. PGFN n 98 02.01.2020 - req" idOficio="5671618" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="03/01/2020" artClass="00013:00044:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=03/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="2" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12329164">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA  Nº 98,  DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 98, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PROCURADORA-GERAL DA FAZENDA NACIONAL SUBSTITUTA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/MECON nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U., de 18 de janeiro de 2019, com a nova redação dada pela Portaria GM/MECON nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no D.O.U., de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, alterado pelo Decreto 9.707, de 11 de fevereiro de 2019, c/c o art. 7º da Lei 11.890, de 24 de dezembro de 2008, e o que dispõe o art. 2º da Lei nº 9007, de 17 de março de 1995, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar a requisição do Procurador da Fazenda Nacional, FREDERICO SOUZA BARROSO, matrícula SIAPE nº 1656725, pertencente ao Quadro de Pessoal desta Procuradoria-Geral da Fazenda Nacional do Ministério da Economia, para exercer suas atividades na Subchefia para Assuntos Jurídicos, da Secretaria-Geral da Presidência da República (Processo SEI nº 14021.114445/2019-51).</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão requisitado.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">ANA PAULA LIMA VIEIRA BITTENCOURT</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>