<xml><article id="12845737" name="JAN 21 port DOU" idOficio="5693458" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12367140">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 17 de Janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portarias de 17 de Janeiro de 2020</p><p>O Reitor da UFG, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 172 - Designar Juliana Tavares dos Santos, Matrícula nº 1641808/SIAPE, Secretário Executivo, para substituir o Diretor de Provimento e Movimentação da Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas, CD-4, em virtude das férias regulamentares do titular, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais e financeiros no período de 20 a 31/01/2020.(Processo nº 23070.001985/2020-14)</p><p>N° 185 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Fernanda Albernaz do Nascimento Guimaraes, Matrícula nº 0300315/SIAPE, Professor Associado, Classe D, Nível 3, em regime de trabalho de Dedicação Exclusiva, lotada na Escola de Música e Artes Cênicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processo nº 23070.033604/2019-22)</p><p>N° 188 - Conceder aposentadoria voluntária, com paridade e proventos integrais, a Maria Madalena Costa Moncao, Matrícula nº 1127146/SIAPE, Técnico em Enfermagem, Nível de Classificação D, Classe de Capacitação IV, Padrão 416, lotada no Hospital das Clínicas, nos termos do art. 3º, incisos I, II e III e Parágrafo Único da Emenda Constitucional nº 47 de 06/07/2005, combinado com o art. 3ª da Emenda Constitucional nº 103, de 12/11/2019.(Processos nº 23070.002177/2020-74 e nº 23760.017247/2019-87)</p><p class="assina">Edward Madureira Brasil</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>