<xml><article id="12657259" name="Portarias 35-38-40-42-43-44-45 d" idOficio="5676967" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00016:00056:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Goiás/Chefia de Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338943">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA SUBSTITUTA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DE GOIÁS - IFG, nomeada pela Portaria nº 467, de 19 de fevereiro de 2018, publicada no Diário Oficial da União de 21/2/2018, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>N° 35 - I - Considerando o que consta no Processo 23377.001098/2019-68, conceder aposentadoria voluntária, com proventos proporcionais, à servidora ODETE JACOMINI DA SILVA, Matrícula SIAPE nº 2466385, ocupante do cargo de Bibliotecário-Documentarista, Nível de Classificação E, Nível de Capacitação IV e Padrão de Vencimento 10, em regime de trabalho de 40 (quarenta) horas semanais, do quadro permanente do IFG, com fundamento no art. 40º § 1º, inciso III, alínea "B" da Constituição Federal, com redação dada pela Emenda Constitucional nº 41/2003, cc com o § 1º do art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13 de novembro de 2019.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>N° 38 - Considerando o que consta no Memorando nº 1/2020/IFG/Comissão de Processo Administrativo Disciplinar/IFG/Goiânia Oeste, prorrogar por 30 (trinta) dias o prazo para a conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Acadêmico Disciplinar destinada para apurar os fatos constantes no Processo nº 23722.001429/2018-10, designada pela Portaria nº 2.710, de 5 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 9/12/2019, Seção 2, página 21.</p><p>N° 40 - Considerando o que consta no Memorando-CPAD nº 33/2019, prorrogar por 60 (sessenta) dias o prazo para a conclusão dos trabalhos da Comissão de Processo Administrativo Disciplinar, destinada para apurar os fatos constantes no Processo nº 23372.000640/2017-43, designada pela Portaria nº 2.460, de 11 de novembro de 2019, publicada no DOU de 11/11/2019, Seção 2, página 31.</p><p>N° 42 - Considerando o que consta no Processo 23372.000015/2020-05, nomear o servidor ANDRÉ RODRIGUES COIMBRA, ocupante do cargo efetivo de Professor EBTT, Matrícula SIAPE nº 1803097, para, em substituição, exercer o cargo de Pró-Reitor de Ensino da Reitoria do IFG, Código CD-2, UORG-3, no período de 24 de janeiro a 21 de fevereiro de 2020, em virtude de férias da titular.</p><p>N° 43 - Considerando o que consta no Processo 23470.000004/2020-17, nomear o servidor LUCAS MANOEL ANDRADE, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 1725343, para, em substituição, exercer o cargo de Gerente de Administração do Câmpus Cidade de Goiás do IFG, Código CD-4, UORG-79, no período de 20 de janeiro a 3 de fevereiro de 2020, em virtude de férias do titular.</p><p>N° 44 - Considerando o que consta no Processo 23372.004873/2019-87, fundamentado no art. 217, inciso I, da Lei nº 8.112/90, no art. 222, alínea b, inciso VII, da nova redação da Lei nº 13.135/2015 e no art. 23, c/c o § 4º do art. 11, da Emenda Constitucional nº 103/2019, conceder pensão em caráter vitalício à VERA LÚCIA COZZETTE BERTOLDI DE SOUZA, viúva do ex-servidor DANIEL BERTOLDI DE SOUZA, Matrícula SIAPE nº 270738, a partir da data do óbito, 30/11/2019.</p><p>N° 45 - Considerando o que consta no Processo 23378.001349/2019-02, rescindir, a pedido, o contrato de trabalho do servidor LEANDRO EUSTÁQUIO DE ALMEIDA SILVA, Matrícula SIAPE nº 3098677, ocupante do cargo de Professor EBTT Substituto, lotado no Câmpus Formosa do IFG, a partir de 13/12/2019.</p><p class="assina">ADRIANA DOS REIS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>