<xml><article id="12798457" name="Publicação do dia 17 de janeiro " idOficio="5689956" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00120:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Sul da Bahia" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361217">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS de 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS de 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O VICE-REITOR, no exercício do cargo de Reitor, da UNIVERSIDADE FEDERAL DO SUL DA BAHIA, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 11 - Art 1º NOMEAR ZENILTON GONDIM SILVA, matrícula SIAPE 1160123, para exercer a função de Chefe da Seção de Planejamento Acadêmico e Incubação de Projetos, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 12 - Art. 1º EXONERAR, o servidor ILO DE OLIVEIRA MOURA, matrícula SIAPE 1879688, da função de Chefe da Seção de Apoio ao Planejamento Acadêmico e Incubação de Projetos, do Setor de Apoio Acadêmico, da Coordenação Geral do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 13 - Art 1º NOMEAR ILO DE OLIVEIRA MOURA, matrícula SIAPE 1879688, para exercer a função de Chefe da Seção de Contratos, do Setor de Apoio Administrativo, da Coordenação de Apoio Administrativo do Campus Sosígenes Costa, código FG-02, desta Universidade.</p><p>Art 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 14 - EXONERAR, a pedido, a partir de 21/01/2020, a servidora MARIA DO CARMO REBOUCAS DA CRUZ FERREIRA DOS SANTOS, matrícula SIAPE 1580518, da função de Coordenadora do Curso de Direito, do Centro de Formação em Ciências Humanas e Sociais, do Campus Sosígenes Costa, código FG-01, desta Universidade.</p><p class="assina">Francisco José Gomes Mesquita</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>