<xml><article id="13006921" name="Portarias de 22 de janeiro de 20" idOficio="5703612" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00024:00002:00017:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Ceará/Serviço de Gestão Administrativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="72" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=72" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12385726">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A CHEFE DO SERVIÇO DE GESTÃO ADMINISTRATIVA DA SUPERINTENDÊNCIA ESTADUAL DO MINISTÉRIO DA SAÚDE NO CEARÁ, no uso de suas competências subdelegadas pela Portaria SE/SAA/MS nº. 1.804, de 01/10/2013, publicada no DOU nº. 192, de 03/10/2013 e tendo em vista o que consta dos processos abaixo citados, resolve:</p><p>Nº 66 - Art. 1º Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora TEREZINHA LUCAS ANDRÉ, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 236438, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo NUP: 25016.000239/2019-50).</p><p>Nº 67 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora MARIA APARECIDA DE LIMA, ocupante do cargo de Enfermeiro, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 538867, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo NUP: 25016.000355/2019-79)</p><p>Nº 68 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor JOSÉ HERMANO DE BRITO, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 472738, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo NUP: 25016.000168/2019-95).</p><p>Nº 69 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora JOSEFA IVANETE RODRIGUES CORDEIRO, ocupante do cargo de Enfermeiro, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 231147, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo NUP: 25016.000371/2019-61).</p><p>Nº 70 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, a servidora MARIA DAS GRAÇAS DE MELO SILVA, ocupante do cargo de Auxiliar Operacional de Serviços Diversos, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 236169, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo NUP: 25016.000363/2019-15)</p><p>Nº 71 - Art. 1º. Conceder aposentadoria voluntária com proventos integrais, ao servidor FRANCISCO SÉRGIO DE SOUZA RIBEIRO, ocupante do cargo de Guarda de Endemias, Classe S, Padrão III, matrícula SIAPE nº 477519, com carga horária de 40 horas semanais, pertencente ao Quadro de Pessoal Permanente deste Ministério, com fundamento no art. 3º da Emenda Constitucional nº 47/2005, combinado com o art. 3º da Emenda Constitucional nº 103/2019.</p><p>Art. 2º. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo NUP: 25016.008814/2018-81).</p><p class="assina">SELMA CELINA MOTA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>