<xml><article id="12605205" name="D.O.U. publicação - 03.01.2020 C" idOficio="5672465" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330847">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs de  3 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 3 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 7 - I. Considerar autorizado o afastamento da servidora BEATRIZ DE ALMEIDA MATOS, matrícula SIAPE-2279514 ocupante do cargo efetivo de PROFESSORA DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do quadro de pessoal desta Universidade, lotada no INSTITUTO DE FILOSOFIA E CIÊNCIAS HUMANAS (IFCH), para prestar Colaboração Técnica ao Projeto de Pesquisa intitulado: "COSMOPOLÍTICAS INDÍGENAS: AÇÃO POLÍTICA, XAMANISMO E PARENTESCO NO OESTE DA AMAZÔNIA" vinculado ao Departamento de Antropologia do Instituto de Ciências Sociais (DAN/ICS) da UNIVERSIDADE DE BRASÍLIA, no período de 04 de outubro a 20 de dezembro de 2019, sem prejuízo de sua remuneração, nos termos do art. 30, inciso II, da Lei n. 12.772, de 28/12/2012.</p><p>II. Considerar sem efeito, a partir de 04 de outubro de 2019, o exercício provisório da referida docente para acompanhar o cônjuge, nos termos da Portaria MEC/115, publicada no DOU de 27/03/2019, tendo em vista o desligamento deste do cargo comissionado para o qual fora nomeado na Cidade de Brasília/DF.</p><p>Nº 9 - Designar o Professor do Magistério Superior THIAGO BERNARDI VIEIRA, para exercer a função de Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Biodiversidade e Conservação, FCC-Nível Único, do Campus Universitário de Altamira, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir da data de publicação desta portaria no Diário Oficial da União, ficando, em consequência, dispensando da referida função o Professor EMIL JOSE HERNANDEZ RUZ.</p><p class="assina">Maria Iracilda da Cunha Sampaio</p><p class="cargo">Pró-Reitora de Pesquisa e Pós-Graduação no exercício da Reitoria</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>