<xml><article id="12575617" name="PORTARIA 4194" idOficio="5670560" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00026:00009:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Controladoria-Geral da União/Corregedoria-Geral da União" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327013">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº  4.194, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 4.194, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O CORREGEDOR-GERAL DA UNIÃO, SUBSTITUTO, DA CONTROLADORIA-GERAL DA UNIÃO, no uso da competência que lhe conferem o artigo 51, inciso III, da Lei n° 13.844, de 18 de junho de 2019; o artigo 13 do Anexo I do Decreto nº 9.681, de 3 de janeiro de 2019; os artigos 7º, parágrafo único e 8º do Decreto nº 5.483, de 30 de junho de 2005; o artigo 1° da Portaria n° 1.286, de 10 de abril de 2019; e tendo em vista o disposto nos artigos 23, 24 e 25 da Instrução Normativa nº 14, de 14 de novembro de 2018, resolve:</p><p>Art. 1º - Designar ALINE CAMPOS DE SOUSA NAGATO, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 1980677, e JOSÉ ANTÔNIO MEYER PIRES JÚNIOR, Auditor Federal de Finanças e Controle, matrícula SIAPE nº 992601, para, sob a presidência do primeiro, constituírem Comissão de Sindicância Patrimonial, visando dar continuidade aos trabalhos apuratórios iniciados com a designação efetuada pela Portaria nº 1.724, de 21 de maio de 2019, publicada no D.O.U. nº 98, Seção 2, p. 50, de 23 de maio de 2019, e tendo como último ato a recondução efetivada pela Portaria nº 3.936, de 10 de dezembro de 2019, publicada no D.O.U. nº 239, Seção 2, p. 46, de 11 de dezembro de 2019, referente ao processo nº 00190.102290/2019-53.</p><p>Art. 2º - Estabelecer o prazo de 30 (trinta) dias para conclusão dos trabalhos da referida Comissão.</p><p>Art. 3º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO PONTES VIANNA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>