<xml><article id="12683078" name="2020_01_10_exoneração ex officio" idOficio="5679469" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00016:00059:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Mato Grosso do Sul" artSize="12" artNotes="" numberPage="30" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=30" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12342995">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>Nº 22 - Art. 1º Exonerar, ex officio, a contar de 2 de janeiro de 2020, ANDERSON ANDREI DE BONA, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotado no Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 2º Declarar vago o cargo supramencionado.</p><p>Nº 24 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 319, de 20 de março de 2015.</p><p>Art. 2º Designar o servidor RAFAEL GABRIEL, SIAPE n° 1861461, CPF nº 308.128.138-55, RG n. 33.820.695-4, ocupante do cargo efetivo de Administrador, lotado no Campus Três Lagoas, como Gestor Financeiro Interino do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul.</p><p>Art. 3º Atribuir-lhe responsabilidade pelos encargos inerentes à função.</p><p>Art. 4º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p><p>PORTARIAS DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Reitora do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul (IFMS), no uso de suas atribuições legais, considerando o Decreto de 25 de novembro de 2019, publicado no Diário Oficial da União de 26 de novembro de 2019, seção 2, pág. 01; considerando a Portaria/MEC n° 1.373, de 18 de julho de 2019, publicada no Diário Oficial da União, de 19 de julho de 2019; resolve:</p><p>N° 39 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.161, de 1º de Julho de 2014.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 22 de janeiro de 2020, a servidora MARA MÁRCIA DE OLIVEIRA VONO DE SANT'ANA, SIAPE 2121761, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Coordenadora de Gestão de Pessoas do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 43 - Art. 1º Designar o servidor ADEMILSON DO CARMO CORREA DOS SANTOS, SIAPE nº 2263253, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, para a função de Coordenador de Gestão Acadêmica do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 44 - Art. 1º Nomear o servidor GEOVANO MOREIRA CHAVES, SIAPE 2350284, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretor de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 45 - Art. 1º Revogar a Portaria nº 983, de 6 de setembro de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 03 de fevereiro de 2020, o servidor FERNANDO HONÓRIO DA SILVA, SIAPE 2333531, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador de Educação à Distância do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 46 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS n° 716, de 23 de julho de 2019.</p><p>Art. 2º Desligar a servidora MANOELA MARQUES NOVO, SIAPE nº 2282810, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Coordenadora de Gestão Acadêmica, do Campus Corumbá do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 47 - Art. 1º Nomear a servidora JULIANA PEREIRA SALES DE QUEIROZ, SIAPE 1888035, Auxiliar em Administração, para exercer a função de Diretora Executiva da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 48 - Art. 1º Nomear a servidora CINARA BACCILI RIBEIRO, SIAPE nº 1548877, ocupante do cargo efetivo de Professora de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Diretora de Relações Institucionais da Pró-Reitoria de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 2º Atribuir-lhe a responsabilidade pelos encargos patrimoniais inerentes à função.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 49 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 2071, de 10 de dezembro de 2014.</p><p>Art. 2º Exonerar o servidor MARCELO DE OLIVEIRA, SIAPE 1424295, Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Direção de Extensão e Relações Institucionais da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 50 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1769, de 13 de outubro de 2014.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora ANA GABRIELA FÉLIX FERREIRA, SIAPE 2812672, ocupante do cargo efetivo de Secretária Executiva, da função de Diretora Executiva da Pró-Reitoria de Extensão e Relações Institucionais do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-3.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 51 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 601, de 20 de março de 2017.</p><p>Art. 2º Exonerar a servidora CAMILA ROZENBERG DA SILVA SILVESTRINI LOPES, SIAPE nº 1861579, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Diretora de Relações Institucionais, da Pró-Reitoria de Extensão do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código CD-4.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entrará em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 52 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.150, de 26 de julho de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 03 de fevereiro de 2020, o servidor DENIS ROGÉRIO DA SILVA, SIAPE 2193266, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico da função de Coordenador do Curso Superior de Tecnologia em Automação Industrial do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 53 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.146, de 25 de julho de 2018.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 03 de fevereiro de 2020, o servidor MURILO MICENO FRIGO, SIAPE 1066287, ocupante do cargo efetivo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, da função de Coordenador do Curso Superior de Bacharelado em Engenharia de Controle e Automação do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FCC.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 54 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1862, de 04 de novembro de 2014.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 03 de fevereiro de 2020, a servidora LIGIA ARNEDO PERASSA, SIAPE 2121259, ocupante do cargo efetivo de Técnica de Laboratório, da função de Coordenadora de Pesquisa e Inovação do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul,código FG-1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 55 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.488, de 08 de julho de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 03 de fevereiro de 2020, a servidora DANIELLA CRISTINI FERNANDES, SIAPE 1945861, ocupante do cargo efetivo de Auxiliar em Administração, da função de Coordenadora de Extensão e Relações Institucionais do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG1.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>N° 56 - Art. 1º Revogar a Portaria/IFMS nº 1.490, de 08 de julho de 2016.</p><p>Art. 2º Desligar, a partir de 22 de janeiro de 2020, o servidor THIAGO CARNEIRO DE BARROS SIQUEIRA, SIAPE 2171578, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, da função de Auxiliar da Diretoria de Ensino, Pesquisa e Extensão do Campus Três Lagoas do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia de Mato Grosso do Sul, código FG-2.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Elaine Borges Monteiro Cassiano</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>