<xml><article id="12927044" name="afastDOpais_24jan2020" idOficio="5700244" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12379502">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  24 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHO de 24 de janeiro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>MILTON DA COSTA LOPES FILHO, Matrícula SIAPE nº 1936535, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 25/02/2020 a 08/03/2020, para realização de visita científica à Drexel Univesity, em Filadélfia, EUA - com ônus limitado (Processo 23079. 200192/2020-04).</p><p>BIANCA GUTFILEN, Matrícula SIAPE nº 1361125, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 29/02/2020 a 08/03/2020, para participar de Encontro junto à Agência Internacional de Energia Atômica, em Viena, Áustria - com ônus limitado (Processo 23079. 218508/2019-72).</p><p>LIVIA RANGEL LOPES BORGNETH, Matrícula SIAPE nº 1210097, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Medicina, no período de 02/03/2020 a 12/03/2020, para participar do 14th ISPRM World Congress and 53rd AAP Annual Meeting, em Orlando, EUA - com ônus limitado (Processo 23079. 218602/2019-21).</p><p>ANTONIO CARLOS FERNANDES, Matrícula SIAPE nº 1252967, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) COPPE, no período de 02/03/2020 a 17/03/2020, para participar de reuniões técnicas em Houston, EUA, e em Tóquio, Japão - com ônus limitado (Processo 23079. 200919/2020-45).</p><p>RICARDO MARTINS DA SILVA ROSA, Matrícula SIAPE nº 6377630, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Matemática, no período de 03/03/2020 a 14/03/2020, para participar de missão científica junto à Indiana University, em Bloomington, EUA - com ônus limitado (Processo 23079. 200724/2020-03).</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>