<xml><article id="12576656" name="JAN 02 port DOU parte 2" idOficio="5670732" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00016:00094:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Goiás/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="27" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=27" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 31 de Dezembro de 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 31 de Dezembro de 2019</p><p>A Vice-Reitora da UFG, no exercício da Reitoria, no uso das atribuições que lhe confere o disposto no art. 56 do Regimento Geral, resolve:</p><p>N° 7.057 - I - Dispensar, a pedido, Geovanna de Lourdes Alves Ramos, Matrícula nº 2156787/SIAPE, Professor Adjunto, da função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da Natureza da UAE de Ciências Humanas da Regional Goiás, FCC.</p><p>II - Designar Helio Simplicio Rodrigues Monteiro, Matrícula nº 2112097/SIAPE, Professor Adjunto, para exercer a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da Natureza da UAE de Ciências Humanas da Regional Goiás, FCC, ficando dispensado do encargo de Vice-coordenador que atualmente ocupa.</p><p>III - Designar Paulo Fernando Ribeiro de Souza, Matrícula nº 1043793/SIAPE, Professor Assistente, para exercer o encargo de Vice-coordenador do Curso de Licenciatura em Educação do Campo: Ciências da Natureza da UAE de Ciências Humanas da Regional Goiás.</p><p>IV - Os efeitos legais e financeiros vigorarão, nos termos do art. 15, §4º da Lei nº 8.112/90, incluído pela Lei nº 9.527/97, por um mandato de dois anos, a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União. (Processo nº 23070.048179/2019-76)</p><p>N° 7.059 - Designar Heberson Alcantara, Matrícula nº 2127657/SIAPE, Professor Adjunto, para substituir o Diretor da Faculdade de Direito, CD-3, nos termos do art. 38 da Lei nº 8.112/90, com a redação dada pela Lei nº 9.527/97, com efeitos legais nos períodos de 30/12/2019 a 19/01/2020, 22 a 25/06/2020 e 06 a 26/07/2020; e efeitos financeiros a partir da publicação deste ato no Diário Oficial da União, em virtude de afastamento do titular e substituto legal. (Processo nº 23070.029980/2019-12)</p><p class="assina">Sandramara Matias Chaves</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>