<xml><article id="12995872" name="port_20_afastamento_AlessandraNo" idOficio="5706924" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00126:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Empresa Brasileira de Serviços Hospitalares" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12391675">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SEI Nº 20, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA SEI Nº 20, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE DA EMPRESA BRASILEIRA DE SERVIÇOS HOSPITALARES - EBSERH, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo art. 58 do Estatuto Social da Ebserh, aprovado na Assembleia Geral Extraordinária de 29 de junho de 2018, e pelo art. 33 do Regimento Interno vigente, e considerando a delegação de competência estabelecida na Portaria nº 1.578, de 22 de dezembro de 2017, publicada no Diário Oficial da União em 26 de dezembro de 2017, do Ministro de Estado da Educação, resolve:</p><p>Art. 1º Autorizar o afastamento do país, com ônus limitado para a Ebserh, de ALESSANDRA NOTARI, matrícula Siape nº 2254681, empregado público ocupante do cargo de Médico - Cancerologia Clínica, Chefe do Setor de Gestão de Pesquisa e Inovação, do Hospital Escola da Universidade Federal de Pelotas (HE-UFPel), da Rede Ebserh, no período de 18 a 23 de fevereiro de 2020, incluindo o trânsito, para participar da capacitação INVESTIGADOR DO PROTOCOLO DE PESQUISA CA209 9DW - Randomized, Multi-center, Phase 3 Study of Nivolumab in Combination with Ipilimumab Compared to Sorafenib or Lenvatinib as First-Line Treatment in Participants with Advanced Hepatocellular Carcinoma, em São Francisco, Estados Unidos. (Processo nº 23762.011759/2019-10)</p><p>Art. 2º Esta Portaria-SEI entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">OSWALDO DE JESUS FERREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>