<xml><article id="12625101" name="LAUDA DOU 06-01-2020 - Presidênc" idOficio="5674339" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="07/01/2020" artClass="00043:00054:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional do Trabalho da 15ª Região/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="57" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=07/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=57" editionNumber="4" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12334001">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 801, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 801, DE 28 DE NOVEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 14738/2019 PROAD, resolve:</p><p>Remover, a partir de 07 de janeiro de 2020, para o Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região, SAVIO CATHARINO PERALTA, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com BENEDITA SILVA GOMES, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 818, DE 9 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo nº 12867/2019 PROAD, resolve:</p><p>Remover, a partir de 07 de janeiro de 2020, para o Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região, MARIA APARECIDA DOS ANJOS, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, em permuta com ALLAN DE SOUZA ANDRADE, Técnico Judiciário, área Administrativa, do Quadro Permanente da Secretaria do Tribunal Regional do Trabalho da 2ª Região.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 826, DE 16 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>A DESEMBARGADORA PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL DO TRABALHO DA 15ª REGIÃO, no uso de suas atribuições legais e regimentais, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 29256/2019 PROAD, resolve:</p><p>Prorrogar, a partir de 07 de janeiro de 2020, por prazo indeterminado, a cessão de LUCIANE WAMBIER, Analista Judiciário, área Judiciária, do Quadro Permanente da Secretaria deste Tribunal, ao Tribunal Superior do Trabalho, com ônus para este Tribunal.</p><p class="assina">Gisela Rodrigues Magalhães de Araujo e Moraes</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>