<xml><article id="12663338" name="PORTARIA CIVIL MARTHA" idOficio="5677836" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="09/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa/Superintendência Regional de Administração no Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="11" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=09/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=11" editionNumber="6" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12340094">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAS DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE REGIONAL DE ADMINISTRAÇÃO DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA NO ESTADO DO RIO DE JANEIRO - SUBSTITUTO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pelo Art. 5º, Inciso II, da Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 01 de fevereiro de 2019, resolve:</p><p>Nº 452 - Conceder pensão a MARTHA CRISTHINE PERES FILGUEIRAS, CPF: 708.762.317-68, correspondente à integral cota parte, perfazendo 100%, na qualidade de filha inválida, do ex-servidor aposentado VIRGILIO LEAL FILGUEIRAS, Matrícula SIAPE Nº 157488, com a data do óbito em 27.06.2019 do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Auditor Fiscal da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão III, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da MP 765/2016, com efeitos financeiros a partir de 01.12.2019, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso IV, alínea "b", da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C. nº 41/2003. (Proc. nº 10768.101653/2019-13).</p><p>Nº 459 - Conceder pensão a MARCÍLIO NUNES COSTA, CPF: 051.645.167-72, correspondente à integral cota parte, perfazendo o valor de 100%, na qualidade de viúvo, da ex-servidora aposentada MARIA DE LOURDES BARBOZA COSTA, Matrícula SIAPE Nº 123955, do Quadro de Pessoal deste Ministério, cargo de Analista Tributário da Receita Federal do Brasil, Classe Especial, Padrão II, que acrescido das vantagens especificadas, calculado pela tabela da M.P.765/2016, com efeitos financeiros a partir data do óbito em 25.04.2018, com fundamento legal nos Artigos: 215; 217, Inciso I; 222, Inciso VII, alínea "b", item "6"; e 225, da Lei 8112 de 12.12.1990, alterada pela Lei 13.135 de 17.06.2015, com a redação dada pela Lei 10.887 de 18.06.2004 e E.C.41/2003. (Proc. nº 10768.101243/2018-83).</p><p class="assina">DAVI OLIVEIRA DA SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>