<xml><article id="12978779" name="Port. 61_designação fg3_Luciane " idOficio="5705396" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00079:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Tocantins/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388878">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 61, DE 28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 61, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM SUBSTITUIÇÃO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO TOCANTINS, nomeado pela Portaria nº 1437/2019/REI/IFTO, de 10 de dezembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 11 de dezembro de 2019, seção 2, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º Designar a servidora Luciane Silva da Costa, matrícula Siape nº 1677272, ocupante do cargo de assistente em administração, para exercer a função de coordenadora de Integração Campus Comunidade - CICC, código FG-3, do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins.</p><p>Art. 2º Designar a servidora Raimunda Vieira Santos da Silva, matrícula Siape nº 49810, ocupante do cargo de assistente em administração, para, em substituição, exercer a função de coordenadora de Integração Campus Comunidade - CICC, código FG-3, do Campus Araguatins, do Instituto Federal do Tocantins, nas ausências e impedimentos legais da titular.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p>Art. 4º Encaminhe-se à Diretoria de Gestão de Pessoas para providências.</p><p class="assina">MILTON MACIEL FLORES JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>