<xml><article id="12907228" name="Portarias CRH de 22 de JANEIRO D" idOficio="5698531" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00018:00028:02011:00001:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Polícia Rodoviária Federal/Diretoria de Gestão de Pessoas/Coordenação-Geral de Recursos Humanos/Coordenação de Recursos Humanos" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12376213">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR DE RECURSOS HUMANOS SUBSTITUTO DA POLÍCIA RODOVIÁRIA FEDERAL, usando da competência que lhe foi atribuída pela Portaria nº 2880/2019/DGP, de 20 de dezembro de 2019, publicada no Boletim de Serviço Eletrônico em 24/12/2019, considerando o art. 4º, da Portaria nº 296/2019/DG, de 18 de dezembro de 2019, da Direção-Geral da Polícia Rodoviária Federal, a Portaria nº 224, de 05 de dezembro de 2018, publicada no DOU nº 234, de 06 de dezembro de 2018 do Ministério da Segurança Pública, resolve:</p><p>Nº 110 - Dispensar JULIO CESAR MENEGUEL, matrícula 1515316, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, da função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 01, em Viana, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Designar ANGELO SILVA GAVA, matrícula 1480251, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 01, em Viana, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal no Espírito Santo.</p><p>Nº 111 - Designar MARCELO DE FARIAS, matrícula 1714928, Policial Rodoviário Federal do quadro permanente deste Órgão, para exercer a função de Chefe do Núcleo de Policiamento e Fiscalização, código FG-3, da Delegacia 08, em Araxá, da Superintendência da Polícia Rodoviária Federal em Minas Gerais.</p><p>Estas Portarias entram em vigor da data de publicação.</p><p class="assina">RAFAEL CERRONE VIDAL DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>