<xml><article id="13000796" name="PORT 16 OUVG SEÇÃO 2" idOficio="5707413" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00018:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="40" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=40" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12392492">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 16, DE 29 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 16, DE 29 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso das atribuições que lhe conferem o inciso IV do parágrafo único do art. 87 da Constituição, os incisos VI, XVIII e XIX do art. 37 da Lei nº 13.844, de 18 de junho de 2019, e o § 3º do art. 2º do Decreto nº 9.866, de 27 de junho de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Designar os representantes para compor o Fórum Nacional de Ouvidores do Sistema Único de Segurança Pública:</p><p>I - da Ouvidoria-Geral do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) RONALDO VIEIRA BENTO, Ouvidor-Geral do Ministério da Justiça e Segurança Pública, titular e Presidente do Fórum;</p><p>II - da Ouvidoria da Polícia Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) MARIANNE PIRES EWERTON, Ouvidora da Polícia Federal, titular; e</p><p>b) GUSTAVO RÉZIO CUBO, suplente;</p><p>III - da Ouvidoria da Polícia Rodoviária Federal do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) SELMA CEZAR DIAS, Ouvidora da Polícia Rodoviária Federal, titular; e</p><p>b) JOEDE JÚNIOR NOVAES MARINHO, suplente;</p><p>IV - da Ouvidoria-Geral do Sistema Integrado de Segurança Pública e Defesa Social, ou equivalente, de cada Estado e do Distrito Federal:</p><p>a) de Alagoas:</p><p>1. MOAB VALFRIDO DA SILVA, Ouvidor de Polícia da Secretaria de Estado da Segurança Pública, titular; e</p><p>2. LILIAN CARDOSO, suplente;</p><p>b) do Amapá:</p><p>1. GILMARA SANCHES DE ALENCAR, Ouvidora do Sistema de Defesa Social da Secretaria de Segurança Pública, titular; e</p><p>2. ALINE FERREIRA COSTA, suplente;</p><p>c) do Amazonas:</p><p>1. JOÃO CEZAR FERREIRA MACIEL, Ouvidor-Geral do Sistema de Segurança Pública, titular; e</p><p>2. JOÃO BATISTA DO NASCIMENTO FILHO, suplente;</p><p>d) da Bahia:</p><p>1. EDMUNDO ASSEMANY FELIPPI, Ouvidor-Geral de Polícia da Secretaria da Segurança Pública, titular;</p><p>e) do Ceará:</p><p>1. IVINNA NUNES DE SOUSA, Ouvidora da Secretaria de Segurança Pública e Defesa Social, titular; e</p><p>2. ISABELA MADEIRA BEZERRA DE MENEZES, suplente;</p><p>f) do Distrito Federal:</p><p>1. RICARDO MENDES VILLAFANE GOMES, Ouvidor da Secretaria da Segurança Pública do Distrito Federal, titular; e</p><p>2. CLEIDE MARIA CORREIA, suplente;</p><p>g) do Espírito Santo:</p><p>1. LANA LAGES, Ouvidora-Geral da Segurança Pública e Defesa Social, titular; e</p><p>2. RODOLPHO ROCHA INDUZZI, suplente;</p><p>h) de Goiás:</p><p>1. ITALUZY TOLEDO NASCIMENTO, Ouvidor Setorial da Secretaria de Estado da Segurança Pública, titular; e</p><p>2. VILMA SOARES DA SILVA, suplente;</p><p>i) do Maranhão:</p><p>1. MARCIO DOS SANTOS RABELO, Ouvidor-Geral de Segurança Pública, titular;</p><p>j) de Mato Grosso:</p><p>1. LÚCIO ANDRADE HILÁRIO DO NASCIMENTO, Ouvidor-Geral de Polícia do Estado, titular; e</p><p>2. JOSÉ ANTÔNIO MOREIRA, suplente;</p><p>k) de Mato Grosso do Sul:</p><p>1. ANTÔNIO CARLOS COSTA MAYER, Superintendente de Inteligência de Segurança Pública da Ouvidoria da Secretaria de Estado de Justiça e Segurança Pública, titular; e</p><p>2. ADRIANO NOLETO RAMPAZO, suplente;</p><p>l) de Minas Gerais;</p><p>1. PAULO VAZ ALKIMIM, Ouvidor de Polícia da Ouvidoria-Geral do Estado, titular; e</p><p>2. RODRIGO XAVIER DA SILVA, suplente;</p><p>m) do Pará:</p><p>1. MARIA CRISTINA FONSECA DE CARVALHO, Ouvidora do Sistema Estadual de Segurança Pública e Defesa Social, titular; e</p><p>2. PATRÍCIA MILENA TORRES RAIOL, suplente;</p><p>n) da Paraíba:</p><p>1. MÁRIO GOMES DE ARAÚJO JUNIOR, Ouvidor de Polícia da Secretaria de Estado da Segurança e da Defesa Social, titular; e</p><p>2. OBRIEN JACK LAYDE NORBERTO DOS SANTOS, suplente;</p><p>o) do Paraná:</p><p>1. PAULO ERNESTO ARAÚJO CUNHA, Ouvidor da Polícia do Estado, titular; e</p><p>2. NICE RIBAS KRUGER, suplente;</p><p>p) de Pernambuco:</p><p>1. JOST PAULO REIS E SILVA, Ouvidor da Secretaria de Defesa Social, titular; e</p><p>2. VINÍCIUS LOPES BORBA, suplente;</p><p>q) do Piauí:</p><p>1. MARTINHO RODRIGUES DE VASCONCELOS NETO, Ouvidor Setorial da Secretaria de Estado de Segurança Pública, titular; e</p><p>2. FRANCISCA AMANDA FARIAS DA SILVA, suplente;</p><p>r) do Rio de Janeiro:</p><p>1. ADRIANA PAIXÃO DE ALMEIDA, Ouvidora-Geral do Sistema Integrado de Segurança Pública e Defesa Social do Estado, titular; e</p><p>2. CELMA RIBEIRO JANSEN BIZERRA, suplente;</p><p>s) do Rio Grande do Norte:</p><p>1. PERCEVAL NUNES DE CARVALHO FILHO, Ouvidor-Geral da Secretaria de Estado da Segurança Pública e da Defesa Social, titular; e</p><p>2. BRUNO COSTA SALDANHA, suplente;</p><p>t) do Rio Grande do Sul:</p><p>1. RENATA D'ÁVILA ESMERALDINO, Ouvidora de Segurança Pública da Ouvidoria-Geral do Estado, titular;</p><p>u) de Rondônia:</p><p>1. LUCIANA SILVA CAVALCANTE, Ouvidora da Secretaria de Estado da Segurança, Defesa e Cidadania, titular; e</p><p>2. LEILA SUELLEN DE SOUZA LEITE, suplente;</p><p>v) de Santa Catarina:</p><p>1. MÁRCIO FORTKAMP, Ouvidor da Secretaria de Segurança Pública, titular; e</p><p>2. ADEMAR GONÇALVES DE OLIVEIRA, suplente;</p><p>w) de São Paulo:</p><p>1. BENEDITO DOMINGOS MARIANO, Ouvidor da Polícia do Estado, titular; e</p><p>2. LUCIANO JURCOVICH COSTA, suplente;</p><p>x) de Tocantins:</p><p>1. NELSON TAVARES GUIMARÃES, Ouvidor da Secretaria da Segurança Pública, titular; e</p><p>2. PÚBLIO GUIMARÃES JÚNIOR, suplente;</p><p>V - das Ouvidorias das Guardas Municipais:</p><p>a) IRANEIDE COSTA DA SILVA, Chefe da Divisão de Ouvidoria da Guarda Metropolitana de Palmas, estado do Tocantins, titular; e</p><p>b) MARCOS MARQUES RIBEIRO, Ouvidor da Guarda Municipal de São Carlos, estado de São Paulo, suplente;</p><p>VI - da Ouvidoria Nacional dos Serviços Penais do Departamento Penitenciário Nacional do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) CÍNTIA RANGEL ASSUMPÇÃO, Ouvidora Nacional dos Serviços Penais, titular; e</p><p>b) JUCIANE PRADO LOURENÇO DA SILVA, suplente;</p><p>VII - da Secretaria Nacional de Segurança Pública do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) JANICLER JULIANA SGUAREZ, titular; e</p><p>b) ROSANA FERNANDES GALVÃO, suplente;</p><p>VIII - da Secretaria Nacional de Proteção e Defesa Civil do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) WESLEY DE ALMEIDA FELINTO, titular; e</p><p>b) MARCELA AUGUSTO SAMPAIO, suplente;</p><p>IX - da Secretaria Nacional de Políticas Sobre Drogas do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) ÂNGELA CRISTINA RODRIGUES, titular; e</p><p>b) PAULA CHRISTIANE BRISOLA, suplente;</p><p>X - do Departamento Nacional de Trânsito da Secretaria Nacional de Transportes Terrestres do Ministério da Infraestrutura:</p><p>a) CARLOS MAGNO DA SILVA OLIVEIRA, titular; e</p><p>b) MARCELA TETZNER LAIZ, suplente;</p><p>XI - da Comissão Nacional de Segurança Pública nos Portos, Terminais e Vias Navegáveis do Ministério da Justiça e Segurança Pública:</p><p>a) MARCELO JOÃO DA SILVA, titular; e</p><p>b) ALEXANDRE AITA BITTENCOURT, suplente.</p><p>§ 1º Os membros suplentes substituirão os respectivos titulares em suas ausências e impedimentos.</p><p>§ 2º Os casos de indicação, substituição ou exclusão de membros deverão ser comunicados formalmente à Presidência do Fórum pelo titular da Unidade de subordinação do membro proposto.</p><p>Art. 2º Designar ITALUZY TOLEDO NASCIMENTO, Ouvidor Setorial da Secretaria de Estado da Segurança Pública de Goiás, na qualidade de Vice-Presidente do Fórum, eleito em 2 de outubro de 2019, nos termos § 2º do art. 2º do Decreto nº 9.866, de 27 de junho de 2019, para o período de mandato estabelecido em Regimento Interno.</p><p>Parágrafo único. O Vice-Presidente do Fórum substituirá o Presidente do Fórum em suas ausências e impedimentos.</p><p>Art. 3º A Secretaria-Executiva do Fórum Nacional de Ouvidores do Sistema Único de Segurança Pública será exercida pelos representantes efetivos:</p><p>I - JANICLER JULIANA SGUAREZI e ROSANA FERNANDES GALVÃO, da Secretaria Nacional de Segurança Pública; e</p><p>II - MARCEL EDILSON DA SILVA PEQUENO, da Ouvidoria-Geral do Ministério da Justiça e Segurança Pública.</p><p>Parágrafo único. Os membros da Secretaria-Executiva do Fórum realizarão as atribuições de suas competências definidas em Regimento Interno.</p><p>Art. 4º A participação no Fórum Nacional de Ouvidores do Sistema Único de Segurança Pública será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SERGIO MORO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>