<xml><article id="12687824" name="PORTARIA N 29 DE 07 DE JANEIRO D" idOficio="5680074" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="10/01/2020" artClass="00017:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Infraestrutura/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="44" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=10/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=44" editionNumber="7" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12344054">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 29, DE 7 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 29, DE 7 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA INFRAESTRUTURA, no uso da competência que lhe foi delegada pelo inciso XI do art. 1º da Portaria GM/MInfra nº 2.787, de 24 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 25 de junho de 2019, Seção 1, fls. 35/36, e considerando o disposto no art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com a redação conferida pelo art. 22 da Lei nº 8.270, de 17 de dezembro de 1991, no Decreto 9.144, de 22 de agosto de 2017, na Portaria nº 357, de 02 de setembro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 04 de setembro de 2019, Seção 1, fls. 17/20, e demais informações que constam do processo SEI nº 50000.061555/2019-14, resolve:</p><p>Art. 1º - Efetivar a cessão do servidor ALEXANDRE CASTRO FERNANDES, matrícula SIAPE nº 15473832, do quadro de pessoal do Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes - DNIT, para o Governo do Estado do Paraná, onde ocupará o cargo em comissão de Diretor de Operações no Departamento de Estradas de Rodagem - DER/PR.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cessionário.</p><p>Art. 3º Cumpre ao cessionário comunicar a frequência do servidor, mensalmente, ao órgão ou entidade cedente.</p><p>Art. 4º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão cedente ao término da cessão, observando o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 5º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor público não se apresente ao órgão requisitante no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 6º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCELO SAMPAIO CUNHA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>