<xml><article id="13015812" name="410419422" idOficio="5708682" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00016:00104:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Pará/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12394499">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA de 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA de 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 410 - Designar a servidora CELIA REGINA DA SILVA AMARAL, ocupante do cargo de Psicólogo-Área, do quadro de pessoal desta Universidade, para exercer a função de Coordenador de Educação Básica e Profissional, código FG-1, da Pró-Reitoria de Ensino de Graduação, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no Parágrafo 1º, do Artigo 19, da Lei nº 8.112/1990, de 11.12.1990, a partir de 01 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o servidor MARCIO ANTONIO RAIOL DOS SANTOS, a partir da mesma data.</p><p>Nº 419 - Designar a Professora do Magistério Superior MARIANA CASARI PARREIRA, para exercer a função de Diretora da Faculdade de Agronomia, FCC-Nível Único, do CAMPUS UNIVERSITÁRIO DE TOCANTINS/CAMETÁ, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 03 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor RAFAEL COELHO RIBEIRO.</p><p>Nº 422 - Designar o Professor do Magistério Superior PAULO AFONSO FISCHER KUHN, para exercer a função de Diretor da Faculdade de Meteorologia, FCC-Nível Único, do INSTITUTO DE GEOCIÊNCIAS, em regime de Tempo Integral, conforme disposto no parágrafo 1º do artigo 19 da Lei nº 8.112/90, a partir de 03 de fevereiro de 2020, ficando, em consequência, dispensado da referida função o Professor FRANCISCO DE SOUZA OLIVEIRA.</p><p class="assina">NELSON JOSE DE SOUZA JUNIOR</p><p class="cargo">Em exercício</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>