<xml><article id="12715244" name="Edital COGEP 1 - Vilma Carvalho" idOficio="5682014" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="13/01/2020" artClass="00099:00013:00061:00024:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12347355">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL   Nº 1, de 10 de janeiro de 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL Nº 1, de 10 de janeiro de 2020 SUSPENSÃO DE PAGAMENTO</p><p>A Coordenadora de Gestão e Desenvolvimento de Pessoal, em conformidade com as disposições estabelecidas pelo Decreto nº 7.862 de 2012, pela Portaria MP nº 363 de 2016 e pela Orientação Normativa SERGT/MP Nº 1 de 2017, resolve:</p><p>1. Tornar pública a relação de aposentados/pensionistas, aniversariantes do mês de Outubro/2019 que não atenderam à convocação e notificação para realizar o recadastramento anual de 2019, conforme estabelecido no inciso "a" do artigo 11 da Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>2. A suspensão do pagamento do benefício de aposentadoria/pensão será efetivada na folha de pagamento do mês de Janeiro/2020.</p><p /><p></p><table><tr /><tr><td><p>Nome</p></td><td><p>CPF</p></td><td><p>Matrícula</p></td><td><p>Tipo de Benefício</p></td></tr><tr><td><p>Vilma de Souza Carvalho</p></td><td><p>586.032.127-91</p></td><td><p>6240968</p></td><td><p>Pensão</p></td></tr></table><p>3. O restabelecimento do pagamento do provento e/ou da pensão fica condicionado ao recadastramento mediante comparecimento pessoal do interessado na Unidade de Recursos Humanos, sito à Av. Presidente Vargas, 730 - 8 º andar - Centro- RJ, portando a documentação estabelecida nos arts. 5º e 6º da Orientação Normativa SEGRT/MP nº 1, de 2 de janeiro de 2017.</p><p>3.1 O crédito do pagamento restabelecido será efetivado na primeira folha de pagamento disponível para inclusão.</p><p>4. Na hipótese de moléstia grave ou de impossibilidade de locomoção do aposentado/pensionista, deverá ser solicitado o agendamento de visita técnica, na Unidade de Recursos Humanos, para comprovação de vida do titular do benefício, ficando o pagamento restabelecido provisoriamente até que seja realizada a visita técnica, observado o disposto no item 3.1 do presente Edital.</p><p class="assina">ALESSANDRA RIBEIRO CONCEIÇÃO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>