<xml><article id="12925501" name="Portarias 0085 0086 e 0090" idOficio="5700008" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00016:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha" artSize="12" artNotes="" numberPage="24" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=24" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12379093">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 85 - Dispensar o(a) servidor(a) ROBERTO LEAL SCHNEIDER, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Assistente em Administração, Matrícula SIAPE nº 2176951, da função de Coordenador de Orçamento e Finanças substituto, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 86 -Designar O(a) servidor(a) ADRIANA CLARICE HENNING, Matrícula SIAPE nº 2140549, ocupante do cargo Técnico-Administrativo em Educação - Auxiliar em Administração, para exercer a função de Coordenadora de Orçamento e Finanças Substituta, Código da Função FG-001, do Instituto Federal Farroupilha - Campus Santo Ângelo.</p><p>Nº 90 - Designar o(a) servidor(a) SIMONE REIS FLORES, matrícula SIAPE nº 1790410, ocupante do Cargo de Técnico-Administrativo em Educação - Arquivista, para exercer a função de Coordenador(a) de Gestão Documental Substituta, Código da Função FG-0001, do Instituto Federal Farroupilha - Reitoria.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>