<xml><article id="12773578" name="DOU2-SGMPF-PGR-1-PT-44-UNI-PGR-0" idOficio="5687503" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00039:00010:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00015" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público Federal/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12356793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 44, DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 44, DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO FEDERAL, no uso da competência que lhe foi atribuída pelo artigo 6º - inciso XXXII da Portaria PGR/MPF nº 382, de 5 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto nos artigos 9º - inciso II e 35 - incisos I e II da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, e no expediente PGR-00546813/2019, resolve:</p><p>1. Exonerar, a pedido, a partir de 15 de janeiro de 2020, JESSICA EVELYN CAMPOS FIGUEREDO NEVES, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, matrícula nº 25307, do cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Solange Mendes de Souza.</p><p>2. Apostilar a nomeação de ISABELA REPLE DO NASCIMENTO, Bacharela em Direito, matrícula nº 26195, do cargo em comissão de Assessora Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Solange Mendes de Souza, realizada originalmente pela Portaria PC/PRR1 nº 58, de 8 de maio de 2014, publicada no DOU de 12 de maio de 2014, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessora-Chefe Nível V, CC-5, do referido Gabinete.</p><p>3. Apostilar a nomeação de DANILO ANDREATO BARROS OLIVEIRA, Bacharel em Direito, matrícula nº 10180, do cargo em comissão de Assessor Nível VI, CC-6, da Assessoria Especial em Matéria Internacional, da Secretaria de Cooperação Internacional da Procuradoria Geral da República, realizada originalmente pela Portaria SG/MPF nº 288, de 5 de abril de 2004, publicada no DOU de 6 de abril de 2004, para considerar a nomeação para exercer o cargo em comissão de Assessor Nível V, CC-5, do Gabinete da Subprocuradora-Geral da República Solange Mendes de Souza.</p><p>EITEL SANTIAGO DE BRITO PEREIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>