<xml><article id="12581700" name="3.805 (31.12) SE" idOficio="5670899" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00007:00003:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento/Secretaria Executiva" artSize="12" artNotes="" numberPage="4" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=4" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12328102">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA SE Nº 3.805, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA SE Nº 3.805, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O SECRETÁRIO-EXECUTIVO DO MINISTÉRIO DA AGRICULTURA, PECUÁRIA E ABASTECIMENTO, no uso das atribuições que lhe conferem a Portaria nº 252, de 6 de novembro de 2019, considerando o disposto no artigo 93, da Lei 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial do dia seguinte, e demais informações que constam do processo nº 21000.088802/2019-21, resolve:</p><p>Art. 1º Efetivar, por prazo indeterminado, a cessão de PEDRO ANTONIO ARRAES PEREIRA, matrícula 1263316, do Quadro de Pessoal da Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária, para exercer o cargo em comissão de Diretor do Departamento de Assistência Técnica e Extensão Rural, código DAS 101.5, da Secretaria de Agricultura Familiar e Cooperativismo, deste Ministério.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é da empresa cedente.</p><p>Art. 3º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o empregado não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 4º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação</p><p class="assina">MARCOS MONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>