<xml><article id="12638298" name="PORT 78 E 9" idOficio="5675241" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00024:00002:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Saúde/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Assuntos Administrativos" artSize="12" artNotes="" numberPage="34" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=34" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12335806">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 7, DE 6 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 7, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Subsecretário de Assuntos Administrativos do Ministério da Saúde, considerando o disposto no artigo 93 da Lei nº 8.112 de 11 de dezembro de 1990, no inciso XI do artigo 7º da Lei nº 8.080 de 19 de setembro de 1990, artigo 20 da Lei nº 8.270 de 17 de dezembro de 1991, artigo 11 da Lei nº 9.527 de 10 de dezembro de 1997 e na Portaria GM/MS nº 243 de 10 de março de 2015, e no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria SE/MS nº 553, de 5 de maio de 2011, publicada no Diário Oficial da União de 6 de maio de 2011, e, ainda, pela Lei nº 11.355 de 19 de outubro de 2006, NUP: 25002.003473/2018-15, resolve:</p><p>Artigo 1º - Ceder a servidora JANAINA DE MORAES PAIXÃO, matrícula SIAPE nº 1113961, pertencente ao Quadro de Pessoal do Ministério da Saúde, para prestar exercício junto à Secretaria Municipal de Saúde de Itapemirim, no Estado do Espirito Santo, conforme Convênio-SUS nº 1751/2018, celebrado entre este o Ministério da Saúde e a Prefeitura Municipal de Itapemirim, no Estado do Espirito Santo, representada por sua Secretaria Municipal de Saúde.</p><p>Artigo 2º - O ônus pela remuneração ou salário é do órgão cedente.</p><p>Artigo 3º - Cumpre à Superintendência Estadual do Ministério da Saúde no Espirito Santo e à Secretaria Municipal de Saúde de Itapemirim, no Estado do Espirito Santo, a observância dos procedimentos de Gestão de Pessoal cedido para o Sistema Único de Saúde (SUS), aprovados pela Portaria GM/MS nº 243/2015, de 10 de março de 2015, publicada no Diário Oficial da União nº 47, Seção 1, de 11 de março de 2015.</p><p>Artigo 4º - Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria, caso a servidora não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Artigo 5º - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 8, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar ZENIA MARIA MACIEL LAVRA, para substituir, no período de 13 a 17/01/2020, a Coordenadora-Geral do Complexo Industrial da Saúde, DAS-101.4, código 28.0013, da Secretaria de Ciência, Tecnologia, Inovação e Insumos Estratégicos em Saúde, em virtude das férias da titular e do substituto eventual.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 9, DE 6 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUBSECRETÁRIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DO MINISTÉRIO DA SAÚDE, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Designar MÁRCIA ELHANE VILLANOVA DOS SANTOS, para exercer o encargo de substituta eventual da Coordenadora de Formalização de Instrumentos de Investimentos, DAS-101.3, código nº 05.0206, da Coordenação-Geral de Análise e Formalização de Investimentos, da Diretoria-Executiva do Fundo Nacional de Saúde, da Secretaria-Executiva.</p><p class="assina">ALEXANDRE POZZA URNAU SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>