<xml><article id="12906223" name="Portarias 0079 0080 0083 e 0084" idOficio="5698342" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="24/01/2020" artClass="00016:00053:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00001" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha/Gabinete do Reitor" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=24/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="17" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12375969">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA FARROUPILHA - RS, nomeada pelo Decreto Presidencial de 29 de outubro de 2012, publicado no Diário Oficial da União de 30 de outubro de 2012, e reconduzida pelo Decreto Presidencial de 28 de novembro de 2016, publicado no Diário Oficial da União de 29 de novembro de 2016, no uso de suas atribuições legais e estatutárias, resolve:</p><p>Nº 79 - I - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SYLVIA MESSER, matrícula SIAPE nº 1844090, código de vaga nº 846512, com proventos integrais, ocupante do cargo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Classe D, Padrão 401, do Quadro Permanente de Pessoal do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia Farroupilha - Campus Panambi, com fundamento no Art. 40, Parágrafo 1º, inciso III, alínea "A" da Constituição Federal, com redação dada pela EC nº 41/03, combinado com o Art. 3º da EC nº 103 de 13/11/2019. Conforme Processo nº 23240.001455/2019-33.</p><p>II - Declarar vago o referido cargo.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 80 - I - Declarar vacância do Cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, Matrícula no SIAPE nº 1320312, código de vaga nº 350417, ocupado pelo servidor FREDERICO CID SOARES, lotado no Campus São Borja do Instituto Federal Farroupilha, em virtude de posse em outro cargo público inacumulável, com fundamento no inciso VIII do Artigo 33 da Lei nº 8.112/90 e de acordo com o processo nº 23227.000023/2020-44.</p><p>II - A presente vacância não gera direito a Recondução estabelecida no Art. 29 da Lei Nº 8.112/90, considerando que o servidor não adquiriu estabilidade, prevista no Art. 21 do mesmo diploma legal.</p><p>III - Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p>Nº 83 - Designar o(a) servidor(a) JULIAN CEZAR GIACOMINI, Matrícula SIAPE Nº 2389287, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Automação Industrial, Código da Função FCC, no Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p>Nº 84 - Designar o(a) servidor(a) MARCELO BATAGLIN, Matrícula SIAPE Nº 1878811, ocupante do Cargo de Professor de Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, para exercer a função de Coordenador(a) do Curso Superior de Tecnologia em Automação Industrial Substituto, Código da Função FCC, no Instituto Federal Farroupilha - Campus Panambi.</p><p class="assina">CARLA COMERLATO JARDIM</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>