<xml><article id="12977037" name="Portaria 2200 Cessão de Bruno Ma" idOficio="5705161" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="29/01/2020" artClass="00013:00049:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Desestatização, Desinvestimento e Mercados" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12388473">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.200, DE 27 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.200, DE 27 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE DESESTATIZAÇÃO, DESINVESTIMENTO E MERCADOS, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da competência que lhe foi delegada pela Portaria GM/ME nº 10, de 17 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 18 de janeiro de 2019, alterada pela Portaria GM/ME nº 18, de 28 de janeiro de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 29 de janeiro de 2019, considerando o disposto no inciso I do art. 93 da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, regulamentado pelo Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017, publicado no Diário Oficial da União de 23 de agosto de 2017, e, demais informações que constam do Processo nº 10154.101840/2020-41, resolve:</p><p>Art. 1º Ceder o servidor BRUNO MACIEL MARINHO SILVA, matrícula SIAPE nº 1550311, pertencente ao Quadro de Pessoal deste Ministério, para ocupar o cargo comissionado na Superintendência do Desenvolvimento do Nordeste - SUDENE.</p><p>Art. 2º O ônus pela remuneração é do órgão cedente.</p><p>Art. 3º O servidor deverá apresentar-se imediatamente ao órgão de origem ao término da cessão, observado o disposto no art. 5º do Decreto nº 9.144, de 22 de agosto de 2017.</p><p>Art. 4º Torna-se sem efeito o disposto nesta Portaria caso o servidor não se apresente ao órgão cessionário no prazo de trinta dias.</p><p>Art. 5º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">SALIM MATTAR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>