<xml><article id="12964034" name="DECISÃO CROGO 02-2020" idOficio="5702068" pubName="DO2" artType="Decisão" pubDate="29/01/2020" artClass="00044:00389:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00015:00001" artCategory="Entidades de Fiscalização do Exercício das Profissões Liberais/Conselho Regional de Odontologia de Goiás" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12382682">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DECISÃO Nº 2, de 21 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DECISÃO Nº 2, de 21 de janeiro de 2020</p><p>O Presidente do CONSELHO REGIONAL DE ODONTOLOGIA DE GOIÁS - CROGO, no uso de suas atribuições e competências estabelecidas na Lei nº 4.324, de 14 de Abril de 1964, no Decreto nº 68.704, de 03 de junho de 1971 e no Regimento Interno, aprovado pela Resolução CROGO 001/79 e,</p><p>Considerando que a DECISÃO CRO/GO - 016, de 09 de dezembro de 2019, em seu art.4º. concedeu o prazo de 30 (dias) dias para que os nomeados comparecessem ao Departamento de Gestão de Pessoas, juntando os documentos necessários visando o ato de posse no termos do Edital do Concurso Público 001/2019, sob pena do chamamento do aprovado imediatamente posterior;</p><p>Considerando que a Decisão supracitada foi publicada no DIÁRIO OFICIAL DA UNIÃO nº. 237, no dia 09 de dezembro de 2019, página 188; fluindo o referido prazo na data de 15 de janeiro de 2020;</p><p>Considerando que os servidores abaixo-referidos deixaram o prazo citado transcorrer "in albis", não tomando as providências cabíveis referentes às suas respectivas efetivações como servidores públicos efetivos do Conselho Regional de Odontologia do Estado de Goiás;</p><p>Considerando os princípios norteadores da Administração Pública, previstos no art. 37, da CF, quais sejam: Legalidade, Impessoalidade, Moralidade, Publicidade e Eficiência, resolve:</p><p>Art. 1º. Em razão do não atendimento dos termos contidos na DECISÃO CRO-GO - 016, de 09 de dezembro de 2019 no prazo oportunizado, caracterizando a desistência e/ou desinteresse dos aprovados no Concurso Público nº 001/2019, tornaram-se vagos os cargos referentes aos servidores abaixo-relacionados, constando a sua devida classificação:</p><p>I - Assistente Administrativo I</p><p>3. Suze Anne Sombra Santos</p><p>II - Fiscal Regional I</p><p>1. Rodrigo Marcola Ribeiro Rodrigues;</p><p>2. Ludmila Ferreira Nalbandian.</p><p>III - Contador</p><p>1. Sabrina Medeiros da Cunha</p><p>Art. 2º. Esta Decisão entra em vigor na data de sua publicação, retroagindo os seus efeitos ao dia 21 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">RENERSON GOMES DOS SANTOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>