<xml><article id="12753383" name="PORTARIA SEI N 71" idOficio="5685639" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00098:00001:00057:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Juiz de Fora/Reitoria/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="32" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=32" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12353581">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA/SEI Nº 71, DE 14 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA/SEI Nº 71, DE 14 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE JUIZ DE FORA, no uso de suas atribuições e de suas competências delegadas através da Portaria nº 01, de 02/01/2017, e</p><p>CONSIDERANDO o constante dos autos do processo nº 23071.900022/2020-66, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear o servidor DANIEL DA SILVA OTTONI, SIAPE 2320046, para substituir ROSILAINE FÁTIMA DE PAULA, SIAPE 1657724, COORDENADORA DE SERVIÇOS DE REFEIÇÃO, HOSPEDAGEM E PASSAGEM, da Pró Reitoria de Planejamento, Orçamento e Gestão, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 02/01/2020 a 10/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 41/2019/COORD-SCDP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 2º Nomear a servidora RITA DE CÁSSIA PINTO MARINHO, SIAPE 1148660, para substituir MICHELLE PEON MANARINO REBELLO, SIAPE 2137191, COORDENADORA DE COORDENADORA DE CONTRATOS, da Pró Reitoria de Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 31/12/2019 a 18/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 150/2019/COORD-CONTRATOS, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 3º Nomear a servidora PATRÍCIA REZENDE DE ALMEIDA, SIAPE 1650133, para substituir MICHELLE PEON MANARINO REBELLO, SIAPE 2137191, COORDENADORA DE COORDENADORA DE CONTRATOS, da Pró Reitoria de Finanças, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 21/01/2020 a 05/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 151/2019/COORD-CONTRATOS.</p><p>Art. 4º Nomear a servidora LEANDRA SILVA DUARTE, SIAPE 2045744, para substituir RENATA MERCÊS OLIVEIRA DE FARIA, SIAPE 1194410, COORDENADORA DE SAÚDE, SEGURANÇA E BEM ESTAR, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 02/01/2020 a 11/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 50/2019/PROGEPE-COSSBE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 5º Nomear o servidor JOVELINO PEDRO DE ASSIS, SIAPE 1146681, para substituir ADRIANA ABREU DE ANDRADE SOUZA, SIAPE 1202670, COORDENADORA DO RESTAURANTE UNIVERSITÁRIO, código CD-04, em virtude de férias da mesma, no período de 06/01/2020 a 10/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 32/2019/SEC-PROAE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 6º Nomear o servidor HUGO NOGUEIRA ROCHA, SIAPE 2137083, para substituir BÁRBARA INÊS RIBEIRO SIMÕES DAIBERT, SIAPE 1977989, DIRETORA DE RELAÇÕES INTERNACIONAIS, código CD-04, em virtude de férias da mesma, nos períodos de 16/12/2019 a 14/01/2020 e no período de 16/01/2020 a 31/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 10/2019/DIR-RELAÇÕES-INTERNACIONAIS, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 7º Nomear o servidor LUÍS CLÁUDIO RODRIGUES DE CARVALHO, SIAPE 2135919, para substituir CIRO DE BARROS BARBOSA, SIAPE 1462448, COORDENADOR DA PRÓ REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO E PESQUISA, da Pró Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 16/12/2019 a 27/12/2019, conforme Ofício/SEI nº 39/2019/SEC-PROPP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 8º Nomear a servidora EDUARDA KNAIP ALVES DA FONSECA, SIAPE 2331461, para substituir CIRO DE BARROS BARBOSA, SIAPE 1462448, COORDENADOR DA PRÓ REITORIA DE PÓS-GRADUAÇÃO E PESQUISA, da Pró Reitoria de Pós-Graduação e Pesquisa, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 09/12/2019 a 13/12/2019 e no período de 30/12/2019 a 22/01/2020, conforme Ofício/SEI nº 39/2019/SEC-PROPP, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 9º Nomear a servidora ALINE PEREIRA DE AVELLAR, SIAPE 1754194, para substituir MÁRCIO DE OLIVEIRA GUERRA, SIAPE 1150902, DIRETOR DE IMAGEM INSTITUCIONAL, código CD-04, em virtude de férias do mesmo, no período de 06/01/2020 a 04/02/2020, conforme Ofício/SEI nº 427/2019/GABINETE, convalidando os atos praticados do início do período mencionado até a publicação desta.</p><p>Art. 10. Retificar a Portaria/SEI nº 2.031, de 10/12/2019, publicada no DOU em 17/12/2019, seção 2, página 24, referente ao Art. 2º, de designação da servidora GISELLA MENEGUELLI DE SOUSA, SIAPE 1657210, para substituir MICHELE CRISTINA RESENDE FARAGE, SIAPE 3164997, DIRETORA DE AVALIAÇÃO INSTITUCIONAL, código CD-04. Onde se lê: "em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 10/12/2019 a 21/12/2019 e em virtude de férias da mesma, no período de 23/12/2019 a 05/02/2020", leia-se: "em virtude de viagem a trabalho da mesma, no período de 10/12/2019 a 21/12/2019 e em virtude de férias da mesma, no período de 23/12/2019 a 15/01/2020".</p><p>Art. 11. Esta Portaria Administrativa entra em vigor na data de sua publicação no DOU.</p><p class="assina">KÁTIA MARIA SILVA DE OLIVEIRA E CASTRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>