<xml><article id="12950891" name="ATO PORTARIA N 1969" idOficio="5702634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00004" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383666">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1.969, DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 1.969, DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no Processo nº 10199.100517/2020-89, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JOSUÉ JOSÉ DA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1332466 e AMANDA DO NASCIMENTO RODRIGUES DE SOUSA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE n° 1900614, para, nesta ordem e sucessivamente, exercerem o encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe de Divisão de Cumprimento de Demandas Judiciais, código FCPE 101.2, da Coordenação de Orientação, Controle e Cumprimento de Demandas Judiciais da Coordenação-Geral de Legislação de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p>Art. 2º Revogar a Portaria SGC nº 415, de 4 de junho de 2019, publicada no Diário Oficial da União de 6 de junho de 2019, seção 2, página 18.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicação.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>