<xml><article id="12721121" name="PORTARIA DE 10 01 2020 - Subst. " idOficio="5682557" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="13/01/2020" artClass="00016:00045:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="17" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=13/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=17" editionNumber="8" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12348574">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR EM EXERCÍCIO DO INSTITUTO FEDERAL DE EDUCAÇÃO, CIÊNCIA E TECNOLOGIA DO AMAPÁ, designado nos termos da Portaria nº 975/2019/GR/IFAP, de 27 de junho e 2019, publicado no DOU nº 123, página 36, seção 2, em 28 de junho de 2019, no uso de suas atribuições legais, resolve:</p><p>Nº 36 - Art. 1° Designar Eduardo Braz Barros Ferreira, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 1966190, para a responder pela Seção de Gerenciamento de Licitação e Contratos, FG-02, no interstício de 13.01.2020 a 20.01.2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Nº 39 - Art. 1° Dispensar Eduardo da Conceição Rosário, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3065245, da função Coordenador do Curso Técnico em Florestas, do Campus Laranjal do Jari - FCC, código FUC-001, a contar de 06.01.2020.</p><p>Nº 40 - Art. 1° Dispensar Themis Correa Veras de Lima, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3065603, da função de Coordenadora do Curso Técnico em Logística do Campus Avançado Oiapoque - FCC, código FUC-001, a contar de 06.01.2020.</p><p>Nº 41 - Art. 1° Designar Alessandro Silva Souza Oliveira, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3041293, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor-Geral do Campus Macapá, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 42 - Art. 1° Designar Alessandro Silva Souza Oliveira, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 3041293, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Ordenador de Despesas do Campus Macapá, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 43 - Art. 1° Declarar vacância, em consonância com o artigo 33, inciso VIII, da Lei n° 8.112/90, do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupado pelo servidor José Dário Pintor da Silva, matrícula Siape n° 2245776, em virtude de posse em cargo inacumulável, a contar de 08.01.2020.</p><p>Nº 46 - Art. 1° Designar Suely Leitão da Conceição, ocupante do cargo efetivo de Jornalista, matrícula Siape n° 1837435, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Coordenador de Comunicação, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 47 - Art. 1° Designar Eline Santos dos Santos, servidora do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2327138, para substituir o Coordenador da Seção de Correição - SECOR, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° Revoga-se a Portaria nº 1584/2019 de 02.09.2019.</p><p>Nº 48 - Art. 1º Designar Eline Santos dos Santos, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2327138, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor do Departamento de Expediente da Reitoria - DEXP, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2º Revoga-se a Portaria nº 893/2019 de 11.06.2019.</p><p>Nº 50 - Art. 1° Designar Alexandre Brito Pereira, ocupante do cargo efetivo de Jornalista, matrícula Siape n° 1951507, para, sem prejuizo de suas funções, substituir o Diretor do Departamento de Informação, Comunicação e Eventos - DEICE, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° - Revoga-se a Portaria nº 208/2018 de 31.01.2018.</p><p>Nº 51 - Art. 1° Designar Rafael Bruno Bandeira de Sousa, ocupante do cargo efetivo de Administrador, matrícula Siape n° 1608097, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor do Departamento de Administração do Campus Porto Grande, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 52 - Art. 1° Designar Fabrício Ribeiro Ribeiro, ocupante do cargo efetivo de Professor do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, matrícula Siape n° 2269850, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor-Geral do Campus Porto Grande, CD-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 53 - Art. 1° Designar Deiziane da Silva Aguiar, ocupante do cargo efetivo de Pedagogo, matrícula Siape n° 2351799, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o Diretor do Departamento de Ensino do Campus Porto Grande, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 54 - Art. 1° - Designar Cristiane Rodrigues dos Santos Monte, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Secretariado, matrícula Siape n° 2330441, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Chefe de Gabinete da Reitoria, CD-03, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Art. 2° - Revoga-se a Portaria nº 895/2019/GR/Ifap, de 11.06.2019.</p><p>Nº 55 - Art. 1° Designar Ronny Nunes Carneiro, ocupante do cargo efetivo de Assistente em Administração, matrícula Siape n° 2330439, para, sem prejuízo de suas funções, substituir a Secretaria de Gabinete do Campus Porto Grande, FG-01, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 56 - Art. 1° Designar Anderson Magno de Aguiar, ocupante do cargo efetivo de Operador de Máquinas Agrícolas, matrícula Siape n° 2621559, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Seção de Gerenciamento de Licitação e Contratos do Campus Porto Grande, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 57 - Art. 1° Designar Fábio da Conceição Costa, ocupante do cargo efetivo de Operador de Máquinas Agrícolas, matrícula Siape n° 3009278, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Seção de Gerenciamento de Administração, Logística e Infraestrutura do Campus Porto Grande, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 58 - Art. 1° Designar Tânia Maria de Carvalho, ocupante do cargo efetivo de Técnico em Secretariado, matrícula Siape n° 2329810, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Seção de Gerenciamento Financeiro e Orçamentário do Campus Porto Grande, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 59 - Art. 1° Designar Isac da Silva Rodrigues, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 3102080, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Seção de Gerenciamento de Tecnologia da Informação do Campus Porto Grande, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 60 - Art. 1° Designar Flazita Silva da Costa, ocupante do cargo efetivo de Zootecnista, matrícula Siape n° 3062477, para, sem prejuízo de suas funções, substituir o responsável pela Seção de Campo do Campus Porto Grande, FG-02, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p>Nº 63 - Art. 1° Designar Edilton Danniken Souza Gouveia, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Analista de Tecnologia da Informação, matrícula Siape n° 2330391, para a responder pela Coordenação de Sistemas da Informação - COSI, FG-01, no interstício de 09.01.2020 a 18.01.2020, em virtude de férias do titular.</p><p>Art. 2° Tornar sem efeito a Portaria nº 38, de 10 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 64 - Art. 1° Designar Cley Jackson Feitoza, servidor do quadro de pessoal permanente do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Amapá, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 2330329, para a função de Gestor Financeiro Substituto do Campus Macapá.</p><p>Art. 2° Revoga-se a Portarias nº 2.251 de 20.12.2018.</p><p>Nº 65 - Art. 1° Designar Cley Jackson Feitoza, ocupante do cargo efetivo de Técnico de Laboratório, matrícula Siape n° 2330329, para, sem prejuizo de suas funções, substituir o Diretor do Departamento de Administração e Planejamento - DEAP, CD-04, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função, em consonância com o artigo 38 da Lei n° 8.112/90.</p><p class="assina">ROMARO ANTONIO SILVA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>