<xml><article id="12804086" name="PORTARIAS DOU 17.01.2020" idOficio="5690510" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00018:00002:00124:00163:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Secretaria Executiva/Subsecretaria de Administração/Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="36" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=36" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12362135">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs DE 16 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAs DE 16 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O COORDENADOR-GERAL DE GESTÃO DE PESSOAS DA SUBSECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA JUSTIÇA E SEGURANÇA PÚBLICA, no uso da competência que lhe foi subdelegada pelo inciso XV do art. 4º da Portaria SAA/SE/MJ n° 44, de 17 de dezembro de 2019, publicada no DOU de 23 de dezembro de 2019, resolve:</p><p>Nº 18 - Designar o Policial Rodoviário Federal RAFAEL CERRONE VIDAL DE LIMA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Recursos Humanos da Coordenação-Geral de Administração de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 19 - Designar o Policial Rodoviário Federal PETRONILIO ROCHA NETO para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Contratações Públicas da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Administração e Logística da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 20 - Designar o Policial Rodoviário Federal BRUNO PEDROSA CARMO para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Administração da Sede da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Administração e Logística da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 21 - Designar o Policial Rodoviário Federal ALINE MARIA CARVALHO DE AZEVEDO ANDRADE para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Orçamento e Finanças da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Administração e Logística da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p>Nº 22 - Designar o Policial Rodoviário Federal DIEGO LIMA DE SOUZA para exercer o encargo de substituto eventual do Coordenador de Mobilização e Logística da Coordenação-Geral de Administração da Diretoria de Administração e Logística da Polícia Rodoviária Federal, código FCPE 101.3, em seus afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares e na vacância da função.</p><p class="assina">JOSÉ DE ALBUQUERQUE NOGUEIRA FILHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>