<xml><article id="12736822" name="6.1 - Port_6_2020_SECIRM_Missao_" idOficio="5684215" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="14/01/2020" artClass="00011:00045:00030:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Secretaria da Comissão Interministerial para os Recursos do Mar" artSize="12" artNotes="" numberPage="10" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=14/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=10" editionNumber="9" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12351298">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 6/SECIRM, DE 8 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 6/SECIRM, DE 8 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DA COMISSÃO INTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR, no uso das atribuições que lhe são conferidas pela Portaria nº 237/MB/2016, Anexo I, art. 5º, § 1º, inciso VI, resolve:</p><p>Art. 1ºDesignar os militares abaixo mencionados para realizarem missão no exterior:</p><p>1ºTen (AFN) 00.0503.34 EDUARDO RIBEIRO DE CARVALHO; e</p><p>2ºSG-FN-CN 99.2456.21 GIL GUIMARAES FERNANDES.</p><p>Missão: Compor a equipe de gerenciamento do risco operacional dos acampamentos do PROANTAR, durante a 5ª e 6ª Etapas da OPERANTAR XXXVIII.</p><p>Local: Punta Arenas (Chile) e NApOcARongel em operação na Antártica.</p><p>Período: de 2 de fevereiro a 11 de março de 2020, de acordo com a seguinte cinemática:</p><p>a) Em 2 de fevereiro 2020, embarque em voo comercial do Brasil, com destino à cidade Punta Arenas (Chile);</p><p>b) Em 3 de fevereiro, travessia para Antártica, pelo 5º Voo de Apoio, com destino à Base Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, embarcando no NApOcARongel, fundeado na Enseada Maxwell;</p><p>c) Em 6 de fevereiro, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do lançamento dos acampamentos de Ipanema e Demay Point;</p><p>d) Em 8 de março, embarque no NApOcARongel, por ocasião do recolhimento dos acampamentos de Ipanema e Demay Point; e</p><p>e) Em 9 de março, desembarque do NApOcARongel, por ocasião do fundeio do Navio nas proximidades da Base Aérea Chilena Presidente Eduardo Frei Montalva, e embarque em aeronave da FAB pelo 6º Voo de Apoio, com destino à cidade de Punta Arenas (Chile), e retorno ao Brasil no dia 11 de março de 2020, em voo comercial.</p><p>Art. 2º A missão é enquadrada como transitória, militar, com mudança de sede e sem dependentes, inferior a três meses, de acordo com a alínea b do inciso I e alínea b do inciso II do art. 3o, alínea c, §1o, inciso VI do art. 5o, alínea c do art. 23, inciso III do art. 25 da Lei no5.809/1972, regulamentada pelo Decreto no71.733/1973; em consonância com o art. 4.6, anexo M, volume II da SGM-302 (5aRevisão).</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data.</p><p class="assina">Contra-Almirante SÉRGIO GAGO GUIDA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>