<xml><article id="12775042" name="15.01.2020 PRES 2 - substituto" idOficio="5687786" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00018:00033:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Justiça e Segurança Pública/Fundação Nacional do Índio" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357109">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PRESIDENTE SUBBSTITUTO DA FUNDAÇÃO NACIONAL DO ÍNDIO - FUNAI, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo Estatuto, aprovado pelo Decreto nº 9.010, de 23 de março de 2017, e de acordo com o que consta no Artigo 38 da Lei nº 8.112/90, resolve:</p><p>Nº 75 - Dispensar, a partir de 06 de janeiro de 2020, CLARI BÁRBARA OZELAME FORTUNATTI do encargo de substituta do Chefe do Serviço de Planejamento e Orçamento, código FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional Dourados-MS, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 76 - Dispensar, a partir de 06 de janeiro de 2020, CLEIDE DE ALBUQUERQUE MOREIRA do encargo de substituta do Coordenador de Gestão Documental e Divulgação Institucional, FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão Estratégica da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 77 - Dispensar, a partir de 17 de agosto de 2017, EUNICE MARQUES COUTINHO DA SILVA do encargo de substituta do Chefe de Apoio Administrativo, FCPE 101.1, da Divisão Técnica da Coordenação Regional do Vale do Javari-AM.</p><p>Nº 78 - Dispensar, a partir de 06 de janeiro de 2020, MARIA APARECIDA GOMES MARTINS DA SILVA do encargo de substituta do Chefe, código FCPE 101.1, da Coordenação Técnica Local em Petrolândia-PE, subordinada à Coordenação Regional Baixo São Francisco-BA, em decorrência da publicação de sua aposentadoria.</p><p>Nº 79 - Designar CARLOS ANTÔNIO PORTUGUEZ DE ASSUNÇÃO para exercer o encargo de substituto do Coordenador de Pagamento de Pessoal, código FCPE 101.3, da Coordenação-Geral de Gestão de Pessoas da Diretoria de Administração e Gestão desta Fundação, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 80 - Designar FERNANDO ESTEBAN DO VALLE para exercer o encargo de substituto do Chefe, código DAS 101.1, da Coordenação Técnica Local em Eirunepé-AM, subordinada à Coordenação Regional do Vale do Javari-AM, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância do cargo.</p><p>Nº 81 - Art. 1º Designar HUGO RAFAEL DE SOUZA MANSO SIMÕES para exercer o encargo de substituto do Chefe da Divisão Técnica, código DAS 101.2, da Coordenação Regional Madeira-AM, no período de 01 a 30 de janeiro de 2020, em virtude de férias do substituto eventual e afastamento legal e regulamentar do titular.</p><p>Art. 2º Convalidar os atos praticados no período de 01 de janeiro de 2020 até a data de publicação desta Portaria.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ALCIR AMARAL TEIXEIRA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>