<xml><article id="12762425" name="Of. 493- PORTARIA 28 - DESIGNAR" idOficio="5686568" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="49" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=49" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12355411">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 28, de 14 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 28, de 14 de janeiro de 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo o art. 11 do Estatuto da UNIR; pela Portaria nº 198/2016/GR/UNIR, de 03/03/2016, publicada no DOU nº 43, de 04/03/2016, Seção 2, p.19; e considerando o que consta no SIAPE-COMUNICA: mensagem n° 561906 e o que consta no Processo SEI nº 999055786.000009/2020-14;, resolve:</p><p></p><p>Art. 1º Designar o servidor MILTON PEREIRA DOS REIS, SIAPE nº 0043724, para a função de Coordenador Administrativo/Substituto, do Campus de Ji-Paraná, a partir de 15.02.2018.</p><p>Art. 2º Designar o servidor WASHINGTON DA SILVA BATISTA, SIAPE nº 2246350, para a função de Coordenador de Suporte/Substituto, a partir de 15.10.2019.</p><p>Art. 3º Designar a servidora MARIA FERREIRA DE SOUSA, SIAPE nº 2157602, para a função de Secretária de Registros e Controle Acadêmico/Substituta, do Campus de Presidente Médici, a partir de 01.06.2017.</p><p>Art. 4º Designar o servidor FRANCISCO GABRIEL SAMPAIO E SILVA, SIAPE nº 3135460, para a função de Coordenador de Programas/Substituto, a partir de 11.11.2019.</p><p>Art. 5º Designar a servidora LEOVEGILDA SAVIA VIEIRA REGIS, SIAPE nº 0396515, para a função de Coordenadora do Serviço de Psicologia Aplicada/Substituta, a partir de 19.11.2013.</p><p>Art. 6º Designar a servidora MARIA DAS DORES FERREIRA DA SILVA, SIAPE nº 0396544, para a função de Coordenadora de Arquivo, Documentação e Protocolo/Substituta, a partir de 27.12.2019.</p><p>Art. 7º Designar a servidora EDILEUZA CRISTINA DA ROZA, SIAPE nº 2007529, para a função de Assessora Técnica da Pró-Reitoria de Administração/Substituta a partir de 09.04.2019.</p><p>Art. 8º Designar o servidor ANDERSON ROGERIO FERREIRA DA SILVA, SIAPE nº 2248525, para a função de Coordenador Administrativo/substituto, do Campus de Ariquemes, a partir de 02.04.2019.</p><p>Art. 9º Designar a servidora ANDREIA ALFAIA DE ALMEIDA NASCIMENTO, SIAPE nº 2073992, para a função de Coordenadora de Folha e Pagamento de Pessoal/Substituta, a partir de 07.06.2018.</p><p>Art. 10. Designar a servidora MARCELA ARANTES RIBEIRO, SIAPE nº 2037158, para a função de Coordenadora Permanente de Processo Seletivo Discente/Substituta, a partir de 30.08.2018.</p><p>Art. 11. Designar o servidor ANTENOR ALVES SILVA, SIAPE nº 2826651, para a função de Coordenador de Ingresso e Carreira de Docente/substituto, a partir de 03.05.2019.</p><p>Art. 12. Designar o servidor CHARLES JANUÁRIO DA COSTA, SIAPE nº 2277066, para a função de Coordenador de Patrimônio/Substituto, a partir de 08.01.2019.</p><p>Art. 13. Designar o servidor CARLOS HENRIQUE SILVA DE FRANÇA, SIAPE nº 2421614, para a função de Coordenador de Prestação de Contas/Substituto, a partir de 01.06.2019.</p><p>Art. 14. Designar a servidora CAROLINA PEREIRA SATHLER PAIXÃO, SIAPE nº 1974130, para a função de Secretária de Registros e Controle Acadêmicos/Substituta, do Campus de Rolim de Moura, a partir de 03.05.2018.</p><p>Art. 15. Designar a servidora CECÍLIA VIEIRA SCARDUELI, SIAPE nº 2900477, para a função de Coordenadora de Registro de Certificados e Diplomas/Substituta, a partir de 20.09.2019.</p><p>Art. 16. Designar o servidor JEFFERSON ALENCAR DO NASCIMENTO VIEIRA, SIAPE nº 1645990, para a função de Secretário de Registros e Controle Acadêmicos/Substituto, do Campus de Ariquemes, a partir de 20.08.2018.</p><p>Art. 17. Designar a servidora DANIELA DOURADO SANTOS, SIAPE nº 1516831, para a função de Secretária Geral da Reitoria/Substituta, a partir de 16.12.2019.</p><p>Art. 18. Designar o servidor DIEGO DORABIALLO OLIVEIRA, SIAPE nº 2177438, para a função de Coordenador de Informação de Desempenho/Substituto, a partir de 07.07.2018.</p><p>Art. 19. Designar a servidora EDNEIA TRAJANO DE OLIVEIRA VIANA, SIAPE nº 0396527, para a função de Coordenadora de Compras e Licitações/Substituta, a partir de 08.01.2018.</p><p>Art. 20. Designar a servidora RENATA CORTINHAS BULHOES, SIAPE nº 1660689, para a função de Secretária da Biblioteca Central/Substituta, a partir de 04.06.2019.</p><p>Art. 21. Designar a servidora VASTINEI SENA DE FARIAS, SIAPE nº 3137243, para a função de Coordenadora Administrativa/Substituta, do Campus de Guajará-Mirim, a partir de 10.07.2019.</p><p>Art. 22. Designar o servidor FRANCISCO ROBSON DA SILVA VASCONCELOS, SIAPE nº 2004963, para a função de Coordenador da Coordenadoria Pedagógica e de Monitoramento/Substituto, a partir de 26.11.2018.</p><p>Art. 23. Designar a servidora RUSSLANA ROCHA PEREIRA, SIAPE nº 1902220, para a função de Coordenador de Provimento e Movimentação de Pessoal/Substituta, a partir de 01.10.2019.</p><p>Art. 24. Designar a servidora NÁDIA MARIA PETROLI PIRES, SIAPE nº 1967907, para a função de Secretária de Registros e Controle Acadêmicos/Substituta, do Campus de Vilhena, a partir de 15.11.2017.</p><p>Art. 25. Designar a servidora MINA DANAE FRANCO GOMES, SIAPE nº 3152283, para a função de Coordenadora de Convênios de Pós-Graduação e Pesquisa/Substituta, a partir de 07.01.2020.</p><p>Art. 26. Designar a servidora MARIA DO ROSARIO LIMA RAMOS DE FRANCA, SIAPE nº 0396454, para a função de Coordenadora do Almoxarifado/Substituta, a partir de 05.11.2015.</p><p>Art. 27. Designar o servidor JOSÉ GUILHERME ULIAN, SIAPE nº 2276509, para a função de Secretário de Registros e Controle Acadêmicos/Substituto, do Campus de Cacoal, a partir de 01.08.2019.</p><p>Art. 28. Designar a servidora KARINI GINELI ALVES, SIAPE nº 3125512, para a função de Coordenadora de Orçamento e Finanças/Substituta, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, a partir de 20.08.2019.</p><p>Art. 29. Designar a servidora KARINI GINELI ALVES, SIAPE nº 3125512, para a função de Coordenadora Administrativa/Substituta, do Campus José Ribeiro Filho/ Porto Velho, a partir de 20.08.2019.</p><p>Art. 30. Designar a servidora RAFAELLA OLIVEIRA MACHADO, SIAPE nº 3120674, para a função de Coordenadora de Finanças/Substituta, da Diretoria de Contabilidade e Finanças, a partir de 02.09.2019.</p><p>Art. 31. Designar o servidor VINICIUS LIMA PEREIRA, SIAPE nº 1256223, para a função de Coordenador Administrativo/Substituto, do Campus de Rolim de Moura, a partir de 26.12.2017.</p><p>Art. 32. Designar a servidora LUSINILDA CARLA PINTO MARTINS, SIAPE nº 0396963, para a função de Vice-Coordenadora dos cursos de Língua-Espanhola e Língua-Inglesa, de 01.07.2019 até 01.07.2021.</p><p>Art. 33. Designar a servidora PAULA STOLERMAN ARAÚJO, SIAPE nº 2280014, para a função de Coordenadora de Capacitação e Desenvolvimento/Substituta, a partir de 18.11.2019.</p><p>Art. 34. Designar a servidora ALESSANDRA CARVALHO DE SOUZA MELO DIAS, SIAPE nº 2494641, para a função de Secretária de Registro e Controle Acadêmico/Substituta, do Campus de Ji-Paraná, a partir de 17.12.2019.</p><p>Art. 35. Designar a servidora LECIANDRA DORING LAUROS, SIAPE nº 2181880, para a função de Coordenadora Administrativa/Substituta, do Campus de Vilhena, a partir de 17.12.2019.</p><p>Art. 36. Designar o servidor ARIEL ARGOBE DA COSTA BRASIL, SIAPE nº 0043760, para a função de Secretário de Registros e Controle Acadêmicos/Substituto, do Campus de Guajará-Mirim, a partir de 19.11.2013.</p><p>Art. 37. Designar a servidora QUERLA MOTA DOS SANTOS, SIAPE nº 1762241, para a função de Coordenadora de Projetos Políticos Pedagógicos/Substituta, no período de 07.01.2020 a 25.01.2020.</p><p>Art. 38. Designar a servidora PRISCILA DE OLIVEIRA BORBA, SIAPE nº 2165160, para a função de Assessora de Cerimonial e Protocolo/Substituta, a partir de 19.06.2019.</p><p>Art. 39. Designar a servidora MARIZA GONÇALVES ALMEIDA, SIAPE nº 2625531, para a função de Ouvidora/Substituta, a partir de 10.06.2019.</p><p>Art. 40. Designar o servidor PABLO DIEGO LEAO, SIAPE nº 2004974, para a função de Coordenador de Planejamento/Substituto, da Pró-Reitoria de Planejamento, a partir de 26.11.2019.</p><p>Art. 41. Designar o servidor RENAN RODRIGUES FERREIRA, SIAPE nº 3109941, para a função de Coordenador de Registros e Documentos/Substituto, a partir de 19.12.2019.</p><p>Art. 42. Designar o servidor THIAGO TORRES SOARES, SIAPE nº 2119778, para a função de Coordenador Administrativo/Substituto, do Campus de Presidente Médici, a partir de 09.10.2019.</p><p>Art. 43. Designar a servidora ANNA KÉZYA DE ARAÚJO MARTINS, SIAPE nº 1373814, para a função de Coordenadora de Atenção a Pessoas com Necessidades Especiais/Substituta, a partir de 12.03.2019.</p><p>Art. 44. Designar o servidor RICARDO ALVES OLIVEIRA, SIAPE nº 2177813, para a função de Coordenador de Extensão/Substituto, da Pró-Reitoria de Cultura, Extensão e Assuntos Estudantis, a partir de 17.12.2019.</p><p>Art. 45. Designar o servidor RAONE HOLANDA DA CRUZ, SIAPE nº 3110820, para a função de Coordenador de Assuntos Estudantis e Educacionais/Substituto, da Pró-Reitoria de Cultura, Extensão e Assuntos Estudantis, a partir de 17.12.2019.</p><p>Art. 46. Designar o servidor GELSON BARROS CARDOSO, SIAPE nº 1969215, para a função de função de Coordenador de Infraestrutura, Redes e Segurança/Substituto, a partir de 17.09.2019.</p><p>Art. 47. Designar o servidor BRUNO CRESPO SOARES, SIAPE nº 1715927, para a função de Gerente de Atendimento ao Público/Substituto, do Campus de Ji-Paraná, a partir de 09.01.2020.</p><p>Art. 48. Designar a servidora ANA ALICE SARRAF BORGES, SIAPE nº 2396018, para a função de Secretária do Núcleo de Saúde/Substituta, a partir de 04.09.2017.</p><p>Art. 49. Designar a servidora EDNA COELHO DE ALMEIDA, SIAPE nº 2993740, para a função de Gerente de Atendimento ao Público/Substituta, da Biblioteca Central, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, a partir de 03/11/2017.</p><p>Art. 50. Designar a servidora ERICA ELAINE COSTA, SIAPE nº 2276365, para a função de Gerente de Atendimento ao Público/Substituta, do Campus de Ariquemes, a partir de 02.09.2017.</p><p>Art. 51. Designar o servidor GUSTAVO YAMAMOTO BONACINA, SIAPE nº 2869946, para a função de Coordenador de Desenvolvimento e Sistemas/Substituto, a partir de 17.09.2019.</p><p>Art. 52. Designar o servidor JOSÉ FERREIRA COSTA, SIAPE nº 0396542, para a função de Gerente de Atendimento ao Público/Substituto, do Campus de Rolim de Moura, a partir de 10.10.2019.</p><p>Art. 53. Designar o servidor LUIS CLAUDIO BORGES, SIAPE nº 3150907, para a função de Gerente de Atendimento ao Público/Substituto, do Campus de Cacoal, a partir de 11.11.2019.</p><p>Art. 54. Designar o servidor MARCELO GARCIA CARDOSO, SIAPE nº 1639713, para a função de Gerente de Atendimento ao Público/Substituto, do Campus de Vilhena, a partir de 29.04.2019.</p><p>Art. 55. Designar a servidora JULIANA MENDES WANDERLEY, SIAPE nº 1920151, para a função de Secretária do Núcleo de Ciências Sociais Aplicadas/Substituta, a partir de 21.01.2019.</p><p>Art. 56. Designar a servidora MARIA FERREIRA DE SOUSA, SIAPE nº 2157602, para a função de Secretária de Registros e Controle Acadêmico/Substituta, do Campus de Presidente Médici, a partir de 16.06.2017.</p><p>Art. 57. Designar o servidor TIAGO DOS SANTOS TRINDADE, SIAPE nº 2105847, para a função de Secretário do Núcleo de Ciências Humanas/Substituto a partir de 01.03.2017.</p><p>Art. 58. Designar o servidor VALDIMIRO ALVES DA SILVA, SIAPE nº 051239, para a função de Coordenador da Divisão, Movimentação e Alienação de Bens/Substituto, a partir de 27.11.2018.</p><p>Art. 59. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marcelo Vergotti</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>