<xml><article id="12791147" name="Portaria N 62-69_Desistência" idOficio="5689082" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00085:00001:00029:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Bahia/Reitoria/Pró-Reitoria de Desenvolvimento de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="25" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=25" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12359516">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAs  de  15 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIAs de 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 62 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2484/2019, publicada no Diário Oficial da União de 09/12/2019, que nomeou TOMAS RODRIGUEZ MARTINEZ, no cargo de Professor Adjunto A, Classe A, nível 1, em regime de Dedicação Exclusiva, para o(a) Faculdade de Economia, em vaga nº 0220124, por desistência formal do interessado.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 63 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2587/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/12/2019, que nomeou MATEUS SILVA COELHO, no cargo de Técnico em Segurança do Trabalho, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para a Pró-Reitoria de Desenvolvimento de Pessoas, em vaga nº 0971794, por desistência formal do interessado.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 64 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2303/2019, publicada no Diário Oficial da União de 05/11/2019, que nomeou MICHEL GRANATO MARTINS, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para a Faculdade de Educação, em vaga nº 0218628, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 65 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2311/2019, publicada no Diário Oficial da União de 07/11/2019, que nomeou ERICSON ANDRADE DE OLIVEIRA, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Escola Politécnica, em vaga nº 0220054, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 66 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2310/2019, publicada no Diário Oficial da União de 07/11/2019, que nomeou ARTUR BRUNO DA SILVA CÂNCIO, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Pró-Reitoria de Extensão Universitária, em vaga nº 0220072, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 67 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2103/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/09/2019, que nomeou EMANUEL RIBEIRO DE ARÊA ALMEIDA, no cargo de Assistente em Administração, Nível Médio, Classificação D, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o(a) Faculdade de Filosofia e Ciências Humanas, em vaga nº 0261494, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 68 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2098/2019, publicada no Diário Oficial da União de 30/09/2019, que nomeou CHRISTIANE CASTRO LIMA DA SILVA, no cargo de Bibliotecário/Documentalista, Nível Superior, Classificação E, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para o Sistema Universitário de Bibliotecas, em vaga nº 0219952, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p>O Pró-Reitor de Desenvolvimento de Pessoas Substituto, no uso das atribuições previstas na Portaria de Delegação de Competência n° 448, de 17/05/2011, resolve:</p><p>Nº 69 - Tornar sem efeito a Portaria nº 2284/2019, publicada no Diário Oficial da União de 25/10/2019, que nomeou LUIZ CARLOS ALVES JÚNIOR, no cargo de Auxiliar em Administração, Nível Intermediário, Classificação C, Capacitação 1, Padrão 01, em regime de 40 horas semanais, para a Faculdade de Educação, em vaga nº 0220341, em virtude da posse não ter ocorrido no prazo previsto no § 1º do art. 13 da Lei nº 8.112/90.</p><p class="assina">Jeilson Barreto Andrade</p><p class="cargo">Substituto</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>