<xml><article id="12799548" name="16.01.2020 - Edital 01-CORREG" idOficio="5690038" pubName="DO2" artType="Edital" pubDate="17/01/2020" artClass="00099:00018:00033:00134:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00019:00000" artCategory="Editais e Avisos" artSize="12" artNotes="" numberPage="56" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=56" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361321">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ EDITAL N°  1, DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">EDITAL N° 1, DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A Presidente da Comissão do Processo Administrativo Disciplinar - Rito Sumário, instituída pela Portaria nº 195/CORREG//FUNAI/MJ, de 03 de setembro de 2018, publicada no Boletim de Serviço nº 149, de 05 de setembro de 2018, reconduzida pela Portaria nº 285/CORREG/FUNAI/MJ, de 22 de novembro de 2018, publicada no Boletim de Serviço da FUNAI nº 201, de 26 de novembro de 2018, reconduzida pela Portaria nº 004/CORREG//FUNAI/MJ, de 09 de janeiro de 2020, publicada no Boletim de Serviço nº 8. p.1, de 14 de janeiro de 2020, da lavra do Senhor Corregedor, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto no artigo 163 da Lei nº 8.112/90, CITA, pelo presente edital, o servidor Sr. LUCAS MARTINS BORGHI, matrícula SIAPE nº 1851177, ocupante do cargo de Agente em Indigenismo, lotado na Coordenação Regional de Alto Solimões/AM, por se encontrar em local incerto e não sabido, para, no prazo de 15 (quinze) dias, a partir da publicação deste, apresentar Defesa Escrita no Processo Administrativo Disciplinar nº 08620.12680/2018-56, Abandono de Cargo, a que responde. No caso de inércia, ser-lhe-á decretada à revelia e nomeado Defensor Dativo.</p><p></p><p class="assina">ELIANE DE JESUS ARAUJO DA SILVA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>