<xml><article id="13013001" name="2020_ATOS_9_10_11" idOficio="5708294" pubName="DO2" artType="Ato" pubDate="31/01/2020" artClass="00043:00036:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00001:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo/Presidência" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12393896">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[  ATO Nº  9, DE 24 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">ATO Nº 9, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar JAIR RAMOS DOS SANTOS para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 368ª Zona Eleitoral - Ilha Solteira, no período de 7 de janeiro de 2020 a 31 de março de 2020.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 10, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Designar ERICSON TATSUYA IWAKAMI para função comissionada de Assistente I, nível FC-1, da 031ª Zona Eleitoral - Cafelândia, a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p><p class="identifica">ATO Nº 11, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de São Paulo, no uso das atribuições que lhe confere o art. 24, inciso XLVII, do Regimento Interno do Tribunal, resolve:</p><p>Art. 1º Dispensar CRISTIANE LESSA PEREIRA DE ALMEIDA da função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Tambaú - pertencente à 116ª Zona Eleitoral - Santa Rita do Passa Quatro, a partir de 7 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 2º Designar EDWIN JOSE RUIZ URBANO para função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Tambaú - pertencente à 116ª Zona Eleitoral - Santa Rita do Passa Quatro, no período de 7 a 15 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 3º Designar ANA CARLA CARVALHO CALDEIRÃO para função comissionada de Assistente do Posto, nível FC-1, do Posto de Tambaú - pertencente à 116ª Zona Eleitoral - Santa Rita do Passa Quatro, a partir de 16 de janeiro de 2020.</p><p>Art. 4º Este ato será publicado no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">WALDIR SEBASTIÃO DE NUEVO CAMPOS JUNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>