<xml><article id="12998278" name="DOU2-PGR-PGR-1-PT-59-UNI-PGR-000" idOficio="5707075" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00039:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Atos do Procurador-Geral da República" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12391915">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA   Nº 59, DE 28 DE JANEIRO  DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 59, DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DA REPÚBLICA, no uso de suas atribuições e com fundamento nos arts. 47 e 66 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, resolve:</p><p>Art. 1º Designar o Subprocurador-Geral da República JOSE ELAERES MARQUES TEIXEIRA para exercer as atribuições do 8º Ofício da PGR (Grupo 1: STF), enquanto o titular exercer o mandato de Diretor-Geral da Escola Superior do Ministério Público da União, previsto na Portaria PGR/MPU nº 146, de 16 de dezembro de 2019, publicada no D.O.U., Seção 2, pág. 62, de 20 de dezembro de 2019.</p><p>§ 1º O membro designado ficará responsável por 70% (setenta por cento) do acervo processual cabível ao 8º Ofício da PGR (Grupo 1: STF).</p><p>§ 2º Fica delegada ao membro a atribuição para oficiar perante as sessões da 1ª e da 2ª Turma do Supremo Tribunal Federal.</p><p>§ 3º O membro designado ficará desonerado integralmente de suas atribuições perante o 44º Ofício da PGR (Grupo 2: STJ - Direito Criminal).</p><p>Art. 2º O Subprocurador-Geral da República PAULO GUSTAVO GONET BRANCO, titular do 8º Ofício da PGR (Grupo 1: STF), permanecerá oficiando, por delegação, perante as sessões da 1ª e da 2ª Turma do Supremo Tribunal Federal e ficará responsável por 30% (trinta por cento) do acervo processual cabível ao referido ofício.</p><p>Art. 3º Esta portaria produz efeitos a partir de 3 de fevereiro de 2020.</p><p class="assina">ANTÔNIO AUGUSTO BRANDÃO DE ARAS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>