<xml><article id="13028229" name="3001PRT64A72-DGES-SE-GSI-S-2" idOficio="5709644" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00006:00011:00002:00065:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Presidência da República/Gabinete de Segurança Institucional/Secretaria Executiva/Departamento de Gestão" artSize="12" artNotes="" numberPage="2" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=2" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12396623">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 30 DE JANEIRO DE 2020</p><p><strong>O DIRETOR DO DEPARTAMENTO DE GESTÃO DA SECRETARIA-EXECUTIVA DO GABINETE DE SEGURANÇA INSTITUCIONAL DA PRESIDÊNCIA DA REPÚBLICA,</strong>no uso da subdelegação de competência que lhe foi conferida pelo art. 2º da Portaria nº 66, de 1º de julho de 2019, do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, resolve:</p><p>Nº 64 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>a 2S FAB MARCELLE TEIXEIRA DIOGO GONÇALVES<strong></strong>de exercer a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 65 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 1S FAB MARCOS ALESSANDRO BATISTA<strong></strong>de exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 66 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>os militares a seguir relacionados de exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020:</p><p>- 1S FAB MILTON CESAR STEFANELLO; e</p><p>- 2º Sgt EB AGENOR NOGUEIRA LOBATO JÚNIOR.</p><p>Nº 67 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>os militares relacionados<strong></strong>de exercerem a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar, da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020:</p><p>- 1S FAB CARLOS ALLAN TABOSA DA SILVA; e</p><p>- 1S FAB VALDECI GUIMARÃES FERREIRA.</p><p>Nº 68 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>os militares relacionados<strong></strong>de exercerem a função de ASSISTENTE, Código GR IV, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020:</p><p>- 1S FAB AYRTON QUEIROZ DE SOUZA FILHO; e</p><p>- 1S FAB RENILDO BOTELHO PIMENTEL.</p><p>Nº 69 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o S Ten EB JORGE RODRIGUES<strong></strong>para exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, na Secretaria de Assuntos de Defesa e Segurança Nacional do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 70 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>a 2º Sgt EB JOSILENE MENEZES FARIAS<strong></strong>de exercer a função de SECRETÁRIO, Código GR III, na Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 30 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 71 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o S Ten EB EDILSON WAGNER SILVA ROCHA<strong></strong>de exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020.</p><p>Nº 72 -<strong>DESIGNAR</strong></p><p>o 1º Sgt EB TIAGO FAGUNDES WINCKLER<strong></strong>para exercer a função de SUPERVISOR, Código GR V, no Departamento de Gestão da Secretaria-Executiva do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, ficando dispensado da que atualmente exerce.</p><p>Nº 73 -<strong>DISPENSAR</strong></p><p>o 2S FAB<strong></strong>CLÉSIO REIS DE SOUSA OLIVEIRA<strong></strong>de exercer a função de ESPECIALISTA, Código GR II, no Departamento de Coordenação de Eventos, Viagens e Cerimonial Militar da Secretaria de Segurança e Coordenação Presidencial do Gabinete de Segurança Institucional da Presidência da República, a partir de 31 de janeiro de 2020.</p><p class="assina">GLADSTONE BARREIRA JÚNIOR</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>