<xml><article id="12856945" name="PORTARIA N 126-SEPROD-SG-MD" idOficio="5694040" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00011:00042:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Defesa/Secretaria de Produtos de Defesa" artSize="12" artNotes="" numberPage="8" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=8" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368545">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA N° 126/SEPROD/SG-MD, DE 13 DE JANEIRO DE 2020  ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA N° 126/SEPROD/SG-MD, DE 13 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE PRODUTOS DE DEFESA DO MINISTÉRIO DA DEFESA, no uso das atribuições que lhe confere a alínea "d" do inciso VII do art. 38 do Anexo I ao Decreto nº 9.570, de 20 de novembro de 2018, considerando o disposto no Decreto nº 9.759, de 11 de abril de 2019, e tendo em vista o que consta do Processo Administrativo nº 60314.000307/2019-17, resolve:</p><p>Art. 1º Fica instituído um Grupo de Trabalho (GT) com competência para conduzir o processo de elaboração da Análise da Base Industrial de Defesa (ABID) para a obtenção conjunta da "Pistola de Combate de Emprego Geral, Cal 9 mm", que funcionará como projeto piloto para validação da Diretriz de Obtenção Conjunta e seus dispositivos.</p><p>Art. 2º O GT terá a seguinte composição:</p><p>I - do Ministério da Defesa:</p><p>a) CMG RM1 ERICK CLAIRSON MEDEIROS RODRIGUES, que o coordenará;</p><p>b) CMG (FN) ROBSON CLAIR DA SILVA;</p><p>c) Cel ALEXANDER MARKEL COTA DINIZ RODRIGUES;</p><p>d) Cel R1 AGNALDO CATHARINO DOS ANJOS FILHO;</p><p>e) Cel R1 ALEXANDRE PINTO SAMPAIO;</p><p>f) SC JACIRENE MARIA APOLINÁRIO;</p><p>g) CMG (T) ALEX QUEIROZ PEREIRA;</p><p>h) Cel Ref GERALDO ANTONIO DINIZ BRANCO;</p><p>i) CF (EN) MAXIMILIANO SANTOS TAVARES; e</p><p>j) TC BRUNO DA SILVA SUHETT;</p><p>II - do Comando da Marinha: CMG MAURO GONÇALVES CAMARA;</p><p>III - do Comando do Exército: Cel R1 CLÓVIS EDUARDO GODÓY ILHA;</p><p>IV - do Comando da Aeronáutica:</p><p>a) Cel Av JOÃO BATISTA FONSECA JÚNIOR; e</p><p>b) Cel Av Ref OLIMAR VIEIRA DE OLIVEIRA.</p><p>Art. 3º O GT se reunirá quando convocado, com antecedência mínima de 5 dias, pelo seu Coordenador.</p><p>§ 1º As reuniões do GT ocorrerão, obrigatoriamente, com a presença de ao menos um representante de cada órgão que o compõe.</p><p>§ 2º O Coordenador do GT poderá convidar representantes de outros setores do Ministério da Defesa e das Forças Singulares para prestar assessoramentos especializados, conforme as especificidades dos assuntos a serem debatidos.</p><p>§ 3º Os membros do GT que se encontrarem no Distrito Federal se reunirão presencialmente e os membros que se encontrem em outros entes federativos participarão da reunião preferencialmente por meio de videoconferência.</p><p>Art. 4º As decisões do GT serão tomadas por consenso.</p><p>Art. 5º A Secretaria de Produtos de Defesa prestará o apoio administrativo necessário ao funcionamento do GT.</p><p>Art. 6º O GT terá o prazo de 80 (oitenta) dias, contados a partir da data de entrada em vigor desta Portaria, para apresentar ao Secretário de Produtos de Defesa uma proposta de ABID para a obtenção conjunta da "Pistola de Combate de Emprego Geral, Cal 9 mm", que funcionará como projeto piloto para validação da Diretriz de Obtenção Conjunta e seus dispositivos.</p><p>Art. 7º A participação no GT será considerada prestação de serviço público relevante, não remunerada.</p><p>Art. 8º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">MARCOS ROSAS DEGAUT PONTES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>