<xml><article id="12576917" name="Bogotá Siafi 31-12-19" idOficio="5670749" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="02/01/2020" artClass="00023:00124:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Embaixada do Brasil em Bogotá" artSize="12" artNotes="" numberPage="39" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=02/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=39" editionNumber="1" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12327412">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA DE 27 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O EMBAIXADOR DO BRASIL EM BOGOTÁ, no uso de suas atribuições, e tendo em vista o disposto nos artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1º de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União, no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Art. 1º - Confirmar HÉLIO FRANCHINI NETO, conselheiro do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 269.467.438-06, como Ordenador de Despesas titular, por delegação de competência;</p><p>Art. 2º - Confirmar FRANKLIN RODRIGUES HOYER, conselheiro do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 090.186.407-27, como Ordenador de Despesas, substituto;</p><p>Art. 3º - Dispensar VITOR AUGUSTO CARVALHO SALGADO DA CRUZ, segundo-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 019.237.981-03, como Gestor Orçamentário e Financeiro, titular;</p><p>Art. 4º - Dispensar RICARDO DOS SANTOS POLETTO, primeiro-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 062.629.236-08, como Gestor Orçamentário e Financeiro, substituto;</p><p>Art. 5º - Designar VALÉRIA DE CASTRO PERES, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 505.491.891-49, como Gestor Orçamentário e Financeiro, titular;</p><p>Art. 6º - Designar VITOR AUGUSTO CARVALHO SALGADO DA CRUZ, segundo-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 019.237.981-03, como Gestor Orçamentário e Financeiro, substituto;</p><p>Art. 7º - Dispensar HELENA GRESSLER DA ROCHA PAIVA, segunda-secretária do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 990.423.551-15, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular;</p><p>Art. 8º - Designar VITOR AUGUSTO CARVALHO SALGADO DA CRUZ, segundo-secretário do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 019.237.981-03, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, titular;</p><p>Art. 9º - Confirmar SIMONE CRISTINA DE DEUS SILVA HERRERA, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 305.353.361-87, como Responsável pela Arrecadação de Receitas, substituto;</p><p>Art. 10º - Confirmar ILENE PUERTAS FRIZOTTI, assistente de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 006.488.951-30, como Responsável pela Gestão do Patrimônio, titular;</p><p>Art. 11 - Confirmar ÉRICO CALIXTO DE SOUSA LIMA, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 902.000.711-49, como Responsável pela Gestão do Patrimônio, substituto;</p><p>Art. 12 - Confirmar FABRICE MARIA SIDINEY GOTELIPE, assistente de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 909.826.301-15, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, titular;</p><p>Art. 13 - Dispensar VALERIA DE CASTRO PERES, oficial de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 505.491.891-49, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, substituta.</p><p>Art. 14 - Designar LUIS GUSTAVO CASTRO RIBEIRO MARQUES, assistente de chancelaria do Quadro Permanente do Ministério das Relações Exteriores, CPF 005.190.261-36, como Responsável pela Conformidade de Registro de Gestão, substituto.</p><p class="assina">LUIS ANTONIO BALDUINO CARNEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>