<xml><article id="12970079" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2020_II" idOficio="5704454" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="37" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=37" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386793">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De  28 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>DANIELA SCHWARCKE DO CANTO, Tradutor Interprete do SECRETARIA DE APOIO INTERNACIONAL, de 09 de Março de 2020 à 13 de Março de 2020, para participar, apresentando trabalho, de Traits de l'écriture féminine dans les traductions angliase et française de Laços de Família em Amiens/França Com ônus limitado (Processo Nº 23081.002177/2020-45).</p><p>ROBSON RAMOS DOS REIS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE FILOSOFIA, de 26 de Abril de 2020 à 30 de Abril de 2020, para participar, apresentando trabalho, de Vida na Existência: composição e constituição no pluralismo ontológico em Santiago/Chile com ônus para CNPq(Passagens) 26/04/2020 - 30/01/2020; com ônus para Universidad de Chile - Conecyt- Fondecyt (Diárias) 27/04/2020 - 29/04/2020 ; (Processo Nº 23081.003498/2020-67).</p><p>FELIX ALEXANDRE ANTUNES SOARES, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE BIOQUÍMICA E BIOLOGIA MOLECULAR, de 18 de Fevereiro de 2020 à 22 de Fevereiro de 2020, para participar, apresentando trabalho, de C elegans as animal model for neurodegenerative disease em Rosario/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.002455/2020-64).</p><p>OTAVIO COSTA ACEVEDO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do CURSO-PROGRAMA PG em METEOROLOGIA, de 07 de Março de 2020 à 15 de Março de 2020, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Princeton University, em Princeton/Estados Unidos com ônus para Projeto P&amp;D ANEEL com empresa ENEVA.(Diárias) 07/03/2020 - 15/03/2020; com ônus para Projeto P&amp;D ANEEL com empresa ENEVA.(Passagens) 07/03/2020 - 15/03/2020; (Processo Nº 23081.003886/2020-48).</p><p>DANILO RHEINHEIMER DOS SANTOS, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE SOLOS, de 27 de Fevereiro de 2020 à 12 de Março de 2020, para realizar Afastamento Eventual para participar de atividades de pesquisa na instituição Institute National de la Recherche Agronomique, em Versailles - Paris/França com ônus para CAPES(Diárias) 27/02/2020 - 12/03/2020 ; com ônus para CAPES (Passagens) 27/02/2020 - 12/03/2020; (Processo Nº 23081.001281/2020-12).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN</p><p class="identifica">Retificação</p><p>No despacho publicado no Diário Oficial da União de 2016-06-06, referente ao afastamento do país, do servidor DIOGO BAGGIO LIMA, Matrícula SIAPE n. 2702357, onde se lê "no período de 25 de Julho de 2016 a 24 de Julho de 2020", leia-se "no período de 25 de Julho de 2016 a 22 de Janeiro de 2020" .</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>