<xml><article id="12932691" name="São Francisco SIAFI 24-01-20" idOficio="5701024" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="27/01/2020" artClass="00023:00079:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério das Relações Exteriores/Consulado-Geral do Brasil em São Francisco" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=27/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="18" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12380699">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O CÔNSUL-GERAL DO BRASIL EM SÃO FRANCISCO, no uso de suas atribuições e tendo em vista o disposto nos Artigos 10 e 11 da Instrução Normativa nº 63, de 1o de setembro de 2010, do Tribunal de Contas da União (TCU), no que se refere à composição do Rol de Responsáveis do Posto no Sistema Integrado de Administração Financeira do Governo Federal (SIAFI), resolve:</p><p>Designar PAULO CESAR DE OLIVEIRA CAMPOS, ministro de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 410.190.087-68, como Ordenador de Despesas, titular, desta Unidade Gestora.</p><p>Dispensar PEDRO HENRIQUE LOPES BORIO, ministro de primeira classe do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 253.237.179-04, como Ordenador de Despesas, titular, desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar FERNANDO AUGUSTO FERRAZ MUGGIATTI, conselheiro do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 256.995.987-15, como Ordenador de Despesas, substituto, desta Unidade Gestora, nos casos de afastamentos ou impedimentos legais do Ordenador de Despesas, desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar PATRICIA LOPES DE LIMA, segunda secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 058.059.797-05, como Ordenadora de Despesas, interina, desta Unidade Gestora, nos casos de afastamentos ou impedimentos legais do Ordenador de Despesas, titular, ou do Ordenador de Despesas, substituto.</p><p>Confirmar PATRICIA LOPES DE LIMA, segunda secretária do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 058.059.797-05, como Gestora Orçamentária e Financeira, titular, desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar LUCAS DOS SANTOS FURQUIM RIBEIRO, segundo secretário do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 993.843.291-34, como Gestor Orçamentário e Financeiro, substituto, desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar MARIANA HORTA VIEIRA DE MIRANDA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 063.866.156-03, como Responsável, titular, pela Conformidade dos Registros de Gestão desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar KARLOS JOSÉ BEZERRA MOREIRA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 864.219.303-44, como Responsável, substituto, pela Conformidade dos Registros de Gestão desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar SUZETE EMIDIO PEREIRA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 145.299.041-72 como Responsável, interina, pela Conformidade dos Registros de Gestão desta Unidade Gestora, nos casos de afastamentos ou impedimentos legais da Responsável, titular, pela Conformidade dos Registros de Gestão, ou do Responsável, substituto, pela Conformidade dos Registros de Gestão.</p><p>Confirmar DORILA ALICE FONSECA ARAUJO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 148.333.442-20, como Responsável, titular, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Designar CAROL JOSEFINA CASTILLO ARGUELLO, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 291.433.491-53, como Responsável, substituta, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Confirmar PAULA DE VASCONCELLOS ROCHA, oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 043.023.867-38, como Responsável, interina, pela Arrecadação de Receitas.</p><p>Confirmar KARLOS JOSÉ BEZERRA MOREIRA oficial de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 864.219.303-44, como Responsável, titular, pela Gestão Patrimonial de Bens Móveis desta Unidade Gestora.</p><p>Confirmar MARIANA HORTA VIEIRA DE MIRANDA, assistente de chancelaria do Quadro de Pessoal do Ministério das Relações Exteriores, CPF no 063.866.156-03, como Responsável, substituta, pela Gestão Patrimonial de Bens Móveis desta Unidade Gestora.</p><p class="assina">PAULO C. DE OLIVEIRA CAMPOS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>