<xml><article id="12853964" name="Port-265-2019-Com9DN-Promove GM " idOficio="5693942" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="21/01/2020" artClass="00011:00045:00008:00048:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00027" artCategory="Ministério da Defesa/Comando da Marinha/Comando de Operações Navais/9º Distrito Naval" artSize="12" artNotes="" numberPage="13" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=21/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=13" editionNumber="14" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12368368">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 265/Com9DN, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 265/Com9DN, DE 10 DE DEZEMBRO DE 2019</p><p>O COMANDANTE DO 9 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuicoes que lhe sao conferidas pelo inciso II do art. 46, combinado com os paragrafos 1 e 2 do art. 39 do Decreto n 4.780, de 15 de julho de 2003 (Regulamento da Reserva da Marinha), e o art. 25 da Lei n 5.292, de 8 de junho de 1967 (Lei que dispoe sobre a prestacao do Servico Militar pelos estudantes de Medicina, Farmacia, Odontologia e Veterinaria e pelos Medicos, Farmaceuticos, Dentistas e Veterinarios - MFDV), alterada pela Lei n 7.264, de 4 de dezembro de 1984, resolve:</p><p>Art. 1º Promover os Guardas-Marinha da Reserva de 2 Classe da Marinha (RM2), abaixo relacionados, ao posto de Segundo-Tenente (RM2), a partir de 10 de dezembro de 2019:</p><p>GM (RM2-Md) 19.0864.66 BRUNNO CIDADE DE LIMA (SMO);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0864.82 JOAO PEDRO DA SILVA BARROS (SMO);</p><p>GM (RM2-CD) 19.0866.28 JANAINA FERREIRA DE SOUSA FROTA (SMV);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0866.10 ATHOS ALVARES DUTRA (SMO);</p><p>GM (RM2-CD) 19.0864.91 ANNY CARINE BARROS AGUIAR (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0866.01 KAREN NERY ABDALLA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0865.21 MARCELO VITOR CARDOSO BARBALHO (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 12.1179.51 FERNANDA MACEDO FERREIRA VILAS BOAS (SMV);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0865.80 GABRIEL KENHINDE SOBREIRA FERNANDES DE MACEDO (SMO);</p><p>GM (RM2-T) 19.0865.55 JULIANA CEZAR BASTOS (SMV);</p><p>GM (RM2-S) 19.0863.18 LEIDIANE OLIVEIRA LOZANO (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0865.04 BRENO DA SILVEIRA DIB (SMV);</p><p>GM (RM2-CD) 19.0865.39 EDUARDO ALMEIDA GUEDES (SMV);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0863.69 VINICIUS SILVA CARINHENA (SMO);</p><p>GM (RM2-S) 19.0864.74 DAVID ALVES DA SILVA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0865.63 MARCIA REGINA LAHAN DE ANDRADE TACHY (SMV);</p><p>GM (RM2-EN) 19.0863.93 STEFANY DE ASSIS SILVA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0863.77 FABIANO GUSTAVO CHAGAS DA SILVA (SMV);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0864.15 JOSE EDUARDO PEREIRA MARTINS DA SILVA (SMO);</p><p>GM (RM2-S) 19.0864.07 THAYNAH DOS SANTOS OLIVEIRA (SMV);</p><p>GM (RM2-S) 19.0865.71 LUANA LYLAMANE DE SOUZA E SOUZA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 10.0313.67 LEILA REGINA DA CONCEICAO DA SILVA DOS SANTOS (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0864.58 RAQUEL FALCAO DO REGO (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0863.85 ALLAN CERDEIRA MIRANDA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0866.52 FABIANA FONTES DA SILVA (SMV);</p><p>GM (RM2-EN) 19.0865.47 ADRIANNY ANDRADE AVELINO (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0866.36 BRUNA VELLOZO DRAIA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0866.79 RAPHAEL SOARES DE MOURA (SMV);</p><p>GM (RM2-EN) 19.0863.00 ARTHUR ALMEIDA MORAIS (SMV);</p><p>GM (RM2-S) 19.0866.61 JOYCE OLIVEIRA SILVA (SMV);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0864.40 IGOR LUCAS MENEZES AGUIAR (SMO);</p><p>GM (RM2-Md) 19.0864.31 SAMUEL LACERDA DO NASCIMENTO (SMO);</p><p>GM (RM2-T) 05.0764.80 JACYARA DA SILVA MORAES RONDON SUAREZ (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0865.98 TAYLANA SANCHES DOS SANTOS (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0863.51 ALLAN DOS SANTOS OLIVEIRA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0864.23 RENERES JONNES PEREIRA DE ALMEIDA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0862.96 THIAGO RODRIGO DE SOUZA (SMV);</p><p>GM (RM2-T) 19.0865.12 LUIZ FELIPE LOPES ARAUJO (SMV); e</p><p>GM (RM2-T) 19.0866.44 KAREN BERNADETH MENEZES SUANO DE OLIVEIRA (SMV).</p><p>Art. 2º Promover o GM (RM2-Md) 19.0863.42 GABRIEL VINICIUS LOUREIRO FERNANDES, ao posto de Segundo-Tenente da Reserva de 2 Classe da Marinha, a partir de 12 de dezembro de 2019.</p><p>Art. 3º Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos administrativos e financeiros conforme os art. 1 e 2, desta Portaria.</p><p class="assina">Vice-Almirante PAULO CESAR COLMENERO LOPES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>