<xml><article id="12649454" name="PortsProGPe670 e 682-20 ApoTA Do" idOficio="5676590" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="08/01/2020" artClass="00016:00147:00041:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de São Carlos/Pró-Reitoria de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=08/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="5" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12338302">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 6 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 6 de janeiro de 2020</p><p>O Pró-Reitor Adjunto de Gestão de Pessoas da Universidade Federal de São Carlos, no uso das atribuições conferidas pela Portaria GR nº 2002, de 10/11/2016, publicada no Diário Oficial da União de 23/11/2016 e Portaria GR nº 469 de 01/11/2017, publicada no Diário Oficial da União de 09/11/2017, resolve:</p><p>Nº 670 - Conceder aposentadoria voluntária à servidora SANTA DA SILVA CARVALHO, matrícula SIAPE nº 425092, código da vaga nº 334177, ocupante do cargo de Servente de Limpeza, Nível de Classificação "A", Nível de Capacitação "04", Padrão de Vencimento "16", pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Processamento Técnico da Biblioteca Comunitária do Sistema Integrado de Bibliotecas, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º c/c com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/19 com proventos integrais, e com as vantagens: Incentivo à Qualificação do Decreto nº 5824/2006 e adicional por tempo de serviço de 7% (sete por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8112/1990. (Processo SEI nº 23112.105982/2019-81).</p><p>Nº 682 - Conceder aposentadoria voluntária ao servidor ADEMIR PACELI BARBASSA, matrícula SIAPE nº 424768, código da vaga nº 333896, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, Classe "Titular", Dedicação Exclusiva, pertencente ao quadro de pessoal do Departamento de Engenharia Civil do Centro de Ciências Exatas e de Tecnologia, com fundamento na Emenda Constitucional nº 047/2005, Artigo 3º c/c com o § 1º do Art. 3º da Emenda Constitucional nº 103, de 13/11/19, com proventos integrais, e com as vantagens: Retribuição por Titulação - RT, Lei 11.784/2008, adicional por tempo de serviço de 12% (doze por cento) anuênios, nos termos do Artigo 244 da Lei nº 8.112/1990. (Processo SEI nº 23112.111294/2019-51).</p><p class="assina">Rafael Porto Santi</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>