<xml><article id="12896721" name="Portarias 22.01.2020 - Yamamoto" idOficio="5697672" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00064:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="23" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=23" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12374972">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portarias de 22 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">Portarias de 22 de janeiro de 2020</p><p>O Reitor em exercício do Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná, no uso da competência que lhe confere a Portaria nº 1629, de 05 de dezembro de 2019, publicada no Diário da União no dia 09 de dezembro de 2019, seção 2, página 22, resolve:</p><p>Nº 54 - Art. 1º Autorizar o afastamento do país à servidora SUSANA CARLA DE SOUZA FERRAZ, SIAPE nº 1091546, Professora do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico, lotada no Campus Curitiba, para participar do Programa de Doutorado em Filosofia, na cidade de Coimbra/Portugal, no período de 24 de janeiro de 2020 a 24 de fevereiro de 2024, trânsito incluso, com ônus limitado para o IFPR.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor a partir da sua publicação.</p><p>Nº 56 - Art. 1º Encerrar, a pedido, o afastamento para prestar colaboração técnica junto à Universidade Federal do Oeste da Bahia, concedido ao servidor ANDRE FREDERICO LUCAS DA SILVA, SIAPE nº 1560955, ocupante do cargo de Analista da Tecnologia da Informação, lotado no Instituto Federal de Educação, Ciência e Tecnologia do Paraná.</p><p>Art 2º Esta Portaria tem efeitos a partir da sua publicação no DOU.</p><p class="assina">PAULO TETUO YAMAMOTO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>