<xml><article id="12799860" name="Of. 495 - PORTARIA 30 - DESIGNAR" idOficio="5690067" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="17/01/2020" artClass="00016:00145:00002:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Fundação Universidade Federal de Rondônia/Reitoria" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=17/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="12" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12361330">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA nº 30, de 16 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA nº 30, de 16 de janeiro de 2020</p><p>O VICE-REITOR, NO EXERCÍCIO DA REITORIA, DA FUNDAÇÃO UNIVERSIDADE FEDERAL DE RONDÔNIA, no uso das atribuições que lhe são conferidas pelo o art. 11 do Estatuto da UNIR; pela Portaria nº 198/2016/GR/UNIR, de 03/03/2016, publicada no DOU nº 43, de 04/03/2016, Seção 2, p.19; e considerando o que consta no SIAPE-COMUNICA: mensagem n° 561906 e o que consta no Processo SEI nº 999055786.000009/2020-14; resolve:</p><p>Art. 1º. Designar o servidor VALDINEI LEONES DE SOUZA, SIAPE nº 2150519, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Administração, do Campus de Cacoal, de 18.07.2019 a 18.07.2021.</p><p>Art. 2º. Designar a servidora DALZA GOMES DA SILVA, SIAPE nº 395984, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Agronomia, do Campus de Rolim de Moura, de 07.05.2019 a 07.05.2021.</p><p>Art. 3º. Designar o servidor ADNILSON DE ALMEIDA SILVA, SIAPE nº 1810294, para a função de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação Doutorado e Mestrado em Geografia (Acadêmico), de 20.11.2018 a 20.11.2020.</p><p>Art. 4º. Designar o servidor ANTÔNIO PAULO DOS SANTOS FILHO, SIAPE nº 2352301, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Direito, do Campus de Cacoal, de 07.01.2020 a 06.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 5º. Designar a servidora DANIELA FERREIRA BORBA CAVALCANTE, SIAPE nº 2147530, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Enfermagem, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 05.07.2018 a 05.07.2020.</p><p>Art. 6º. Designar a servidora TATIANE APARECIDA DE LAZARI, SIAPE nº 2081419, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Engenharia de Produção, do Campus de Cacoal, de 18.11.2018 a 18.11.2020.</p><p>Art. 7º. Designar o servidor ALEXANDRE MASSON MAROLDI, SIAPE nº 1811364, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Biblioteconomia, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 30.04.2019 a 30.04.2021.</p><p>Art. 8º. Designar o servidor MARCUS FERNANDO FIORI, SIAPE nº 1118671, da função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Comunicação Social/Jornalismo, Campus de Vilhena, de 20.01.2020 a 19.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 9º. Designar o servidor ANAILDE FERREIRA DA SILVA, SIAPE n° 2146167, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Física, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 14.07.2019 a 14.07.2021.</p><p>Art. 10. Designar a servidora MAYRA ARAGUAIA PEREIRA FIGUEIREDO, SIAPE nº 2421710, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Medicina Veterinária, do Campus de Rolim de Moura, de 10.07.2018 a 10.07.2020.</p><p>Art. 11. Designar a servidora docente APARECIDA LUZIA ALZIRA ZUIN, SIAPE nº 1546985, para a função de Vice-Coordenadora do Programa de Pós-Graduação Stricto Sensu em Educação, Mestrado em Educação (Acadêmico), de 11.12.2019 a 11.12.2021.</p><p>Art. 12. Designar o servidor FERNANDO ROQUE FERNANDES, SIAPE nº 1045229, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de História, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 12.12.2019 a 12.12.2021.</p><p>Art. 13. Designar o servidor PABLO NUNES VARGAS, SIAPE n° 2145359, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciência da Computação, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 10.07.2018 a 10.07.2020.</p><p>Art. 14. Designar o servidor CARLOS MAURÍCIO DE SOUSA, SIAPE nº 2385879, para a função de Vice-Chefe pro-tempore do Departamento Acadêmico de Matemática, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 01.08.2018 a 16.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 15. Designar a servidora GERALDA IRIS DE OLIVEIRA, SIAPE nº 2276472, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Libras, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 26.07.2019 a 26.07.2021.</p><p>Art. 16. Designar a servidora MAUREN POMALIS COELHO DA SILVA, SIAPE nº 2378950, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Engenharia Elétrica, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 21.11.2019 a 21.11.2021.</p><p>Art. 17. Designar a servidora TATIANE EMILIO CHECCHIA, SIAPE nº 1558576, para função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Engenharia Civil, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 13.07.2018 a 13.07.2020.</p><p>Art. 18. Designar o servidor BRUNO VALVERDE CHAHAIRA, SIAPE nº 2962390, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Jurídicas, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 28.11.2018 a 28.11.2020.</p><p>Art. 19. Designar o servidor HAROLDO DE SÁ MEDEIROS, SIAPE nº 2074961, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Administração, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 11.10.2018 a 11.10.2020.</p><p>Art. 20. Designar o servidor EDERSON LAURI LEANDRO, SIAPE nº 1850076, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus de Ariquemes, de 08.06.2019 a 08.06.2021.</p><p>Art. 21. Designar o servidor VINÍCIUS DANTAS SILVEIRA, SIAPE nº 1621165, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências Econômicas, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 19.12.2019 a 16.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 22. Designar a servidora ELEONICE DE FATIMA DAL MAGRO, SIAPE nº 2280735, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, do Campus de Cacoal, de 29.03.2019 até 29.03.2021.</p><p>Art. 23. Designar o servidor REGINALDO PEDROSO, SIAPE nº 1198538, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Psicologia, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 01.10.2018 a 01.10.2020.</p><p>Art. 24. Designar a servidora FERNANDA EMANUELE SOUZA DE AZEVEDO, SIAPE nº 2123695, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus de Vilhena, de 21.11.2019 a 19.02.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 25. Designar o servidor ERASMO MOREIRA DE CARVALHO, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 12.05.2018 a 11.05.2020.</p><p>Art. 26. Designar a servidora IRMGARD MARGARIDA THEOBALD, SIAPE 396493, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Humanas e Sociais, do Campus de Ji-Paraná, de 29.11.2019 a 29.11.2021.</p><p>Art. 27. Designar o servidor RICARDO ALEXANDRE DA CRUZ, SIAPE nº 1011878, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus de Guajará-Mirim, de 26.12.2019 a 24.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 28. Designar o servidor JAIRO ANDRÉ SCHLINDWEIN, SIAPE nº 1545801, para a função de Vice-Coordenador do Programa de Pós-Graduação em Desenvolvimento Regional e Meio Ambiente, de 07.11.2019 a 07.11.2021.</p><p>Art. 29. Designar o servidor JAIRO ANDRÉ SCHLINDWEN, SIAPE nº 1545801, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Química, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 27.11.2019 a 26.11.2021.</p><p>Art. 30. Designar a servidora EDNA MARIA CORDEIRO, SIAPE nº 1672315, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências da Educação, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 23.09.2018 a 23.09.2020.</p><p>Art. 31. Designar a servidora SILVANA ZUSE, SIAPE nº 2889329, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Arqueologia, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 26.04.2018 a 25.04.2020.</p><p>Art. 32. Designar o servidor IZAIAS MEDICE FERNANDES, SIAPE nº 2248433, para a função de Vice-Coordenador do Mestrado em Ensino de Ciências da Natureza, de 23.08.2018 a 23.08.2020.</p><p>Art. 33. Designar a servidora KENIA MICHELE DE QUADROS TRONCO, SIAPE nº 1968036, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Engenharia Florestal do Campus Rolim de Moura, de 21.07.2019 até 21.07.2021.</p><p>Art. 34. Designar o servidor LENO FRANCISCO DANNER, SIAPE nº. 1713586, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Filosofia, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 21.05.2019 a 21.05.2021.</p><p>Art. 35. Designar a servidora MARCELA CAMPANHARO, SIAPE 214068, para função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Biologia, Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 17.09.2019 a 17.09.2021.</p><p>Art. 36. Designar a servidora NATÁLIA CRISTINE PRADO, SIAPE n° 1127188, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Línguas Vernáculas, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 31.07.2018 a 30.07.2020.</p><p>Art. 37. Designar o servidor LUIS ALBERTO LOURENÇO DE MATOS, SIAPE nº 0396925, para a função de Vice-Coordenador do Mestrado Acadêmico em Psicologia - Programa de Pós-graduação em Psicologia, de 02.03.2019 a 01.03.2021.</p><p>Art. 38. Designar o servidor LUIS FERNANDO NOVOA GARZON, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências Sociais, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, a partir de 12.11.2019 a 10.02.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 39. Designar a servidora DÉBORA FRANCIELLY DE OLIVEIRA, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Engenharia de Alimentos, do Campus de Ariquemes, de 18.04.2018 a 17.04.2020.</p><p>Art. 40. Designar a servidora ANA PAULA WENDT MENEGOL, SIAPE nº 1807902, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Administração, do Campus de Vilhena, de 16.10.2018 a 16.10.2020.</p><p>Art. 41. Designar o servidor JOSÉ ARILSON DE SOUZA, SIAPE nº 2350910, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Contábeis, Campus de Vilhena, de 01.07.2019 a 01.07.2021.</p><p>Art. 42. Designar o servidor JOAO ELOI DE MELO, SIAPE nº 2693636, o cargo de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciência da Administração do Campus de Guajará-Mirim, de 24.10.2019 a 22.01.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 43. Designar a servidora MARGARITA MARIA DUENAS OROZCO, SIAPE nº 2887272, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Engenharia Ambiental, do Campus de Ji-Paraná, de 02.08.2018 a 02.08.2020.</p><p>Art. 44. Designar o servidor NÉRIO APARECIDO CARDOSO, SIAPE n° 1718323, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Matemática e Estatística, do Campus Ji-Paraná, de 13.04.2018 a 13.04.2020.</p><p>Art. 45. Designar a servidora JUSSARA TRINDADE MOREIRA, SIAPE nº 3000363, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Artes, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 25.03.2019 a 25.03.2021.Art. 46. Designar a servidora MARIA DAS GRACAS SILVA NASCIMENTO SILVA, SIAPE nº 6396896, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Geografia, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 17.06.2019 a 17.06.2021.</p><p>Art. 47. Designar o servidor ADEMAR SILVA SCHEIDT JUNIOR, SIAPE nº 1713975, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Ciências Sociais e Ambientais, do Campus de Guajará-Mirim, de 20.12.2019 a 20.12.2021.</p><p>Art. 48. Designar a servidora SILVIA TEIXEIRA DE PINHO, SIAPE nº 1805301, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Educação Física, do Campus José Ribeiro Filho/Porto Velho, de 21.06.2018 a 20.06.2020.</p><p>Art. 49. Designar a servidora FLÁVIA PANSINI, SIAPE nº 1634499, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Educação, do campus de Rolim de Moura, de 30.10.2018 a 30.10.2020.</p><p>Art. 50. Designar a servidora MARLENE RODRIGUES, SIAPE nº. 2280702, para exercer a função de Vice-Coordenadora do Mestrado Profissional em Educação Escolar, de 26.03.2019 a 26.03.2021.</p><p>Art. 51. Designar o servidor FABIO PEREIRA COUTO, SIAPE nº 2247994, para a função de Vice-Chefe do Departamento de Educação Intercultural, do Campus de Ji-Paraná, de 09.09.2018 a 09.09.2020.</p><p>Art. 52. Designar o servidor DONOVAN FILIPE HENRIQUE PINTO, SIAPE nº 3122885, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Engenharia de Pesca, do Campus de Presidente-Médici, de 27.12.2019 a 25.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 53. Designar o servidor JOÃO CARLOS GOMES, SIAPE nº 1344505, para a função de Vice-Coordenador do Mestrado Acadêmico em Letras, de 26.02.2019 a 26.02.2021.</p><p>Art. 54. Designar o servidor ROBERTO MARCHIORI, SIAPE nº 1728006, para a função de Vice-Chefe do Departamento Interdisciplinar de Tecnologia e Ciências, do Campus de Ariquemes, de 18.09.2018 a 18.09.2020.</p><p>Art. 55. Designar a servidora AUXILIADORA DOS SANTOS PINTO, SIAPE nº 3351534, para a função de Vice-Chefe pro tempore do Departamento Acadêmico de Ciências da Linguagem, do Campus de Guajará-Mirim, de 01.09.2019 a 16.04.2020, período improrrogável, no qual deverá ser realizada consulta à comunidade acadêmica para escolha de Vice-Chefe do Departamento.</p><p>Art. 56. Designar o servidor WALTER TRENNEPOHL JUNIOR, SIAPE nº 1299605, para a função de Vice-Coordenador do curso de Mestrado Nacional Profissional em Ensino de Física, Mestrado em Ensino de Física (Profissional), no polo do Campus de Ji-Paraná, a partir de 26.12.2015.</p><p>Art. 57. Designar a servidora RENATA DA SILVA NÓBREGA, SIAPE nº 2283305, para a função de Vice-Chefe do Departamento de Educação do Campo, do Campus de Rolim de Moura, de 04.04.2019 a 04.04.2021.</p><p>Art. 58. Designar a servidora FLÁVIA PANSINI, SIAPE nº 1634499, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Educação, do Campus de Rolim de Moura, de 30.10.2018 a 30.10.2020.</p><p>Art. 59. Designar o servidor RICARDO DE SOUSA COSTA, SIAPE nº 1849670, para a função de Vice-Chefe do Departamento Acadêmico de Física, do Campus de Ji-Paraná, de 23.11.2019 a 22.11.2021.</p><p>Art. 60. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">Marcelo Vergotti</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>