<xml><article id="12755187" name="2159.TITULARES-SUBSTITUTOS-19" idOficio="5685845" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00039:00012:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00003" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Trabalho/Procuradoria-Geral/Gabinete do Procurador Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="59" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=59" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12353920">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 2.159, DE 9 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 2.159, DE 9 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O PROCURADOR-GERAL DO TRABALHO, no uso da atribuição prevista no inciso XXI do art. 91 da Lei Complementar nº 75, de 20 de maio de 1993, considerando os demais dados e informações constantes do PGEA nº 20.02.0900.0000285/2018-78, resolve:</p><p>Art. 1º Nomear a servidora LAISE HIROTO SATO, matrícula 6008549, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão, código CC-3, de Chefe de Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>Art. 2º Nomear o servidor DYOGO ZELLA ZIELINSKI, matrícula 6005461, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, para o cargo em comissão, código CC-3, de Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região, exonerando-o do cargo em comissão, código CC-2, de Chefe da Assessoria Jurídica do 3º Ofício Geral da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>Art. 3º Dispensar a servidora LAISE HIROKO SATO, matrícula 6008549, ocupante do cargo de Analista do MPU/Direito, do encargo de substituta eventual do Chefe de Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-1, da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região.</p><p>Art. 4º Designar o servidor ANDRÉ SANTOS BIESEMEYER COSTA, matrícula 6007678, ocupante do cargo de Analista do MPU/Comunicação Social, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Assessoria de Comunicação Social do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-2.</p><p>Art.5º Designar a servidora NADINE BISSONI NARLOCH, matrícula 6007312, para o encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região, dispensando-a do encargo de substituta eventual do Chefe da Assessoria Jurídica do Gabinete do Procurador-Chefe, código CC-4.</p><p>Art. 6º Designar o servidor JOAQUIM JOSÉ BARÃO PEREZ JUNIOR, matrícula 6005646, ocupante do cargo de Analista do MPU/Perito em Engenharia de Segurança do Trabalho, para o encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Perícias, código CC-3, da Procuradoria Regional do Trabalho da 9ª Região, dispensando-o do encargo de substituto eventual do Chefe da Divisão de Perícias, código CC-2.</p><p class="assina">ALBERTO BASTOS BALAZEIRO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>