<xml><article id="12997688" name="Materia do dia 29.01.2020" idOficio="5707005" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="30/01/2020" artClass="00016:00105:00001:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal da Paraíba/Reitoria/Gabinete" artSize="12" artNotes="" numberPage="31" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=30/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=31" editionNumber="21" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12391859">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS   DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAIBA, no uso de suas atribuições, resolve:</p><p>Nº 44 - Tornar sem efeito a Portaria GR/SRH/Nº. 1300, de 30.11.2009, publicada no DOU de 02.12.2009, que alterou a Portaria R/SRH/Nº 597, de 20.03.1997, publicada no DOU de 08.04.1997, que concedeu aposentadoria voluntária ao servidor JOSÉ MENDONÇA DA COSTA, Matricula SIAPE Nº. 336310, no cargo de Professor Assistente III - DE, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, para modificar os proventos de proporcional para integral, cujo fundamento legal passara a ser de acordo com o artigo 40, item III, letra "a" da Constituição Federal combinado o artigo 186, item III, letra "a", da Lei 8.112/90, de acordo com Acórdão Nº 11453/2019 -TCU- 1ª Câmara. (Processo nº 23074.075783/19-35).</p><p>Nº 45 - Tornar sem efeito a Portaria GR/SRH/Nº. 732, de 12.05.2011, que alterou a Portaria R/SRH/Nº 310, de 15.03.2002, publicada no DOU de 03.04.2002, que concedeu aposentadoria voluntária a servidora MARIA JOSÉ DE CARVALHO COSTA, Matricula SIAPE Nº. 330762, no cargo de Professor Adjunto IV, do Quadro Permanente de Pessoal desta Universidade, para modificar os proventos de proporcional para integral, cujo fundamento legal passará a ser de acordo com o artigo 8º, I, II e II da Emenda Constitucional nº 20, de 15.12.1998, em virtude de alteração no tempo de serviço, acréscimo do fator 1.2 ao tempo comum (Mandado de Injunção nº 880), de acordo com Acórdão Nº 11848/2019 -TCU- 1ª Câmara. (Processo nº 23074.073854/19-65).</p><p></p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 207 - Prorrogar Colaboração Técnica a ILDA ANTONIETA SALATA TOSCANO, Matrícula SIAPE 1348325, PROFESSOR ASSOCIADO, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE QUÍMICA, do CENTRO DE CIÊNCIAS EXATAS E DA NATUREZA, junto à Universidade Federal de São Paulo (UNIFESP), pelo período de 01 (um) ano, a partir de 25 de fevereiro de 2020. (Processo nº 23074.085333/2019-51).</p><p>Nº 208 I - Designar, em caráter de substituição, IGOR ARAUJO ALVES, Matrícula Siape 1673864, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, regime de trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na PRÓ-REITORIA DE ASSISTÊNCIA E PROMOÇÃO AO ESTUDANTE, para exercer a função de Coordenador de Assistência e Promoção ao Estudante/PRAPE/CD-4, no período de 27/01/2020 a 01/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.001666/2020-96).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIA nº 219, DE 24 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Autorizar afastamento do País a CHARLITON JOSE DOS SANTOS MACHADO, Matrícula SIAPE 1220709, PROFESSOR TITULAR, Regime de Trabalho DEDICAÇÃO EXCLUSIVA, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação no DEPARTAMENTO DE METODOLOGIA DA EDUCAÇÃO, do CENTRO DE EDUCAÇÃO, para, no período de 07/04/2020 a 07/04/2021, cursar pós-doutorado na Faculdade de Psicologia e de Ciências da Educação, da Universidade de Coimbra, em Portugal, com ônus limitado. (Processo nº 23074.062694/2019-29).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p><p class="identifica">PORTARIAs DE 28 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DA PARAÍBA, resolve:</p><p>Nº 318 - I - Designar, em caráter de substituição, SARA FERREIRA DE BRITO, matrícula SIAPE 2054880, TECNICO EM SECRETARIADO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Processo de Gestão de Pessoas/PROGEP/CD-4, no período de 27/01/2020 a 02/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.002950/2020-57).</p><p>Nº 319 - I - Designar, em caráter de substituição, CLYVONEIDE ALVES DA MAIA VIANA, matrícula SIAPE 1035106, ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, Regime de Trabalho T-40, do quadro permanente de pessoal desta Universidade, com lotação na COORDENAÇÃO DE PROCESSOS DE GESTÃO DE PESSOAS, da PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS, para exercer a função de Coordenadora de Processo de Gestão de Pessoas/PROGEP/CD-4, no período de 03/02/2020 a 15/02/2020.</p><p>II - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação. (Processo nº 23074.002950/2020-57).</p><p class="assina">MARGARETH DE FÁTIMA FORMIGA MELO DINIZ</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>