<xml><article id="12968059" name="afastDOpais_28jan2020" idOficio="5704212" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="29/01/2020" artClass="00016:00111:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00002" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal do Rio de Janeiro" artSize="12" artNotes="" numberPage="35" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=29/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=35" editionNumber="20" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12386496">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHOS De 28 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">DESPACHOS De 28 de janeiro de 2020</p><p>A Reitora da Universidade Federal do Rio de Janeiro, no uso da competência que lhe foi subdelegada pela Portaria nº 404/MEC de 23 de abril de 2009, resolve autorizar o afastamento do país do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>RANULFO MARTINS CARNEIRO NETO, Matrícula SIAPE nº 1267023, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Campus Macaé, no período de 02/03/2020 a 06/03/2020, para participar da 1st International Conference on Industrial Applications of Adhesives 2020, em Funchal, Portugal- com ônus limitado (Processo 23079.200228/2020-41).</p><p>FERNANDO HENRIQUE CINCOTTO, Matrícula SIAPE nº 3064193, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 28/03/2020 a 05/04/2020, para participar do XIV Congreso de la Sociedad Iberoamericana de Electroquimica, em Montevidéu, Uruguai- com ônus FAPERJ (Processo 23079.201352/2020-24).</p><p>ANA PAULA GOULART RIBEIRO, Matrícula SIAPE nº 1220825, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Escola de Comunicação, no período de 01/04/2020 a 30/03/2021, para realizar pós-doutorado junto ao Laboratório de Pesquisa Histórica Rhône-Alpes, em Lyon, França- com ônus CAPES (Processo 23079.217647/2019-89).</p><p>FERNANDO LUZ BRANCOLI, Matrícula SIAPE nº 2986124, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) IRID/CCJE, no período de 12/04/2020 a 24/04/2020, para participar do Summer Program in Social Sceince, junto à Princeton University, em Nova Jersey, EUA- com ônus limitado (Processo 23079.201118/2020-05).</p><p>HENRIQUE MARCELO GUALBERTO PEREIRA, Matrícula SIAPE nº 2450181, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Química, no período de 14/03/2020 a 22/03/2020, para participar de congresso internacional, em Lausanne, Suíça- com ônus limitado (Processo 23079.201217/2020-89).</p><p>ELIANE DE OLIVEIRA FERREIRA, Matrícula SIAPE nº 3571308, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Instituto de Microbiologia, no período de 16/04/2020 a 23/04/2020, para participar do 30th ECCMID - European Congress of Clinical Microbiology &amp; Infectious Disease, em Paris, França- com ônus limitado (Processo 23079.200767/2020-81).</p><p>TIAGO ASCENÇÃO BARROS, Matrícula SIAPE nº 2630646, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Hospital Universitário Clementino Fraga Filho, no período de 03/05/2020 a 22/05/2020, para realização de visita técnica e acompanhamento de rotinas junto ao International Blood Group reference Laboratory - NHS, em Bristol, Inglaterra- com ônus limitado (Processo 23079.200604/2020-06).</p><p>TIAGO ASCENÇÃO BARROS, Matrícula SIAPE nº 3630646, ocupante do cargo de Médico, lotado(a) no(a) Hospital Universitário Clementino Fraga Filho, no período de 03/05/2020 a 22/05/2020, para realização de visita técnica e acompanhamento de rotinas junto ao International Blood Group reference Laboratory - NHS, em Bristol, Inglaterra- com ônus limitado (Processo 23079.200603/2020-53).</p><p>KRISTINE SUE STENZEL, Matrícula SIAPE nº 1681740, ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, lotado(a) no(a) Faculdade de Letras, no período de 01/08/2020 a 30/06/2021, para realização de pós-doutorado junto à Univeristy of Colorado, em Boulder/Colorado, EUA- com ônus limitado (Processo 23079.218213/2019-04).</p><p class="assina">DENISE PIRES DE CARVALHO</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>