<xml><article id="12886535" name="DESPACHOS GAB.REITOR 2020_II__13" idOficio="5696670" pubName="DO2" artType="Despacho" pubDate="23/01/2020" artClass="00016:00118:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00017:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade Federal de Santa Maria" artSize="12" artNotes="" numberPage="29" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=23/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=29" editionNumber="16" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12372835">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ DESPACHO de  22 DE JANEIRO DE 2020 ]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">DESPACHO de 22 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA MARIA, pela Portaria MEC n. 188, de 06/03/1995, publicada no Diário Oficial de 08/03/1995, AUTORIZA o Afastamento do País do(s) seguinte(s) servidor(es):</p><p>ROBINSON FIGUEIREDO DE CAMARGO, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE PROCESSAMENTO DE ENERGIA ELÉTRICA, de 26 de Fevereiro de 2020 à 27 de Fevereiro de 2020, para realizar Afastamento Eventual para viagem a trabalho na instituição Universidad Nacional de Misiones, em Oberá/Argentina com ônus para Universidad Nacional de Misiones (Diárias) 26/02/2020 - 27/02/2020; com ônus para Universidad Nacional de Misiones (Passagens) 26/02/2020 - 27/02/2020; (Processo Nº 23081.065961/2019-21).</p><p>LUCAS GIULIANI SCHERER, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE ENGENHARIA MECÂNICA, de 26 de Fevereiro de 2020 à 27 de Fevereiro de 2020, para realizar Afastamento para participar de Banca na instituição Facultad de Ingeniería de la Universidad Nacional de Misiones, em Oberá/Argentina Com ônus limitado (Processo Nº 23081.064613/2019-36).</p><p>CARLOS AUGUSTO MALLMANN, PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do DEPARTAMENTO DE MEDICINA VETERINÁRIA PREVENTIVA, de 26 de Janeiro de 2020 à 31 de Janeiro de 2020, para realizar Afastamento Eventual/ministrar curso, palestras e similares na instituição Special Nutrients, em Atlanta/Estados Unidos com ônus para FATEC (Diárias) 26/01/2020 - 31/01/2020; (Processo Nº 23081.003336/2020-29).</p><p class="assina">PAULO AFONSO BURMANN.</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>