<xml><article id="12823059" name="P10RF21" idOficio="5692247" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="20/01/2020" artClass="00013:00054:00093:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil/Superintendência Regional da 1ª Região Fiscal" artSize="12" artNotes="" numberPage="33" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=20/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=33" editionNumber="13" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12365286">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 21, DE 17 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 21, DE 17 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SUPERINTENDENTE DA RECEITA FEDERAL DO BRASIL DA 10ª REGIÃO FISCAL, no uso da atribuição que lhe confere o inciso XI do art. 340 do Regimento Interno da Secretaria Especial da Receita Federal do Brasil (RFB), aprovado pela Portaria MF n° 430, de 9 de outubro de 2017, e tendo em vista o disposto no art. 51 da Lei nº 8.666, de 21 de junho de 1993, e no inciso I do art. 12 da Instrução Normativa RFB nº 1.208, de 4 de novembro de 2011, resolve:</p><p>Art. 1° Os arts. 2º e 3º da Portaria SRRF10 nº 182, de 29 de abril de 2019, publicada na Seção 2 do Diário Oficial da União de 6 de maio de 2019, passam a vigorar com as seguintes alterações:</p><p>"Art. 2º Ficam designados para compor a Comissão Especial de Licitação instituída por esta Portaria, como membros titulares, os seguintes servidores:</p><p>I - Guilherme Rabello Marques, matrícula nº 1519597 e CPF nº 022.809.800-96;</p><p>II - José Helio Justo, matrícula nº 64857 e CPF nº 080.137.800-15;</p><p>III - Jorge Alfredo da Rosa Missaggia, matrícula nº 14130 e CPF 380.177.680-87;</p><p>IV - Fabiana Scarrone Cavalli, matrícula nº 1570373 e CPF 954.327.950-00; e</p><p>V - Luiz Carlos Borba Brasil Matos, matrícula nº 13856 e CPF 371.384.990-00.</p><p>Parágrafo único. A Comissão será presidida pelo servidor Guilherme Rabello Marques, que será substituído, em seus eventuais afastamentos e impedimentos, pelos servidores relacionados nos incisos do art. 2º, obedecida a ordem sequencial de designação." (NR)</p><p>"Art. 3º Ficam designados para compor a Comissão Especial de Licitação instituída por esta Portaria, como membros substitutos, os seguintes servidores:</p><p>I - Flávio Antônio Silveira Balestreri, matrícula nº 9827 e CPF nº 244.185.520-49;</p><p>II - Victor Hugo Fagundes Ghiorzi, matrícula nº 1258227 e CPF nº 393.798.760-68;</p><p>III - Telmo Moraes de Freitas, matrícula nº 17326 e CPF nº 560.178.710-72;</p><p>IV - Tiago Fogliarini, matrícula nº 1819443 e CPF nº 008.128.060-26; e</p><p>V - Francisco Schmidt, matrícula n° 1538223 e CPF 666.284.820-49." (NR)</p><p>Art. 2° Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação no Diário Oficial da União.</p><p class="assina">LUIZ FERNANDO LORENZI</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>