<xml><article id="12875454" name="Portarias SG 66 e 67" idOficio="5695753" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00039:00009:00002:00012:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério Público da União/Ministério Público do Distrito Federal e Territórios/Procuradoria-Geral de Justiça/Secretaria-Geral" artSize="12" artNotes="" numberPage="41" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=41" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12371438">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO-GERAL ADJUNTO DO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS, no uso da competência que lhe foi conferida pelo Regimento Interno, considerando a delegação dada por meio da Portaria nº 1.426/PGJ, de 14/12/2018, considerando a alteração de estrutura contida na Portaria Normativa/PGJ nº 664, de 15/01/2020, válida a contar de 22/01/2020, resolve:</p><p>Nº 66 - Art. 1º Apostilar, a contar de 22/01/2020, a nomeação da servidora JULIANA GOMES MADUREIRA, matrícula 5236-1, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, do cargo em comissão de Assessor de Apoio Técnico da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código CC-01 (55000018), realizada originalmente por meio da Portaria/SGA nº 80, de 25/01/2019, publicada no D.O.U. nº 19, de 28/01/2019, Seção 2, tabularium 08191.007005/2019-93, para o cargo em comissão de Assessor Chefe de Apoio Operacional da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código CC-01 (55000018).</p><p>Art. 2º Apostilar, a contar de 22/01/2020, a designação da servidora MARIA SINARIA PESSOA PEREIRA LANDIM, matrícula 5061-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, da função de confiança de Assistente Técnico II da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código FC-03 (55002095), realizada originalmente por meio da Portaria/PGJ nº 878, de 15/10/2019, publicada no D.O.U. nº 202, de 17/10/2019, Seção 2, tabularium 08191.108352/2019-32, para a função de confiança de Assistente Chefe III da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código FC-03 (55002095).</p><p>Art. 3º Designar a servidora FERNANDA FARIAS MACHADO COSTA FERREIRA, matrícula 5576-0, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para substituir, nos impedimentos legais, eventuais e temporários, a função de confiança de Assistente Chefe III da Assessoria de Análise Técnica de Informações da Corregedoria-Geral, código FC-03 (55002095) (Tabularium nº 08191.006055/2020-97 e 08191.005028/2020-05).</p><p>Nº 67 - Designar o servidor RANDERSON ANTONIO NERES DE AZEVEDO, matrícula 4634-5, Técnico do MPU/Administração da carreira do Ministério Público da União, para exercer a função de confiança de Assistente Jurídico I da Chefia de Gabinete da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001011), dispensando-o, em consequência, da função de confiança de Chefe do Serviço de Secretaria do Setor de Apoio e Controle dos Feitos Criminais da Coordenadoria das Promotorias de Justiça de Brasília I, código FC-02 (64001011) (Tabularium nº 08191.006122/2020-73).</p><p class="assina">RENATO LUQUEIZ SALLES</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>