<xml><article id="12604947" name="2 PORTARIA N 1_Institui GT Relat" idOficio="5672400" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="06/01/2020" artClass="00016:00001:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Educação/Gabinete do Ministro" artSize="12" artNotes="" numberPage="16" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=06/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=16" editionNumber="03" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12330782">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p></p><p class="identifica">PORTARIA Nº 1, DE 2 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O MINISTRO DE ESTADO DA EDUCAÇÃO, substituto, no uso da atribuição que lhe confere o art. 87, parágrafo único, inciso II, da Constituição, considerando o disposto no art. 4º do Anexo I ao Decreto nº 9.665, de 2 de janeiro de 2019, e tendo em vista o que estabelece a Decisão Normativa -TCU nº 178, de 23 de outubro de 2019, resolve:</p><p>Art. 1º Constituir Grupo de Trabalho, vinculado à Secretaria-Executiva, com o objetivo de conjugar e coordenar esforços para viabilizar a consistente e tempestiva elaboração do Relatório de Gestão que integrará a Prestação de Contas do Ministério da Educação relativa ao exercício de 2019, observadas as disposições contidas na Decisão Normativa - TCU nº 178, de 23 de outubro de 2019.</p><p>Art. 2º O Grupo de Trabalho, denominado, Grupo de Trabalho para elaboração do Relatório de Gestão - GTRG, será coordenado pelo Secretário-Executivo, tendo por substituto eventual o Chefe de Gabinete da Secretaria-Executiva, e será constituído pelos representantes, titular e suplente, designados a seguir:</p><p>I - Gabinete do Ministro: José Maria de Sá Freire Sobrinho e Nilvani Olímpio de Abreu;</p><p>II - Secretaria Executiva: Carolina Cristina Martins Cavalcante e Andréa Oliveira de Souza Silva;</p><p>III - Secretaria de Educação Básica: Vinicius Pereira Andrade e Felipe Campos de Oliveira;</p><p>IV - Secretaria de Educação Superior: Thiago Nobre de Almeida e Paula Jortez;</p><p>V - Secretaria de Educação Profissional e Tecnológica: Jussara Cardoso Silva e Ilda Bisinotti;</p><p>VI - Secretaria de Alfabetização: Rogério de Jesus Costa Sousa e Daniel Prado Machado;</p><p>VII - Subsecretaria de Assuntos Administrativos: Cristiane Gonzaga Chaves de Carvalho Fabíola Rocha Caires;</p><p>VIII - Secretaria de Regulação e Supervisão da Educação Superior: Márcio Simões e Maria de Jesus Tavares Valadares;</p><p>IX - Conselho Nacional de Educação: Paulo Roberto Costa e Silva e Patricia Fernanda Lapa Lobo Nogueira;</p><p>X - Secretaria de Modalidades Especializadas de Educação: Irlane Maria Cavalcante Medeiros e Sueli Teixeira Mello;</p><p>XI - Subsecretaria de Planejamento e Orçamento: Laisa Gomes de Sousa José e Milena Lins Fernandes Soares;</p><p>XII - Diretoria de Tecnologia da Informação: Delson Pereira Silva e Luiz Fernando Bastos Coura; e</p><p>XIII - Assessoria Especial de Controle Interno: Ruth Mariana Lima Cordeiro e Lúcio Meira de Mesquita.</p><p>§ 1º O registro dos trabalhos do GTRG, objeto desta Portaria, constituirá Processo SEI específico, aberto no âmbito da Secretaria-Executiva, a ser iniciado com cópia desta Portaria e concluído com a juntada de cópia do Relatório de Gestão encaminhado ao Tribunal de Contas da União por intermédio do Sistema e-Contas, devendo ser aduzidos aos referidos autos, mediante juntada ou relacionamento, todos os documentos e comunicações que deram suporte à sua produção.</p><p>§ 2º No regular exercício de suas atribuições regimentais, a Assessoria Especial de Controle Interno acompanhará e prestará apoio ao desenvolvimento dos trabalhos do GTRG, em especial na verificação da aderência do formato, do conteúdo e dos prazos do Relatório de Gestão do Ministério da Educação às diretrizes estabelecidas pelos órgãos de controle.</p><p>Art. 3º Compete à Coordenação do GTRG:</p><p>I - estabelecer diretrizes e cronograma interno para a elaboração do Relatório de Gestão;</p><p>II - realizar articulação com as unidades envolvidas no processo, inclusive as autarquias e fundações vinculadas ao Ministério da Educação, com vistas à obtenção tempestiva de dados e informações necessárias à elaboração do Relatório de Gestão;</p><p>III - sistematizar e consolidar as informações do Relatório de Gestão; e</p><p>IV - garantir a qualidade e a fidedignidade das informações prestadas, bem como o cumprimento dos prazos legais de apresentação do referido Relatório ao Tribunal de Contas da União.</p><p>Art. 4º Compete aos representantes do Grupo de Trabalho:</p><p>I - atender tempestivamente às demandas e convocações da Coordenação do GTRG;</p><p>II - obter, sistematizar e consolidar as informações pertinentes à respectiva unidade, observando os padrões e formatos estabelecidos pela Coordenação;</p><p>III - garantir a qualidade e a fidedignidade das informações prestadas, bem como observar o cumprimento dos prazos definidos; e</p><p>IV - observar a clareza, a concisão, a completude e a objetividade das informações prestadas.</p><p>Art. 5º A responsabilidade pela consistência dos dados e das informações que comporão o Relatório de Gestão caberá aos dirigentes máximos das unidades jurisdicionadas representadas no GTRG, os quais deverão validá-los formalmente nas instâncias técnicas no âmbito de suas respectivas gestões e determinar sua tempestiva remessa à Subsecretaria de Planejamento e Orçamento, para consolidação.</p><p>§ 1º É indelegável a validação prevista no caput.</p><p>§ 2º As informações necessárias à consolidação do Relatório de Gestão de que trata esta Portaria deverão ser disponibilizadas em até trinta dias da data limite estabelecida para sua apresentação ao Tribunal de Contas da União.</p><p>§ 3º As informações necessárias à produção do Relatório de Gestão produzidas ou custodiadas pelas entidades vinculadas a este Ministério serão a estas requisitadas pelo Gabinete da Secretaria-Executiva, observado o prazo disposto no parágrafo anterior, sendo de responsabilidade dos dirigentes de cada órgão e entidade a fidedignidade das informações por eles fornecidas para essa finalidade.</p><p>§ 4º As requisições de informações procedentes da Coordenação do GTRG devem ser tratadas como prioritárias e urgentes pelas unidades e entidades informantes, considerando a necessidade de observância aos prazos legais e da revisão/homologação do Relatório de Gestão pelas instâncias superiores deste Ministério, previamente ao seu registro no Sistema e-Contas.</p><p>§ 5º A Coordenação do GTRG poderá requisitar o apoio de representantes das entidades vinculadas a este Ministério objetivando obter, com a necessária celeridade, esclarecimentos adicionais acerca das informações por elas prestadas.</p><p>Art. 6º O Relatório de Gestão poderá ser disponibilizado à Secretaria Federal de Controle Interno da Controladoria-Geral da União, para considerações prévias, desde que solicitado e sem prejuízo da observância ao prazo regulamentar para apresentação do referido Relatório ao Tribunal de Contas da União por intermédio do Sistema e-Contas.</p><p>Art. 7º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">ANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>