<xml><article id="13006162" name="portaria 19287 SGP" idOficio="5684734" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="31/01/2020" artClass="00043:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Poder Judiciário/Tribunal Regional Eleitoral do Pará" artSize="12" artNotes="" numberPage="102" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=31/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=102" editionNumber="22" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12352328">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ Portaria Nº 19.287, DE  10 de janeiro de 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">Portaria Nº 19.287, DE 10 de janeiro de 2020</p><p>O PRESIDENTE DO TRIBUNAL REGIONAL ELEITORAL DO PARÁ, no uso de suas atribuições legais e regimentais, resolve:</p><p>Art. 1º DISPENSAR os servidores abaixo elencados das Funções Comissionadas a seguir indicadas, com fulcro no art. 35, I, da Lei nº 8.112/1990:</p><p>I - ELDER BRASIL DUARTE, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Oficial de Gabinete, nível FC-5, do Gabinete III dos Juízes Membros;</p><p>II - NILLENA MARIA DE ALMEIDA BEZERRA, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Assistente V, nível FC-5, da Presidência;</p><p>III - JHONATAN ELIAN MONTEIRO ALVES, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, da Função Comissionada de Chefe de Núcleo, nível FC-2, do Núcleo Gestor do PJE.</p><p>Art. 2º DESIGNAR os servidores abaixo elencados para exercerem as Funções Comissionadas a seguir indicadas, com fulcro nas Leis nºs 8.112/1990 e 11.416/2006:</p><p>I - ELDER BRASIL DUARTE, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Assistente V, nível FC-5, da Presidência;</p><p>II - JHONATAN ELIAN MONTEIRO ALVES, Analista Judiciário da Área Judiciária do Quadro de Pessoal Permanente deste Tribunal, para exercer a Função Comissionada de Oficial de Gabinete, nível FC-5, do Gabinete III dos Juízes Membros.</p><p>Art. 3º Esta portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p></p><p class="assina">ROBERTO GONÇALVES DE MOURA</p><p></p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>