<xml><article id="12775632" name="ATO PORTARIAS 1182 A 1186" idOficio="5687825" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="16/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00012" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="18" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=16/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=18" editionNumber="11" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12357238">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 15 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO DE GESTÃO CORPORATIVA SUBSTITUTO DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 284, de 31 de janeiro de 2019, bem como o disposto no Decreto nº 9.689, de 23 de janeiro de 2019, e as demais informações que constam no Processo SEI nº 10199.105499/2019-42, resolve:</p><p>Nº 1.182 - Dispensar, a contar de 23 de outubro de 2019, MARIA DO AMPARO SOUSA BRITO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 50141, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.183 - Designar ADRIANE DIAS ARAUJO, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 3195043, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.184 - Designar MANOEL MARTINS JUNIOR, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 1828257, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-8, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.185 - Dispensar, a contar de 21 de outubro de 2019, MARGARETH MATIAS GOMES, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 745260, da Função Comissionada Técnica, código FCT-10, da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p>Nº 1.186 - Designar DIEGO HUDSON RIOS, Assistente Técnico-Administrativo, matrícula SIAPE nº 2136912, para exercer a Função Comissionada Técnica, código FCT-10, na Coordenação-Geral de Controle e Modernização de Pessoal da Diretoria de Gestão de Pessoas desta Secretaria de Gestão Corporativa.</p><p class="assina">ROGÉRIO GABRIEL NOGALHA DE LIMA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>