<xml><article id="12950894" name="ATO PORTARIAS 1970 E 1971" idOficio="5702634" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="28/01/2020" artClass="00013:00002:00072:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00006" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Executiva/Secretaria de Gestão Corporativa" artSize="12" artNotes="" numberPage="19" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=28/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=19" editionNumber="19" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12383667">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 23 DE JANEIRO DE 2020</p><p>A SECRETÁRIA DE GESTÃO CORPORATIVA DA SECRETARIA EXECUTIVA DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso de suas atribuições e considerando a subdelegação de competência contida na Portaria SE/ME nº 324, de 4 de fevereiro de 2019, bem como o disposto no processo SEI Nº 1.0380.100054/2020-52, resolve:</p><p>Nº 1.970 Dispensar, a contar de 16 de janeiro de 2020, HILDETE MARIA DE PAULA BARROSO ABREU, Agente Administrativo, matrícula SIAPE nº 756942, do encargo de substituta eventual da função comissionada de Chefe de Serviço de Ativos, código FCPE 101.1, da Divisão de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional de Administração no Estado do Ceará.</p><p>Nº 1.971 Designar GILVAN DE SOUSA SILVA, Agente Administrativo, matrícula SIAPE Nº 1.246263, para exercer o encargo de substituto eventual da função comissionada de Chefe de Serviço de Ativos, código FCPE 101.1, da Divisão de Gestão de Pessoas da Superintendência Regional de Administração no Estado do Ceará, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacância da função.</p><p class="assina">DANIELLE SANTOS DE SOUZA CALAZANS</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>