<xml><article id="12868650" name="PORTARIA N 800 - Comitê Gestor d" idOficio="5695107" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="22/01/2020" artClass="00013:00053:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Economia/Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade" artSize="12" artNotes="" numberPage="14" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=22/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=14" editionNumber="15" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12369978">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIA Nº 800, DE 21 DE JANEIRO DE 2020]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIA Nº 800, DE 21 DE JANEIRO DE 2020</p><p>O SECRETÁRIO ESPECIAL DE PRODUTIVIDADE, EMPREGO E COMPETITIVIDADE, SUBSTITUTO, DO MINISTÉRIO DA ECONOMIA, no uso da atribuição que lhe confere o art. 6º, §3º, do Decreto nº 9.983, de 22 de agosto de 2019, que dispõe sobre a Estratégia Nacional de Disseminação do Building Information Modelling e institui o Comitê Gestor da Estratégia do Building Information Modelling, resolve:</p><p>Art. 1º Ficam designados os membros abaixo nominados dos respectivos órgãos para comporem o Comitê Gestor da Estratégia do Building Information Modelling:</p><p>I - do Ministério da Economia, por meio da Secretaria Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade:</p><p>a) Titular - Tólio Édeo Ribeiro, que o presidirá; e</p><p>b) Suplente - Adriana Arruda Pessoa;</p><p>II - da Casa Civil da Presidência da República, por meio da Secretaria Especial do Programa de Parcerias de Investimentos:</p><p>a) Titular - Alceu Justus Filho; e</p><p>b) Suplente - Izabela Barbosa Souza;</p><p>III - do Ministério da Defesa:</p><p>a) Titular - Gen. Bda. Marcelo Arantes Guedon; e</p><p>b) Suplente - Cel. Giuseppe Henriques Gouveia Dantas;</p><p>IV - do Ministério da Infraestrutura:</p><p>a) Titular - Mateus Szwarcwing; e</p><p>b) Suplente - Fernanda Ludmila Elias Barbosa;</p><p>V - do Ministério da Saúde:</p><p>a) Titular - Jacson Venâncio de Barros; e</p><p>b) Suplente - Henrique Nixon Souza da Silva;</p><p>VI - do Ministério da Ciência, Tecnologia, Inovações e Comunicações:</p><p>a) Titular - Johnny Ferreira dos Santos; e</p><p>b) Suplente - Fernando Antônio Rodrigues Dias;</p><p>VII - do Ministério do Desenvolvimento Regional:</p><p>a) Titular - Eduardo Luis Lafetá de Oliveira; e</p><p>b) Suplente - Daniel de Oliveira Duarte Ferreira.</p><p>Art. 2º Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicação.</p><p class="assina">DIOGO MAC CORD DE FARIA</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>