<xml><article id="12757557" name="Portarias N 13 15 16 E 18 DE 10." idOficio="5686120" pubName="DO2" artType="Portaria" pubDate="15/01/2020" artClass="00016:00124:00025:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00000:00021:00000" artCategory="Ministério da Educação/Universidade da Integração Internacional da Lusofonia Afro-Brasileira/Superintendência de Gestão de Pessoas" artSize="12" artNotes="" numberPage="47" pdfPage="http://pesquisa.in.gov.br/imprensa/jsp/visualiza/index.jsp?data=15/01/2020&amp;jornal=529&amp;pagina=47" editionNumber="10" highlightType="" highlightPriority="" highlight="" highlightimage="" highlightimagename="" idMateria="12354685">
  <body>
    <Identifica><![CDATA[ PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019]]></Identifica>
    <Data><![CDATA[]]></Data>
    <Ementa />
    <Titulo />
    <SubTitulo />
    <Texto><![CDATA[<p class="identifica">PORTARIAS DE 10 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, em exercício, designada para assumir nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, Portaria da Reitoria nº 576, de 22/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 98, de 23/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 1.126, de 11/10/2018, publicada no DOU nº 199 de 16/10/2018, no uso das atribuições conferidas ao titular, resolve:</p><p>Nº 13 - Art.1º Designar o servidor LEVI RODRIGUES LEITE, matrícula SIAPE nº 2057908, para função de Vice-Coordenador do Curso de Bacharelado em Física, vinculado ao Instituto de Ciências Exatas e da Natureza; assumindo as atribuições da titular nos afastamentos ou impedimentos legais desta; no biênio 2019-2021; dada sua eleição em conformidade com o Edital ICEN nº 13/2019. (Processo 23282.507993/2019-41).</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 15 - Art.1º Designar a servidora LUANA DE ALMEIDA PEREIRA, matrícula SIAPE nº 1700430, para função de Vice-Coordenadora do Curso de Bacharelado em Ciências Biologicas, vinculado ao Instituto de Ciências Exatas e da Natureza; assumindo as atribuições do titular nos afastamentos ou impedimentos legais deste; no biênio 2019-2021; dada sua eleição em conformidade com o Edital ICEN nº 15/2019. (Processo 23282.507999/2019-18)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 16 - Art.1º Dispensar a servidora MONICA REGINA SILVA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1507063, da função de Vice-Coordenadora do Curso de Licenciatura em Química, vinculado ao Instituto de Ciências Exatas e da Natureza.( Processo 23282.507998/2019-73)</p><p>Art. 2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p>Nº 18 - Art.1º Designar o servidor ROBERTH FAGUNDES DE SOUZA, matrícula SIAPE nº 1162458, para assumir a função de Coordenador do Curso de Licenciatura em Ciências Biológicas, código FCC, vinculado ao Instituto de Ciências Exatas e da Natureza, no biênio 2019-2021, conforme edital ICEN nº 15/2019.( Processo 23282.507999/2019-18)</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua publicação.</p><p class="assina">Monica Saraiva Almeida</p><p class="identifica">PORTARIA Nº 19, DE 13 DE JANEIRO DE 2019</p><p>A SUPERINTENDENTE DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE DA INTEGRAÇÃO INTERNACIONAL DA LUSOFONIA AFRO-BRASILEIRA - UNILAB, em exercício, designada para assumir nos afastamentos ou impedimentos legais e regulares do titular, Portaria da Reitoria nº 576, de 22/05/2018, publicada no Diário Oficial da União (DOU) nº 98, de 23/05/2018, considerando as competências delegadas pela Portaria da Reitoria nº 1.126, de 11/10/2018, publicada no DOU nº 199 de 16/10/2018, no uso das atribuições conferidas ao titular, resolve:</p><p>Art.1º Designar a servidora MONICA REGINA SILVA DE ARAUJO, matrícula SIAPE nº 1507063, para assumir a função de Coordenadora do Curso de Licenciatura em Química, código FCC, vinculado ao Instituto de Ciências Exatas e da Natureza, no biênio 2019-2021, conforme edital ICEN nº 16/2019.( Processo 23282.507998/2019-73</p><p>Art.2º Esta portaria conta seus efeitos a partir de sua</p><p class="assina">Monica Saraiva Almeida</p>]]></Texto>
  </body>
  <Midias />
</article></xml>